[{"id": "3107561906411983131", "type": "Image", "shortCode": "CsgRxbdONEb", "caption": "HOJE 22H - LIVE! \u26a0\ufe0f\n\nHOJE TEREMOS UMA LIVE DE \"ESQUENTA\" PARA A CELEBRA\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25\n\nHoje a noite, \u00e0s 22h, teremos uma Live aqui pelo perfil do Homens de Honra falando sobre o tema \"PUREZA SEXUAL\"!\n\nNossos pastores @fabianosribeiro e @maxrosasouza abordar\u00e3o este tema t\u00e3o importante, trazendo pra luz as instru\u00e7\u00f5es do c\u00e9u para essa \u00e1rea.\n\nN\u00e3o fique de fora, assista a LIVE e venha para a celebra\u00e7\u00e3o!\n\nEste tema \u00e9 urgente e important\u00edssimo para todos os homens da nossa fam\u00edlia!\n\nQue Deus aben\u00e7oe cada um!\n\nEnvie esse post para mais guerreiros!", "hashtags": [], "mentions": ["fabianosribeiro", "maxrosasouza"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsgRxbdONEb/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17954562107567555", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "flaviopurcino___", "timestamp": "2023-05-21T13:01:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17850432194977923", "text": "Vai ser dif\u00edcil de dormir hoje hein....\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rickleite86", "timestamp": "2023-05-21T12:49:22.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17964571277451144", "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "ownerUsername": "_guilhermealeixo", "timestamp": "2023-05-21T12:03:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18011325295719804", "text": "\ud83e\udd1c", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-21T12:01:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348266176_176408098398180_3254308422714721863_n.heic?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=qaUGfWU22UIAX-bWOYL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3jOQ4Ww3XJpwZzkNOof5o3uMdlSJ4c8haTVzQOxcS5g&oe=646F2A79&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 542, "timestamp": "2023-05-21T11:57:48.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Homens de Honra - IC", "ownerUsername": "ic.homensdehonra", "ownerId": "8382204744", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX9iKrpt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCinq9yrzKL8CoP7rEhyLRGH6FIKdvQ5hez1q3B3Qg0Tw&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3106441690500059230", "type": "Sidecar", "shortCode": "CscTEJFuFBe", "caption": "O SENHOR \u00c9 MEU PASTOR!\n\nA heran\u00e7a dos filhos de Deus n\u00e3o \u00e9 uma coisa, mas o Senhor de todas as coisas - e Ele nos chama para administrar e repartir tudo aquilo que recebemos de Suas m\u00e3os!\n\nNossa miss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas receber, e nosso prop\u00f3sito n\u00e3o termina com o celebrar, mas ganha sentido no repartir! A menos que voc\u00ea compreenda que j\u00e1 tem o que precisa, nunca poder\u00e1 desenvolver uma vida doadora. \n\nS\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel fazer parte da din\u00e2mica de uma vida satisfeita em Deus quando voc\u00ea entender que \u00e9 um \u201cdevedor\u201d, tanto de Deus quanto das pessoas", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEJFuFBe/", "commentsCount": 8, "firstComment": "uau, \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc palavras que refor\u00e7am esse amor com Ele \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Deus Aben\u00e7oe!", "latestComments": [{"id": "17979297071042467", "text": "uau, \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc palavras que refor\u00e7am esse amor com Ele \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Deus Aben\u00e7oe!", "ownerUsername": "luisenricoabreu", "timestamp": "2023-05-20T12:51:49.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17990239642984510", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "reisdasilvaandrea", "timestamp": "2023-05-20T04:47:31.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17993330158817338", "text": "Obrigada por ter uma vis\u00e3o t\u00e3o ampla do Reino e ser t\u00e3o abundante em repartir com todos. Deus aben\u00e7oe sua vida.", "ownerUsername": "ilka.djany", "timestamp": "2023-05-20T01:34:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18178264669276559", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "taysecad", "timestamp": "2023-05-20T00:52:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18049494181428922", "text": "Maravilhosas palavras, que seus efeitos sejam fant\u00e1sticos!!\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "loriedikruger", "timestamp": "2023-05-20T00:43:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18365219410028778", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "judcarvalho2", "timestamp": "2023-05-19T23:59:33.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18044431654453118", "text": "Conte\u00fado: temos!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "filipelaraujo", "timestamp": "2023-05-19T23:34:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18266504419179459", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-05-19T23:16:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX_WVopB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzDCwMz8WEwhP1fXjEXT_aUXeL-0vMxbBbKW6yEous2A&oe=646E2DD7&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX_WVopB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzDCwMz8WEwhP1fXjEXT_aUXeL-0vMxbBbKW6yEous2A&oe=646E2DD7&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX-kZg6J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDltujl8z6OZeVvgCaZH6m1u_VR-1tKxA0pE7EbGfLQJQ&oe=646ED7D2&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX8KfONa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbsQNgw6DGN4RhvDTDWjr9kGqRkbQkNQP0I36eeBCYLg&oe=646EA83C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX89Je_v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC51EQVKc59fGts9qAwJvyAOv_aptxVoBcmKCcZ3snL8w&oe=646F0227&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX9YS3-7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuHIsC1vTOuQ-brJo1k4I1bxEKvYLQXfk4gseAvtoNTw&oe=646F8A76&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX9GQV_J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkfHxo4uHiye3RWWo5GTdRWSw7tKe8lI8vNZvD0sj0XQ&oe=646ECD6D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX87R5FF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBw1_zqIi6B5KAeEYJI5ImKv-TxFlOj90DEy8RXxGKTig&oe=646F770F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-ROXX3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgXvMc4_HxKlr-13xrrkZw_ybdg5OD2etj5kQHqByDzQ&oe=646F5A74&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 770, "timestamp": "2023-05-19T22:52:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3106441685827804342", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEvO1y2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEvO1y2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX_WVopB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzDCwMz8WEwhP1fXjEXT_aUXeL-0vMxbBbKW6yEous2A&oe=646E2DD7&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685752183164", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquXl8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquXl8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX-kZg6J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDltujl8z6OZeVvgCaZH6m1u_VR-1tKxA0pE7EbGfLQJQ&oe=646ED7D2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685852849863", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEwuYbH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEwuYbH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX8KfONa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbsQNgw6DGN4RhvDTDWjr9kGqRkbQkNQP0I36eeBCYLg&oe=646EA83C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685752165589", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquTTV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquTTV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX89Je_v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC51EQVKc59fGts9qAwJvyAOv_aptxVoBcmKCcZ3snL8w&oe=646F0227&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685760540658", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErOP_y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErOP_y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX9YS3-7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuHIsC1vTOuQ-brJo1k4I1bxEKvYLQXfk4gseAvtoNTw&oe=646F8A76&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685768925068", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEruO-M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEruO-M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX9GQV_J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkfHxo4uHiye3RWWo5GTdRWSw7tKe8lI8vNZvD0sj0XQ&oe=646ECD6D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685861319104", "type": "Image", "shortCode": "CscTEExOsHA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEExOsHA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX87R5FF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBw1_zqIi6B5KAeEYJI5ImKv-TxFlOj90DEy8RXxGKTig&oe=646F770F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685760718977", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErO7iB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErO7iB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-ROXX3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgXvMc4_HxKlr-13xrrkZw_ybdg5OD2etj5kQHqByDzQ&oe=646F5A74&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3106386941132931178", "type": "Video", "shortCode": "CscGnbxJABq", "caption": "EM FAM\u00cdLIA!\n\nNosso Campus Colina j\u00e1 est\u00e1 preparado para te receber neste domingo (21)!\n\nCom um amplo estacionamento e um espa\u00e7o especial para receber voc\u00ea, que nos visita pela primeira vez, temos tamb\u00e9m um ambiente personalizado para receber seu filho de 0 a 12 anos, al\u00e9m de in\u00fameros espa\u00e7os de conv\u00edvio como caf\u00e9 e restaurante!\n\nEscolha o melhor hor\u00e1rio para voc\u00ea - 08h, 10h, 17h e 19h - e esteja conosco!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscGnbxJABq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ftpf1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347395888_211648658339151_8571217514192154786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.ftpf1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=tgG0Ezxr6pgAX8QuJaO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDU0gTs82LHHAH2X6VUhYv4XWepmOf9pe9bR4pvKoIIZw&oe=646BEA87&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ftpf1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_727419375832534_2313174187412234758_n.mp4?_nc_ht=instagram.ftpf1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=TgiPerRtRbQAX8olVE2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMyzlNE2UtUysPEpiw0BjJNESLUq4GRLMluf51IxG-MQ&oe=646B8A01&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 373, "videoViewCount": 2550, "videoPlayCount": 6223, "timestamp": "2023-05-19T21:03:44.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 35.247, "isSponsored": false}, {"id": "3107031638935447340", "type": "Video", "shortCode": "CseZNBYpacs", "caption": "PR. DAVID MIRCK\n\nNeste domingo (21) teremos celebra\u00e7\u00f5es especias com o pastor canadense David Mirck. Ele \u00e9 apaixonado por cuidar, discipular e servir. \n\nNas celebra\u00e7\u00f5es das 10h e 19, falaremos sobre: Discipulado e a esperan\u00e7a que encontramos no cora\u00e7\u00e3o de Jesus! \n\nTe esperamos no Campus Colina da Igreja da Cidade! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseZNBYpacs/", "commentsCount": 2, "firstComment": "Uau!  Meu filho \u00e9 da  @hillsongsp.", "latestComments": [{"id": "18019455142559628", "text": "Uau!  Meu filho \u00e9 da  @hillsongsp.", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-05-21T12:24:57.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17860729610948511", "text": "@raul.pereira.5851 Seu irm\u00e3o g\u00eameo t\u00e1 aqui... \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d(G\u00eameos n\u00e3o de apar\u00eancia, mas no amor em servir)\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude07", "ownerUsername": "talitak_borges", "timestamp": "2023-05-20T20:04:00.000Z", "likesCount": 2}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348268308_3362281810699712_2253776887105317166_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=G0MI-WIDwpoAX-Of_6G&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwcWljNuYHp0YCC6UoAwUh59dScrI1Q-3_PIAB0ZyHqA&oe=646BEEAD&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_224430023644595_2926424158266646822_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=JWlofampbzoAX8dw380&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6T9M03CXrGWIlqkf-TjAIyeesrfYISaPOIjOS2_Tjjw&oe=646C12C8&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 345, "videoViewCount": 3273, "videoPlayCount": 6936, "timestamp": "2023-05-20T18:26:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 32.019, "isSponsored": false}, {"id": "3106989370980696750", "type": "Image", "shortCode": "CsePl8SOAKu", "caption": "AS PALAVRAS DE JESUS S\u00c3O TESOUROS! \n\nExiste uma por\u00e7\u00e3o especial para ser relevada atrav\u00e9s da sua vida de intimidade com o Senhor! \n\nSua palavra \u00e9 viva e eficaz, por isso devemos nos atentar ao que Ele quer ministrar em nosso cora\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da b\u00edblia, Ele quer estar perto e te contar sobre os tesouros que Ele tem reservado para voc\u00ea! \n\nAcesse nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e confira mais sobre a mensagem de domingo! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsePl8SOAKu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347219855_264323202655750_7826893127540322390_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=bAqIphv_ha0AX8irCBM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJINJM6bdExGwI44OawjO6k9kwhkeEZcTQgPlGTSVhLw&oe=646ECEEB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 131, "timestamp": "2023-05-20T17:00:00.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3106294145102769923", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsbxhEuue8D", "caption": "FINAL DE SEMANA NA COLINA!\n\nNossa igreja fam\u00edlia, \u00e9 viva, saud\u00e1vel e sempre est\u00e1 em movimento. Neste final de semana te esperamos em nossas programa\u00e7\u00f5es, sexta (19), s\u00e1bado (20) e domingo (21).\n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h, 10h, 17h e 19h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas, e \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirk.\n\nConfira tamb\u00e9m nossas outras programa\u00e7\u00f5es, em Espanhol (19h) e Ingl\u00eas (10h).\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho\n(0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsbxhEuue8D/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18022170325547892", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suzy.ferreira.58910", "timestamp": "2023-05-20T22:09:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17864531381933757", "text": "Faz para a semana tamb\u00e9m a programa\u00e7\u00e3o, ajuda muito \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "murilopgomes", "timestamp": "2023-05-19T22:53:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17983024940299009", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-19T19:00:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX-vbIFa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuyLF_5bxsD_X6a828XsJTR_fyY90PxmXqd8iYHA1sTQ&oe=646F1BE3&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX-vbIFa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuyLF_5bxsD_X6a828XsJTR_fyY90PxmXqd8iYHA1sTQ&oe=646F1BE3&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX9g_rDj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6MyPiG56ZbcFwbgYyWSf37zg3n3bBSdCsSxqZ9VM6sg&oe=646FE53F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX_Fp4Z1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALvmsslTSirOXkDRFF_8fXT4S5i26YShkHGhxAgjR_Ig&oe=646F0D7B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX-vpJY1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuu80kBzjit5jVfz5OiIqHnQfrSRfHi2Z5_3YjrbPjYQ&oe=646EF31A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX-DxIGb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnEd2q7yZkVy-d61XUE1bvvNt-wenzX6hU-YT5JKpWbQ&oe=646F1355&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 784, "timestamp": "2023-05-19T17:58:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3106294139146894557", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Lunzd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Lunzd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX-vbIFa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuyLF_5bxsD_X6a828XsJTR_fyY90PxmXqd8iYHA1sTQ&oe=646F1BE3&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139121643067", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_KOS47", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_KOS47/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX9g_rDj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6MyPiG56ZbcFwbgYyWSf37zg3n3bBSdCsSxqZ9VM6sg&oe=646FE53F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139188849278", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_OOqp-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_OOqp-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX_Fp4Z1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALvmsslTSirOXkDRFF_8fXT4S5i26YShkHGhxAgjR_Ig&oe=646F0D7B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139113334633", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Jumdp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Jumdp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX-vpJY1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuu80kBzjit5jVfz5OiIqHnQfrSRfHi2Z5_3YjrbPjYQ&oe=646EF31A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139180412055", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_NueyX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_NueyX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX-DxIGb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnEd2q7yZkVy-d61XUE1bvvNt-wenzX6hU-YT5JKpWbQ&oe=646F1355&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3106314398784452150", "type": "Image", "shortCode": "Csb2HzcOnY2", "caption": "A \u00daLTIMA NOT\u00cdCIA \u00c9 QUE ELE CHEGOU!\n\nFoi em junho de 2020 que o pastor Timothy Keller descobriu um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas. Hoje, depois de quase tr\u00eas anos batalhando incansavelmente contra a doen\u00e7a, Keller descansou.\n\nInternado em casa desde quinta-feira (18), Keller partiu nesta manh\u00e3, sob os cuidados de sua esposa.\n\nMichael Keller, seu filho mais velho, escreveu: \"Meu pai esperou ficar sozinho com minha m\u00e3e. Ela deu um beijo em seu rosto e ele deu seu \u00faltimo suspiro. Nosso conforto est\u00e1 em algumas de suas \u00faltimas palavras: 'N\u00e3o existe tristeza na minha partida, nem um pouco'. Te vejo em breve, pai\".\n\nNascido em 23 de setembro de 1950 na Pensilv\u00e2nia, Timothy Keller foi uma das mentes mais brilhantes do cristianismo moderno. Autor de livros como A F\u00e9 na Era do Ceticismo, Deuses Falsos e O Deus Pr\u00f3digo, Keller era pastor-fundador da Redeemer Presbyterian Church em Nova York.\n\nSeu legado de permanece n\u00e3o apenas como uma f\u00e9 inteligente, mas como uma raz\u00e3o que cr\u00ea, e um modelo de esperan\u00e7a em meio ao sofrimento. Nas palavras do pr\u00f3prio Keller: \"Eu sou grato pelo tempo que Deus me deu, mas eu estou pronto para ver Jesus!\"", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csb2HzcOnY2/", "commentsCount": 28, "firstComment": "Forte!", "latestComments": [{"id": "17957091938541168", "text": "Forte!", "ownerUsername": "eduardojoppertoficial", "timestamp": "2023-05-20T22:55:58.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17863856585937169", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "anacorretoraprime", "timestamp": "2023-05-20T18:45:42.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17972296565156589", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "jacinaidemacedo", "timestamp": "2023-05-20T13:20:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17984015638981027", "text": "\ud83d\ude22", "ownerUsername": "luizaerminia", "timestamp": "2023-05-20T10:19:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17962836956330225", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "anderson.lacaze", "timestamp": "2023-05-20T09:14:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18036048760482599", "text": "Que as consola\u00e7\u00f5es do Esp\u00edrito Santo alcance sua fam\u00edlia,parentela e amigos! Deus seja louvado por esse homem de Deus que semeou tanto para o Reino!\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-05-20T01:13:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17940740735642562", "text": "Que lindo amor do filho para o pai foi para encontrar com o senhor Jesus Cristo am\u00e9m", "ownerUsername": "rosimeri_trb", "timestamp": "2023-05-20T01:08:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17926751942698032", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "barretoantunes", "timestamp": "2023-05-19T23:57:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17863733213933769", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udd25 ... At\u00e9 breve", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-05-19T22:24:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17875664837893074", "text": "Minhas condol\u00eancias! Oro para que Deus conforte os amigos,e familiares!", "ownerUsername": "solangegalardo", "timestamp": "2023-05-19T21:58:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347338551_906245293804359_6113807395666634822_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Zag3CgII-Z8AX9QuomZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCVYzPusZvx28h513s5JrLfYvvQadsgdB1LXSaWoybDQ&oe=646F2D0B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 2208, "timestamp": "2023-05-19T18:39:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "IPE", "id": "3132027641", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX9M4zg3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAD_jB4f9iHszErjEIli_eGzo8JxQnN2jqv_sg2iL9JDQ&oe=646F411E&_nc_sid=62388f", "username": "ipeead"}]}, {"id": "3106861589512965133", "type": "Image", "shortCode": "CsdyiehOcwN", "caption": "ENCONTRO LIDERAN\u00c7A DE GDCs\n\nNa \u00faltima quinta-feira (18/5), nossos l\u00edderes da rede de Grupos da Cidade tiveram um encontro muito especial com nossos pastores l\u00edderes, Pr. Carlito e Leila Paes, para um tempo de cuidado, aprendizado e crescimento.\n\nSomos uma igreja-fam\u00edlia focada em ganhar todas as pessoas para Jesus e caminhar perto de cada uma delas para que sejam extraordin\u00e1rios disc\u00edpulos. Nossa rede de pastoreio \u00e9 a base deste cuidado e envio!\n\nNossos l\u00edderes continuar\u00e3o a amar e cuidar sob a autoridade de Jesus, cumprindo seus chamados, firmes na Palavra de Deus e caminhando em Sua presen\u00e7a! Nas cidades e nas na\u00e7\u00f5es \ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\n\nAgradecemos e celebramos a vida de cada aprendiz, l\u00edder, coordenador, supervisor e pastor da Rede de Grupos da Cidade!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsdyiehOcwN/", "commentsCount": 4, "firstComment": "Amo a vis\u00e3o, estive no encontro com @carlitospaes e estarei hoje a tarde Expectativas mil! \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "latestComments": [{"id": "18002251441773140", "text": "Amo a vis\u00e3o, estive no encontro com @carlitospaes e estarei hoje a tarde Expectativas mil! \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-05-21T13:11:29.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966052785434708", "text": "Grata demais por cada l\u00edder! Ambiente de cuidado e envio! Amo muito \u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "isabelacapeleto", "timestamp": "2023-05-20T13:21:57.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17954149178461718", "text": "Foi demais, sempre bomm esse tempo com nossos pais e toda a fam\u00edlia\ud83e\udd0d\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "ownerUsername": "nahribeiros", "timestamp": "2023-05-20T13:16:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18265039870181606", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nielprudente", "timestamp": "2023-05-20T13:08:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347449145_2359162204263130_6764935485367122815_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VGXpEkWFXVAAX80K77o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmYy7Z7i6g7wPPqsKKNZVgN5prH61IQcGsdwP49209Gg&oe=646FB8A9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 188, "timestamp": "2023-05-20T12:46:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3107165212268721039", "type": "Image", "shortCode": "Cse3kxPunOP", "caption": "CAMPANHA DO AGASALHO \n\n'Quem generosamente supre as necessidades dos outros ser\u00e1 generosamente suprido' Prov\u00e9rbios 11:25\n\nUnidos como uma fam\u00edlia de f\u00e9, respondemos ao chamado de estender o abrigo da esperan\u00e7a aos desamparados, de maneira generosa e abundante. Esperamos que cada doa\u00e7\u00e3o se transforma em um abra\u00e7o, uma chama acesa na escurid\u00e3o, um c\u00e2ntico de esperan\u00e7a que ecoa no cora\u00e7\u00e3o dos que clamam. Nosso chamado \u00e9 nobre e nossa miss\u00e3o \u00e9 grandiosa: aquecer vidas com compaix\u00e3o e levar esperan\u00e7a, transbordando o amor de Jesus.\n\nContamos com sua ajuda, para arrecada\u00e7\u00e3o de: cobertas, toucas, blusas, cal\u00e7a e meias, lembre-se de avaliar a roupa para ver ses ela est\u00e1 em bom estado. Voc\u00ea poder\u00e1 deixar sua arrecada\u00e7\u00e3o na Central de Atendimento, Campus Colina da Igreja da Cidade entre 9h e 17h.\n\n#CampanhaDoAgasalho", "hashtags": ["CampanhaDoAgasalho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cse3kxPunOP/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17996297536762952", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "danimelloribeiro", "timestamp": "2023-05-21T02:24:27.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18054834766416085", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-05-20T23:05:48.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347660954_3551667261759431_3271444541364394161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=ctUdK-jubJoAX9HZzf8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJOBzIzN4NCcruZrK-KrNLuD8FW3AALuN5tQYvip5Itg&oe=646F71AB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 227, "timestamp": "2023-05-20T22:49:39.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3105479908583394821", "type": "Image", "shortCode": "CsY4YX4Oc4F", "caption": "DEUS N\u00c3O FAZ ACEP\u00c7\u00c3O DE PESSOAS MAS DE ATITUDES!\n\nOre para que seu cora\u00e7\u00e3o esteja nas m\u00e3os de Jesus, para que Ele conduza suas inten\u00e7\u00f5es, a\u00e7\u00f5es e percep\u00e7\u00f5es! \n\nAcesse nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e confira mais sobre a mensagem de domingo, abra seu cora\u00e7\u00e3o e deixe que o Esp\u00edrito Santo ministre! \ud83d\udcf2\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsY4YX4Oc4F/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17955362672566535", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "deniselazaroni", "timestamp": "2023-05-18T17:10:08.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347184149_978994179774573_2947738457293758120_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EB8skEWA3dkAX8fAcmP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA90giRkprghpKYIfG2tGP_Op-lkde9C0Khe1_PhxiRkg&oe=646E306E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 1622, "timestamp": "2023-05-18T15:01:15.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3104017832668773486", "type": "Video", "shortCode": "CsTr8Xkszxu", "caption": "IGREJAS SAUD\u00c1VEIS, DISC\u00cdPULOS SAUD\u00c1VEIS!\n\nDe igreja para igrejas, a CIDADE LEADERSHIP CONFERENCE \u00e9 um tempo preparado especialmente para celebrarmos e repartirmos tudo aquilo que Deus tem nos dado!\n\nSomos o Corpo Vivo de Cristo, encarregado de levar Sua mensagem da cidade para as na\u00e7\u00f5es, promovendo transforma\u00e7\u00e3o por onde formos!\n\nDe 08 a 10 de junho, vamos subir a Colina mais uma vez para viver o in\u00e9dito!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsTr8Xkszxu/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Gl\u00f3rias a Deus, estarei presente, com muitas expectativas...", "latestComments": [{"id": "18023221441552115", "text": "Gl\u00f3rias a Deus, estarei presente, com muitas expectativas...", "ownerUsername": "guassuneusa", "timestamp": "2023-05-20T09:10:13.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17869257434867004", "text": "@igrejaministerioreconstruir  presente com grandes expectativas \ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "carlaericka_leite", "timestamp": "2023-05-17T23:42:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17996888212879700", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "renato_alves_icgru", "timestamp": "2023-05-17T00:30:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18100360021319805", "text": "Uauuuuu\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "mariluci_elias", "timestamp": "2023-05-16T21:13:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18011868811628582", "text": "\ud83c\udff9\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "luisenricoabreu", "timestamp": "2023-05-16T15:42:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442844_634450408722350_5619212338175050725_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5gk6VBWlZ6UAX8x4UHt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcxuV_gUkJnNjZuFgvqfdApzYSCCuGGmV_ujoKQ5jHzg&oe=646BEC83&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_902458814181257_926317242449156476_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=B0MFYS0N80YAX-VGEcR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdJvMle_nEMMJcs9tUd_uNVF3Vkqsku5oBFWbkqNMO-Q&oe=646BD3F2&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 501, "videoViewCount": 3618, "videoPlayCount": 10343, "timestamp": "2023-05-16T14:37:22.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 112.314, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Rede de Igrejas da Cidade", "id": "28649047596", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241084649_362818762163955_6972315531306577053_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=nh255k-GAHUAX9luzrU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBttgA80QX_kOceDkaMtZHzqk0tluUnO56KtRAAJCtXmQ&oe=646E526B&_nc_sid=62388f", "username": "redeigrejas"}]}, {"id": "3105666076952577155", "type": "Image", "shortCode": "CsZitervUSD", "caption": "QUAL CAMINHO SEGUIR? \u2705\ufe0f\n\nTodos os dias, nos deparamos com escolhas que podem definir nosso destino!\n\nComo homens, devemos sempre ter uma vis\u00e3o ampla daquilo que Deus preparou para n\u00f3s, e n\u00e3o podemos trocar nosso chamado por prazeres moment\u00e2neos!\n\nPor isso, Pr. Fabiano Ribeiro trar\u00e1 uma mensagem poderosa exatamente sobre este tema: Impureza X Pureza Sexual, como escolher o caminho correto?\n\nSer\u00e1 nesta segunda-feira, 20h no audit\u00f3rio Comunidade!\n\nVenha e traga um amigo!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZitervUSD/", "commentsCount": 14, "firstComment": "@eduardome987", "latestComments": [{"id": "18009471826645784", "text": "@eduardome987", "ownerUsername": "soaredluciana", "timestamp": "2023-05-21T12:25:13.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17995887025758228", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fabiinhomelo_", "timestamp": "2023-05-19T12:40:27.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17970442055462914", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-19T11:14:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18361043989034919", "text": "@marcbass7 @joao_marcelocruz @oohevertao bora? \ud83d\udd25", "ownerUsername": "luisb001", "timestamp": "2023-05-19T01:25:17.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18057524644406697", "text": "@luisb001 partiuuu", "ownerUsername": "joao_marcelocruz", "timestamp": "2023-05-19T01:31:51.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 2}, {"id": "18031270753456115", "text": "Boraaa @luishvogel @tthiago.costa @agregando.se", "ownerUsername": "infra_urbana", "timestamp": "2023-05-18T23:49:45.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18037283836478601", "text": "@infra_urbana bora!", "ownerUsername": "luishvogel", "timestamp": "2023-05-19T00:57:41.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 1}, {"id": "17918171240725845", "text": "Strong\nSer\u00e1 especial demais \nTraga uma amigo contigo para esta celebra\u00e7\u00e3o", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-18T22:20:19.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17931253085597034", "text": "@fe_claro to te marcando aqui pra voc\u00ea n\u00e3o falhar comigo dessa vez \ud83d\udd25", "ownerUsername": "gaab.arantes", "timestamp": "2023-05-18T22:21:13.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 3}, {"id": "17967662033415659", "text": "Uma ferramenta muito valiosa \u00e9 o treinamento para homens CADA HOMEM UM GUERREIRO \n\nS\u00e3o 3 livros \nLivro 1 - Andar com Deus\nLivro 2 - Casamento e cria\u00e7\u00e3o de filhos\nLivro 3 - Dinheiro, Sex@, trabalho, tempos dif\u00edceis e fazendo a vida valer a pena\n\nE acabou de se publicado o livro 4 da s\u00e9rie CADA HOMEM UM GUERREIRO PURO\n\nMe CHAMA no direct terei o maior prazer em falar mais sobre o CADA HOMEM UM GUERREIRO", "ownerUsername": "oeddyen", "timestamp": "2023-05-18T22:00:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347593461_256601980244849_4114882483935460565_n.heic?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=2g-T8RKbhAUAX9W6mA0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiDGtWVnUqZp75BgH1GIfV9twRWkMfUE1V08MDM3cJZg&oe=647006E1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 720, "timestamp": "2023-05-18T21:11:08.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Homens de Honra - IC", "ownerUsername": "ic.homensdehonra", "ownerId": "8382204744", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX90jgsb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAU7fby1IrTmvSbV2OE4CS2sL65LAvxDn1RjQX4A8dsOg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3104211420598946627", "type": "Video", "shortCode": "CsUX9cYgstD", "caption": "Voc\u00ea j\u00e1 viu o epis\u00f3dio que saiu hoje #NaCasa com @icmusicoficial e @_elevemusic? \n\nJunte-se a n\u00f3s enquanto mergulhamos em can\u00e7\u00f5es de profunda adora\u00e7\u00e3o e entrega ao Senhor. Acesse youtube.com/ocantodasigrejas \n\n#ocdi #ocantodasigrejas #nacasa #gospel #church #igreja #f\u00e9 #esperan\u00e7a #louvor #adora\u00e7\u00e3o", "hashtags": ["NaCasa", "ocdi", "ocantodasigrejas", "nacasa", "gospel", "church", "igreja", "f\u00e9", "esperan\u00e7a", "louvor", "adora\u00e7\u00e3o"], "mentions": ["icmusicoficial", "_elevemusic?"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsUX9cYgstD/", "commentsCount": 10, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17956447433595786", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "josimacedo", "timestamp": "2023-05-17T23:29:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18366702472036411", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "anacorretoraprime", "timestamp": "2023-05-17T22:45:08.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17983427656965368", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "renatoluizbroker", "timestamp": "2023-05-17T15:04:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18022875460539429", "text": "Lindo demais\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "janaflandrade", "timestamp": "2023-05-17T14:32:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17953599650610680", "text": "Ficou lindo demais \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "begsouza", "timestamp": "2023-05-17T03:04:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17971244444167695", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "marcio_paulistacpv", "timestamp": "2023-05-17T02:49:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17996970151880957", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dracauanasouza", "timestamp": "2023-05-17T02:32:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17845273817981498", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "anaceciis_", "timestamp": "2023-05-17T00:35:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17975760911472732", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "wianelima4", "timestamp": "2023-05-16T23:32:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18267278029122032", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "_elevemusic", "timestamp": "2023-05-16T21:33:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347178945_1286501898963194_7653438765163196281_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=yfhZxPi-DCgAX-eXpq_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwinm0NsCLuWHN3HWsaG42Tal9CVCXY8TTyb_GPezOeA&oe=646BC6D4&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_175447812135264_5522360697073886693_n.mp4?_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=NjqSYcjSENMAX9S7-MX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAoNKfcv0lpuTZIq5H5gyIwnzgPIbM8J7he0Q3bAVm83Q&oe=646BA65C&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 665, "videoViewCount": 5884, "videoPlayCount": 12890, "timestamp": "2023-05-16T21:07:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Salluz Media", "ownerUsername": "salluzmedia", "ownerId": "609600007", "productType": "clips", "videoDuration": 58.235, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX9zyetu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEO9pungXFR5VH0XGSd9H-zVQ38qZ1ztX7o3KAB4-LKg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3100352873666064120", "type": "Video", "shortCode": "CsGqoMhOi74", "caption": "CONTENTAMENTO! \n\nAquele estado de paz e satisfa\u00e7\u00e3o, que te permite viver uma vida grata com aquilo que t\u00eam, te permite deitar e ter uma boa noite de sono, permite com que voc\u00ea cres\u00e7a e prospere de forma mais saud\u00e1vel e tamb\u00e9m crie relacionamentos saud\u00e1veis! \n\nPessoas contentes conseguem levar uma vida de equil\u00edbrio, conseguem se dedicar melhor ao seu preparado em sua vida ministerial, conseguem administrar seu tempo em fam\u00edlia e at\u00e9 mesmo equilibrar a quantidade de trabalho, j\u00e1 que elas n\u00e3o dependem de aprova\u00e7\u00e3o de terceiros apenas, e sim de um Senhor que as ensina o modo como devem viver e se portar. \n\nEssa mensagem j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube, acesse e compartilhe com aquela pessoa que ama organizar a vida! \ud83d\udcf2\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsGqoMhOi74/", "commentsCount": 11, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "18013807579613866", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "soniaagferreira", "timestamp": "2023-05-14T11:25:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18267451483176129", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rodrigo.schinor", "timestamp": "2023-05-14T05:06:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17939551562529487", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "casa_buzaga", "timestamp": "2023-05-14T02:00:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17979027251038831", "text": "\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "vanessakavassaki", "timestamp": "2023-05-12T22:12:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971875836352730", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "cassiaojacob", "timestamp": "2023-05-12T00:57:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18009567868715697", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "luizmarcelocep", "timestamp": "2023-05-11T21:40:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966095745263917", "text": "Meu Deus!!\ud83d\ude4c\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "marina.jcosta", "timestamp": "2023-05-11T15:10:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18022458508492231", "text": "\u00c9 forteeeeeeeee \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "joaojoseda6456", "timestamp": "2023-05-11T13:38:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969204519371169", "text": "Am\u00e9m, foi maravilhosa a palavra que a @marimadaleno nos trouxe no domingo, sai de l\u00e1 com tanque cheio \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dhea_ribeiro", "timestamp": "2023-05-11T13:35:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17970501380361334", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-05-11T13:29:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhnl1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346105506_1923736021359565_3014600289602307948_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fhnl1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=NTmOj4OOtU0AX_NUM4W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxoyY1UhioIRlCJLbrBGDAjvCP-9rax6q6O3LyuUpzGQ&oe=646BB904&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fhnl1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_3400985340163326_1929879470075714065_n.mp4?_nc_ht=instagram.fhnl1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=kZC_U8rHe9IAX-_wikS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYjha3DuJpGIvB2s2vM7Eb-DxkgFe3CQClZ6lNv0586g&oe=646BAA47&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 748, "videoViewCount": 5319, "videoPlayCount": 15001, "timestamp": "2023-05-11T13:15:08.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 43.978, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Mari Madaleno", "id": "223626752", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fhnl1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/262024245_625109811848177_7775955187052784665_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fhnl1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=L6ld9Vx8OBYAX-X4qAW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeB9p32uv8Q7Sf60A8EtRB551O6o-5sJ--aQzeLJ7ykA&oe=64701578&_nc_sid=62388f", "username": "marimadaleno"}]}, {"id": "3099775033631318824", "type": "Image", "shortCode": "CsEnPhDOCMo", "caption": "JESUS MORREU POR VOC\u00ca! \n\nJesus entregou Sua vida para que voc\u00ea fosse livre para avan\u00e7ar, livre para doar, para aben\u00e7oar e para fazer diferente, impactando pessoas e na\u00e7\u00f5es! \n\nEscolha viver uma vida consciente do amor de Jesus e por voc\u00ea e assuma o lugar que Ele conquistou para voc\u00ea, um lugar onde tudo em abundante em Sua presen\u00e7a! \n\nA terceira mensagem de nossa s\u00e9rie, est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline! \ud83d\udcf2\ud83e\udde1\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsEnPhDOCMo/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Hooo gl\u00f3ria", "latestComments": [{"id": "17875222601889941", "text": "Hooo gl\u00f3ria", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-11T11:36:30.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18273695935135724", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-11T11:36:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18007356532660977", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-11T11:36:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18367987633059971", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "ownerUsername": "oficial.sa", "timestamp": "2023-05-10T22:35:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18003297445694263", "text": "\ud83d\udc99", "ownerUsername": "biacrispino", "timestamp": "2023-05-10T19:13:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18283782796140803", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "eltojunio", "timestamp": "2023-05-10T18:55:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17961292886328017", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "hadassa.samara_20", "timestamp": "2023-05-10T18:10:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345892781_1277637569838981_4977863134830532852_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=y-hU_OW1LswAX8Nv-_I&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCytQTHW7goVAedUl44BdUd2_Qpn2P5Li9fIHRNHSNOwQ&oe=646F7B5C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 686, "timestamp": "2023-05-10T18:06:41.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3098378194680242813", "type": "Image", "shortCode": "Cr_po1Zu2J9", "caption": "O RETIRO RESTAURA\u00c7\u00c3O \n\nO Restaura\u00e7\u00e3o \u00e9 um tempo de renovo, de reconstru\u00e7\u00e3o e alinhamento. Atrav\u00e9s das experi\u00eancias vividas neste tempo, voc\u00ea pode acessar novos n\u00edveis espirituais que nunca sonhou ou imaginou acessar!\n\nEsse final de semana tivemos o encontro com 71 participantes, 20 volunt\u00e1rios, um tempo preciso de cura! \n\nFicou interessado?  Fique atento e lembre-se temos alguns pr\u00e9 requisitos, s\u00e3o eles:\n\n\u2705Ser maior de 18 anos\n\u2705Ser membro integrado h\u00e1 pelo menos 1 ano\n\u2705Ter feito o Satisfa\u00e7\u00e3o\n\u2705Gestantes apenas at\u00e9 o terceiro m\u00eas (caso n\u00e3o seja gravidez de risco)", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_po1Zu2J9/", "commentsCount": 19, "firstComment": "Restaurada \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18271075069131933", "text": "Restaurada \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vanessa_fabiana._p", "timestamp": "2023-05-12T00:49:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17914484519737856", "text": "Tem o pr\u00f3ximo marcado j\u00e1?", "ownerUsername": "eliel.henriquecosta", "timestamp": "2023-05-11T05:10:55.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17965637315414015", "text": "Foi um tempo incr\u00edvel, estou renovada \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e restaurada \ud83d\udd25", "ownerUsername": "ericaapolinario1", "timestamp": "2023-05-10T20:06:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18013410640607093", "text": "Esse retiro \u00e9 incr\u00edvel \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "anaceciliagoncalves", "timestamp": "2023-05-10T01:00:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17953563134442382", "text": "Foi lindo emocionante e de fato restaurador \ud83d\udd25", "ownerUsername": "laiana_faraujo", "timestamp": "2023-05-09T23:11:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17914598471737347", "text": "Totalmente restaurada", "ownerUsername": "sandra_bezerrap", "timestamp": "2023-05-09T21:36:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18041556985454271", "text": "E como faz o satisfa\u00e7\u00e3o?", "ownerUsername": "irianazir", "timestamp": "2023-05-09T20:16:41.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18025547875518463", "text": "Oii @irianazir, te mandamos uma mensagem atrav\u00e9s da DM \ud83d\ude0a\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "timestamp": "2023-05-10T13:41:11.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 565, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345261604_768266984946922_2375469669454205163_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=kgkHpWG0BI4AX9kZ0Co&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBH_oaanN77jn0V-Jv8stp-xIWJVf8rbEwfOrzX2AbAAQ&oe=646FEB97&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 659, "timestamp": "2023-05-08T19:51:25.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3106112480854141342", "type": "Video", "shortCode": "CsbINgtt-me", "caption": "VOC\u00ca TEM UM LUGAR \u00c0 MESA! \n\nAtrav\u00e9s da vinda de Jesus, a mensagem de amor foi trazida ao mundo. Jesus veio para que todos, independentemente de sua origem, seja judeu ou grego, escravo ou livre, homem ou mulher, pudessem encontrar um lugar de pertencimento em sua presen\u00e7a.\n\nIndependentemente de quem voc\u00ea \u00e9 ou do que tenha feito, Jesus oferece um lugar \u00e0 mesa para voc\u00ea. Ele convida voc\u00ea a se aproximar, a desfrutar da comunh\u00e3o com Ele e a experimentar sua gra\u00e7a transformadora.\n\nMensagem dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline! \ud83d\udcf2\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsbINgtt-me/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17867095064924030", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "anacorretoraprime", "timestamp": "2023-05-20T23:54:31.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17974540691123527", "text": "Aleluia!!!", "ownerUsername": "dayse_bernadete", "timestamp": "2023-05-20T17:17:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966600432410003", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "ownerUsername": "shirlane.fatima", "timestamp": "2023-05-20T00:14:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17895348233805694", "text": "Lindo  Jesus \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "davovoatelie_", "timestamp": "2023-05-19T23:35:19.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17985791182906718", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-19T19:24:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18247413616088842", "text": "Que maravilha,  pode colocar para compartilhar. \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cintia.ferreira.3133", "timestamp": "2023-05-19T14:26:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17887153934835615", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f obrigada Jesus \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "nana.mendes._", "timestamp": "2023-05-19T12:16:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17976231392497489", "text": "\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joyceviola_", "timestamp": "2023-05-19T12:04:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347617314_254530453902410_2332607029542003642_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=l1KiYMdk7jUAX-DmtFc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnvXRb_v19k2-Yqxpqv0o58-RPM_JaxD1VxE1ViZqv8A&oe=646BEF00&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_244606881504953_5343130959159582777_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7OES0ljErFEAX_MBlI3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDljcmBAkVe81i2as5TVFkiN4Btc4zrQPDKFhf1bIz_qA&oe=646BAA55&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 609, "videoViewCount": 3733, "videoPlayCount": 9507, "timestamp": "2023-05-19T12:02:08.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 72.979, "isSponsored": false}, {"id": "3107057015683946654", "type": "Image", "shortCode": "Csee-TUuhie", "caption": "Neste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h e 17h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csee-TUuhie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347627822_142040632195440_6170751873183961516_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=aCSa-fiOqYsAX8-3xiP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOTJsuS8wB7P8ge72OoLAOaWFsxEyK4TDLMHUotu_byg&oe=646F1E7F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 160, "timestamp": "2023-05-20T19:14:41.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3098302116825408394", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr_YVwYOCOK", "caption": "APRESENTA\u00c7\u00c3O DE BEB\u00caS \n\nNeste \u00faltimo s\u00e1bado (06) tivemos mais uma celebra\u00e7\u00e3o do Heran\u00e7a Real em parceria com Minist\u00e9rio Igni\u00e7\u00e3o e Feminina. \n\nUma alegria enorme e como fam\u00edlia comemoramos apresenta\u00e7\u00e3o e consagra\u00e7\u00e3o \u00e0 Deus de 66 crian\u00e7as e 30 consagra\u00e7\u00f5es de gestantes. \n\n\u201cEnt\u00e3o disse Jesus: \"Deixem vir a mim as crian\u00e7as e n\u00e3o as impe\u00e7am; pois o Reino dos c\u00e9us pertence aos que s\u00e3o semelhantes a elas\". \nMateus 19:14\n\n\u201cEm seguida, tomou as crian\u00e7as nos bra\u00e7os, imp\u00f4s-lhes as m\u00e3os e as aben\u00e7oou.\u201d Marcos 10:16\n\nA apresenta\u00e7\u00e3o acontece de 2 em 2 meses, caso deseje participar deste momento com sua fam\u00edlia, entre em contato com nossa Central de Atendimento. \ud83e\udde1\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVwYOCOK/", "commentsCount": 10, "firstComment": "Ol\u00e1! Que ben\u00e7\u00e3o! Gostaria de saber como fazer para  consagrar meu beb\u00ea. Obrigada!", "latestComments": [{"id": "17912056196746229", "text": "Ol\u00e1! Que ben\u00e7\u00e3o! Gostaria de saber como fazer para  consagrar meu beb\u00ea. Obrigada!", "ownerUsername": "renatalmarques89", "timestamp": "2023-05-10T06:48:47.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18032428183453605", "text": "@gabimaiacostasilva \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joseraniel", "timestamp": "2023-05-09T10:45:51.000Z", "likesCount": 2}, {"id": "17858191169949857", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "joseraniel", "timestamp": "2023-05-09T10:45:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18032758459449948", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "elsacastroc", "timestamp": "2023-05-09T09:11:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17978110796188937", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "kellygplm", "timestamp": "2023-05-09T02:13:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17970073082164394", "text": "Obg", "ownerUsername": "yfaraon89", "timestamp": "2023-05-08T22:43:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17950062683612830", "text": "Ol\u00e1 Deus aben\u00e7oe como se faz para apresentar meu beb\u00ea RN", "ownerUsername": "yfaraon89", "timestamp": "2023-05-08T22:43:25.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18333019168074219", "text": "@yfaraon89 @geracaoreal posta a data e o link para inscri\u00e7\u00e3o \ud83d\ude42", "ownerUsername": "ajosiramos", "timestamp": "2023-05-08T23:47:06.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 2}, {"id": "17875573100872379", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "mayarabnalves", "timestamp": "2023-05-08T20:15:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17900428187789979", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-08T17:56:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 3}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345289199_911956130087545_9181190779170531665_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kEF5EtAis2oAX8zke5I&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYHrtKyt7PQ7mrKzedHLdi4D3S1fio7FtJyqxO3BdjVA&oe=646E4C81&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345289199_911956130087545_9181190779170531665_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kEF5EtAis2oAX8zke5I&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYHrtKyt7PQ7mrKzedHLdi4D3S1fio7FtJyqxO3BdjVA&oe=646E4C81&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345869908_1256935448261878_6000297653912447007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=BjhQZxQwOfUAX97CQFU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCz6jAfxY0reLyiJNMR71yDo2JBQ5uRlLuwhZcZVIgszw&oe=646EF0E2&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345039454_916070516283646_3366903059694418386_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=QXYef3m7e_sAX8sHd49&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOFprJkXZUfqyd9im4Ja3FqO-9NrdSlo7K-TfAH-o_jA&oe=646E3B39&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345839539_1704841749969968_1091926154856806314_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9ACysPseqT0AX8FeqzT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZkvMJsI5ehb2HJ2njeLIuS8lHNb8bghez4w-sKx7O-A&oe=646E77F4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345297824_1241549003133410_4895004681928630787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=CAgqTtXYOlAAX9_uMtF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAa9x8g1e_BySW19N0FsQIGrU80NafWiGzq0qgN1Skigg&oe=646EE077&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345464166_547092444275191_8398995020523364457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lsqXcRfGyNcAX-VjlnH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADRIvYVD1Owj48SKfXLpKxbO_cDqDBaY8dX1aC9TPaZA&oe=646FE1F5&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345271515_251983820722557_7019968909806423184_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EMFwm3k2AsUAX9VpRTz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABetysXQ7P4cvATrxe1HNWz58CKh-V65qu2cc3FDPlCg&oe=646E967C&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1434, "timestamp": "2023-05-08T17:20:15.000Z", "childPosts": [{"id": "3098302110408335980", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqZu2Js", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqZu2Js/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345289199_911956130087545_9181190779170531665_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kEF5EtAis2oAX8zke5I&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYHrtKyt7PQ7mrKzedHLdi4D3S1fio7FtJyqxO3BdjVA&oe=646E4C81&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110341144258", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVuh7C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVuh7C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345869908_1256935448261878_6000297653912447007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=BjhQZxQwOfUAX97CQFU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCz6jAfxY0reLyiJNMR71yDo2JBQ5uRlLuwhZcZVIgszw&oe=646EF0E2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110332780893", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVOoFd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVOoFd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345039454_916070516283646_3366903059694418386_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=QXYef3m7e_sAX8sHd49&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOFprJkXZUfqyd9im4Ja3FqO-9NrdSlo7K-TfAH-o_jA&oe=646E3B39&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110332617535", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVOAM_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVOAM_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345839539_1704841749969968_1091926154856806314_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9ACysPseqT0AX8FeqzT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZkvMJsI5ehb2HJ2njeLIuS8lHNb8bghez4w-sKx7O-A&oe=646E77F4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110416575859", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqaOR1z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqaOR1z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345297824_1241549003133410_4895004681928630787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=CAgqTtXYOlAAX9_uMtF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAa9x8g1e_BySW19N0FsQIGrU80NafWiGzq0qgN1Skigg&oe=646EE077&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110341199277", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVuvWt", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVuvWt/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345464166_547092444275191_8398995020523364457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lsqXcRfGyNcAX-VjlnH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADRIvYVD1Owj48SKfXLpKxbO_cDqDBaY8dX1aC9TPaZA&oe=646FE1F5&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110450280902", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqcO2nG", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqcO2nG/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345271515_251983820722557_7019968909806423184_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EMFwm3k2AsUAX9VpRTz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABetysXQ7P4cvATrxe1HNWz58CKh-V65qu2cc3FDPlCg&oe=646E967C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3107056287888287879", "type": "Image", "shortCode": "CseeztguaiH", "caption": "DOMINGO! \n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirck.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseeztguaiH/", "commentsCount": 1, "firstComment": "@goncalves.sccp", "latestComments": [{"id": "18217022662235290", "text": "@goncalves.sccp", "ownerUsername": "sah943", "timestamp": "2023-05-20T19:17:43.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348485696_939600383918844_4774857321701337898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=BgN6FrD8_q4AX-Kh8Hl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNAacl2HK_WQUyogQe1NXQts-eYeefKGVos0UQG0YZTQ&oe=64700E7D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 305, "timestamp": "2023-05-20T19:13:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3099095458991803212", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsCMuZ2O4tM", "caption": "HERAN\u00c7A REAL \ud83c\udff9\n\nNesta segunda-feira (08), tivemos uma celebra\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de especial com nosso minist\u00e9rio de casais: @herancareal. \n\nRecebemos @marciaedarrell, que com muita alegria compartilharam uma palavra enriquecedora sobre: Como descobrir a alegria do casamento na presen\u00e7a de Deus.\n\nEsta mensagem est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline, acesse e  envie para aquele casal de amigos que voc\u00ea ama! \ud83d\udcf2\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": ["herancareal.", "marciaedarrell,"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuZ2O4tM/", "commentsCount": 9, "firstComment": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "latestComments": [{"id": "17975395646266514", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "ownerUsername": "comunidademcv", "timestamp": "2023-05-11T01:17:19.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18361288162005664", "text": "Noite extraordin\u00e1ria,  muito aprendizado.. parab\u00e9ns  @herancareal . @marciaedarrell ben\u00e7\u00e3o demais. \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "marceloantoniocosta4", "timestamp": "2023-05-11T00:37:44.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18016110250603262", "text": "@marceloantoniocosta4 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-11T00:47:26.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 1}, {"id": "17989026178973407", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-10T10:58:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17894890196801914", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "lorennavlima", "timestamp": "2023-05-10T01:47:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 3}, {"id": "18217479784212941", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "talitak_borges", "timestamp": "2023-05-09T22:37:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17982868066961135", "text": "Foi incr\u00edvel \ud83c\udff9\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "anai_soares", "timestamp": "2023-05-09T20:52:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17980223393158917", "text": "Noite incr\u00edvel \ud83c\udff9\u2764\ufe0f \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Deus aben\u00e7oe meus amigos @marciaedarrell", "ownerUsername": "oficialthiagocorrea", "timestamp": "2023-05-09T20:40:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17986261571041275", "text": "Amamos muito tudo que Deus fez e faz nesse lugar \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-09T20:28:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18016110250603262", "text": "@marceloantoniocosta4 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-11T00:47:26.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345548728_754254689502110_4997898086136799864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=JNF5XTRuFGUAX_FeKUy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbQ-t7nlS5kVThZrBp1wwf0DGKdGJvK7TL9-_HAis3xA&oe=646F89BA&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345548728_754254689502110_4997898086136799864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=JNF5XTRuFGUAX_FeKUy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbQ-t7nlS5kVThZrBp1wwf0DGKdGJvK7TL9-_HAis3xA&oe=646F89BA&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345793929_653277479923859_4127852486507198131_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=GcGClULmkr8AX8C_HPe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_JudvK1GNda_WNzUgAXimwrxCs16MCN7xt7gGApFG_Q&oe=646E4C75&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345572134_961228498350393_8880836793651779497_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EErOq2wXhpEAX8PmXMu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkPe7Pm8Tlg478IL4rUDPpTMlp-29m_K4wmGoajZbV6g&oe=646E5944&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345518188_1745771119212806_1691333208248241407_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5YWZ-V2HoloAX-LaD6Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHdpK-oI2Ys7mtXSGOl2Wml0phRlYbqkfwp0I6B0SMOg&oe=646EB964&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345430550_1277655876505293_7798462444277600087_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hk9mwGx9u4IAX_r5vHV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB29H8TOkPvMoUaHHdGtql6N4Ro3kFs1IpOlK4n8ujfZg&oe=646F7488&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345320526_647657943911485_3745360086121385729_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=UxoNweJIw_YAX8k83KZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5y7vTf4CkFJaai3p3Fh8n7LpO46arAN3jWHuPYEauWQ&oe=646FF53D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345689292_561054846133926_3388547865017555541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=3OhT-Z2_qIQAX_T8N06&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh_3IO0XhNGmaThThlCojucLYFmLH-N4AyiY9XajNL-Q&oe=646F8795&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 691, "timestamp": "2023-05-09T19:36:29.000Z", "childPosts": [{"id": "3099095453321089317", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUkO1El", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUkO1El/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345548728_754254689502110_4997898086136799864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=JNF5XTRuFGUAX_FeKUy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbQ-t7nlS5kVThZrBp1wwf0DGKdGJvK7TL9-_HAis3xA&oe=646F89BA&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Heranc\u0327a Real - ICSJC", "id": "6233447009", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/83345253_198253744646977_7233796520804352000_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C4yujGc_exsAX_HqpOp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwmImswPjjgddG1N6bhy8sIORbfvmwY0QwHMSvXqCGfg&oe=646F1733&_nc_sid=62388f", "username": "herancareal"}]}, {"id": "3099095453312626943", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUjujD_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUjujD_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345793929_653277479923859_4127852486507198131_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=GcGClULmkr8AX8C_HPe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_JudvK1GNda_WNzUgAXimwrxCs16MCN7xt7gGApFG_Q&oe=646E4C75&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453304170794", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUjOSkq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUjOSkq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345572134_961228498350393_8880836793651779497_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EErOq2wXhpEAX8PmXMu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkPe7Pm8Tlg478IL4rUDPpTMlp-29m_K4wmGoajZbV6g&oe=646E5944&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453379695345", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUnuZLx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUnuZLx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345518188_1745771119212806_1691333208248241407_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5YWZ-V2HoloAX-LaD6Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHdpK-oI2Ys7mtXSGOl2Wml0phRlYbqkfwp0I6B0SMOg&oe=646EB964&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453304250659", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUjOmEj", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUjOmEj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345430550_1277655876505293_7798462444277600087_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hk9mwGx9u4IAX_r5vHV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB29H8TOkPvMoUaHHdGtql6N4Ro3kFs1IpOlK4n8ujfZg&oe=646F7488&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453321109785", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUkO6EZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUkO6EZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345320526_647657943911485_3745360086121385729_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=UxoNweJIw_YAX8k83KZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5y7vTf4CkFJaai3p3Fh8n7LpO46arAN3jWHuPYEauWQ&oe=646FF53D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453321067037", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUkOvod", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUkOvod/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345689292_561054846133926_3388547865017555541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=3OhT-Z2_qIQAX_T8N06&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh_3IO0XhNGmaThThlCojucLYFmLH-N4AyiY9XajNL-Q&oe=646F8795&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Heranc\u0327a Real - ICSJC", "id": "6233447009", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/83345253_198253744646977_7233796520804352000_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C4yujGc_exsAX_HqpOp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwmImswPjjgddG1N6bhy8sIORbfvmwY0QwHMSvXqCGfg&oe=646F1733&_nc_sid=62388f", "username": "herancareal"}]}, {"id": "3106883279701066787", "type": "Video", "shortCode": "Csd3eHFLsQj", "caption": "CEIA DO SENHOR\n\n\u201cEnquanto comiam, Jesus tomou o p\u00e3o, deu gra\u00e7as, partiu-o, e o deu aos disc\u00edpulos, dizendo: \u201cTomem; isto \u00e9 o meu corpo\u201d. Marcos 14:22\n\nEle deu a Si mesmo por cada um de n\u00f3s; Ele entregou o Seu corpo em nosso favor. Jesus morreu numa cruz e, por ser t\u00e3o humano quanto n\u00f3s, sofreu grandemente no corpo.\n\nEsse sacrif\u00edcio de amor deu a provis\u00e3o do C\u00e9u para a nossa salva\u00e7\u00e3o. \n\nTomar a ceia representa o fato de sermos parte Dele e de estar Nele de forma indissol\u00favel; \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o da mais profunda identifica\u00e7\u00e3o com Jesus. \n\nReceba com f\u00e9 as seguintes palavras de Jesus para n\u00f3s: \u201cEu sou o p\u00e3o vivo que desceu do c\u00e9u. Se algu\u00e9m comer deste p\u00e3o, viver\u00e1 para sempre. Este p\u00e3o \u00e9 a minha carne, que eu darei pela vida do mundo\u201d (Jo\u00e3o 6:51). \n\nToda vez que tomar a ceia, reafirme seu pacto, alian\u00e7a, unidade e sua f\u00e9 com Cristo, at\u00e9 que Ele volte. Jesus \u00e9 nossa vida, portanto, no dia de hoje, honre Seu Salvador e Senhor.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csd3eHFLsQj/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17982708203143854", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "alissonsribeiroo", "timestamp": "2023-05-20T14:20:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18188820511251744", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "suelenbatista_s", "timestamp": "2023-05-20T13:46:10.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17902133573712607", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "ownerUsername": "gianymouraassistente", "timestamp": "2023-05-20T13:44:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17986508281924304", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "prasaionaradahora", "timestamp": "2023-05-20T13:44:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863257569940096", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4cGl\u00f3ria a Deus \ud83d\udd25", "ownerUsername": "anita_maxado", "timestamp": "2023-05-20T13:40:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347638011_263470266165441_1406701919278060711_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=MfrGSvql-4IAX_aVlpB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHUtF6Fj5v1NSVgrMK49CzKAPMLPDbRPsxVdkSkgqafg&oe=646C000C&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_962667588411639_1306569392722755494_n.mp4?_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DjPpY4faZY8AX-sC2NQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuHuObCgGrc0jaxhpotje-qhTL7J6NBUzf52GVi97XCw&oe=646BF831&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 328, "videoViewCount": 2032, "videoPlayCount": 5108, "timestamp": "2023-05-20T13:32:59.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 127.453, "isSponsored": false}, {"id": "3102891004713813201", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsPru3QuMTR", "caption": "GRATID\u00c3O AO SENHOR! \n\nQuanta gratid\u00e3o ao Senhor em nosso cora\u00e7\u00e3o por esse domingo especial, comemoramos o dia das m\u00e3es, louvamos com intensidade e recebemos de Sua Palavra viva e eficaz. \n\nHoje falamos sobre Lucas 14:15-35, aprendemos com essa par\u00e1bola que somos convidados a olhar para a gra\u00e7a e miseric\u00f3rdia gratuita de Deus que brilha no evangelho de Cristo, o qual ser\u00e1 ent\u00e3o um banquete para a alma do homem que conhece suas pr\u00f3prias necessidades e mis\u00e9rias. Com isso temos alguns pontos para que voc\u00ea leve e aplique durante sua vida e semana. \ud83d\ude4c\ud83e\udde1\n\n1. ACEITE O CONVITE DE DEUS COMO PRIORIDADE.\n2. DECIDA SEGUIR JESUS CRISTO E CONSAGRAR SUA VIDA.\n3. PREPARE-SE PARA TER UM ENCONTRO COM DEUS.\n4. CUMPRA O SEU PROP\u00d3SITO NA TERRA.\n\nDeus aben\u00e7oe voc\u00ea e toda sua fam\u00edlia! \ud83c\udff9", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPru3QuMTR/", "commentsCount": 9, "firstComment": "Gratid\u00e3o em servir na casa do pai \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc93", "latestComments": [{"id": "17999919940712930", "text": "Gratid\u00e3o em servir na casa do pai \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc93", "ownerUsername": "jucelibicalho", "timestamp": "2023-05-16T01:20:06.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17976805370201277", "text": "Eu e minha fam\u00edlia na primeira foto \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "thamybatiista_", "timestamp": "2023-05-15T15:58:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17993042461913457", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "podologista_beatriz", "timestamp": "2023-05-15T14:59:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17968174901233021", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "magalhaesrafaela_", "timestamp": "2023-05-15T11:17:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18018119002568692", "text": "Domingo aben\u00e7oado na casa do Pai \ud83d\ude4c\ud83d\udd25 Obrigada Jesus \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "laineoliveira", "timestamp": "2023-05-15T02:34:35.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17985883394082979", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suelenbatista_s", "timestamp": "2023-05-15T01:26:43.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17964574175295623", "text": "@jucelibicalho", "ownerUsername": "ristorijuneide", "timestamp": "2023-05-15T01:22:58.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17875639880887544", "text": "@ristorijuneide top kkk", "ownerUsername": "jucelibicalho", "timestamp": "2023-05-16T01:20:17.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 2}, {"id": "17973010580131273", "text": "\ud83d\udc96", "ownerUsername": "larissadmc", "timestamp": "2023-05-15T01:22:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17875639880887544", "text": "@ristorijuneide top kkk", "ownerUsername": "jucelibicalho", "timestamp": "2023-05-16T01:20:17.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346556172_811486213225784_5751792923332161612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=GcgKOH1pTqwAX8XQqX8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4ch_6-ph00w8CEjnJ4BRe845ENJk5DF1Sq8o7RuAvKA&oe=646F9502&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346556172_811486213225784_5751792923332161612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=GcgKOH1pTqwAX8XQqX8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4ch_6-ph00w8CEjnJ4BRe845ENJk5DF1Sq8o7RuAvKA&oe=646F9502&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347200852_3548352172044510_1364894614063205203_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Zqsmvv-3cNEAX-1nGMo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMA7T85grgJY91E-_Juf8asywb6nYGB5cFM2wIOgeD0Q&oe=646F9CBD&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346584775_1470119877066945_3726515033736037113_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=jBEMGaBP8AgAX_XQeVD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-MG1bBbJEM3LYZ3hmB8ZvL_Tn67ipCGxXu4fsa7euyQ&oe=646FD420&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346896098_1271939580079165_3441729386181589094_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=5nI4w8U0rF4AX9faycc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCws7VBsHji5f-rR8ZrmhzrZlqGXkaTpAhUURj07pJPBw&oe=646E4642&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347260438_202057802659171_2403340192794837030_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=CDctjF3bFLkAX-xOG9A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADr-AB_dovKHkZJp5GPFq0EuopZHKjgdl1S3TdQECzkA&oe=646E5DA9&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347087530_629870742528454_7791490993373653190_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=D4Bbspmt7yIAX8CYO_a&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQFdoGjz3arrhRkTOdvvvXCawQaoviyqwS9iLei18ybg&oe=646EC8CF&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347070338_145756508391257_6403720820709090336_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7cY8MPa7Yq0AX9m6h27&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCo1m7wEACUE_tvQv_y9KPgapbiWVsWLg3a87UQrtomQ&oe=646FD307&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346416290_549560487378238_8711470920298997434_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5rRgUlbAEP0AX9nEAU8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAp_wRoyPndW0S9DW-jplmBg-rDRr0pEoy4R_yYintv2Q&oe=64701549&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346499236_234279596009819_1829371004020413053_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wpncYaorWc0AX8AoLVB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyi3ud-oHCm_l6BMMRTZjwlDuM8DN6Xwh9g5CPpx6sfQ&oe=646FE38C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346579326_761524678986372_2517768672262883007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=0a8Bmh9YBnkAX8MgWF-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwZvOLlGqgpeSpAkhoji9AmvPkx_Vhz9_0KYjIlzVBfQ&oe=646EF527&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1933, "timestamp": "2023-05-15T01:17:33.000Z", "childPosts": [{"id": "3102890997549933267", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwluKLT", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwluKLT/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346556172_811486213225784_5751792923332161612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=GcgKOH1pTqwAX8XQqX8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4ch_6-ph00w8CEjnJ4BRe845ENJk5DF1Sq8o7RuAvKA&oe=646F9502&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566686869", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuEaV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuEaV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347200852_3548352172044510_1364894614063205203_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Zqsmvv-3cNEAX-1nGMo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMA7T85grgJY91E-_Juf8asywb6nYGB5cFM2wIOgeD0Q&oe=646F9CBD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997801612851", "type": "Image", "shortCode": "CsPruw0uPYz", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruw0uPYz/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346584775_1470119877066945_3726515033736037113_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=jBEMGaBP8AgAX_XQeVD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-MG1bBbJEM3LYZ3hmB8ZvL_Tn67ipCGxXu4fsa7euyQ&oe=646FD420&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566703717", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuIhl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuIhl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346896098_1271939580079165_3441729386181589094_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=5nI4w8U0rF4AX9faycc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCws7VBsHji5f-rR8ZrmhzrZlqGXkaTpAhUURj07pJPBw&oe=646E4642&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566712973", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuKyN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuKyN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347260438_202057802659171_2403340192794837030_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=CDctjF3bFLkAX-xOG9A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADr-AB_dovKHkZJp5GPFq0EuopZHKjgdl1S3TdQECzkA&oe=646E5DA9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997650629094", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwruSHm", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwruSHm/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347087530_629870742528454_7791490993373653190_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=D4Bbspmt7yIAX8CYO_a&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQFdoGjz3arrhRkTOdvvvXCawQaoviyqwS9iLei18ybg&oe=646EC8CF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566675849", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuBuJ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuBuJ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347070338_145756508391257_6403720820709090336_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7cY8MPa7Yq0AX9m6h27&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCo1m7wEACUE_tvQv_y9KPgapbiWVsWLg3a87UQrtomQ&oe=646FD307&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566737889", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuQ3h", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuQ3h/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346416290_549560487378238_8711470920298997434_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5rRgUlbAEP0AX9nEAU8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAp_wRoyPndW0S9DW-jplmBg-rDRr0pEoy4R_yYintv2Q&oe=64701549&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997600277442", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwouNPC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwouNPC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346499236_234279596009819_1829371004020413053_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wpncYaorWc0AX8AoLVB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyi3ud-oHCm_l6BMMRTZjwlDuM8DN6Xwh9g5CPpx6sfQ&oe=646FE38C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997558421317", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmOidF", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmOidF/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346579326_761524678986372_2517768672262883007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=0a8Bmh9YBnkAX8MgWF-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwZvOLlGqgpeSpAkhoji9AmvPkx_Vhz9_0KYjIlzVBfQ&oe=646EF527&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3101784406045488534", "type": "Video", "shortCode": "CsLwHu8L_WW", "caption": "DOMINGO ESPECIAL, DIA DA M\u00c3ES!\n\nO Dia das M\u00e3es \u00e9 um dia especial para todas as m\u00e3es do mundo. Um momento especial para os filhos celebrarem e agradecer por todo o amor, cuidado e dedica\u00e7\u00e3o que as m\u00e3es proporcionam ao longo da vida, de maneira \u00fanica. \n\nEste domingo, te convidamos para estar conosco, dua mam\u00e3e e sua fam\u00edlia em nosso Campus Colina da Igreja da Cidade, \u00e0s 8h, 10h, 17h e 19h, voc\u00eas s\u00e3o nossos convidados especiais! \ud83e\udde1\n\nNossa ora\u00e7\u00e3o a Deus \u00e9 que Ele continue aben\u00e7oando cada uma com amor materno, paz que excede todo o entendimento, para os momentos de tens\u00e3o e muitaa sa\u00fade, brincadeiras a parte, sabemos que realmente \u00e9 preciso da ajuda do Senhor para a estrada da maternidade, s\u00f3 Ele pode nos ensinar da melhor forma a afiar as flechas que Ele mesmo esculpiu. \ud83c\udff9\n\nM\u00e3e \u00e9 for\u00e7a, porto seguro, vida, esperan\u00e7a, sabedoria, dose extravagante de amor e cuidado. Que Deus derrame b\u00ean\u00e7\u00e3os sem medidas sobre voc\u00ea que \u00e9 mam\u00e3e! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsLwHu8L_WW/", "commentsCount": 21, "firstComment": "M\u00e3es lindas \u2763\ufe0f parab\u00e9ns a tds as mam\u00e3es do mundo. Parab\u00e9ns!!", "latestComments": [{"id": "18007711726724195", "text": "M\u00e3es lindas \u2763\ufe0f parab\u00e9ns a tds as mam\u00e3es do mundo. Parab\u00e9ns!!", "ownerUsername": "roselibernadeteluiz", "timestamp": "2023-05-14T19:20:24.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18027782839507215", "text": "Ainda nao tive a oportunidade de conhecer esta maravilhosa igreja, mais tenho acompanhado os extraordin\u00e1rios trabalho na obra com nosso Deus Pai.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "smicneias", "timestamp": "2023-05-14T18:52:55.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17877921722862339", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vivianemgoulartoliveira", "timestamp": "2023-05-14T18:00:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18027234049507062", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "emillymch", "timestamp": "2023-05-14T01:05:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18047284678439471", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amanday.okamoto", "timestamp": "2023-05-13T20:02:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17956681178583907", "text": "J\u00e1 recemos muito de Deus atrav\u00e9s desse convite! Emocionada aqui \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "thaynakelleen", "timestamp": "2023-05-13T16:33:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17938194971650432", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "anaclales", "timestamp": "2023-05-13T14:49:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17957269328375860", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-13T14:40:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17866467302923130", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "_thaismpereira_", "timestamp": "2023-05-13T14:10:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17986461929045064", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "francianelatsch.oficial", "timestamp": "2023-05-13T14:06:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346669374_6391098897617781_7718293161203507441_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hvyb1e5RCIkAX9sBq_H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBH493JDxwbY59YwtBahg_QmSCWs-UtrWYRF1A3CeHAkA&oe=646C1CD3&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1383557915825508_7450749317280444159_n.mp4?_nc_ht=instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=87Yjsnr1WogAX-YQxDP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIMvbEdu1Dt-4WSMSz1DNfLRlEM8zSXz6V2lN8BlO8Ew&oe=646BD514&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 1363, "videoViewCount": 9314, "videoPlayCount": 20436, "timestamp": "2023-05-13T12:41:08.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 73.096, "isSponsored": false}, {"id": "241170584", "username": "ic.sjcampos", "url": "https://www.instagram.com/ic.sjcampos", "fullName": "Igreja da Cidade", "biography": "\u2022 UMA FAM\u00cdLIA PARA PERTENCER \u2022 \n\ud83d\uddd3\ufe0f Celebra\u00e7\u00f5es aos domingos \u00e0s 08h, 10h, 17h e 19h   Venha celebrar a Jesus conosco!", "externalUrl": "https://doity.com.br/conferencia-de-intercessao-2023", "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fdoity.com.br%2Fconferencia-de-intercessao-2023&e=AT3bVWS6rMcCjGPz0b2zvMu3IiBBXdfR7UwipCj7QDGtjENtY1483v2iykbISSJMiv8sb2UsTIJSk94cMMb_Thn5ZCweDEW0", "followersCount": 121546, "followsCount": 117, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 26, "isBusinessAccount": false, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": null, "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-hg_94&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDarOSEQ37tI5JQyPzstWZpNUwwGtTFc5HanLSXjkddhg&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "profilePicUrlHD": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-hg_94&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhrPSsFWhPJMDpUyxfqsa0qcj7ShfMl3ZuXaa2N0dX5A&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 481, "relatedProfiles": [{"id": "239802582", "full_name": "Fabiano Ribeiro", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX9_bEKQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAoFzmH-r8pSmfL-JtiI-FgQLGoM5iMlYZopBkikdXs-Q&oe=646F9C4D&_nc_sid=f70a57", "username": "fabianosribeiro"}, {"id": "3682992918", "full_name": "Ignic\u0327a\u0303o", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/150641128_454100792300894_2901519230031085213_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=1j8o11QxNgoAX94j4zl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZa3IDTMeTVBRtQCJD_a-BedLkDR6--Rs-P0OMShVYNQ&oe=646E2918&_nc_sid=f70a57", "username": "ignicao_ic"}, {"id": "346842583", "full_name": "Luiz Araujo", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/254366868_923972805201713_838048681591234194_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=4TAf3bdgLb4AX9xnm5F&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUJrkqvkfTVoYA-eLchlwgPkeeJ1_maruf_Lqe_qPlKA&oe=646E9CBE&_nc_sid=f70a57", "username": "luiz_caf"}, {"id": "418573773", "full_name": "Eleve Bold", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/87868709_202755234166134_1782128514049245184_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Sg6ky1h676AAX-7Q8hU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAauGRJo-s3BT2VoNW7bp7IQK90e6qsMU9Hm7j2nG5jAQ&oe=646E3B2E&_nc_sid=f70a57", "username": "elevebold"}, {"id": "3132027641", "full_name": "IPE", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX8UM0_w&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHUK3AR45_nz95KeRfFEQBooVWW2S7OQqx6uE09ZAPdA&oe=646F411E&_nc_sid=f70a57", "username": "ipeead"}, {"id": "200799671", "full_name": "Yan Lima", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/10787803_305753782949115_2010546062_a.jpg?_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=QICKs92n2JgAX_FHPqC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBc8a83kpiRxw6ynCm5rTDljOeHR965gVXYOckgNa05gQ&oe=646FC7C7&_nc_sid=f70a57", "username": "yanzaum"}, {"id": "47237837812", "full_name": "Minist\u00e9rios Prof\u00e9ticos IC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/272111486_142248708189278_7257290208405261356_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=cjvqkLTJuN8AX8ZQqRB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3Ir4NeBnnG0TUXnMKTVKnwkLADp0B_jq-X0gwXZjv6Q&oe=646EDEED&_nc_sid=f70a57", "username": "profeticoic"}, {"id": "281405400", "full_name": "SARAH OLIVEIRA", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/312125501_381498227435432_6122838420418047842_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=XUsF4_dPbuYAX-iqg6b&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_VHWy03BzY_EckzqoZ1MeY0EZpKNLrW0Otr8rYZ_uIg&oe=646E8702&_nc_sid=f70a57", "username": "sarahooficial"}, {"id": "39493041678", "full_name": "Ponto de Partida IC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/169944669_4181013358611094_1295801000019108533_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=REKFGTFcvRoAX_T7VMD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpFptxytR3yxxmGUaKAVP5BGqBdBLZGKfYoXID-_KKlA&oe=646ECAAB&_nc_sid=f70a57", "username": "pontodepartidaic"}, {"id": "1469666650", "full_name": "Eleve A3", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/280947382_1044346516477916_1660838919259759804_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=BpolHWGIrqkAX-0PYFX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdVhBhtIE9mAzRlGK4-DIXCMy5k7bS72pLXAZF3s7rQg&oe=646EE5CC&_nc_sid=f70a57", "username": "elevea3"}, {"id": "6140955643", "full_name": "MarketPlace desde 2010", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/43817661_972964986232149_2954740214620225536_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=rkpI1vlUlMoAX8WBfl7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCX9I7Xc3gPZkWj9eJZgsRiYxTWuOMs20CwlDkz0FhXcw&oe=646EAAC9&_nc_sid=f70a57", "username": "icmarketplace"}, {"id": "966927803", "full_name": "Eleve UP", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/292765660_1173963573381286_5856984158732972457_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ShFg3Ldug8EAX-t2Oyh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO1bhB1YwxcGans9EB_of49mR3NMh-jeFrjjA44yO8zA&oe=646F41FC&_nc_sid=f70a57", "username": "eleveup"}, {"id": "691102392", "full_name": "Igreja da Cidade em Ca\u00e7apava", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/302012954_153488807293652_4774235631681981801_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2uFseYn7V1sAX_GNH0i&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDY4zf3Skku6209Y7M3xJQHd63YpgzHO8h_I4osJ4B1Ag&oe=646F98C2&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.cacapava"}, {"id": "19449888", "full_name": "Yara Anacleto", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/328094688_554161853509863_1752160309735914134_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GMSmdbc0xCAAX_E1hzg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7Y8kIb6XoiD9KSROy6Jtg6dvVPDsmpuoVt585rtxfaA&oe=646FADFC&_nc_sid=f70a57", "username": "yaraanacleto"}, {"id": "29865654822", "full_name": "Paola Nascimento", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/336358251_162019470054011_1751217603955158799_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=UnyG8sSfo6gAX_BTlmq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrUN4t-mTxbtJ_S295jepQuFBg_gLYmwklyGDmShxlEg&oe=646FF9E1&_nc_sid=f70a57", "username": "paolynhanascimento"}, {"id": "4730828", "full_name": "Teofilo Hayashi", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/342926547_1243403356571709_4925870146582210727_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=W0qLjD_olDQAX93a30R&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDojJzl7u1-cvylLe8zwOHPtpoYzENQWeCW3pypeDEnJA&oe=646F6D1C&_nc_sid=f70a57", "username": "teohayashi"}, {"id": "1425981298", "full_name": "Igreja da Cidade Guaratingueta", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/241220526_873597473549580_5939834756673066250_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=sUr53W42riIAX87VkBi&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuiNCee2TkWeH65I4i5fQ8xJ3G0b3umXod9CWp9x_K3w&oe=646E3C7B&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.guara"}, {"id": "6039814", "full_name": "Pr. Lucinho", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/341894495_250356664112171_526967498592859960_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=1D_LyrwCYJwAX9OBr5a&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaY9WyJ0R4VKzHtyMNO0aMxY3vTbnGxrKgms4v63gtPA&oe=646EE3E3&_nc_sid=f70a57", "username": "prlucinho"}, {"id": "2013033186", "full_name": "TALITHA PEREIRA", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/312601900_1164614720815663_966827762383229420_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=ryzIYZ04OpMAX_edn18&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbv2etMX5Ett7q3k-MaI8bP2251JsxLer95EvuGPTTxQ&oe=646F7EF3&_nc_sid=f70a57", "username": "talithapereira"}, {"id": "461720212", "full_name": "\ud835\uddd5 \ud835\udde5 \ud835\udde8 \ud835\udde1 \ud835\uddd4 \ud835\udde2 \u2022 \ud835\udde0 \ud835\udde2 \ud835\udde5 \ud835\uddd4 \ud835\uddd7 \ud835\uddd4", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/67673600_437386173519295_2322916350323851264_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=bHnGf_SvDgwAX_EfLLz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTSHEHL3vqzHZpUMyoekKLVMoLHsQb4Q4sT8HHqW_dMg&oe=646E56C1&_nc_sid=f70a57", "username": "brunaomorada"}, {"id": "1796471600", "full_name": "Life Informa", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/72270706_1349394161890486_3320097341435805696_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Laao0lh8L_QAX9TI90c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuzfBuU8G2qk_ilj7VEaVNECZR6rJdRxQdNv4F8q42Nw&oe=646E97AA&_nc_sid=f70a57", "username": "lifeinforma"}, {"id": "26513099", "full_name": "Ana Paula Valada\u0303o Bessa", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/334805360_883555049610167_7285770423536985372_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=B0wSSGZJKXYAX9a6qug&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC44EWtWsxi664s80Dg8N9zN5QN4yimiV_0fNQ4Q9dstg&oe=646EEC8C&_nc_sid=f70a57", "username": "anapaulavaladao"}, {"id": "51740123", "full_name": "Luciano Subira\u0301", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/97159796_286798652341780_7187979175490224128_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=L-nUoHmz-loAX_fZIeI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqUSCVSyZkJF_TabWKOcJQsmanLJmq0isoLzAWbTjJ3g&oe=646FC88C&_nc_sid=f70a57", "username": "lucianosubira"}, {"id": "1457779590", "full_name": "Hernandes Dias Lopes", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/333173804_164117569748781_7788240078912034260_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=ASVbbM3y5K4AX-2NJ0S&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASEB9tpemJbUpjxxB2FaaH6L1fCOGpQ8vvGjIl4d8gdA&oe=6470172D&_nc_sid=f70a57", "username": "hernandesdiaslopes"}, {"id": "2114201917", "full_name": "SJCampos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/80631957_2445236699025459_7585889358385774592_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=dzCuJkBquVcAX9MVtPf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzWFVtjHzD1pM0x3K0m4Rbs6Z2lSdt2Yl5e4hwX6zelA&oe=646EF944&_nc_sid=f70a57", "username": "sjcampos_"}, {"id": "3881353", "full_name": "Paulo Cesar Baruk", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/102701346_962079287547053_7529837291127894746_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=igroEhJtZzIAX_trFA3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcp33NuuEt4hKW_78BCg5n7Mz_FIyEfhRBqvEtuO-5gw&oe=646EC2A4&_nc_sid=f70a57", "username": "pcbaruk"}, {"id": "1205353140", "full_name": "ELIABE VIANA | PRODUTOR", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/346932164_1641434066367569_2537395989657609492_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=tHxsZ4kuRpkAX8e1UX5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTfpAUgyEZa3swmKeypmtDMLKbvFh8aIhr3NctY9-Icg&oe=646E26EE&_nc_sid=f70a57", "username": "eliabevianaoficial"}, {"id": "1582928742", "full_name": "Val Gonc\u0327alves", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/337894336_257315853296259_3402356281374894805_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=owPuyMbrVCcAX9AtmKa&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUsjR3BAmbg1z6uMh8mF6wH9JZ4MKRmZH64R2uNpjEvA&oe=646FB5DA&_nc_sid=f70a57", "username": "val_jesuscopy"}, {"id": "5089036143", "full_name": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/241029246_1921336871378252_1799237492616040527_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=dIvRV-dyV-gAX9hAXlB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQvN4LKfuRh-LwUbpqcApj_L20xa3hWF9M-P57yLMzXw&oe=646FD235&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.santoandre"}, {"id": "2816909195", "full_name": "Rede Vanguarda", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/319703928_836289004271306_3318497427779590617_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=WHXfNZoNWHMAX9yvhZC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDREL9WxPgvor9fbdTPLhTDVg554WAXOS_XbyU4L9PGgA&oe=646F72A8&_nc_sid=f70a57", "username": "redevanguarda"}, {"id": "2000573500", "full_name": "Est\u00fadio J\u00e9ssica Clicando", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/346570543_192471767067095_9182630386395610916_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=x9o4ugabBN0AX8Ga-9f&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvfw66ffH_oYIvUHtGp3-giDAYgHQufgW7co-cV1VNVw&oe=646FA43C&_nc_sid=f70a57", "username": "jessicaclicando"}, {"id": "176115247", "full_name": "ALESSANDRO VILAS BOAS", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/324218923_137081665879913_3231884336770691729_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=mD3ULgNv-YkAX9U3AaY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBf6Sfg4MiupuXTnbDPfBpsDvYE3g9hnNhoZMKTRRwlkA&oe=646F14AF&_nc_sid=f70a57", "username": "alessandro_vilasboas"}, {"id": "1689129823", "full_name": "L U C A  M A R T I N I", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/275702458_379384580358665_3459406581706161432_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=nLvcOtLoa7MAX_olAkX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDJgWLnCBi78cDlLlwW9WuOlGVlTWzZ3oqAXLof8IMWg&oe=646E35DB&_nc_sid=f70a57", "username": "olucamartini"}, {"id": "4118414217", "full_name": "SJCity . S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/313813913_817516969295653_2943403300299257148_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=vE9NAqNWmikAX9IaYmo&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAO88G8fNwU_TM8IwZ4LNEhqAsi6dQ0GHqxiKppPRisdA&oe=646E785E&_nc_sid=f70a57", "username": "sjc_ity"}, {"id": "6087001856", "full_name": "Fami\u0301lia JesusCopy", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/302696534_209254541428499_3571029379858364434_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=UdBdBdGuPsgAX-n2MAS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVibqlpjAa0bS_tJxR_JcEH_EeSsQl6CxozTczdsH5ew&oe=646E6D89&_nc_sid=f70a57", "username": "familiajesuscopy"}, {"id": "1261661178", "full_name": "Joa\u0303o Paulo Dias", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/300655456_375775027898439_6481547184713188048_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6gOpu8jvNDgAX9DL3-6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2cxZ0z25ezHpZdY7imf4-G1uIzSlujsVZjdcwWCRDjg&oe=646EAC8C&_nc_sid=f70a57", "username": "joaopauloz_"}, {"id": "5625564988", "full_name": "\ud83c\udf74LUGARES DO VALE pelo Chef L\u00e9o\ud83c\udf74", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/316177105_647089596902904_3838121230318949835_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=bWrEX6icQwkAX9oR4-c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEDMIVm7G8GHRq_DpwvPh-AEs82Nupoe403jpiP5ik2w&oe=646E345F&_nc_sid=f70a57", "username": "lugaresdovale"}, {"id": "7750392316", "full_name": "SJC Festas", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/346683102_3461379867443388_1117132945645661279_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=OnwQ6r9hDWIAX8LMV2A&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3zK-r57VcFQGINzfRp_kZ9WmeNvlfjGsaAn4TL-LTOQ&oe=646FFC04&_nc_sid=f70a57", "username": "sjcfestas"}, {"id": "1593854130", "full_name": "DIVINOS CHOCOLATERIA | DOCES SJC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/344584769_808963590569355_7970818025843886779_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=sdhTcD01KhwAX-KaTaM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkdZaqXiUa934Ldis9Rt8E4CA4e7iQNPNN30dgyU8WiA&oe=646F1284&_nc_sid=f70a57", "username": "divinoschocolateriagourmet"}, {"id": "1191794327", "full_name": "Thomaz Henrique", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/279446867_670011374070377_7451492064257073192_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=42oyvmpnlJEAX8P2aML&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9jyzOD1jfqEgB4wcNOwUD__m9AphrMQQ73EsCOajIOQ&oe=646EBE3A&_nc_sid=f70a57", "username": "thomazhenriquesjc"}, {"id": "429081257", "full_name": "Deive Leonardo", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/333956585_238147535216298_6862663980015462046_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=Y5TN_DSIuYcAX_rHxZO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6Dld8WTJDYTZT0T8yO_v0gwp0KdIL6dj3Rf-9SitlpQ&oe=646F4B1E&_nc_sid=f70a57", "username": "deiveleonardo"}, {"id": "146111332", "full_name": "Cultura do Reino", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/311517173_1161663431366027_6883053470998638721_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=G84KFjuFLgUAX-PJ_iR&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC82V0bKNmKrgB8f1kiv_2IwFjpJbYxwl0VE6S7Bv2hTw&oe=646FB482&_nc_sid=f70a57", "username": "culturadoreino"}, {"id": "902981544", "full_name": "Crente Sincero", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/290686198_785121722501034_6574254973845793912_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=Zedr5BTNAcgAX-Evtmg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCMR27z3QQ6SnBi6-6VwapTA5zKJ48xaTOF5U_8vnHmA&oe=646FD8DA&_nc_sid=f70a57", "username": "ocrentesincero"}, {"id": "18921500", "full_name": "Adhemar de Campos", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/344113384_247781964451442_7101808062486009684_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=_zrTMjiM9G4AX9G393p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNJk6y7Gy1WhgRhloi4fE8G22584Unj67ORs8k2ltFVQ&oe=646EE467&_nc_sid=f70a57", "username": "adhemardecampos"}, {"id": "21535832167", "full_name": "Dr. Jonatas Leonio", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/324377853_1268876250347423_2048095376086624047_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=eh8tgqTCHhkAX_HC4_D&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArZxX5DCpWyYcm79taVvlrVAqdDLvEHcEFmdnnO3Z7DA&oe=646EF5E8&_nc_sid=f70a57", "username": "drjonatasleonio"}, {"id": "181669933", "full_name": "Angelo Bazzo", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/309913367_122524120595844_5532297850480897156_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=_gPK_2o3LNQAX-H_ywT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaIE8udFIvc2Yl18Bvk45hBW7X2kxRCQ6RXKBkA4Xp-Q&oe=646F7609&_nc_sid=f70a57", "username": "angelo_bazzo"}, {"id": "193866580", "full_name": "Zoe Lilly", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/140370871_784106678845174_7150219790929390295_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ZNZFGxaO_5cAX_yWPg1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7w2XX_pJdiChqw493V75MCISdd2xk-YwGz6AXA20DiA&oe=646ED7DF&_nc_sid=f70a57", "username": "zoelilly"}, {"id": "22209635", "full_name": "Pryscila Martins", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/345196615_203572362004608_4624390566878544204_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=p9VRz9St3jsAX83MHpY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4WyRQkOe7ukIEFUkys22sFeFIfyJRaHsTLo0ZSz_6YA&oe=646E26FC&_nc_sid=f70a57", "username": "pryscilaporelli"}, {"id": "10936350689", "full_name": "Vanessa Gomes", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/280337686_527566212184411_4138611643977513219_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=kYt4KWSFXc4AX8dR26S&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwiQBW90iAU_Ef4flRt8J98ycBTTWuWppQPB5AeB-DhQ&oe=646F15A0&_nc_sid=f70a57", "username": "dra.vanessagomes"}, {"id": "7145750195", "full_name": "Douglas di Lima", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/278168034_785288892853159_579729340016273182_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=NQBJjf7STO0AX9FQ7eT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDq52riAN6QX3uycFfn1jcpD5BZiHZeuUhagfuFljlv-Q&oe=646FE9C3&_nc_sid=f70a57", "username": "odouglasdilima"}, {"id": "16015321", "full_name": "Yudi Tamashiro", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/347384259_753083802938265_1704160729546094356_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=IYccop8UTVEAX_J89m5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXwwfmFtVt_3LTYTmDREZFDMZcXVanfQlVpP6K3IzjIg&oe=646EA573&_nc_sid=f70a57", "username": "yuditamashiro"}, {"id": "46152019", "full_name": "Karina Bacchi", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/251712753_418332709874890_7964205334744770567_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=-9fduSIwCS8AX8kXZUy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3F9tDBlW4KNoGv8rv0Nk2Mx58DXNbc1WRdNUg3CWLKQ&oe=646E9FA2&_nc_sid=f70a57", "username": "karinabacchi"}, {"id": "3441443082", "full_name": "Pablo Marc\u0327al", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/343045548_137212575893347_792039504140592257_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=CoNn7b06IGQAX8MHIrw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDdjzdhfTjrFmD3xp4J2TbReWzeJKMOGXYjkggKdiHjQ&oe=646EB128&_nc_sid=f70a57", "username": "pablomarcal1"}, {"id": "486660750", "full_name": "Thiago Nigro | O Primo Rico", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/311690486_788908405664320_2576081874103925037_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=OllZUWCW724AX9j6qFV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArzy36kOzYDFRkfGrr58sNES7UGHsHWc4MN_DECK3BUw&oe=646F4709&_nc_sid=f70a57", "username": "thiago.nigro"}, {"id": "1431053124", "full_name": "Pastor Silas Malafaia", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/271409201_440851004401135_1156053692898003847_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=-bCI-s3-Qg0AX_KmGVZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUctmhOABGwnFEWWxhq9Fd1DpoyqLLTvkwMC3K19E1ig&oe=64701AAA&_nc_sid=f70a57", "username": "silasmalafaia"}, {"id": "266439562", "full_name": "Virginia Fonseca Costa", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/336038682_1076806477056365_6033629326999348512_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=IH09gU7k-BMAX-UE6XN&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrQSIvWcSnGC6eDeaOZcDFVzdrMU6p9HmH1_v-303WwA&oe=646E9D7D&_nc_sid=f70a57", "username": "virginia"}, {"id": "7004122", "full_name": "Nivea Soares", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/337750939_680613917156729_8894891477456601173_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=D9DikUYQ3HUAX923MtX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtwq-1W7gXJuE-mJuZQ3yyhlt_Jzjzc9QBPVsyMv7YCg&oe=646F5116&_nc_sid=f70a57", "username": "niveasoares"}, {"id": "1423162426", "full_name": "Fla\u0301vio Bolsonaro", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/325937844_1245724572649733_8480407591476681006_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=5KAU_2crv5oAX9-sarg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBG1Ct_--Wt5l-PgU-ffurQOUgYXJfI6tqsnMofBuUIAA&oe=646EFDB7&_nc_sid=f70a57", "username": "flaviobolsonaro"}, {"id": "8006755", "full_name": "Marcela Tai\u0301s", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/325600182_587486809832161_7052927212903202388_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=EYiPdqzk6hcAX9O8aIw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATPz7iTJz2iNBTxkAahaU5SjeKgu8dPM8mMcdNiRAocA&oe=646FE406&_nc_sid=f70a57", "username": "marcelataisoficial"}, {"id": "36837072121", "full_name": "The Chosen (Os Escolhidos) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/324243013_733306804895787_3213013891689587693_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=j3-luLC8LYgAX94DVtc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUYmBOCcyG4FBI8WpMMwmYyBhCG0o9emi1dywcPp8Sxg&oe=646E9FE2&_nc_sid=f70a57", "username": "thechosencenas"}, {"id": "2274324", "full_name": "Fernanda Brum", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/340843347_155909710464585_5065959694254698005_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=_NAfhx_Fqi4AX9icYAH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASraSgash2KXOuoMZa0WzKF5EKqDiPxVdO-AKNVu93Zg&oe=646FD60E&_nc_sid=f70a57", "username": "brumfernanda"}, {"id": "2027364990", "full_name": "Dra Stella Vilella | EMAGRECIMENTO DE ALTA PERFORMANCE", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/330893623_1848090458885260_1731684094072111488_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=8F2MBlX79_cAX8cloKB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMvfBKieCmjwat2PmzW_46KX9Quar2YxCaVxXm00PUSA&oe=646EDA51&_nc_sid=f70a57", "username": "drastella.vilella"}, {"id": "9801956", "full_name": "Grulha Thiago", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/311827581_486253616877972_6546281643866374613_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=mei1XCKIOV0AX_dKQNS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAr0dQYNWzgtEPLZr3ktwRUKfCerBcF-pQDLdPNXUU-wQ&oe=646F534F&_nc_sid=f70a57", "username": "thiagogrulha"}, {"id": "3503957797", "full_name": "\u2022 LADY LAURA ATELIER \u2022", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/322657412_530594179104052_2278446902172594588_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=h-ozCMpQRq4AX8KbRUi&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDE-bVb4pO2D3ii19vyrkfDTa6iPY2i9tn_A4eP6Yua9w&oe=646EBA93&_nc_sid=f70a57", "username": "ladylauraatelier"}, {"id": "10092560626", "full_name": "Joyce Meyer Portugues", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/314910779_882751073089992_6011641790054049237_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=SO3ANtVsduEAX9tls7n&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABU_eA7gRtbvr8EknWskbxBGNs2p_gY36E4_ZUCDpWWw&oe=646EA418&_nc_sid=f70a57", "username": "joycemeyerportugues"}, {"id": "6266434", "full_name": "Marcos Mion", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/321852946_595157675751330_5188509058584082106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=h-WyEoDcDzcAX-VpZUH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBsv2DTr9wpiyRJ6aARLrCuGj677jRsbo8vCyXCShsaA&oe=646E5C3E&_nc_sid=f70a57", "username": "marcosmion"}, {"id": "2283071737", "full_name": "Paulo Vieira", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/307878524_414971420757371_2304540333815136640_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=Hxkx0aaAjxoAX8Pwzo8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4_lo0ZY08_6Q_zMFmwj9Cl1K_LTUhxuIp1YXgPzAO_g&oe=646F7ECB&_nc_sid=f70a57", "username": "paulovcoach"}, {"id": "197859928", "full_name": "Josue\u0301 Valandro Jr.", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/325292955_494868129434001_1451358664239126273_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=FqMjtGYXfosAX_v0Zun&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDukvnsW_AnBaIu5hy9i5mnhnp7PvQAh2EcdQPkV2bvsQ&oe=646FC013&_nc_sid=f70a57", "username": "josuevalandrojr"}, {"id": "2024106562", "full_name": "M I H  &  K A T  MODAS", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/317010253_1556987968096582_8506860320650196494_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-uU3CSKlr30AX8jOK3o&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW2u5seDvhRfn2J_y9m7pY7RUAvC7wn1RJHxtcfHPNqw&oe=646F65FA&_nc_sid=f70a57", "username": "mih_katmodas"}, {"id": "42927809929", "full_name": "EU PITACO", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/297868733_428530402576319_4652497893549577934_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=lzKw5N5OeLwAX-bE_9T&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBz8hzgaJ8lQgqDRzCDGPhzDEVaXbaoT3A1ocauKcJLPg&oe=646F4E6D&_nc_sid=f70a57", "username": "eupitaco"}, {"id": "5722626266", "full_name": "Projeto Vida SJCampos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/327381389_1012835559695042_5211642090101940013_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Y6Gj7aE3ac8AX-Tb_FP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlq4O02hmmBpYZZm2P0-mfIDQVae6GMevelaaIWesaSQ&oe=646ED59B&_nc_sid=f70a57", "username": "projetovidasjc"}, {"id": "21609424065", "full_name": "Caio Coppolla", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/73420171_560500811365614_7780382004582809600_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=Ul7XVHCUO9oAX_DFCL1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXwzlcyhZFi-9HLRE-Y_KcYBqeP43Yi8421AI2emvMXw&oe=646F6E87&_nc_sid=f70a57", "username": "boletimcoppolla"}, {"id": "3561796600", "full_name": "Plisvi \u2728", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/136153367_2082377651893548_922641835109356277_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=LM76VtqHwboAX9a-98K&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXaVuMk_q9Wtn4Oq_7gwgclkRwKeuMsL6NYTPSXhMLTg&oe=646FB174&_nc_sid=f70a57", "username": "plisvi"}, {"id": "611099763", "full_name": "Glaucio Marques", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/120081152_117497149923065_622589015305307464_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=yC8iY8kwKSEAX-4jXHB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDj3VhPp7gJ3m4JBtODmjU53b-cObmnejEWE5CKjZYFFw&oe=646F988B&_nc_sid=f70a57", "username": "prglaucio"}, {"id": "1835701042", "full_name": "FAB\u00cd PEREIRA", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/347513216_797602658386827_702439935232938255_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=XZonbdGT5QgAX8WAqRL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbcp4A8ToPZB9qTI8i_reW4KOgjkIzF4acGWqq9fbG-A&oe=646E63BF&_nc_sid=f70a57", "username": "fabipereiiraa"}, {"id": "17592535", "full_name": "Le\u0301o Matos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/311616923_806518920607344_5596113717860903439_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=soeR2AL0iCQAX-mDzTC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCanb2ndtFLDHGjKS_VVXIkQILrZsg34QT6oChscZ9NsQ&oe=646EAF10&_nc_sid=f70a57", "username": "leomatos.central"}, {"id": "1333750767", "full_name": "Kim Maas", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/10432067_1722811751281959_303190347_a.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=iIM9_7dKFJUAX8tU4co&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_2V2o8e23c5N_Ngt_DcRbE688WChu2A6Q9R2zA8mOvw&oe=646F3ED9&_nc_sid=f70a57", "username": "kimmaasministries"}, {"id": "270108529", "full_name": "Claudio Apolinario", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/318297774_124746893770327_884540467426558770_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=HqtoXe47exgAX-y0rp3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbroBCYRflRhDoW5i12tejoJjrdMG67XEtHF_4uGV0CA&oe=646F00EC&_nc_sid=f70a57", "username": "claudioapolinario"}, {"id": "6003725", "full_name": "Danilo Figueira", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/321316332_145475627982984_8339606824142255619_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=vFrp7ewN2w4AX8cPu60&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEhSn6RwzhAq6JSviGBQR7_rYtRfG0LNY2t7m3R-ELtQ&oe=646EA180&_nc_sid=f70a57", "username": "danilo_figueira"}, {"id": "46949851178", "full_name": "Gossip Sanja", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/279241393_1164819357603222_6487486394498326744_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=gi97uF8LSOMAX_9Ta7U&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdK_4Pe9e8LUO94RtwwgjHF2OtAQZFQI_e4v5g4rpmNQ&oe=646F4817&_nc_sid=f70a57", "username": "gossipsanja"}], "latestIgtvVideos": [{"type": "Video", "shortCode": "CkYiRGAK2M3", "title": "", "caption": "O DIA DA REFORMA!\n\nA Reforma Protestante foi um marco na hist\u00f3ria do cristianismo. As 95 teses de Lutero transformaram nossa forma de enxergar a f\u00e9 e viver a igreja, e seu legado perpetua at\u00e9 os dias de hoje.\n\nContudo, precisamos pensar: o que um evento ocorrido h\u00e1 mais de 500 anos no passado afeta minha vida hoje? Qual a import\u00e2ncia de saber sobre a Reforma e por que ela continua ou deve continuar?\n\nPara sanar essas d\u00favidas, nosso querido @prandreialves trouxe uma aula especial sobre a Reforma Protestante, seus impactos, seus desdobramentos e o seu legado para os dias de hoje!\n\n\u201cO justo viver\u00e1 pela f\u00e9\u201d Romanos 1:17", "commentsCount": 13, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/313850033_109906398589536_28935860154142178_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=_rCs4PRDTcwAX_icoEj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5gE5Q9SQWmgSn_yAW0BRqA9lQRrU7bqZ0C-XmuSYiug&oe=646BA001&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 364, "videoDuration": 1351.848, "videoViewCount": 3229}, {"type": "Video", "shortCode": "CgWsjAEvHbY", "title": "", "caption": "N\u00c3O PERCA O FOCO\n\n\u201c Sendo assim, n\u00e3o corro como quem corre sem alvo, e n\u00e3o luto como quem esmurra o ar. Mas esmurro o meu,corpo e fa\u00e7o dele meu escravo, para que, depois de ter pregado aos outros, eu mesmo n\u00e3o venha a ser reprovado \u201c \n( 1 Cor\u00edntios 9:26-27 ) \n\nNuma corrida, apenas um corredor ganha o primeiro lugar. Mas antes de chegar ao p\u00f3dio, aquele atleta teve que se submeter a uma intensa disciplina de exerc\u00edcios, alimenta\u00e7\u00e3o, sono, etc. \n\nEm nosso mundo atual, \u00e9 poss\u00edvel perdermos o foco facilmente, com a correria do dia a dia, e as muitas tarefas que nos s\u00e3o colocadas, mas na passagem Paulo nos lembra do nosso pr\u00eamio, assim como atletas, n\u00f3s crist\u00e3os temos que permanecer focados no pr\u00eamio que nos aguarda persistindo com sabedoria e equil\u00edbrio! \n\nA disciplina faz sentido, porque h\u00e1 um alvo maior em mente.\n\nTudo \u00e9 sobre Jesus, incluindo nossos relacionamentos, lazer, carreira, minist\u00e9rio e qualquer decis\u00e3o. Submetemos tudo isso a um alvo maior, adotamos disciplinas espirituais, emocionais e f\u00edsicas para que corramos bem rumo ao pr\u00eamio que est\u00e1 adiante de n\u00f3s.\n\nA coroa que Deus entregar\u00e1\na Seus servos \u00e9 um pr\u00eamio de valor eterno. Corra bem sua\ncorrida hoje! \n@carlitopaes", "commentsCount": 11, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/295075558_417386190422607_2200442052807437187_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=6cTxmfZVe-8AX8LP-UA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALGvyZ30kheKlg83T5ivr2eBjoI9yTk8WyuDHpfw8NdQ&oe=646BDEBC&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 669, "videoDuration": 269.733, "videoViewCount": 5658}, {"type": "Video", "shortCode": "CgFInQClNen", "title": "", "caption": "DE VOLTA AO PRIMEIRO AMOR\n\nAquilo que vem a sua mente quando voc\u00ea pensa em Deus \u00e9 a coisa mais importante a seu respeito.\n\nDeus busca um relacionamento de amor com voc\u00ea - e, na verdade, esse deve ser o fator mais importante de toda a sua vida. Nosso papel \u00e9 responder a Ele e aceitar o Seu convite.\n\nTudo o que voc\u00ea faz e diz expressa quem de fato voc\u00ea ama. A sua vida crist\u00e3 depende n\u00e3o apenas da profundidade do seu conhecimento ou da extens\u00e3o do seu servi\u00e7o, mas do seu relacionamento com Deus.\n\nPrecisamos reacender a paix\u00e3o em nosso cora\u00e7\u00e3o todos os dias, ou as circunst\u00e2ncias da vida afogar\u00e3o nosso amor e apagar\u00e3o nossa f\u00e9.\n\nVamos juntos, nessa jornada de volta ao primeiro amor, aprendendo a restaurar o relacionamento com o Pai, manter acesa a chama pelas almas, o amor pela Noiva e a paix\u00e3o pela Palavra!\n\nNova s\u00e9rie de mensagens DE VOLTA AO PRIMEIRO AMOR, de 17 de julho a 7 de agosto.\n\nEsperamos voc\u00ea!", "commentsCount": 12, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/293839917_5898410946853010_5306390883904499247_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=YrT85GVimegAX98KHUJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDu-4fUL5V3oELhmmal9prXiDewuXjH8IB1U8MrYb-mag&oe=646B98F4&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 772, "videoDuration": 94.5, "videoViewCount": 7180}, {"type": "Video", "shortCode": "CgEvELSJBiB", "title": "", "caption": "DIANTE DE DEUS\n\n\u201cEmbora em nada minha consciencia me acuse, nem por isso justifico a mim mesmo; o Senhor \u00e9 quem me julga.\u201d\n1 Cor\u00edntios 4:4\n\n\"Quando um pensamento de acusa\u00e7\u00e3o vier, essa pessoa sabe que Deus j\u00e1 o perdoou, apegando-se em f\u00e9 no que a Biblia diz a seu respeito. Logo, voc\u00ea vera que sua f\u00e9 superou todos os seus sentimentos.\" @carlitopaes\n\nO sacrif\u00edcio de Jesus na cruz limpou a consci\u00eancia de toda a culpa do pecado e nos ajuda a viver de maneira santa!", "commentsCount": 7, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/294066553_511626377431267_3764085844875903428_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z6WIX5UCw90AX-B4uZ-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYi1l5SRPZ6g970ULDvfji3xYlTwHr27vJqQjHunnjkw&oe=646BEAC8&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 313, "videoDuration": 248.766, "videoViewCount": 2820}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf7TUgygDkd", "title": "", "caption": "10 ANOS DA COLINA\n\nA Colina \u00e9 um marco da fidelidade de Deus ao Seu povo, e nesse fim de semana, celebramos os 10 anos da conquista dessa terra onde mana leite e mel!\n\nN\u00e3o somos um supermercado da f\u00e9 e muito menos um grupo de religiosos. Somos uma fam\u00edlia para pertencer, uma fam\u00edlia em muitos lugares com filhos e filhas espirituais de todos os tipos, todos os jeitos, de todas as faixas et\u00e1rias!\n\nAssim, no \u00faltimo final de semana, reunimos nossa fam\u00edlia para celebrar nossa casa, nossa conquista e nossa igreja!\n\nAvan\u00e7amos com gratid\u00e3o e f\u00e9 - gratid\u00e3o pelo que vivemos e f\u00e9 naquilo que ainda viveremos. Chegamos longe, mas nossa marcha ainda n\u00e3o terminou!", "commentsCount": 13, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/293113304_1364599810702605_236324447638709523_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=9QqBYvhHlSsAX_EWpO-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLAxNRC2lzfeFMBnN3FilyefnNrVJ_LijYEjTy0SB9JQ&oe=646B9158&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 629, "videoDuration": 137.866, "videoViewCount": 5656}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf2cQEcPGZH", "title": "", "caption": "10 ANOS DE COLINA\n\nUma igreja que ama \u00e9 uma igreja que cresce, e uma igreja que cresce \u00e9 uma igreja que ama. Servir \u00e0 comunidade sempre foi parte de nossa vis\u00e3o, e da vis\u00e3o veio a provis\u00e3o. A Colina \u00e9 um marco de que Deus se mant\u00e9m fiel ao Seu povo. Mais do que uma promessa, Sua fidelidade \u00e9 uma realidade!\n\nEm 10 anos, n\u00f3s avan\u00e7amos, perseverantes e inabal\u00e1veis. Mudamos de endere\u00e7o - de um para v\u00e1rios. O Esp\u00edrito Santo carregou nossas sementes para muito al\u00e9m de Jerusal\u00e9m, e vimos o Deus que faz mudar as esta\u00e7\u00f5es trazer uma nova primavera sobre nossa fam\u00edlia!\n\nAvan\u00e7amos com gratid\u00e3o e f\u00e9 - gratid\u00e3o pelo que vivemos e f\u00e9 naquilo que ainda viveremos. Chegamos longe, mas nossa marcha ainda n\u00e3o terminou!\n\nProsseguimos, pois a igreja n\u00e3o \u00e9 o ponto de chegada, mas o ponto de partida. Nosso campus n\u00e3o \u00e9 o mundo, o mundo \u00e9 o nosso campus, e por isso n\u00e3o vamos parar at\u00e9 ganharmos todas as pessoas para Jesus!", "commentsCount": 47, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/292881807_583648150047205_663014495406838672_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=pE-q8NgPvnAAX9oY-tb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4BT3_CGA9gzn6XCWaGqiDZKOx_UYPM7Dtd4_cZtpACA&oe=646B8BCE&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 1158, "videoDuration": 217.4, "videoViewCount": 9105}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf0AD3FKUWS", "title": "", "caption": "INAUGURA\u00c7\u00c3O GLOBO \ud83c\udf0d", "commentsCount": 5, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/292428387_1159894911239988_8372655851331391658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=g8SpHBOpBk8AX_GI3WU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBR2HxhTqO9VrMIyrEAHXv-Zw3Q6AFaDZ7pPDKw3TMQmQ&oe=646C061A&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 154, "videoDuration": 940.545, "videoViewCount": 1024}, {"type": "Video", "shortCode": "CfyunEPNrXu", "title": "", "caption": "COMO VOC\u00ca \u00c9, VOC\u00ca V\u00ca!\n\n\u201cPara os puros, todas as coisas s\u00e3o puras; mas para os impuros e descrentes, nada \u00e9 puro. De fato, tanto a mente como a consci\u00eancia deles est\u00e3o corrompidas\u201d\nTito 1:15\n\n\"A pureza \u00e9 um conceito muito presente para a cosmovis\u00e3o judaica, e est\u00e1 diretamente ligada \u00e0 adora\u00e7\u00e3o. Paulo est\u00e1 dizendo, por\u00e9m, que falsos mestres queriam compensar sua imoralidade por meio da purifica\u00e7\u00e3o cerimonial. Os puros s\u00e3o aqueles que s\u00e3o puros de cora\u00e7\u00e3o, que entendiam que foram justificados pela f\u00e9 e sabiam dos perigos de se submeterem ao sistema judaico de ritos da lei. \u00c9 um assunto t\u00e3o importante que \u00e9 verificado em quase todas as suas cartas. Assim, n\u00e3o viva pelos sentimentos do seu cora\u00e7\u00e3o, mas pela verdade das Escrituras.\" @carlitopaes\n\nN\u00e3o se deixe guiar por sentimentos, impress\u00f5es, circunst\u00e2ncias, vozes e cultura! Viva e siga com suas decis\u00f5es e escolhas pela segura \u00e2ncora da alma, a Palavra de Deus.\n\nVoc\u00ea \u00e9 uma pessoa de f\u00e9, portanto, viva pela Palavra da f\u00e9 e tudo terminara bem!", "commentsCount": 6, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/292907613_408198271272582_1000591028322852159_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=kS9k3e6P2LoAX8qSbh-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdFQUiUv7WMAivzEarKAwAC7R4x4f-ktIDhCyKQhnjEg&oe=646C08DF&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 225, "videoDuration": 280.366, "videoViewCount": 2132}, {"type": "Video", "shortCode": "CftzNNnu8zn", "title": "", "caption": "#tbt A CONQUISTA DA COLINA\n\nO Deus que nos d\u00e1 a vis\u00e3o \u00e9 o mesmo que nos d\u00e1 a provis\u00e3o.\n\nQuando recebemos a vis\u00e3o da Colina ainda em 2002, tudo parecia dizer n\u00e3o. A regi\u00e3o n\u00e3o crescia e parecia afastado de todo o resto da cidade. O recurso parecia pouco e at\u00e9 mesmo as pessoas envolvidas pareciam assustadas.\n\nMesmo assim, confiamos. Deus haveria de prover o sacrif\u00edcio. Diante do imposs\u00edvel, nos lan\u00e7amos nos bra\u00e7os do Deus que \u00e9 especialista em virar o jogo e transformar as esta\u00e7\u00f5es. Ele n\u00e3o nos frustra nem abandona, mas permanece fiel at\u00e9 o fim.\n\nAnos depois, em 2012, nossa igreja marchou para conquistar a terra que o Senhor nos prometeu e, com muita alegria e festa, celebramos nossa chegada a Colina.\n\nAtravessamos a cidade com carros el\u00e9tricos encharcando as ruas com a alegria de quem v\u00ea a promessa se tornando uma realidade, chamando aten\u00e7\u00e3o at\u00e9 mesmo da m\u00eddia, como voc\u00ea pode ver acima!\n\nEm dois dias, daremos in\u00edcio \u00e0s celebra\u00e7\u00f5es de 10 anos desse dia t\u00e3o especial! N\u00e3o perca!", "commentsCount": 97, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/292197147_434479145210546_807958725511629578_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=P2eaE99ZEhIAX9aLfB-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFLTldZXeHxEVTT7KwBsU_kizQcNzHW8tuXIg-1QVsHg&oe=646BC84B&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 2450, "videoDuration": 156.233, "videoViewCount": 16721}, {"type": "Video", "shortCode": "Cfr3zAWr6Kt", "title": "", "caption": "O LUGAR MAIS FELIZ DA TERRA\n\nCom um ensino relevante, contextualizado e divertido, nossas crian\u00e7as tem sido instru\u00eddas no caminho da verdade, se movendo em amor e alegria. O Reino, afinal, pertence a elas. Elas s\u00e3o parte essencial de nossa fam\u00edlia e \u00e9 importante que conhe\u00e7am nossa casa.\n\nAssim, juntamos algumas delas e perguntamos qual o lugar que elas mais gostam na Colina. A resposta? Voc\u00ea pode ver acima!\n\nSomos gratos por cada volunt\u00e1rio do @ignicao_ic e pela lideran\u00e7a do Pr. @filipelaraujo, que tem investido tudo o que tem para levantar uma gera\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, apaixonada por Jesus e pela Igreja!", "commentsCount": 15, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/292277034_581754703410608_5726198119470639768_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=UEHqaLcFCgAAX-qR3bc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZlRkFX_y4wIf5hao6sWVZq2Ka-T4GU22vysd7Uk3sfw&oe=646B8D93&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 330, "videoDuration": 73.4, "videoViewCount": 3239}, {"type": "Video", "shortCode": "Cfgl7lePI-j", "title": "", "caption": "A LUTA CONTRA A CARNALIDADE \n\n\u201dDei-lhes leite, e n\u00e3o alimento s\u00f3lido, pois voc\u00eas n\u00e3o estavam em condi\u00e7\u00f5es de receb\u00ea-lo. De fato, voc\u00eas ainda n\u00e3o est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es, porque ainda s\u00e3o carnais. Porque, visto que h\u00e1 inveja e divis\u00e3o entre voc\u00eas, n\u00e3o est\u00e3o sendo carnais e agindo como mundanos? \u201c\n1 Cor\u00edntios 3:2-3\n\n\u201cO crescimento e a maturidade na vida crist\u00e3 s\u00e3o frutos de um processo di\u00e1rio de decis\u00f5es em rejeitar o que \u00e9 mundano e abra\u00e7ar o que \u00e9 santo, separado por Deus para nossa vida, sa\u00fade e crescimento. Todo disc\u00edpulo de Jesus precisa crescer e evidenciar naturalmente sua maturidade e frutos como um testemunho ao mundo.\u201d @carlitopaes \n\nVoc\u00ea tem crescido e amadurecido espiritualmente e em santidade? No esp\u00edrito voc\u00ea j\u00e1 tem o que precisa para prosseguir e crescer. \ud83d\udd4a", "commentsCount": 8, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/291172178_3083261315267113_2094645280132995787_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=otg6tmk6szIAX9e5lWm&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXdIdBfzPeieEu4VPKE3l--qs6kiy3QovoFPX4wSF9JA&oe=646BF139&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 366, "videoDuration": 171.4, "videoViewCount": 3299}, {"type": "Video", "shortCode": "CffD08ELNp5", "title": "", "caption": "No \u00faltimo s\u00e1bado (25), o jogador @jrmoraes10 do @corinthians levou as oito fam\u00edlias ucranianas que est\u00e3o sob nossos cuidados para ter uma experi\u00eancia diferente no est\u00e1dio durante o jogo que ocorreu no final de semana.\n\nO jogador, com o apoio do clube, arcou com todos os custos da viagem, e ainda promoveu um acolhimento mais do que especial: Junior, que \u00e9 naturalizado ucraniano e o Kiko, diretor do Corinthians, receberam as fam\u00edlias no est\u00e1dio. Ap\u00f3s o jogo, as fam\u00edlias ainda foram recebidas em um ambiente especial para um lanche e bate-papo com o jogador e o diretor do Corinthians. \n\nO jogador j\u00e1 esteve conosco anteriormente, quando realizou uma doa\u00e7\u00e3o de computadores para os ucranianos.\n\nAgradecemos ao jogador Junior Moraes pela iniciativa, generosidade e acolhimento e ao diretor @kikooficial_, que tamb\u00e9m foi parte essencial dessa iniciativa!", "commentsCount": 52, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/290910136_583953846526596_2152941429110123555_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=x-7M1msaRUYAX8CSNI5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcSe2Ou_M0hwc783fltrbRDShq5zwR2-LKz3I63dfzwA&oe=646BE008&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 1399, "videoDuration": 35.766, "videoViewCount": 11484}], "postsCount": 12414, "latestPosts": [{"id": "3107561906411983131", "type": "Image", "shortCode": "CsgRxbdONEb", "caption": "HOJE 22H - LIVE! \u26a0\ufe0f\n\nHOJE TEREMOS UMA LIVE DE \"ESQUENTA\" PARA A CELEBRA\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25\n\nHoje a noite, \u00e0s 22h, teremos uma Live aqui pelo perfil do Homens de Honra falando sobre o tema \"PUREZA SEXUAL\"!\n\nNossos pastores @fabianosribeiro e @maxrosasouza abordar\u00e3o este tema t\u00e3o importante, trazendo pra luz as instru\u00e7\u00f5es do c\u00e9u para essa \u00e1rea.\n\nN\u00e3o fique de fora, assista a LIVE e venha para a celebra\u00e7\u00e3o!\n\nEste tema \u00e9 urgente e important\u00edssimo para todos os homens da nossa fam\u00edlia!\n\nQue Deus aben\u00e7oe cada um!\n\nEnvie esse post para mais guerreiros!", "hashtags": [], "mentions": ["fabianosribeiro", "maxrosasouza"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsgRxbdONEb/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348266176_176408098398180_3254308422714721863_n.heic?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=qaUGfWU22UIAX_jZkBU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzU2MTkwNjQxMTk4MzEzMQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCnNzcJFffJTOPB9aSFkIMx-Z1xI7SxdgufRdNn5MGDXw&oe=646F2A79&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 542, "timestamp": "2023-05-21T11:57:48.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerUsername": "ic.homensdehonra", "ownerId": "8382204744", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-hg_94&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDarOSEQ37tI5JQyPzstWZpNUwwGtTFc5HanLSXjkddhg&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3107165212268721039", "type": "Image", "shortCode": "Cse3kxPunOP", "caption": "CAMPANHA DO AGASALHO \n\n'Quem generosamente supre as necessidades dos outros ser\u00e1 generosamente suprido' Prov\u00e9rbios 11:25\n\nUnidos como uma fam\u00edlia de f\u00e9, respondemos ao chamado de estender o abrigo da esperan\u00e7a aos desamparados, de maneira generosa e abundante. Esperamos que cada doa\u00e7\u00e3o se transforma em um abra\u00e7o, uma chama acesa na escurid\u00e3o, um c\u00e2ntico de esperan\u00e7a que ecoa no cora\u00e7\u00e3o dos que clamam. Nosso chamado \u00e9 nobre e nossa miss\u00e3o \u00e9 grandiosa: aquecer vidas com compaix\u00e3o e levar esperan\u00e7a, transbordando o amor de Jesus.\n\nContamos com sua ajuda, para arrecada\u00e7\u00e3o de: cobertas, toucas, blusas, cal\u00e7a e meias, lembre-se de avaliar a roupa para ver ses ela est\u00e1 em bom estado. Voc\u00ea poder\u00e1 deixar sua arrecada\u00e7\u00e3o na Central de Atendimento, Campus Colina da Igreja da Cidade entre 9h e 17h.\n\n#CampanhaDoAgasalho", "hashtags": ["CampanhaDoAgasalho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cse3kxPunOP/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347660954_3551667261759431_3271444541364394161_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ctUdK-jubJoAX9WezLo&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzE2NTIxMjI2ODcyMTAzOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCZAVtDK_JOEgmSu-MaV3Ru-dE1Ysn13e_d250Z9gjg9g&oe=646F71AB&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 227, "timestamp": "2023-05-20T22:49:39.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107057015683946654", "type": "Image", "shortCode": "Csee-TUuhie", "caption": "Neste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h e 17h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csee-TUuhie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347627822_142040632195440_6170751873183961516_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=aCSa-fiOqYsAX_p9OTF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzA1NzAxNTY4Mzk0NjY1NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAeAC7GlUaUFbAy6eOVgmK3vHKuok3J7tMS_TlZr6yTEg&oe=646F1E7F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 159, "timestamp": "2023-05-20T19:14:41.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107056287888287879", "type": "Image", "shortCode": "CseeztguaiH", "caption": "DOMINGO! \n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirck.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseeztguaiH/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348485696_939600383918844_4774857321701337898_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=BgN6FrD8_q4AX89rzsa&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzA1NjI4Nzg4ODI4Nzg3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCpQuCrvcN9jcCTFbg2Bz7vqcaD-5keywk0AXmq8lvq8g&oe=64700E7D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 304, "timestamp": "2023-05-20T19:13:14.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107031638935447340", "type": "Video", "shortCode": "CseZNBYpacs", "caption": "PR. DAVID MIRCK\n\nNeste domingo (21) teremos celebra\u00e7\u00f5es especias com o pastor canadense David Mirck. Ele \u00e9 apaixonado por cuidar, discipular e servir. \n\nNas celebra\u00e7\u00f5es das 10h e 19, falaremos sobre: Discipulado e a esperan\u00e7a que encontramos no cora\u00e7\u00e3o de Jesus! \n\nTe esperamos no Campus Colina da Igreja da Cidade! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseZNBYpacs/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348268308_3362281810699712_2253776887105317166_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=G0MI-WIDwpoAX9Oq8Bj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNc3SHtcyH07bZMn6KEkTql2fAtI5hk1Ff0PtprG02Vg&oe=646BEEAD&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_224430023644595_2926424158266646822_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=JWlofampbzoAX8EeT1h&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDX5gzBunAIuFQDHSAuKkI04UtxvsoqnDhhvjbKGfhXw&oe=646C12C8&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 345, "videoViewCount": 3273, "timestamp": "2023-05-20T18:26:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106989370980696750", "type": "Image", "shortCode": "CsePl8SOAKu", "caption": "AS PALAVRAS DE JESUS S\u00c3O TESOUROS! \n\nExiste uma por\u00e7\u00e3o especial para ser relevada atrav\u00e9s da sua vida de intimidade com o Senhor! \n\nSua palavra \u00e9 viva e eficaz, por isso devemos nos atentar ao que Ele quer ministrar em nosso cora\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da b\u00edblia, Ele quer estar perto e te contar sobre os tesouros que Ele tem reservado para voc\u00ea! \n\nAcesse nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e confira mais sobre a mensagem de domingo! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsePl8SOAKu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347219855_264323202655750_7826893127540322390_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=bAqIphv_ha0AX9GvoAO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjk4OTM3MDk4MDY5Njc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAlChQXgQGP44HC95X003oQlY3h4seOyFtOxycXKnyJEg&oe=646ECEEB&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 131, "timestamp": "2023-05-20T17:00:00.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106883279701066787", "type": "Video", "shortCode": "Csd3eHFLsQj", "caption": "CEIA DO SENHOR\n\n\u201cEnquanto comiam, Jesus tomou o p\u00e3o, deu gra\u00e7as, partiu-o, e o deu aos disc\u00edpulos, dizendo: \u201cTomem; isto \u00e9 o meu corpo\u201d. Marcos 14:22\n\nEle deu a Si mesmo por cada um de n\u00f3s; Ele entregou o Seu corpo em nosso favor. Jesus morreu numa cruz e, por ser t\u00e3o humano quanto n\u00f3s, sofreu grandemente no corpo.\n\nEsse sacrif\u00edcio de amor deu a provis\u00e3o do C\u00e9u para a nossa salva\u00e7\u00e3o. \n\nTomar a ceia representa o fato de sermos parte Dele e de estar Nele de forma indissol\u00favel; \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o da mais profunda identifica\u00e7\u00e3o com Jesus. \n\nReceba com f\u00e9 as seguintes palavras de Jesus para n\u00f3s: \u201cEu sou o p\u00e3o vivo que desceu do c\u00e9u. Se algu\u00e9m comer deste p\u00e3o, viver\u00e1 para sempre. Este p\u00e3o \u00e9 a minha carne, que eu darei pela vida do mundo\u201d (Jo\u00e3o 6:51). \n\nToda vez que tomar a ceia, reafirme seu pacto, alian\u00e7a, unidade e sua f\u00e9 com Cristo, at\u00e9 que Ele volte. Jesus \u00e9 nossa vida, portanto, no dia de hoje, honre Seu Salvador e Senhor.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csd3eHFLsQj/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347638011_263470266165441_1406701919278060711_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=MfrGSvql-4IAX-RvzEV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl2Tnhjf9TeBx-NBMkSmSP9yfXXs7sLl3HGHt2QvCVcg&oe=646C000C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_962667588411639_1306569392722755494_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=DjPpY4faZY8AX8gbdt6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmS23PT--N0cCat-7YeoeSRn7jeeYw9C-V9eR5txevoQ&oe=646BF831&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 328, "videoViewCount": 2032, "timestamp": "2023-05-20T13:32:59.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106861589512965133", "type": "Image", "shortCode": "CsdyiehOcwN", "caption": "ENCONTRO LIDERAN\u00c7A DE GDCs\n\nNa \u00faltima quinta-feira (18/5), nossos l\u00edderes da rede de Grupos da Cidade tiveram um encontro muito especial com nossos pastores l\u00edderes, Pr. Carlito e Leila Paes, para um tempo de cuidado, aprendizado e crescimento.\n\nSomos uma igreja-fam\u00edlia focada em ganhar todas as pessoas para Jesus e caminhar perto de cada uma delas para que sejam extraordin\u00e1rios disc\u00edpulos. Nossa rede de pastoreio \u00e9 a base deste cuidado e envio!\n\nNossos l\u00edderes continuar\u00e3o a amar e cuidar sob a autoridade de Jesus, cumprindo seus chamados, firmes na Palavra de Deus e caminhando em Sua presen\u00e7a! Nas cidades e nas na\u00e7\u00f5es \ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\n\nAgradecemos e celebramos a vida de cada aprendiz, l\u00edder, coordenador, supervisor e pastor da Rede de Grupos da Cidade!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsdyiehOcwN/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347449145_2359162204263130_6764935485367122815_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=VGXpEkWFXVAAX_vHF6u&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjg2MTU4OTUxMjk2NTEzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBrLuve-P8GiN-V06E-6Pe6yNrdqpgedzJvHjuxSi8C_Q&oe=646FB8A9&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 188, "timestamp": "2023-05-20T12:46:24.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441690500059230", "type": "Sidecar", "shortCode": "CscTEJFuFBe", "caption": "O SENHOR \u00c9 MEU PASTOR!\n\nA heran\u00e7a dos filhos de Deus n\u00e3o \u00e9 uma coisa, mas o Senhor de todas as coisas - e Ele nos chama para administrar e repartir tudo aquilo que recebemos de Suas m\u00e3os!\n\nNossa miss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas receber, e nosso prop\u00f3sito n\u00e3o termina com o celebrar, mas ganha sentido no repartir! A menos que voc\u00ea compreenda que j\u00e1 tem o que precisa, nunca poder\u00e1 desenvolver uma vida doadora. \n\nS\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel fazer parte da din\u00e2mica de uma vida satisfeita em Deus quando voc\u00ea entender que \u00e9 um \u201cdevedor\u201d, tanto de Deus quanto das pessoas", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEJFuFBe/", "commentsCount": 8, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX9jjtqV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBHQcNc39pF6Q9tglaWPExhUikjO_GcT044qil_l6gWgw&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX9jjtqV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBHQcNc39pF6Q9tglaWPExhUikjO_GcT044qil_l6gWgw&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX-La-mH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE4MzE2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC8N6b3JSbdQcJzqsqmNOsvBHvX9Qp6XWzl04IKEpOcnQ&oe=646ED7D2&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX-71QvS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg1Mjg0OTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDku2Vjh1AFxkvyuKgvbd1n9B_-1s1BEFtZsvcbGhs2aw&oe=646EA83C&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX9uHH_c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE2NTU4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBEvzo4OJR0jRc0gjUUyiLWCRbaliY3Gw-L_kbomlhuqA&oe=646F0227&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX8NvOwQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDU0MDY1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCsOOSKjW-l0tZNwvyzyK7KT-qe6Goy6NYWRZt_PSlSLg&oe=646F8A76&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX_1LVpC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2ODkyNTA2OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAV3eCPKjL6uGs5N05PdxFFwYf_LS_SV-MPKUHRw3qTbw&oe=646ECD6D&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX-5JNT3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg2MTMxOTEwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCXriZE3MoHaLzzLweTfJDrABL3-JZ01W6zv4nj9Jb6fw&oe=646F770F&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-IWL4N&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDcxODk3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAj7zMus8De3sYAc9DdhZA5P7A1_59HSgyvEzcazZOv1A&oe=646F5A74&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 770, "timestamp": "2023-05-19T22:52:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3106441685827804342", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEvO1y2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEvO1y2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX9jjtqV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBHQcNc39pF6Q9tglaWPExhUikjO_GcT044qil_l6gWgw&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685752183164", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquXl8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquXl8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX-La-mH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE4MzE2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC8N6b3JSbdQcJzqsqmNOsvBHvX9Qp6XWzl04IKEpOcnQ&oe=646ED7D2&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685852849863", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEwuYbH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEwuYbH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX-71QvS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg1Mjg0OTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDku2Vjh1AFxkvyuKgvbd1n9B_-1s1BEFtZsvcbGhs2aw&oe=646EA83C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685752165589", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquTTV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquTTV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX9uHH_c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE2NTU4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBEvzo4OJR0jRc0gjUUyiLWCRbaliY3Gw-L_kbomlhuqA&oe=646F0227&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685760540658", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErOP_y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErOP_y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX8NvOwQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDU0MDY1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCsOOSKjW-l0tZNwvyzyK7KT-qe6Goy6NYWRZt_PSlSLg&oe=646F8A76&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685768925068", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEruO-M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEruO-M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX_1LVpC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2ODkyNTA2OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAV3eCPKjL6uGs5N05PdxFFwYf_LS_SV-MPKUHRw3qTbw&oe=646ECD6D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685861319104", "type": "Image", "shortCode": "CscTEExOsHA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEExOsHA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX-5JNT3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg2MTMxOTEwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCXriZE3MoHaLzzLweTfJDrABL3-JZ01W6zv4nj9Jb6fw&oe=646F770F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685760718977", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErO7iB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErO7iB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-IWL4N&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDcxODk3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAj7zMus8De3sYAc9DdhZA5P7A1_59HSgyvEzcazZOv1A&oe=646F5A74&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106386941132931178", "type": "Video", "shortCode": "CscGnbxJABq", "caption": "EM FAM\u00cdLIA!\n\nNosso Campus Colina j\u00e1 est\u00e1 preparado para te receber neste domingo (21)!\n\nCom um amplo estacionamento e um espa\u00e7o especial para receber voc\u00ea, que nos visita pela primeira vez, temos tamb\u00e9m um ambiente personalizado para receber seu filho de 0 a 12 anos, al\u00e9m de in\u00fameros espa\u00e7os de conv\u00edvio como caf\u00e9 e restaurante!\n\nEscolha o melhor hor\u00e1rio para voc\u00ea - 08h, 10h, 17h e 19h - e esteja conosco!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscGnbxJABq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347395888_211648658339151_8571217514192154786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=tgG0Ezxr6pgAX_l3EJ1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCUN6r93Sc5_xQ20guYaZSUBO8GKmhlxF9TQ8pVY9vXw&oe=646BEA87&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_727419375832534_2313174187412234758_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=TgiPerRtRbQAX9-UvBX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDz7qx2SXm_U86ftBwKismfkhpq89cdl1lB0BbMa-rU5g&oe=646B8A01&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 373, "videoViewCount": 2550, "timestamp": "2023-05-19T21:03:44.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106314398784452150", "type": "Image", "shortCode": "Csb2HzcOnY2", "caption": "A \u00daLTIMA NOT\u00cdCIA \u00c9 QUE ELE CHEGOU!\n\nFoi em junho de 2020 que o pastor Timothy Keller descobriu um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas. Hoje, depois de quase tr\u00eas anos batalhando incansavelmente contra a doen\u00e7a, Keller descansou.\n\nInternado em casa desde quinta-feira (18), Keller partiu nesta manh\u00e3, sob os cuidados de sua esposa.\n\nMichael Keller, seu filho mais velho, escreveu: \"Meu pai esperou ficar sozinho com minha m\u00e3e. Ela deu um beijo em seu rosto e ele deu seu \u00faltimo suspiro. Nosso conforto est\u00e1 em algumas de suas \u00faltimas palavras: 'N\u00e3o existe tristeza na minha partida, nem um pouco'. Te vejo em breve, pai\".\n\nNascido em 23 de setembro de 1950 na Pensilv\u00e2nia, Timothy Keller foi uma das mentes mais brilhantes do cristianismo moderno. Autor de livros como A F\u00e9 na Era do Ceticismo, Deuses Falsos e O Deus Pr\u00f3digo, Keller era pastor-fundador da Redeemer Presbyterian Church em Nova York.\n\nSeu legado de permanece n\u00e3o apenas como uma f\u00e9 inteligente, mas como uma raz\u00e3o que cr\u00ea, e um modelo de esperan\u00e7a em meio ao sofrimento. Nas palavras do pr\u00f3prio Keller: \"Eu sou grato pelo tempo que Deus me deu, mas eu estou pronto para ver Jesus!\"", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csb2HzcOnY2/", "commentsCount": 28, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347338551_906245293804359_6113807395666634822_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Zag3CgII-Z8AX8TCSGt&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjMxNDM5ODc4NDQ1MjE1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6-3YpCfUX7qMEr3YtHGqZ3AoF0qxxcY0FpNNGbChxvw&oe=646F2D0B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 2207, "timestamp": "2023-05-19T18:39:14.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "taggedUsers": [{"full_name": "IPE", "id": "3132027641", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX8UM0_w&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHUK3AR45_nz95KeRfFEQBooVWW2S7OQqx6uE09ZAPdA&oe=646F411E&_nc_sid=f70a57", "username": "ipeead"}]}, {"id": "3106294145102769923", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsbxhEuue8D", "caption": "FINAL DE SEMANA NA COLINA!\n\nNossa igreja fam\u00edlia, \u00e9 viva, saud\u00e1vel e sempre est\u00e1 em movimento. Neste final de semana te esperamos em nossas programa\u00e7\u00f5es, sexta (19), s\u00e1bado (20) e domingo (21).\n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h, 10h, 17h e 19h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas, e \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirk.\n\nConfira tamb\u00e9m nossas outras programa\u00e7\u00f5es, em Espanhol (19h) e Ingl\u00eas (10h).\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho\n(0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsbxhEuue8D/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX83t2e5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDRGmhOe6FP8bgSFMjH2JBTTlfgTT2v054dnsp0lk3n4w&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX83t2e5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDRGmhOe6FP8bgSFMjH2JBTTlfgTT2v054dnsp0lk3n4w&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX-bEmXV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTEyMTY0MzA2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_1JA8t1wkLmUSKsMI9gRO4ECaFnKI0BY8LGvEqFkBtQ&oe=646FE53F&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX-jmov8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4ODg0OTI3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBJhD1TKYtdQUJI22NNoJmdXJJ5XM1xBOYIifiEriC3Jg&oe=646F0D7B&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX-V8MGb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTExMzMzNDYzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC_TS5B-9oW3t6LcP6f-qE59LaU_FJd9zSdEmW0LjsYOQ&oe=646EF31A&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX8bSOa9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4MDQxMjA1NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAz0374pDy7Yny5TjbKnIhSmK637J7wqxFphop0GzuTVA&oe=646F1355&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 783, "timestamp": "2023-05-19T17:58:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3106294139146894557", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Lunzd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Lunzd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX83t2e5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDRGmhOe6FP8bgSFMjH2JBTTlfgTT2v054dnsp0lk3n4w&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139121643067", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_KOS47", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_KOS47/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX-bEmXV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTEyMTY0MzA2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_1JA8t1wkLmUSKsMI9gRO4ECaFnKI0BY8LGvEqFkBtQ&oe=646FE53F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139188849278", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_OOqp-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_OOqp-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX-jmov8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4ODg0OTI3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBJhD1TKYtdQUJI22NNoJmdXJJ5XM1xBOYIifiEriC3Jg&oe=646F0D7B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139113334633", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Jumdp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Jumdp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX-V8MGb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTExMzMzNDYzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC_TS5B-9oW3t6LcP6f-qE59LaU_FJd9zSdEmW0LjsYOQ&oe=646EF31A&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139180412055", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_NueyX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_NueyX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbna2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX8bSOa9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4MDQxMjA1NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAz0374pDy7Yny5TjbKnIhSmK637J7wqxFphop0GzuTVA&oe=646F1355&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}]}]