[{"id": "241170584", "username": "ic.sjcampos", "url": "https://www.instagram.com/ic.sjcampos", "fullName": "Igreja da Cidade", "biography": "\u2022 UMA FAM\u00cdLIA PARA PERTENCER \u2022 \n\ud83d\uddd3\ufe0f Celebra\u00e7\u00f5es aos domingos \u00e0s 08h, 10h, 17h e 19h   Venha celebrar a Jesus conosco!", "externalUrl": "https://doity.com.br/conferencia-de-intercessao-2023", "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fdoity.com.br%2Fconferencia-de-intercessao-2023&e=AT2TAMEVMwfzpuaymp11hcQEKRxx8K2NTank-RY-gXkP6jqGEWmvCEqymOGsMAcX5UQZFbuj8W5xWPUUY3TF0FbVRgDKSs5o", "followersCount": 121539, "followsCount": 117, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 26, "isBusinessAccount": false, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": null, "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8k8Enn&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5BBUdwE-wbG1E1MU3fxqGGt2cdUQSrjKceyDGyWJ3Rg&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "profilePicUrlHD": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8k8Enn&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5UwbrO8PyyXoOIE_Q16TZFhi-deKy0jOp5NS750o5pQ&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 481, "relatedProfiles": [{"id": "239802582", "full_name": "Fabiano Ribeiro", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX83FSjw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPWpJJVASA6JzBR2FtmEiI2urAkHr0by-53TkxHBNzbA&oe=646F9C4D&_nc_sid=f70a57", "username": "fabianosribeiro"}, {"id": "3682992918", "full_name": "Ignic\u0327a\u0303o", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/150641128_454100792300894_2901519230031085213_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=1j8o11QxNgoAX8Y-E6G&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrFq7pxT0dBPyJOj8VN02zWty4D94eSknzbzjGUcHAUA&oe=646E2918&_nc_sid=f70a57", "username": "ignicao_ic"}, {"id": "346842583", "full_name": "Luiz Araujo", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/254366868_923972805201713_838048681591234194_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=4TAf3bdgLb4AX9PPDTf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZezRDuWBl_0py2fEmN6roZKpTbYs5cuN04PF8Ye1NEA&oe=646E9CBE&_nc_sid=f70a57", "username": "luiz_caf"}, {"id": "418573773", "full_name": "Eleve Bold", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/87868709_202755234166134_1782128514049245184_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Sg6ky1h676AAX_DZOLh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBt1UR23fQ18juGswmi-LjC1Bc9CY0M0Sx6HPrbXHjBBA&oe=646E3B2E&_nc_sid=f70a57", "username": "elevebold"}, {"id": "3132027641", "full_name": "IPE", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX9dVhTH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDn00rgg88l7ojxF9feK-49LyeoTqaQM0SCoZXsxO_POw&oe=646F411E&_nc_sid=f70a57", "username": "ipeead"}, {"id": "200799671", "full_name": "Yan Lima", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/10787803_305753782949115_2010546062_a.jpg?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=QICKs92n2JgAX-4TWqb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDleWw31Rw50mmlsbIQ_FUkl4w7wUbwKGItSYl-nky1_A&oe=646FC7C7&_nc_sid=f70a57", "username": "yanzaum"}, {"id": "47237837812", "full_name": "Minist\u00e9rios Prof\u00e9ticos IC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/272111486_142248708189278_7257290208405261356_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=cjvqkLTJuN8AX8QJXNs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoMmBep63SWqhCnXIPPyGjYr0YKxpWXkz6DJOKaq1eAg&oe=646EDEED&_nc_sid=f70a57", "username": "profeticoic"}, {"id": "281405400", "full_name": "SARAH OLIVEIRA", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/312125501_381498227435432_6122838420418047842_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=XUsF4_dPbuYAX_16LVb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUngjKK2Yw0RBj8l2-_KftkTxtSQZOb5TYH3Bu8JofOQ&oe=646E8702&_nc_sid=f70a57", "username": "sarahooficial"}, {"id": "39493041678", "full_name": "Ponto de Partida IC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/169944669_4181013358611094_1295801000019108533_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=REKFGTFcvRoAX84qBAf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcnJAF-6j5e7sV2tz_PEO8Gms68igVykdYIQRWvz08SQ&oe=646ECAAB&_nc_sid=f70a57", "username": "pontodepartidaic"}, {"id": "1469666650", "full_name": "Eleve A3", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/280947382_1044346516477916_1660838919259759804_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=BpolHWGIrqkAX9IFsku&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbR2JbmeDh1Omu0unn_esJ9TDKASenOOSxOdgp7lDuJQ&oe=646EE5CC&_nc_sid=f70a57", "username": "elevea3"}, {"id": "6140955643", "full_name": "MarketPlace desde 2010", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/43817661_972964986232149_2954740214620225536_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=rkpI1vlUlMoAX9P29aZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB67X3n-_I-lzsNAk852KbvxE8DQfFPGZYfqtkhO2vGnw&oe=646EAAC9&_nc_sid=f70a57", "username": "icmarketplace"}, {"id": "966927803", "full_name": "Eleve UP", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/292765660_1173963573381286_5856984158732972457_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=ShFg3Ldug8EAX_dnAum&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHubpV9koTp3rkefnL-0Gw3GzTVr33F7kwDdbW9HEsUA&oe=646F41FC&_nc_sid=f70a57", "username": "eleveup"}, {"id": "691102392", "full_name": "Igreja da Cidade em Ca\u00e7apava", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/302012954_153488807293652_4774235631681981801_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=2uFseYn7V1sAX--i_vq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwTnd_E_35rkgJ5Z21oAPxWI7wLmCPya7X5MrmYbMQZw&oe=646F98C2&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.cacapava"}, {"id": "19449888", "full_name": "Yara Anacleto", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/328094688_554161853509863_1752160309735914134_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GMSmdbc0xCAAX8OsFJZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZHQeXF7ulh1vh-47MM0Uy1LE_ccBEtT7lNSriChoCZQ&oe=646FADFC&_nc_sid=f70a57", "username": "yaraanacleto"}, {"id": "29865654822", "full_name": "Paola Nascimento", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/336358251_162019470054011_1751217603955158799_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=UnyG8sSfo6gAX_oMeyl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLgc4WJ77iRhMtnjr2mW7HdlCkgJ4FK6hn5f292PT4Gg&oe=646FF9E1&_nc_sid=f70a57", "username": "paolynhanascimento"}, {"id": "4730828", "full_name": "Teofilo Hayashi", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/342926547_1243403356571709_4925870146582210727_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=W0qLjD_olDQAX8jXn96&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCg6uKw_I87zMsQWpZscrZ-uOZL7W__qpeddkpwXEHhrw&oe=646F6D1C&_nc_sid=f70a57", "username": "teohayashi"}, {"id": "1425981298", "full_name": "Igreja da Cidade Guaratingueta", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241220526_873597473549580_5939834756673066250_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=sUr53W42riIAX-b6rEW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIaSmRcCJzVMNGKOc16wuwH1mb5C48GG7EX8mupFFUbg&oe=646E3C7B&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.guara"}, {"id": "6039814", "full_name": "Pr. Lucinho", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/341894495_250356664112171_526967498592859960_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=1D_LyrwCYJwAX_xTUXP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8iNUYXbc-hVTzSVu01vAiM-y2PTD-CidGK6tnLy3W3w&oe=646EE3E3&_nc_sid=f70a57", "username": "prlucinho"}, {"id": "2013033186", "full_name": "TALITHA PEREIRA", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/312601900_1164614720815663_966827762383229420_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=ryzIYZ04OpMAX_6s0vW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbAqmZbHowokS5q6MnjhGi3a0pFGS0Nv-P9MMGL6pvmA&oe=646F7EF3&_nc_sid=f70a57", "username": "talithapereira"}, {"id": "461720212", "full_name": "\ud835\uddd5 \ud835\udde5 \ud835\udde8 \ud835\udde1 \ud835\uddd4 \ud835\udde2 \u2022 \ud835\udde0 \ud835\udde2 \ud835\udde5 \ud835\uddd4 \ud835\uddd7 \ud835\uddd4", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/67673600_437386173519295_2322916350323851264_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=bHnGf_SvDgwAX8BVydg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4xlQnYcP2e-LlHNMFT2LkkUZld3IQxyaAkeD0Sc5hyA&oe=646E56C1&_nc_sid=f70a57", "username": "brunaomorada"}, {"id": "1796471600", "full_name": "Life Informa", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/72270706_1349394161890486_3320097341435805696_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Laao0lh8L_QAX_sxFf1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAX4EuYCvFSaDj7u0nz6jumxPZJnMSw-UjE9HfXlp3NCg&oe=646E97AA&_nc_sid=f70a57", "username": "lifeinforma"}, {"id": "26513099", "full_name": "Ana Paula Valada\u0303o Bessa", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/334805360_883555049610167_7285770423536985372_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=B0wSSGZJKXYAX-8JNMm&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUFzgYnY_ZTILnXshHMV_nqdqH-KpVX_c6vJxBs3uEOw&oe=646EEC8C&_nc_sid=f70a57", "username": "anapaulavaladao"}, {"id": "51740123", "full_name": "Luciano Subira\u0301", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/97159796_286798652341780_7187979175490224128_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=L-nUoHmz-loAX9vXWPv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDn3ZT0sfJ9iNppgvnhmqcBJ_jWGoRyNui9qK8YiNXvkg&oe=646FC88C&_nc_sid=f70a57", "username": "lucianosubira"}, {"id": "1457779590", "full_name": "Hernandes Dias Lopes", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333173804_164117569748781_7788240078912034260_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=ASVbbM3y5K4AX9Zfd6X&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANbMQ5sfvKUwSCyZsQWj8-DCn5AGkV6ACXIGitVOde5A&oe=6470172D&_nc_sid=f70a57", "username": "hernandesdiaslopes"}, {"id": "3881353", "full_name": "Paulo Cesar Baruk", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/102701346_962079287547053_7529837291127894746_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=igroEhJtZzIAX__RcVW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASEqJ1Gm9H-6NsZtQjUoUn2Brfo8zavYzrh3PyoR0M-Q&oe=646EC2A4&_nc_sid=f70a57", "username": "pcbaruk"}, {"id": "2114201917", "full_name": "SJCampos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/80631957_2445236699025459_7585889358385774592_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=dzCuJkBquVcAX8GYyZY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtom2-v-YKCdsiz4Mbq3rq-XSbpwyXkb-Piwyq5NnqVg&oe=646EF944&_nc_sid=f70a57", "username": "sjcampos_"}, {"id": "1582928742", "full_name": "Val Gonc\u0327alves", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/337894336_257315853296259_3402356281374894805_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=owPuyMbrVCcAX_qbWpX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGFf_tURF3aNcrdCpNtInRNffHHQkBrVN9utVZfhPaNg&oe=646FB5DA&_nc_sid=f70a57", "username": "val_jesuscopy"}, {"id": "1205353140", "full_name": "ELIABE VIANA | PRODUTOR", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/346932164_1641434066367569_2537395989657609492_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=tHxsZ4kuRpkAX81w_7f&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3_BE7HH6h4CPlJgCqMkRkUK0DvKrOymJgexK7gNqpwQ&oe=646E26EE&_nc_sid=f70a57", "username": "eliabevianaoficial"}, {"id": "5089036143", "full_name": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241029246_1921336871378252_1799237492616040527_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=dIvRV-dyV-gAX_CPyDc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsOGI5KnK1Lpb_jm2bEQl4CEzU22s3zCsxsm5Wy5dtiQ&oe=646FD235&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.santoandre"}, {"id": "2816909195", "full_name": "Rede Vanguarda", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/319703928_836289004271306_3318497427779590617_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=WHXfNZoNWHMAX9I8YyC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDksyEPTO53QNYheKIKWYfgwueaWiOpNEfs_A0ejh3lrQ&oe=646F72A8&_nc_sid=f70a57", "username": "redevanguarda"}, {"id": "2000573500", "full_name": "Est\u00fadio J\u00e9ssica Clicando", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/346570543_192471767067095_9182630386395610916_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=x9o4ugabBN0AX9-o_gE&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASBctqNDlQiyQZBdlRwjKD2QwebN_2oLHdipS7hNltBw&oe=646FA43C&_nc_sid=f70a57", "username": "jessicaclicando"}, {"id": "1689129823", "full_name": "L U C A  M A R T I N I", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/275702458_379384580358665_3459406581706161432_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=nLvcOtLoa7MAX-gw8JP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjb4UqVxHdUPmZwb52cVcec3vBcIBilk_-ynC-BM-A8g&oe=646E35DB&_nc_sid=f70a57", "username": "olucamartini"}, {"id": "176115247", "full_name": "ALESSANDRO VILAS BOAS", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324218923_137081665879913_3231884336770691729_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=mD3ULgNv-YkAX_xc7Z_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdypLU-nx1H4LDxt0hNW4GJEXqeyUr-OR6obK459H-6Q&oe=646F14AF&_nc_sid=f70a57", "username": "alessandro_vilasboas"}, {"id": "6087001856", "full_name": "Fami\u0301lia JesusCopy", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/302696534_209254541428499_3571029379858364434_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=UdBdBdGuPsgAX-h9V3v&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzbLfbVb1uH1KqVP0-Au0sVqAwGpqQq47yIEacRM1eYw&oe=646E6D89&_nc_sid=f70a57", "username": "familiajesuscopy"}, {"id": "4118414217", "full_name": "SJCity . S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/313813913_817516969295653_2943403300299257148_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=vE9NAqNWmikAX_nyiSg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0JtomysQbirCwfZgqPq9IagxkgjaBNEnWju2Aon1o-A&oe=646E785E&_nc_sid=f70a57", "username": "sjc_ity"}, {"id": "1261661178", "full_name": "Joa\u0303o Paulo Dias", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/300655456_375775027898439_6481547184713188048_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=6gOpu8jvNDgAX-jdAlP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmX40k1Kg3TO7JHnWv9o4Woz2_pgA6toX1iOFiYSOH3g&oe=646EAC8C&_nc_sid=f70a57", "username": "joaopauloz_"}, {"id": "5625564988", "full_name": "\ud83c\udf74LUGARES DO VALE pelo Chef L\u00e9o\ud83c\udf74", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/316177105_647089596902904_3838121230318949835_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=bWrEX6icQwkAX9QM-D5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWUXLf0aEc_GA9GOjzF3n7Ffd9pkMkdbxN_WY3Rohh_A&oe=646E345F&_nc_sid=f70a57", "username": "lugaresdovale"}, {"id": "7750392316", "full_name": "SJC Festas", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/346683102_3461379867443388_1117132945645661279_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=OnwQ6r9hDWIAX8EsUzG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7rZFpqN30_zyfJ3eiK8VJR2h2ROfq3lSHt9MfhMXptQ&oe=646FFC04&_nc_sid=f70a57", "username": "sjcfestas"}, {"id": "1593854130", "full_name": "DIVINOS CHOCOLATERIA | DOCES SJC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/344584769_808963590569355_7970818025843886779_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=sdhTcD01KhwAX8kkr5J&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATeGHcxQ38HtMjq3v9laNz5shNp2o2qDYYQLlCvSeS8Q&oe=646F1284&_nc_sid=f70a57", "username": "divinoschocolateriagourmet"}, {"id": "1191794327", "full_name": "Thomaz Henrique", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/279446867_670011374070377_7451492064257073192_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=42oyvmpnlJEAX-XJi3R&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBj-yW8iQFKT25C2k-R0nz6X2Yj6BDyCe31wrS3ZAsfKA&oe=646EBE3A&_nc_sid=f70a57", "username": "thomazhenriquesjc"}, {"id": "429081257", "full_name": "Deive Leonardo", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333956585_238147535216298_6862663980015462046_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=Y5TN_DSIuYcAX-Wq06f&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWP-WUgSHRz1lPh2IDxUucAIVbiz7HUPwBXG_xkfRc6g&oe=646F4B1E&_nc_sid=f70a57", "username": "deiveleonardo"}, {"id": "146111332", "full_name": "Cultura do Reino", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311517173_1161663431366027_6883053470998638721_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=G84KFjuFLgUAX9tx3-Z&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCxMoE5-Ou72abvUNIC9qo7j2yq1O3AtvY8iFmvMqo5Ow&oe=646FB482&_nc_sid=f70a57", "username": "culturadoreino"}, {"id": "18921500", "full_name": "Adhemar de Campos", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/344113384_247781964451442_7101808062486009684_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_zrTMjiM9G4AX9GB9Rl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyYZX0Rpx2RygC7SiodlhPAK36cR8GeuoQj7Ce648V-g&oe=646EE467&_nc_sid=f70a57", "username": "adhemardecampos"}, {"id": "902981544", "full_name": "Crente Sincero", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/290686198_785121722501034_6574254973845793912_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=Zedr5BTNAcgAX-O9PaJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBIlAsk2X2DIXnHTIdDfiXIncMujwU1c3WdCL2cp3iNqg&oe=646FD8DA&_nc_sid=f70a57", "username": "ocrentesincero"}, {"id": "21535832167", "full_name": "Dr. Jonatas Leonio", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324377853_1268876250347423_2048095376086624047_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=eh8tgqTCHhkAX8VpZxZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv9YDHrle86iMvp_m07-3cIsSzg3v4wKwCCs-r3nVylQ&oe=646EF5E8&_nc_sid=f70a57", "username": "drjonatasleonio"}, {"id": "181669933", "full_name": "Angelo Bazzo", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/309913367_122524120595844_5532297850480897156_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=_gPK_2o3LNQAX8FtkN8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAaFRPGsBRCy1O5hFMyUnW7Cx-ozFr70jGxbmmN1SBuJg&oe=646F7609&_nc_sid=f70a57", "username": "angelo_bazzo"}, {"id": "193866580", "full_name": "Zoe Lilly", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/140370871_784106678845174_7150219790929390295_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=ZNZFGxaO_5cAX-yz1B4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbuYEI6E_ZLuVw-xVdzCGiwd7Lq242qUlWf_KjflxhTw&oe=646ED7DF&_nc_sid=f70a57", "username": "zoelilly"}, {"id": "22209635", "full_name": "Pryscila Martins", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/345196615_203572362004608_4624390566878544204_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=p9VRz9St3jsAX9bJDe9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrMWnDVO0fecrlWs12xN9hYSwELqvoouJFk6drlDwxdA&oe=646E26FC&_nc_sid=f70a57", "username": "pryscilaporelli"}, {"id": "10936350689", "full_name": "Vanessa Gomes", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/280337686_527566212184411_4138611643977513219_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=kYt4KWSFXc4AX_K8nXW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrV5JsB3ciD9X-2Bjflp8ds1k5gc6RVmuERZ5lwUQc5w&oe=646F15A0&_nc_sid=f70a57", "username": "dra.vanessagomes"}, {"id": "7145750195", "full_name": "Douglas di Lima", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/278168034_785288892853159_579729340016273182_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=NQBJjf7STO0AX8yINhG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW7g_t3AHB38JHETc2mnAjMahrSveYE8aqtF4aoxQ-0w&oe=646FE9C3&_nc_sid=f70a57", "username": "odouglasdilima"}, {"id": "16015321", "full_name": "Yudi Tamashiro", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/347384259_753083802938265_1704160729546094356_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=IYccop8UTVEAX-d0-Ct&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYV58THs9QhDbnPIVzJEf_y_yliWdL8cO66bYEuwJXeg&oe=646EA573&_nc_sid=f70a57", "username": "yuditamashiro"}, {"id": "46152019", "full_name": "Karina Bacchi", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/251712753_418332709874890_7964205334744770567_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=-9fduSIwCS8AX-zaSC5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCsupazVoRqx4ZZiWbTeLi3M3QkLNQ2qVt0e1t9ttsmQ&oe=646E9FA2&_nc_sid=f70a57", "username": "karinabacchi"}, {"id": "3441443082", "full_name": "Pablo Marc\u0327al", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/343045548_137212575893347_792039504140592257_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=CoNn7b06IGQAX8-njDp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0emANz8n-bNT2DlzeYzg1V76hEqlwF22oKKspCPDFZQ&oe=646EB128&_nc_sid=f70a57", "username": "pablomarcal1"}, {"id": "486660750", "full_name": "Thiago Nigro | O Primo Rico", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311690486_788908405664320_2576081874103925037_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=OllZUWCW724AX-kJg9r&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgf79mttjH5dSiapHRoQxfuMeCZOUyYxyLCpnwQxHu5w&oe=646F4709&_nc_sid=f70a57", "username": "thiago.nigro"}, {"id": "1431053124", "full_name": "Pastor Silas Malafaia", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/271409201_440851004401135_1156053692898003847_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=-bCI-s3-Qg0AX9z7wfK&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAfQf_XnueFWk3KfRwuAJ87TXgmplcYuAyT7SPFxlnpzw&oe=646E206A&_nc_sid=f70a57", "username": "silasmalafaia"}, {"id": "266439562", "full_name": "Virginia Fonseca Costa", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/336038682_1076806477056365_6033629326999348512_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=IH09gU7k-BMAX_WLjlG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHiuZRco62J0GCf0YPqaBCSpRwqSL3Gyi6-C0PauNiRQ&oe=646E9D7D&_nc_sid=f70a57", "username": "virginia"}, {"id": "7004122", "full_name": "Nivea Soares", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/337750939_680613917156729_8894891477456601173_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=D9DikUYQ3HUAX-N23E-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5LgM8n51KSfIufEXFJY7tIsefnsN2hOZNZ6Ke6SqJoA&oe=646F5116&_nc_sid=f70a57", "username": "niveasoares"}, {"id": "1423162426", "full_name": "Fla\u0301vio Bolsonaro", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/325937844_1245724572649733_8480407591476681006_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=5KAU_2crv5oAX-NDA40&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDChxsUYbvAPo1cqfX7HvMdZfnrsYwXpcz88wC4zuxbxw&oe=646EFDB7&_nc_sid=f70a57", "username": "flaviobolsonaro"}, {"id": "8006755", "full_name": "Marcela Tai\u0301s", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/325600182_587486809832161_7052927212903202388_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=EYiPdqzk6hcAX_98awU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB-pnSY130B3MclN2E9ZUWzYuCRhu1S_Y46RNccfReOA&oe=646FE406&_nc_sid=f70a57", "username": "marcelataisoficial"}, {"id": "36837072121", "full_name": "The Chosen (Os Escolhidos) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324243013_733306804895787_3213013891689587693_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=j3-luLC8LYgAX8LAadk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsoLXc5wra3Mu8uwKXl9jpdvQWYq-26tPxkb_GXI0UWw&oe=646E9FE2&_nc_sid=f70a57", "username": "thechosencenas"}, {"id": "2274324", "full_name": "Fernanda Brum", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/340843347_155909710464585_5065959694254698005_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=_NAfhx_Fqi4AX9zUu1f&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAw0SX5E65D-Kb1cdGdkXLLgW_Ub6wMeVTNFAp2aq0B3g&oe=646FD60E&_nc_sid=f70a57", "username": "brumfernanda"}, {"id": "2027364990", "full_name": "Dra Stella Vilella | EMAGRECIMENTO DE ALTA PERFORMANCE", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/330893623_1848090458885260_1731684094072111488_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=8F2MBlX79_cAX8eC0Vb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAR40uegiu9cuuWQpcOhs1396LWUU8ZtCXgoXNZl32dnw&oe=646EDA51&_nc_sid=f70a57", "username": "drastella.vilella"}, {"id": "9801956", "full_name": "Grulha Thiago", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311827581_486253616877972_6546281643866374613_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mei1XCKIOV0AX-R04nr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCG5g0DfDfFhmCpMB_hAhsCLLhWlCVduub6bbhDbQBDlQ&oe=646F534F&_nc_sid=f70a57", "username": "thiagogrulha"}, {"id": "10092560626", "full_name": "Joyce Meyer Portugues", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/314910779_882751073089992_6011641790054049237_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=SO3ANtVsduEAX-Ze38X&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyOVrTyGjuni9DYjyRvTmRTrEBBsy9AAY1GFk4XfGKLQ&oe=646EA418&_nc_sid=f70a57", "username": "joycemeyerportugues"}, {"id": "3503957797", "full_name": "\u2022 LADY LAURA ATELIER \u2022", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/322657412_530594179104052_2278446902172594588_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=h-ozCMpQRq4AX9XQkpf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4dwRGzCjOlsQHaGB9VZcqwAYo3mcLCTFDyMtysTmDLg&oe=646EBA93&_nc_sid=f70a57", "username": "ladylauraatelier"}, {"id": "6266434", "full_name": "Marcos Mion", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/321852946_595157675751330_5188509058584082106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=h-WyEoDcDzcAX8lEOyI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVbEsG2JUGNmtE0Ogt5pPQ9eajZ9Ha0Drq-h82aPCXNg&oe=646E5C3E&_nc_sid=f70a57", "username": "marcosmion"}, {"id": "2283071737", "full_name": "Paulo Vieira", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/307878524_414971420757371_2304540333815136640_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=Hxkx0aaAjxoAX_NpFVV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDY7tipbO2_k7TP3sxymFMygctUf9oqrI3FyWeQ63zzQQ&oe=646F7ECB&_nc_sid=f70a57", "username": "paulovcoach"}, {"id": "197859928", "full_name": "Josue\u0301 Valandro Jr.", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/325292955_494868129434001_1451358664239126273_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=FqMjtGYXfosAX_8mj_x&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnL1_bICzu3XSOOp7hgOwycnYh-aWQXxO1UukHLpvUCw&oe=646FC013&_nc_sid=f70a57", "username": "josuevalandrojr"}, {"id": "2024106562", "full_name": "M I H  &  K A T  MODAS", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/317010253_1556987968096582_8506860320650196494_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-uU3CSKlr30AX9poWjQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2qcGD84PifjFPgNIByLRQKb7FdPlzCj-ev8ZoEj-l4A&oe=646F65FA&_nc_sid=f70a57", "username": "mih_katmodas"}, {"id": "21609424065", "full_name": "Caio Coppolla", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/73420171_560500811365614_7780382004582809600_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Ul7XVHCUO9oAX_K85y9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDoI0kz80FQ35HJClAbsfNNrn7nCH5Jq9sK7Dj9Nds0MA&oe=646F6E87&_nc_sid=f70a57", "username": "boletimcoppolla"}, {"id": "42927809929", "full_name": "EU PITACO", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/297868733_428530402576319_4652497893549577934_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=lzKw5N5OeLwAX9QwJM6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkJgEOy736oBDV1n4ln0TxOq8rI5BYoBpTwI8E--xHeQ&oe=646F4E6D&_nc_sid=f70a57", "username": "eupitaco"}, {"id": "5722626266", "full_name": "Projeto Vida SJCampos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/327381389_1012835559695042_5211642090101940013_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Y6Gj7aE3ac8AX-L-rH1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfgFwMo_Z4iHbu-4uVkyAQenTIp-oZKb223CbpuXk7KA&oe=646ED59B&_nc_sid=f70a57", "username": "projetovidasjc"}, {"id": "3561796600", "full_name": "Plisvi \u2728", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/136153367_2082377651893548_922641835109356277_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=LM76VtqHwboAX8JqTSM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOG6x_pXbbOjIotFx2ZYb0CAvdGX7x0TWyQ-pASa_zJw&oe=646FB174&_nc_sid=f70a57", "username": "plisvi"}, {"id": "611099763", "full_name": "Glaucio Marques", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/120081152_117497149923065_622589015305307464_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=yC8iY8kwKSEAX8vobPv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCNwEJvxHY3ir0m_DEufWPsY0VKIrBZMm3xble4LkuIg&oe=646F988B&_nc_sid=f70a57", "username": "prglaucio"}, {"id": "17592535", "full_name": "Le\u0301o Matos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311616923_806518920607344_5596113717860903439_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=soeR2AL0iCQAX-9Ht3S&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFU0X3ierQMQdN-3C6cDSPpPq4ycufHZIFToAnArJY5w&oe=646EAF10&_nc_sid=f70a57", "username": "leomatos.central"}, {"id": "1333750767", "full_name": "Kim Maas", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/10432067_1722811751281959_303190347_a.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=iIM9_7dKFJUAX9P5bcA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZFjIgVGhimg61WzD7ckK6GjgenmJjZ92fYUNrs9Iqtw&oe=646F3ED9&_nc_sid=f70a57", "username": "kimmaasministries"}, {"id": "1835701042", "full_name": "FAB\u00cd PEREIRA", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/347513216_797602658386827_702439935232938255_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=XZonbdGT5QgAX8AHKiA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1bNiisr10DQjekI_usotgTtyYWA8IddlH81H0SSd_Cg&oe=646E63BF&_nc_sid=f70a57", "username": "fabipereiiraa"}, {"id": "270108529", "full_name": "Claudio Apolinario", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/318297774_124746893770327_884540467426558770_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=HqtoXe47exgAX_tJuE7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdBNmpToW52-agnIKskfTmC71Qz7DIyeEF_nl9qJ1qXw&oe=646F00EC&_nc_sid=f70a57", "username": "claudioapolinario"}, {"id": "6003725", "full_name": "Danilo Figueira", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/321316332_145475627982984_8339606824142255619_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=vFrp7ewN2w4AX8-tKOD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-rZa6ajyqUyG54bzUTxUVs3U-GmjYKzSvUXGKzF7ZmQ&oe=646EA180&_nc_sid=f70a57", "username": "danilo_figueira"}, {"id": "48536290656", "full_name": "Cresci e Perdi- S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/345496955_2163295087213233_2735165365592842739_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=MW5JQ_xhuDcAX8ByYXp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBT2LIhQmgc5Nllxe6aGrDaKCBTp_2iwnbykQL1lId4uw&oe=646F0DC3&_nc_sid=f70a57", "username": "crescieperdi_jardimesplanada"}], "latestIgtvVideos": [{"type": "Video", "shortCode": "CkYiRGAK2M3", "title": "", "caption": "O DIA DA REFORMA!\n\nA Reforma Protestante foi um marco na hist\u00f3ria do cristianismo. As 95 teses de Lutero transformaram nossa forma de enxergar a f\u00e9 e viver a igreja, e seu legado perpetua at\u00e9 os dias de hoje.\n\nContudo, precisamos pensar: o que um evento ocorrido h\u00e1 mais de 500 anos no passado afeta minha vida hoje? Qual a import\u00e2ncia de saber sobre a Reforma e por que ela continua ou deve continuar?\n\nPara sanar essas d\u00favidas, nosso querido @prandreialves trouxe uma aula especial sobre a Reforma Protestante, seus impactos, seus desdobramentos e o seu legado para os dias de hoje!\n\n\u201cO justo viver\u00e1 pela f\u00e9\u201d Romanos 1:17", "commentsCount": 13, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/313850033_109906398589536_28935860154142178_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=_rCs4PRDTcwAX9iV0Un&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFEijJo63qd7Y8T41XMAKsvXocbbALfAZF0oKhO5aLTg&oe=646BA001&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 364, "videoDuration": 1351.848, "videoViewCount": 3229}, {"type": "Video", "shortCode": "CgWsjAEvHbY", "title": "", "caption": "N\u00c3O PERCA O FOCO\n\n\u201c Sendo assim, n\u00e3o corro como quem corre sem alvo, e n\u00e3o luto como quem esmurra o ar. Mas esmurro o meu,corpo e fa\u00e7o dele meu escravo, para que, depois de ter pregado aos outros, eu mesmo n\u00e3o venha a ser reprovado \u201c \n( 1 Cor\u00edntios 9:26-27 ) \n\nNuma corrida, apenas um corredor ganha o primeiro lugar. Mas antes de chegar ao p\u00f3dio, aquele atleta teve que se submeter a uma intensa disciplina de exerc\u00edcios, alimenta\u00e7\u00e3o, sono, etc. \n\nEm nosso mundo atual, \u00e9 poss\u00edvel perdermos o foco facilmente, com a correria do dia a dia, e as muitas tarefas que nos s\u00e3o colocadas, mas na passagem Paulo nos lembra do nosso pr\u00eamio, assim como atletas, n\u00f3s crist\u00e3os temos que permanecer focados no pr\u00eamio que nos aguarda persistindo com sabedoria e equil\u00edbrio! \n\nA disciplina faz sentido, porque h\u00e1 um alvo maior em mente.\n\nTudo \u00e9 sobre Jesus, incluindo nossos relacionamentos, lazer, carreira, minist\u00e9rio e qualquer decis\u00e3o. Submetemos tudo isso a um alvo maior, adotamos disciplinas espirituais, emocionais e f\u00edsicas para que corramos bem rumo ao pr\u00eamio que est\u00e1 adiante de n\u00f3s.\n\nA coroa que Deus entregar\u00e1\na Seus servos \u00e9 um pr\u00eamio de valor eterno. Corra bem sua\ncorrida hoje! \n@carlitopaes", "commentsCount": 11, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/295075558_417386190422607_2200442052807437187_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=6cTxmfZVe-8AX--rFDl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcNGt8S4vBkUPteriPksdZPGxtfYttyS1KTR1yIT_ldA&oe=646BDEBC&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 669, "videoDuration": 269.733, "videoViewCount": 5658}, {"type": "Video", "shortCode": "CgFInQClNen", "title": "", "caption": "DE VOLTA AO PRIMEIRO AMOR\n\nAquilo que vem a sua mente quando voc\u00ea pensa em Deus \u00e9 a coisa mais importante a seu respeito.\n\nDeus busca um relacionamento de amor com voc\u00ea - e, na verdade, esse deve ser o fator mais importante de toda a sua vida. Nosso papel \u00e9 responder a Ele e aceitar o Seu convite.\n\nTudo o que voc\u00ea faz e diz expressa quem de fato voc\u00ea ama. A sua vida crist\u00e3 depende n\u00e3o apenas da profundidade do seu conhecimento ou da extens\u00e3o do seu servi\u00e7o, mas do seu relacionamento com Deus.\n\nPrecisamos reacender a paix\u00e3o em nosso cora\u00e7\u00e3o todos os dias, ou as circunst\u00e2ncias da vida afogar\u00e3o nosso amor e apagar\u00e3o nossa f\u00e9.\n\nVamos juntos, nessa jornada de volta ao primeiro amor, aprendendo a restaurar o relacionamento com o Pai, manter acesa a chama pelas almas, o amor pela Noiva e a paix\u00e3o pela Palavra!\n\nNova s\u00e9rie de mensagens DE VOLTA AO PRIMEIRO AMOR, de 17 de julho a 7 de agosto.\n\nEsperamos voc\u00ea!", "commentsCount": 12, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/293839917_5898410946853010_5306390883904499247_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=YrT85GVimegAX_Ul7Ld&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-F5k3eWKT5r-x8rczw-zg5wfxkoz1dzaVdBtWbScfhA&oe=646B98F4&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 772, "videoDuration": 94.5, "videoViewCount": 7180}, {"type": "Video", "shortCode": "CgEvELSJBiB", "title": "", "caption": "DIANTE DE DEUS\n\n\u201cEmbora em nada minha consciencia me acuse, nem por isso justifico a mim mesmo; o Senhor \u00e9 quem me julga.\u201d\n1 Cor\u00edntios 4:4\n\n\"Quando um pensamento de acusa\u00e7\u00e3o vier, essa pessoa sabe que Deus j\u00e1 o perdoou, apegando-se em f\u00e9 no que a Biblia diz a seu respeito. Logo, voc\u00ea vera que sua f\u00e9 superou todos os seus sentimentos.\" @carlitopaes\n\nO sacrif\u00edcio de Jesus na cruz limpou a consci\u00eancia de toda a culpa do pecado e nos ajuda a viver de maneira santa!", "commentsCount": 7, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/294066553_511626377431267_3764085844875903428_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z6WIX5UCw90AX-v03B_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7jESRPgXNitg_8Xn8qQHvZjsu0U20KAMpp_mbDw6AqA&oe=646BEAC8&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 313, "videoDuration": 248.766, "videoViewCount": 2820}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf7TUgygDkd", "title": "", "caption": "10 ANOS DA COLINA\n\nA Colina \u00e9 um marco da fidelidade de Deus ao Seu povo, e nesse fim de semana, celebramos os 10 anos da conquista dessa terra onde mana leite e mel!\n\nN\u00e3o somos um supermercado da f\u00e9 e muito menos um grupo de religiosos. Somos uma fam\u00edlia para pertencer, uma fam\u00edlia em muitos lugares com filhos e filhas espirituais de todos os tipos, todos os jeitos, de todas as faixas et\u00e1rias!\n\nAssim, no \u00faltimo final de semana, reunimos nossa fam\u00edlia para celebrar nossa casa, nossa conquista e nossa igreja!\n\nAvan\u00e7amos com gratid\u00e3o e f\u00e9 - gratid\u00e3o pelo que vivemos e f\u00e9 naquilo que ainda viveremos. Chegamos longe, mas nossa marcha ainda n\u00e3o terminou!", "commentsCount": 13, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/293113304_1364599810702605_236324447638709523_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9QqBYvhHlSsAX9dYXAr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJlu2L_70VMQE4dprtGhrEK5Lj3qmEGdOz_-w9YIijxg&oe=646B9158&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 629, "videoDuration": 137.866, "videoViewCount": 5656}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf2cQEcPGZH", "title": "", "caption": "10 ANOS DE COLINA\n\nUma igreja que ama \u00e9 uma igreja que cresce, e uma igreja que cresce \u00e9 uma igreja que ama. Servir \u00e0 comunidade sempre foi parte de nossa vis\u00e3o, e da vis\u00e3o veio a provis\u00e3o. A Colina \u00e9 um marco de que Deus se mant\u00e9m fiel ao Seu povo. Mais do que uma promessa, Sua fidelidade \u00e9 uma realidade!\n\nEm 10 anos, n\u00f3s avan\u00e7amos, perseverantes e inabal\u00e1veis. Mudamos de endere\u00e7o - de um para v\u00e1rios. O Esp\u00edrito Santo carregou nossas sementes para muito al\u00e9m de Jerusal\u00e9m, e vimos o Deus que faz mudar as esta\u00e7\u00f5es trazer uma nova primavera sobre nossa fam\u00edlia!\n\nAvan\u00e7amos com gratid\u00e3o e f\u00e9 - gratid\u00e3o pelo que vivemos e f\u00e9 naquilo que ainda viveremos. Chegamos longe, mas nossa marcha ainda n\u00e3o terminou!\n\nProsseguimos, pois a igreja n\u00e3o \u00e9 o ponto de chegada, mas o ponto de partida. Nosso campus n\u00e3o \u00e9 o mundo, o mundo \u00e9 o nosso campus, e por isso n\u00e3o vamos parar at\u00e9 ganharmos todas as pessoas para Jesus!", "commentsCount": 47, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292881807_583648150047205_663014495406838672_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=pE-q8NgPvnAAX_dZJ5H&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqNXwWwd0IrnRNwak1wFW_8_UcccCPuoqHdEUNgLbfFA&oe=646B8BCE&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 1158, "videoDuration": 217.4, "videoViewCount": 9104}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf0AD3FKUWS", "title": "", "caption": "INAUGURA\u00c7\u00c3O GLOBO \ud83c\udf0d", "commentsCount": 5, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292428387_1159894911239988_8372655851331391658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=g8SpHBOpBk8AX8--m80&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhj2JQcjRijK46aWkMIT-NqYRt2DLLn1B69yknB7zecQ&oe=646C061A&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 154, "videoDuration": 940.545, "videoViewCount": 1024}, {"type": "Video", "shortCode": "CfyunEPNrXu", "title": "", "caption": "COMO VOC\u00ca \u00c9, VOC\u00ca V\u00ca!\n\n\u201cPara os puros, todas as coisas s\u00e3o puras; mas para os impuros e descrentes, nada \u00e9 puro. De fato, tanto a mente como a consci\u00eancia deles est\u00e3o corrompidas\u201d\nTito 1:15\n\n\"A pureza \u00e9 um conceito muito presente para a cosmovis\u00e3o judaica, e est\u00e1 diretamente ligada \u00e0 adora\u00e7\u00e3o. Paulo est\u00e1 dizendo, por\u00e9m, que falsos mestres queriam compensar sua imoralidade por meio da purifica\u00e7\u00e3o cerimonial. Os puros s\u00e3o aqueles que s\u00e3o puros de cora\u00e7\u00e3o, que entendiam que foram justificados pela f\u00e9 e sabiam dos perigos de se submeterem ao sistema judaico de ritos da lei. \u00c9 um assunto t\u00e3o importante que \u00e9 verificado em quase todas as suas cartas. Assim, n\u00e3o viva pelos sentimentos do seu cora\u00e7\u00e3o, mas pela verdade das Escrituras.\" @carlitopaes\n\nN\u00e3o se deixe guiar por sentimentos, impress\u00f5es, circunst\u00e2ncias, vozes e cultura! Viva e siga com suas decis\u00f5es e escolhas pela segura \u00e2ncora da alma, a Palavra de Deus.\n\nVoc\u00ea \u00e9 uma pessoa de f\u00e9, portanto, viva pela Palavra da f\u00e9 e tudo terminara bem!", "commentsCount": 6, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292907613_408198271272582_1000591028322852159_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=W1wGw2og_mAAX-aQfQA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJkpw5El7syumWLLficZuyUTInGj4yfcO2TRaY7GTzKg&oe=646C08DF&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 225, "videoDuration": 280.366, "videoViewCount": 2132}, {"type": "Video", "shortCode": "CftzNNnu8zn", "title": "", "caption": "#tbt A CONQUISTA DA COLINA\n\nO Deus que nos d\u00e1 a vis\u00e3o \u00e9 o mesmo que nos d\u00e1 a provis\u00e3o.\n\nQuando recebemos a vis\u00e3o da Colina ainda em 2002, tudo parecia dizer n\u00e3o. A regi\u00e3o n\u00e3o crescia e parecia afastado de todo o resto da cidade. O recurso parecia pouco e at\u00e9 mesmo as pessoas envolvidas pareciam assustadas.\n\nMesmo assim, confiamos. Deus haveria de prover o sacrif\u00edcio. Diante do imposs\u00edvel, nos lan\u00e7amos nos bra\u00e7os do Deus que \u00e9 especialista em virar o jogo e transformar as esta\u00e7\u00f5es. Ele n\u00e3o nos frustra nem abandona, mas permanece fiel at\u00e9 o fim.\n\nAnos depois, em 2012, nossa igreja marchou para conquistar a terra que o Senhor nos prometeu e, com muita alegria e festa, celebramos nossa chegada a Colina.\n\nAtravessamos a cidade com carros el\u00e9tricos encharcando as ruas com a alegria de quem v\u00ea a promessa se tornando uma realidade, chamando aten\u00e7\u00e3o at\u00e9 mesmo da m\u00eddia, como voc\u00ea pode ver acima!\n\nEm dois dias, daremos in\u00edcio \u00e0s celebra\u00e7\u00f5es de 10 anos desse dia t\u00e3o especial! N\u00e3o perca!", "commentsCount": 97, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292197147_434479145210546_807958725511629578_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=P2eaE99ZEhIAX__d7NO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHApJuQ7u2R3kc1TRALFHewDYddDO4527MbCQ0x75Dlg&oe=646BC84B&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 2450, "videoDuration": 156.233, "videoViewCount": 16721}, {"type": "Video", "shortCode": "Cfr3zAWr6Kt", "title": "", "caption": "O LUGAR MAIS FELIZ DA TERRA\n\nCom um ensino relevante, contextualizado e divertido, nossas crian\u00e7as tem sido instru\u00eddas no caminho da verdade, se movendo em amor e alegria. O Reino, afinal, pertence a elas. Elas s\u00e3o parte essencial de nossa fam\u00edlia e \u00e9 importante que conhe\u00e7am nossa casa.\n\nAssim, juntamos algumas delas e perguntamos qual o lugar que elas mais gostam na Colina. A resposta? Voc\u00ea pode ver acima!\n\nSomos gratos por cada volunt\u00e1rio do @ignicao_ic e pela lideran\u00e7a do Pr. @filipelaraujo, que tem investido tudo o que tem para levantar uma gera\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, apaixonada por Jesus e pela Igreja!", "commentsCount": 15, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292277034_581754703410608_5726198119470639768_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=UEHqaLcFCgAAX8TagZv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIDTU-a17z6_9R7ZwT6avYvw9-feRLKVysS_H95YmwMQ&oe=646B8D93&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 330, "videoDuration": 73.4, "videoViewCount": 3239}, {"type": "Video", "shortCode": "Cfgl7lePI-j", "title": "", "caption": "A LUTA CONTRA A CARNALIDADE \n\n\u201dDei-lhes leite, e n\u00e3o alimento s\u00f3lido, pois voc\u00eas n\u00e3o estavam em condi\u00e7\u00f5es de receb\u00ea-lo. De fato, voc\u00eas ainda n\u00e3o est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es, porque ainda s\u00e3o carnais. Porque, visto que h\u00e1 inveja e divis\u00e3o entre voc\u00eas, n\u00e3o est\u00e3o sendo carnais e agindo como mundanos? \u201c\n1 Cor\u00edntios 3:2-3\n\n\u201cO crescimento e a maturidade na vida crist\u00e3 s\u00e3o frutos de um processo di\u00e1rio de decis\u00f5es em rejeitar o que \u00e9 mundano e abra\u00e7ar o que \u00e9 santo, separado por Deus para nossa vida, sa\u00fade e crescimento. Todo disc\u00edpulo de Jesus precisa crescer e evidenciar naturalmente sua maturidade e frutos como um testemunho ao mundo.\u201d @carlitopaes \n\nVoc\u00ea tem crescido e amadurecido espiritualmente e em santidade? No esp\u00edrito voc\u00ea j\u00e1 tem o que precisa para prosseguir e crescer. \ud83d\udd4a", "commentsCount": 8, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/291172178_3083261315267113_2094645280132995787_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=otg6tmk6szIAX_I2Inf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBluYdg6wkMj_sztF2pfW6D4L_h3EZFR-VgBWX-yC-6KQ&oe=646BF139&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 366, "videoDuration": 171.4, "videoViewCount": 3299}, {"type": "Video", "shortCode": "CffD08ELNp5", "title": "", "caption": "No \u00faltimo s\u00e1bado (25), o jogador @jrmoraes10 do @corinthians levou as oito fam\u00edlias ucranianas que est\u00e3o sob nossos cuidados para ter uma experi\u00eancia diferente no est\u00e1dio durante o jogo que ocorreu no final de semana.\n\nO jogador, com o apoio do clube, arcou com todos os custos da viagem, e ainda promoveu um acolhimento mais do que especial: Junior, que \u00e9 naturalizado ucraniano e o Kiko, diretor do Corinthians, receberam as fam\u00edlias no est\u00e1dio. Ap\u00f3s o jogo, as fam\u00edlias ainda foram recebidas em um ambiente especial para um lanche e bate-papo com o jogador e o diretor do Corinthians. \n\nO jogador j\u00e1 esteve conosco anteriormente, quando realizou uma doa\u00e7\u00e3o de computadores para os ucranianos.\n\nAgradecemos ao jogador Junior Moraes pela iniciativa, generosidade e acolhimento e ao diretor @kikooficial_, que tamb\u00e9m foi parte essencial dessa iniciativa!", "commentsCount": 52, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/290910136_583953846526596_2152941429110123555_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=x-7M1msaRUYAX-lNHW8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnOQv6WM1i0fjZ1XnhYQHWXG4cSjre-gjLskJb6j37Pg&oe=646BE008&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 1399, "videoDuration": 35.766, "videoViewCount": 11484}], "postsCount": 12414, "latestPosts": [{"id": "3107561906411983131", "type": "Image", "shortCode": "CsgRxbdONEb", "caption": "HOJE 22H - LIVE! \u26a0\ufe0f\n\nHOJE TEREMOS UMA LIVE DE \"ESQUENTA\" PARA A CELEBRA\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25\n\nHoje a noite, \u00e0s 22h, teremos uma Live aqui pelo perfil do Homens de Honra falando sobre o tema \"PUREZA SEXUAL\"!\n\nNossos pastores @fabianosribeiro e @maxrosasouza abordar\u00e3o este tema t\u00e3o importante, trazendo pra luz as instru\u00e7\u00f5es do c\u00e9u para essa \u00e1rea.\n\nN\u00e3o fique de fora, assista a LIVE e venha para a celebra\u00e7\u00e3o!\n\nEste tema \u00e9 urgente e important\u00edssimo para todos os homens da nossa fam\u00edlia!\n\nQue Deus aben\u00e7oe cada um!\n\nEnvie esse post para mais guerreiros!", "hashtags": [], "mentions": ["fabianosribeiro", "maxrosasouza"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsgRxbdONEb/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348266176_176408098398180_3254308422714721863_n.heic?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=qaUGfWU22UIAX-WFQtE&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzU2MTkwNjQxMTk4MzEzMQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAw1dcE4IzJ1uWoMrpwxPMsLkOYkd-1oqcLASX_gNHn7A&oe=646F2A79&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 488, "timestamp": "2023-05-21T11:57:48.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerUsername": "ic.homensdehonra", "ownerId": "8382204744", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8k8Enn&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5BBUdwE-wbG1E1MU3fxqGGt2cdUQSrjKceyDGyWJ3Rg&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3107165212268721039", "type": "Image", "shortCode": "Cse3kxPunOP", "caption": "CAMPANHA DO AGASALHO \n\n'Quem generosamente supre as necessidades dos outros ser\u00e1 generosamente suprido' Prov\u00e9rbios 11:25\n\nUnidos como uma fam\u00edlia de f\u00e9, respondemos ao chamado de estender o abrigo da esperan\u00e7a aos desamparados, de maneira generosa e abundante. Esperamos que cada doa\u00e7\u00e3o se transforma em um abra\u00e7o, uma chama acesa na escurid\u00e3o, um c\u00e2ntico de esperan\u00e7a que ecoa no cora\u00e7\u00e3o dos que clamam. Nosso chamado \u00e9 nobre e nossa miss\u00e3o \u00e9 grandiosa: aquecer vidas com compaix\u00e3o e levar esperan\u00e7a, transbordando o amor de Jesus.\n\nContamos com sua ajuda, para arrecada\u00e7\u00e3o de: cobertas, toucas, blusas, cal\u00e7a e meias, lembre-se de avaliar a roupa para ver ses ela est\u00e1 em bom estado. Voc\u00ea poder\u00e1 deixar sua arrecada\u00e7\u00e3o na Central de Atendimento, Campus Colina da Igreja da Cidade entre 9h e 17h.\n\n#CampanhaDoAgasalho", "hashtags": ["CampanhaDoAgasalho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cse3kxPunOP/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347660954_3551667261759431_3271444541364394161_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=ctUdK-jubJoAX990jLK&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzE2NTIxMjI2ODcyMTAzOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBhgdiVAn92Rg0RNd3INVD6-pwsRgZbB8-g9MFaQiGTzw&oe=646F71AB&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 224, "timestamp": "2023-05-20T22:49:39.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107057015683946654", "type": "Image", "shortCode": "Csee-TUuhie", "caption": "Neste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h e 17h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csee-TUuhie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347627822_142040632195440_6170751873183961516_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=aCSa-fiOqYsAX-pgaxd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzA1NzAxNTY4Mzk0NjY1NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDmQRgLNVSHRthg9Y_jWS1TmSpOIzfNtMN3xAvTtvIuBw&oe=646F1E7F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 157, "timestamp": "2023-05-20T19:14:41.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107056287888287879", "type": "Image", "shortCode": "CseeztguaiH", "caption": "DOMINGO! \n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirck.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseeztguaiH/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348485696_939600383918844_4774857321701337898_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=BgN6FrD8_q4AX_1frLm&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzA1NjI4Nzg4ODI4Nzg3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAktuzMUZ8xprGlggWxmcxlDmIBZW9WqGWT8Irjax6jjQ&oe=64700E7D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 298, "timestamp": "2023-05-20T19:13:14.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107031638935447340", "type": "Video", "shortCode": "CseZNBYpacs", "caption": "PR. DAVID MIRCK\n\nNeste domingo (21) teremos celebra\u00e7\u00f5es especias com o pastor canadense David Mirck. Ele \u00e9 apaixonado por cuidar, discipular e servir. \n\nNas celebra\u00e7\u00f5es das 10h e 19, falaremos sobre: Discipulado e a esperan\u00e7a que encontramos no cora\u00e7\u00e3o de Jesus! \n\nTe esperamos no Campus Colina da Igreja da Cidade! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseZNBYpacs/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348268308_3362281810699712_2253776887105317166_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=G0MI-WIDwpoAX_cMPoy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAX6YYhoRR5MUONTq2ME8h9kmX4EcFTuyasp99k6ERz4A&oe=646BEEAD&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_224430023644595_2926424158266646822_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=JWlofampbzoAX_sJgR1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVwHWQT-7w9gsMGOlzOqj-KtbPZyxzMiMlyhyYJ8pukA&oe=646C12C8&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 340, "videoViewCount": 3240, "timestamp": "2023-05-20T18:26:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106989370980696750", "type": "Image", "shortCode": "CsePl8SOAKu", "caption": "AS PALAVRAS DE JESUS S\u00c3O TESOUROS! \n\nExiste uma por\u00e7\u00e3o especial para ser relevada atrav\u00e9s da sua vida de intimidade com o Senhor! \n\nSua palavra \u00e9 viva e eficaz, por isso devemos nos atentar ao que Ele quer ministrar em nosso cora\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da b\u00edblia, Ele quer estar perto e te contar sobre os tesouros que Ele tem reservado para voc\u00ea! \n\nAcesse nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e confira mais sobre a mensagem de domingo! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsePl8SOAKu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347219855_264323202655750_7826893127540322390_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=bAqIphv_ha0AX-AjBJp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjk4OTM3MDk4MDY5Njc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAWVS_0S_V2d5lWbnUQ7hVzLn2jTCh-dXewhdLu_6jX_Q&oe=646ECEEB&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 130, "timestamp": "2023-05-20T17:00:00.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106883279701066787", "type": "Video", "shortCode": "Csd3eHFLsQj", "caption": "CEIA DO SENHOR\n\n\u201cEnquanto comiam, Jesus tomou o p\u00e3o, deu gra\u00e7as, partiu-o, e o deu aos disc\u00edpulos, dizendo: \u201cTomem; isto \u00e9 o meu corpo\u201d. Marcos 14:22\n\nEle deu a Si mesmo por cada um de n\u00f3s; Ele entregou o Seu corpo em nosso favor. Jesus morreu numa cruz e, por ser t\u00e3o humano quanto n\u00f3s, sofreu grandemente no corpo.\n\nEsse sacrif\u00edcio de amor deu a provis\u00e3o do C\u00e9u para a nossa salva\u00e7\u00e3o. \n\nTomar a ceia representa o fato de sermos parte Dele e de estar Nele de forma indissol\u00favel; \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o da mais profunda identifica\u00e7\u00e3o com Jesus. \n\nReceba com f\u00e9 as seguintes palavras de Jesus para n\u00f3s: \u201cEu sou o p\u00e3o vivo que desceu do c\u00e9u. Se algu\u00e9m comer deste p\u00e3o, viver\u00e1 para sempre. Este p\u00e3o \u00e9 a minha carne, que eu darei pela vida do mundo\u201d (Jo\u00e3o 6:51). \n\nToda vez que tomar a ceia, reafirme seu pacto, alian\u00e7a, unidade e sua f\u00e9 com Cristo, at\u00e9 que Ele volte. Jesus \u00e9 nossa vida, portanto, no dia de hoje, honre Seu Salvador e Senhor.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csd3eHFLsQj/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347638011_263470266165441_1406701919278060711_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=MfrGSvql-4IAX_AMQ7o&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAebsCS_DIeyli0NgPuS08j2WXODkofr1WgcFATcWmSJw&oe=646C000C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_962667588411639_1306569392722755494_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DjPpY4faZY8AX_IAgc6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAiVwmEewzNm6p1mhcCib9aKPPW3rdoTbz79PZv2RwUQ&oe=646BF831&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 325, "videoViewCount": 2022, "timestamp": "2023-05-20T13:32:59.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106861589512965133", "type": "Image", "shortCode": "CsdyiehOcwN", "caption": "ENCONTRO LIDERAN\u00c7A DE GDCs\n\nNa \u00faltima quinta-feira (18/5), nossos l\u00edderes da rede de Grupos da Cidade tiveram um encontro muito especial com nossos pastores l\u00edderes, Pr. Carlito e Leila Paes, para um tempo de cuidado, aprendizado e crescimento.\n\nSomos uma igreja-fam\u00edlia focada em ganhar todas as pessoas para Jesus e caminhar perto de cada uma delas para que sejam extraordin\u00e1rios disc\u00edpulos. Nossa rede de pastoreio \u00e9 a base deste cuidado e envio!\n\nNossos l\u00edderes continuar\u00e3o a amar e cuidar sob a autoridade de Jesus, cumprindo seus chamados, firmes na Palavra de Deus e caminhando em Sua presen\u00e7a! Nas cidades e nas na\u00e7\u00f5es \ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\n\nAgradecemos e celebramos a vida de cada aprendiz, l\u00edder, coordenador, supervisor e pastor da Rede de Grupos da Cidade!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsdyiehOcwN/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347449145_2359162204263130_6764935485367122815_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VGXpEkWFXVAAX9J4Sin&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjg2MTU4OTUxMjk2NTEzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBCK7Zl06H8Vnin-1vTOAD7OPUAhBXXveMiq2N-mp5XKA&oe=646FB8A9&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 187, "timestamp": "2023-05-20T12:46:24.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441690500059230", "type": "Sidecar", "shortCode": "CscTEJFuFBe", "caption": "O SENHOR \u00c9 MEU PASTOR!\n\nA heran\u00e7a dos filhos de Deus n\u00e3o \u00e9 uma coisa, mas o Senhor de todas as coisas - e Ele nos chama para administrar e repartir tudo aquilo que recebemos de Suas m\u00e3os!\n\nNossa miss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas receber, e nosso prop\u00f3sito n\u00e3o termina com o celebrar, mas ganha sentido no repartir! A menos que voc\u00ea compreenda que j\u00e1 tem o que precisa, nunca poder\u00e1 desenvolver uma vida doadora. \n\nS\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel fazer parte da din\u00e2mica de uma vida satisfeita em Deus quando voc\u00ea entender que \u00e9 um \u201cdevedor\u201d, tanto de Deus quanto das pessoas", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEJFuFBe/", "commentsCount": 8, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX9vAabS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDuX3fDg74dK8qBQLi2k_XcJm0cOocBciIY8LTM-6OA0w&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX9vAabS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDuX3fDg74dK8qBQLi2k_XcJm0cOocBciIY8LTM-6OA0w&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX8ckTk0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE4MzE2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC-hx_T-RIiKgehWXjVQUdOSM1n94cQX0Np_xIAx4fDyw&oe=646ED7D2&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX8JSlRe&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg1Mjg0OTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDAeRT4cwjsSUqN_gqdv3MMFghnAFPxrvGbJyfLfufjrQ&oe=646EA83C&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX-eD3bL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE2NTU4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC8cHg5vTZQJBwLuLFbAVdIoe9hIaydJI3HW-spwVT-Mg&oe=646F0227&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX9F1hYj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDU0MDY1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBG_jvA_1oII6qw5kKmVAAFouHmqwE2ah6-70qWzEI82Q&oe=646F8A76&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX_eLLFs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2ODkyNTA2OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDq1s-wqASMWP8_Btq0eCJPmQ7ObRquC4Vyd1SwDLAMkg&oe=646ECD6D&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX9POfcX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg2MTMxOTEwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCX8IHy2CcSeTMwviOe6R5XhT91DeNXF3sxT_eFWnS0Hg&oe=646F770F&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-MFQAk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDcxODk3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCPCp1RiSqVdqutNBMWWkV3ZMnjLaXZ6yl9wvcufgmU-A&oe=646F5A74&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 764, "timestamp": "2023-05-19T22:52:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3106441685827804342", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEvO1y2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEvO1y2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX9vAabS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDuX3fDg74dK8qBQLi2k_XcJm0cOocBciIY8LTM-6OA0w&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685752183164", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquXl8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquXl8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX8ckTk0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE4MzE2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC-hx_T-RIiKgehWXjVQUdOSM1n94cQX0Np_xIAx4fDyw&oe=646ED7D2&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685852849863", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEwuYbH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEwuYbH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX8JSlRe&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg1Mjg0OTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDAeRT4cwjsSUqN_gqdv3MMFghnAFPxrvGbJyfLfufjrQ&oe=646EA83C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685752165589", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquTTV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquTTV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX-eD3bL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE2NTU4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC8cHg5vTZQJBwLuLFbAVdIoe9hIaydJI3HW-spwVT-Mg&oe=646F0227&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685760540658", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErOP_y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErOP_y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX9F1hYj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDU0MDY1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBG_jvA_1oII6qw5kKmVAAFouHmqwE2ah6-70qWzEI82Q&oe=646F8A76&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685768925068", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEruO-M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEruO-M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX_eLLFs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2ODkyNTA2OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDq1s-wqASMWP8_Btq0eCJPmQ7ObRquC4Vyd1SwDLAMkg&oe=646ECD6D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685861319104", "type": "Image", "shortCode": "CscTEExOsHA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEExOsHA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX9POfcX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg2MTMxOTEwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCX8IHy2CcSeTMwviOe6R5XhT91DeNXF3sxT_eFWnS0Hg&oe=646F770F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685760718977", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErO7iB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErO7iB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-MFQAk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDcxODk3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCPCp1RiSqVdqutNBMWWkV3ZMnjLaXZ6yl9wvcufgmU-A&oe=646F5A74&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106386941132931178", "type": "Video", "shortCode": "CscGnbxJABq", "caption": "EM FAM\u00cdLIA!\n\nNosso Campus Colina j\u00e1 est\u00e1 preparado para te receber neste domingo (21)!\n\nCom um amplo estacionamento e um espa\u00e7o especial para receber voc\u00ea, que nos visita pela primeira vez, temos tamb\u00e9m um ambiente personalizado para receber seu filho de 0 a 12 anos, al\u00e9m de in\u00fameros espa\u00e7os de conv\u00edvio como caf\u00e9 e restaurante!\n\nEscolha o melhor hor\u00e1rio para voc\u00ea - 08h, 10h, 17h e 19h - e esteja conosco!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscGnbxJABq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347395888_211648658339151_8571217514192154786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=tgG0Ezxr6pgAX-o7_E6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTZ9HkDH9-qbyLE8i1_CKPh8CGOo1DJqJJcIFjyfsxVQ&oe=646BEA87&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_727419375832534_2313174187412234758_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=TgiPerRtRbQAX_IVmIj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZyKCHIN0r5WpxKA7uS6-lwMEa6LpLnJTteD8mZiL2tQ&oe=646B8A01&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 371, "videoViewCount": 2538, "timestamp": "2023-05-19T21:03:44.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106314398784452150", "type": "Image", "shortCode": "Csb2HzcOnY2", "caption": "A \u00daLTIMA NOT\u00cdCIA \u00c9 QUE ELE CHEGOU!\n\nFoi em junho de 2020 que o pastor Timothy Keller descobriu um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas. Hoje, depois de quase tr\u00eas anos batalhando incansavelmente contra a doen\u00e7a, Keller descansou.\n\nInternado em casa desde quinta-feira (18), Keller partiu nesta manh\u00e3, sob os cuidados de sua esposa.\n\nMichael Keller, seu filho mais velho, escreveu: \"Meu pai esperou ficar sozinho com minha m\u00e3e. Ela deu um beijo em seu rosto e ele deu seu \u00faltimo suspiro. Nosso conforto est\u00e1 em algumas de suas \u00faltimas palavras: 'N\u00e3o existe tristeza na minha partida, nem um pouco'. Te vejo em breve, pai\".\n\nNascido em 23 de setembro de 1950 na Pensilv\u00e2nia, Timothy Keller foi uma das mentes mais brilhantes do cristianismo moderno. Autor de livros como A F\u00e9 na Era do Ceticismo, Deuses Falsos e O Deus Pr\u00f3digo, Keller era pastor-fundador da Redeemer Presbyterian Church em Nova York.\n\nSeu legado de permanece n\u00e3o apenas como uma f\u00e9 inteligente, mas como uma raz\u00e3o que cr\u00ea, e um modelo de esperan\u00e7a em meio ao sofrimento. Nas palavras do pr\u00f3prio Keller: \"Eu sou grato pelo tempo que Deus me deu, mas eu estou pronto para ver Jesus!\"", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csb2HzcOnY2/", "commentsCount": 28, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347338551_906245293804359_6113807395666634822_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Zag3CgII-Z8AX-BWA_f&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjMxNDM5ODc4NDQ1MjE1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDwIjP17wCwx5ogkdK1f8b275kpcSJjk6gLjBwOBpYaaQ&oe=646F2D0B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 2207, "timestamp": "2023-05-19T18:39:14.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "taggedUsers": [{"full_name": "IPE", "id": "3132027641", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX9dVhTH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDn00rgg88l7ojxF9feK-49LyeoTqaQM0SCoZXsxO_POw&oe=646F411E&_nc_sid=f70a57", "username": "ipeead"}]}, {"id": "3106294145102769923", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsbxhEuue8D", "caption": "FINAL DE SEMANA NA COLINA!\n\nNossa igreja fam\u00edlia, \u00e9 viva, saud\u00e1vel e sempre est\u00e1 em movimento. Neste final de semana te esperamos em nossas programa\u00e7\u00f5es, sexta (19), s\u00e1bado (20) e domingo (21).\n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h, 10h, 17h e 19h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas, e \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirk.\n\nConfira tamb\u00e9m nossas outras programa\u00e7\u00f5es, em Espanhol (19h) e Ingl\u00eas (10h).\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho\n(0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsbxhEuue8D/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX83koEs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfATbziUdm5DipLk59dRRO27tSujHn383Veegi1NkM0naw&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX83koEs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfATbziUdm5DipLk59dRRO27tSujHn383Veegi1NkM0naw&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX9Dmolr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTEyMTY0MzA2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDp8ZPkvOI6dJLnXE0JPvjeiHQUvYGzk5qg01hX5W58EQ&oe=646FE53F&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX96DoM3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4ODg0OTI3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC5RQlygJxh07yNTEfs1_fL6oKND6OSFHXm7sj3ZWj5sA&oe=646F0D7B&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX_bmjaU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTExMzMzNDYzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDcUHBdV1tNFA_KcbEhr9BGA3r9t2Ig8Gsqw_WR3hOvAw&oe=646EF31A&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX-lFp9F&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4MDQxMjA1NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB4nR2CEwmXIXhPJ0r1HXQRNmXzHf3H9MsVgSkZl2sI1w&oe=646F1355&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 781, "timestamp": "2023-05-19T17:58:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3106294139146894557", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Lunzd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Lunzd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX83koEs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfATbziUdm5DipLk59dRRO27tSujHn383Veegi1NkM0naw&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139121643067", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_KOS47", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_KOS47/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX9Dmolr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTEyMTY0MzA2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDp8ZPkvOI6dJLnXE0JPvjeiHQUvYGzk5qg01hX5W58EQ&oe=646FE53F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139188849278", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_OOqp-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_OOqp-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX96DoM3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4ODg0OTI3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC5RQlygJxh07yNTEfs1_fL6oKND6OSFHXm7sj3ZWj5sA&oe=646F0D7B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139113334633", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Jumdp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Jumdp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX_bmjaU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTExMzMzNDYzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDcUHBdV1tNFA_KcbEhr9BGA3r9t2Ig8Gsqw_WR3hOvAw&oe=646EF31A&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139180412055", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_NueyX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_NueyX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX-lFp9F&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4MDQxMjA1NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB4nR2CEwmXIXhPJ0r1HXQRNmXzHf3H9MsVgSkZl2sI1w&oe=646F1355&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}]}]