[{"id": "3107561906411983131", "type": "Image", "shortCode": "CsgRxbdONEb", "caption": "HOJE 22H - LIVE! \u26a0\ufe0f\n\nHOJE TEREMOS UMA LIVE DE \"ESQUENTA\" PARA A CELEBRA\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25\n\nHoje a noite, \u00e0s 22h, teremos uma Live aqui pelo perfil do Homens de Honra falando sobre o tema \"PUREZA SEXUAL\"!\n\nNossos pastores @fabianosribeiro e @maxrosasouza abordar\u00e3o este tema t\u00e3o importante, trazendo pra luz as instru\u00e7\u00f5es do c\u00e9u para essa \u00e1rea.\n\nN\u00e3o fique de fora, assista a LIVE e venha para a celebra\u00e7\u00e3o!\n\nEste tema \u00e9 urgente e important\u00edssimo para todos os homens da nossa fam\u00edlia!\n\nQue Deus aben\u00e7oe cada um!\n\nEnvie esse post para mais guerreiros!", "hashtags": [], "mentions": ["fabianosribeiro", "maxrosasouza"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsgRxbdONEb/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17954562107567555", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "flaviopurcino___", "timestamp": "2023-05-21T13:01:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17850432194977923", "text": "Vai ser dif\u00edcil de dormir hoje hein....\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rickleite86", "timestamp": "2023-05-21T12:49:22.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17964571277451144", "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "ownerUsername": "_guilhermealeixo", "timestamp": "2023-05-21T12:03:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18011325295719804", "text": "\ud83e\udd1c", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-21T12:01:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348266176_176408098398180_3254308422714721863_n.heic?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=qaUGfWU22UIAX9bqIKB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIkPk0d5QVXm2ZJ9ZHpXm40UoYWCkhOXgzVs9DzUkq2g&oe=646F2A79&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 491, "timestamp": "2023-05-21T11:57:48.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Homens de Honra - IC", "ownerUsername": "ic.homensdehonra", "ownerId": "8382204744", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX85N9N8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBn80q1yL6-B8nUu5kzGs0kS7lbfpNylLwOexYkgu83jA&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3107165212268721039", "type": "Image", "shortCode": "Cse3kxPunOP", "caption": "CAMPANHA DO AGASALHO \n\n'Quem generosamente supre as necessidades dos outros ser\u00e1 generosamente suprido' Prov\u00e9rbios 11:25\n\nUnidos como uma fam\u00edlia de f\u00e9, respondemos ao chamado de estender o abrigo da esperan\u00e7a aos desamparados, de maneira generosa e abundante. Esperamos que cada doa\u00e7\u00e3o se transforma em um abra\u00e7o, uma chama acesa na escurid\u00e3o, um c\u00e2ntico de esperan\u00e7a que ecoa no cora\u00e7\u00e3o dos que clamam. Nosso chamado \u00e9 nobre e nossa miss\u00e3o \u00e9 grandiosa: aquecer vidas com compaix\u00e3o e levar esperan\u00e7a, transbordando o amor de Jesus.\n\nContamos com sua ajuda, para arrecada\u00e7\u00e3o de: cobertas, toucas, blusas, cal\u00e7a e meias, lembre-se de avaliar a roupa para ver ses ela est\u00e1 em bom estado. Voc\u00ea poder\u00e1 deixar sua arrecada\u00e7\u00e3o na Central de Atendimento, Campus Colina da Igreja da Cidade entre 9h e 17h.\n\n#CampanhaDoAgasalho", "hashtags": ["CampanhaDoAgasalho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cse3kxPunOP/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17996297536762952", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "danimelloribeiro", "timestamp": "2023-05-21T02:24:27.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18054834766416085", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-05-20T23:05:48.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347660954_3551667261759431_3271444541364394161_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=ctUdK-jubJoAX_dCW1x&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUMSEDP2ndci9mHzbeI2J0j1UEw1RkjpiAVVSveyrcoQ&oe=646F71AB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 224, "timestamp": "2023-05-20T22:49:39.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3106883279701066787", "type": "Video", "shortCode": "Csd3eHFLsQj", "caption": "CEIA DO SENHOR\n\n\u201cEnquanto comiam, Jesus tomou o p\u00e3o, deu gra\u00e7as, partiu-o, e o deu aos disc\u00edpulos, dizendo: \u201cTomem; isto \u00e9 o meu corpo\u201d. Marcos 14:22\n\nEle deu a Si mesmo por cada um de n\u00f3s; Ele entregou o Seu corpo em nosso favor. Jesus morreu numa cruz e, por ser t\u00e3o humano quanto n\u00f3s, sofreu grandemente no corpo.\n\nEsse sacrif\u00edcio de amor deu a provis\u00e3o do C\u00e9u para a nossa salva\u00e7\u00e3o. \n\nTomar a ceia representa o fato de sermos parte Dele e de estar Nele de forma indissol\u00favel; \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o da mais profunda identifica\u00e7\u00e3o com Jesus. \n\nReceba com f\u00e9 as seguintes palavras de Jesus para n\u00f3s: \u201cEu sou o p\u00e3o vivo que desceu do c\u00e9u. Se algu\u00e9m comer deste p\u00e3o, viver\u00e1 para sempre. Este p\u00e3o \u00e9 a minha carne, que eu darei pela vida do mundo\u201d (Jo\u00e3o 6:51). \n\nToda vez que tomar a ceia, reafirme seu pacto, alian\u00e7a, unidade e sua f\u00e9 com Cristo, at\u00e9 que Ele volte. Jesus \u00e9 nossa vida, portanto, no dia de hoje, honre Seu Salvador e Senhor.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csd3eHFLsQj/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17982708203143854", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "alissonsribeiroo", "timestamp": "2023-05-20T14:20:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18188820511251744", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "suelenbatista_s", "timestamp": "2023-05-20T13:46:10.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17902133573712607", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "ownerUsername": "gianymouraassistente", "timestamp": "2023-05-20T13:44:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17986508281924304", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "prasaionaradahora", "timestamp": "2023-05-20T13:44:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863257569940096", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4cGl\u00f3ria a Deus \ud83d\udd25", "ownerUsername": "anita_maxado", "timestamp": "2023-05-20T13:40:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347638011_263470266165441_1406701919278060711_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=MfrGSvql-4IAX9jTKkr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZP3xUMQ69CnC1Mu9uFJWDS22AXn3N5nHbisyf62FkfA&oe=646C000C&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_962667588411639_1306569392722755494_n.mp4?_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DjPpY4faZY8AX99xVl3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZayydeIH1Z9XmTegPiWu_2v2qJfMMT8Mzdn4m2_bFnA&oe=646BF831&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 325, "videoViewCount": 2023, "videoPlayCount": 5080, "timestamp": "2023-05-20T13:32:59.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 127.453, "isSponsored": false}, {"id": "3106386941132931178", "type": "Video", "shortCode": "CscGnbxJABq", "caption": "EM FAM\u00cdLIA!\n\nNosso Campus Colina j\u00e1 est\u00e1 preparado para te receber neste domingo (21)!\n\nCom um amplo estacionamento e um espa\u00e7o especial para receber voc\u00ea, que nos visita pela primeira vez, temos tamb\u00e9m um ambiente personalizado para receber seu filho de 0 a 12 anos, al\u00e9m de in\u00fameros espa\u00e7os de conv\u00edvio como caf\u00e9 e restaurante!\n\nEscolha o melhor hor\u00e1rio para voc\u00ea - 08h, 10h, 17h e 19h - e esteja conosco!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscGnbxJABq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fiev18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347395888_211648658339151_8571217514192154786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fiev18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=tgG0Ezxr6pgAX-YYl0m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtXFc9QXRhqW6ue8fJ3DqoWidCgfn9eqkewRXwNnkvNw&oe=646BEA87&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fiev18-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_727419375832534_2313174187412234758_n.mp4?_nc_ht=instagram.fiev18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=TgiPerRtRbQAX9rfdTl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBau22nmCmxVVg6co4vZfIWdUwiDkZzbWnb8n1solZQA&oe=646B8A01&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 371, "videoViewCount": 2539, "videoPlayCount": 6208, "timestamp": "2023-05-19T21:03:44.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 35.247, "isSponsored": false}, {"id": "3106861589512965133", "type": "Image", "shortCode": "CsdyiehOcwN", "caption": "ENCONTRO LIDERAN\u00c7A DE GDCs\n\nNa \u00faltima quinta-feira (18/5), nossos l\u00edderes da rede de Grupos da Cidade tiveram um encontro muito especial com nossos pastores l\u00edderes, Pr. Carlito e Leila Paes, para um tempo de cuidado, aprendizado e crescimento.\n\nSomos uma igreja-fam\u00edlia focada em ganhar todas as pessoas para Jesus e caminhar perto de cada uma delas para que sejam extraordin\u00e1rios disc\u00edpulos. Nossa rede de pastoreio \u00e9 a base deste cuidado e envio!\n\nNossos l\u00edderes continuar\u00e3o a amar e cuidar sob a autoridade de Jesus, cumprindo seus chamados, firmes na Palavra de Deus e caminhando em Sua presen\u00e7a! Nas cidades e nas na\u00e7\u00f5es \ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\n\nAgradecemos e celebramos a vida de cada aprendiz, l\u00edder, coordenador, supervisor e pastor da Rede de Grupos da Cidade!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsdyiehOcwN/", "commentsCount": 4, "firstComment": "Amo a vis\u00e3o, estive no encontro com @carlitospaes e estarei hoje a tarde Expectativas mil! \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "latestComments": [{"id": "18002251441773140", "text": "Amo a vis\u00e3o, estive no encontro com @carlitospaes e estarei hoje a tarde Expectativas mil! \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-05-21T13:11:29.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966052785434708", "text": "Grata demais por cada l\u00edder! Ambiente de cuidado e envio! Amo muito \u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "isabelacapeleto", "timestamp": "2023-05-20T13:21:57.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17954149178461718", "text": "Foi demais, sempre bomm esse tempo com nossos pais e toda a fam\u00edlia\ud83e\udd0d\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "ownerUsername": "nahribeiros", "timestamp": "2023-05-20T13:16:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18265039870181606", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nielprudente", "timestamp": "2023-05-20T13:08:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347449145_2359162204263130_6764935485367122815_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VGXpEkWFXVAAX9hEWQF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKT3eV0PxEvlgcglWwmkAvdL9dAuZJFyIa6ZFOxyELDQ&oe=646FB8A9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 187, "timestamp": "2023-05-20T12:46:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3107056287888287879", "type": "Image", "shortCode": "CseeztguaiH", "caption": "DOMINGO! \n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirck.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseeztguaiH/", "commentsCount": 1, "firstComment": "@goncalves.sccp", "latestComments": [{"id": "18217022662235290", "text": "@goncalves.sccp", "ownerUsername": "sah943", "timestamp": "2023-05-20T19:17:43.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fthe5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348485696_939600383918844_4774857321701337898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fthe5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=BgN6FrD8_q4AX9fFlUK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPK2NL9xakLIbfXaSeM9Qcxi9kKha5ra1-OjcZS6WDVA&oe=64700E7D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 299, "timestamp": "2023-05-20T19:13:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3106441690500059230", "type": "Sidecar", "shortCode": "CscTEJFuFBe", "caption": "O SENHOR \u00c9 MEU PASTOR!\n\nA heran\u00e7a dos filhos de Deus n\u00e3o \u00e9 uma coisa, mas o Senhor de todas as coisas - e Ele nos chama para administrar e repartir tudo aquilo que recebemos de Suas m\u00e3os!\n\nNossa miss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas receber, e nosso prop\u00f3sito n\u00e3o termina com o celebrar, mas ganha sentido no repartir! A menos que voc\u00ea compreenda que j\u00e1 tem o que precisa, nunca poder\u00e1 desenvolver uma vida doadora. \n\nS\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel fazer parte da din\u00e2mica de uma vida satisfeita em Deus quando voc\u00ea entender que \u00e9 um \u201cdevedor\u201d, tanto de Deus quanto das pessoas", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEJFuFBe/", "commentsCount": 8, "firstComment": "uau, \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc palavras que refor\u00e7am esse amor com Ele \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Deus Aben\u00e7oe!", "latestComments": [{"id": "17979297071042467", "text": "uau, \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc palavras que refor\u00e7am esse amor com Ele \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Deus Aben\u00e7oe!", "ownerUsername": "luisenricoabreu", "timestamp": "2023-05-20T12:51:49.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17990239642984510", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "reisdasilvaandrea", "timestamp": "2023-05-20T04:47:31.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17993330158817338", "text": "Obrigada por ter uma vis\u00e3o t\u00e3o ampla do Reino e ser t\u00e3o abundante em repartir com todos. Deus aben\u00e7oe sua vida.", "ownerUsername": "ilka.djany", "timestamp": "2023-05-20T01:34:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18178264669276559", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "taysecad", "timestamp": "2023-05-20T00:52:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18049494181428922", "text": "Maravilhosas palavras, que seus efeitos sejam fant\u00e1sticos!!\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "loriedikruger", "timestamp": "2023-05-20T00:43:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18365219410028778", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "judcarvalho2", "timestamp": "2023-05-19T23:59:33.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18044431654453118", "text": "Conte\u00fado: temos!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "filipelaraujo", "timestamp": "2023-05-19T23:34:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18266504419179459", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-05-19T23:16:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX8nPX-k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUkw9VuQ6RHbHCgl-o9ahg31vy4MYXysWwqWmhi4dYSw&oe=646E2DD7&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX8nPX-k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUkw9VuQ6RHbHCgl-o9ahg31vy4MYXysWwqWmhi4dYSw&oe=646E2DD7&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX8HAEZO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_5gngZhYhBWmRyykkOxpZJJ6UYo_I8EuJTVkHkq_kNw&oe=646ED7D2&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX_fZAS6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaIcOj0L8N3CC1owq2bRSMBxyD_7-T0Dziwqt5Eg_CnQ&oe=646EA83C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX-3vl1Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3tuRv5p76oZHllhg-9QHG38d2hsVR7kP7SSinYMoAZA&oe=646F0227&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX_SliUL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_f43I9wk_YX6Lxp5t9vb-INoItz5byUwPaRTkv_rDXQ&oe=646F8A76&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX9BMUns&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDN0iQlPvXC60WgotSzjJ4U03CMpIEerN6404cyLpVHWQ&oe=646ECD6D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX-Rjkyj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvBndF2MsbGbn-RJP3hYNPazVQVljeK4VT5HqL6stJIw&oe=646F770F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX85282z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAc770qHqB6QH20AAEqllWqr7-W1jd7u7JYrGVz8vg6YQ&oe=646F5A74&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 764, "timestamp": "2023-05-19T22:52:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3106441685827804342", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEvO1y2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEvO1y2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX8nPX-k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUkw9VuQ6RHbHCgl-o9ahg31vy4MYXysWwqWmhi4dYSw&oe=646E2DD7&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685752183164", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquXl8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquXl8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX8HAEZO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_5gngZhYhBWmRyykkOxpZJJ6UYo_I8EuJTVkHkq_kNw&oe=646ED7D2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685852849863", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEwuYbH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEwuYbH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX_fZAS6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaIcOj0L8N3CC1owq2bRSMBxyD_7-T0Dziwqt5Eg_CnQ&oe=646EA83C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685752165589", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquTTV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquTTV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX-3vl1Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3tuRv5p76oZHllhg-9QHG38d2hsVR7kP7SSinYMoAZA&oe=646F0227&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685760540658", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErOP_y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErOP_y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX_SliUL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_f43I9wk_YX6Lxp5t9vb-INoItz5byUwPaRTkv_rDXQ&oe=646F8A76&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685768925068", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEruO-M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEruO-M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX9BMUns&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDN0iQlPvXC60WgotSzjJ4U03CMpIEerN6404cyLpVHWQ&oe=646ECD6D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685861319104", "type": "Image", "shortCode": "CscTEExOsHA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEExOsHA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX-Rjkyj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvBndF2MsbGbn-RJP3hYNPazVQVljeK4VT5HqL6stJIw&oe=646F770F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106441685760718977", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErO7iB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErO7iB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX85282z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAc770qHqB6QH20AAEqllWqr7-W1jd7u7JYrGVz8vg6YQ&oe=646F5A74&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3107057015683946654", "type": "Image", "shortCode": "Csee-TUuhie", "caption": "Neste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h e 17h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csee-TUuhie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347627822_142040632195440_6170751873183961516_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=aCSa-fiOqYsAX9GgL4k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDVoXVOO0wBJIktH1aXBS7_xKtWvq-Rj_MaeecuG3uVA&oe=646F1E7F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 157, "timestamp": "2023-05-20T19:14:41.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3106314398784452150", "type": "Image", "shortCode": "Csb2HzcOnY2", "caption": "A \u00daLTIMA NOT\u00cdCIA \u00c9 QUE ELE CHEGOU!\n\nFoi em junho de 2020 que o pastor Timothy Keller descobriu um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas. Hoje, depois de quase tr\u00eas anos batalhando incansavelmente contra a doen\u00e7a, Keller descansou.\n\nInternado em casa desde quinta-feira (18), Keller partiu nesta manh\u00e3, sob os cuidados de sua esposa.\n\nMichael Keller, seu filho mais velho, escreveu: \"Meu pai esperou ficar sozinho com minha m\u00e3e. Ela deu um beijo em seu rosto e ele deu seu \u00faltimo suspiro. Nosso conforto est\u00e1 em algumas de suas \u00faltimas palavras: 'N\u00e3o existe tristeza na minha partida, nem um pouco'. Te vejo em breve, pai\".\n\nNascido em 23 de setembro de 1950 na Pensilv\u00e2nia, Timothy Keller foi uma das mentes mais brilhantes do cristianismo moderno. Autor de livros como A F\u00e9 na Era do Ceticismo, Deuses Falsos e O Deus Pr\u00f3digo, Keller era pastor-fundador da Redeemer Presbyterian Church em Nova York.\n\nSeu legado de permanece n\u00e3o apenas como uma f\u00e9 inteligente, mas como uma raz\u00e3o que cr\u00ea, e um modelo de esperan\u00e7a em meio ao sofrimento. Nas palavras do pr\u00f3prio Keller: \"Eu sou grato pelo tempo que Deus me deu, mas eu estou pronto para ver Jesus!\"", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csb2HzcOnY2/", "commentsCount": 28, "firstComment": "Forte!", "latestComments": [{"id": "17957091938541168", "text": "Forte!", "ownerUsername": "eduardojoppertoficial", "timestamp": "2023-05-20T22:55:58.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17863856585937169", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "anacorretoraprime", "timestamp": "2023-05-20T18:45:42.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17972296565156589", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "jacinaidemacedo", "timestamp": "2023-05-20T13:20:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17984015638981027", "text": "\ud83d\ude22", "ownerUsername": "luizaerminia", "timestamp": "2023-05-20T10:19:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17962836956330225", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "anderson.lacaze", "timestamp": "2023-05-20T09:14:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18036048760482599", "text": "Que as consola\u00e7\u00f5es do Esp\u00edrito Santo alcance sua fam\u00edlia,parentela e amigos! Deus seja louvado por esse homem de Deus que semeou tanto para o Reino!\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-05-20T01:13:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17940740735642562", "text": "Que lindo amor do filho para o pai foi para encontrar com o senhor Jesus Cristo am\u00e9m", "ownerUsername": "rosimeri_trb", "timestamp": "2023-05-20T01:08:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17926751942698032", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "barretoantunes", "timestamp": "2023-05-19T23:57:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17863733213933769", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udd25 ... At\u00e9 breve", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-05-19T22:24:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17875664837893074", "text": "Minhas condol\u00eancias! Oro para que Deus conforte os amigos,e familiares!", "ownerUsername": "solangegalardo", "timestamp": "2023-05-19T21:58:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347338551_906245293804359_6113807395666634822_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Zag3CgII-Z8AX8Jv87Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxLefPa4qIwthSkfqzcDyCj5o8pza9YWddVfA8mUB0IQ&oe=646F2D0B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 2207, "timestamp": "2023-05-19T18:39:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "IPE", "id": "3132027641", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX-rBoE_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3cp-FN0fDaElo4sKIx7_JFAIifN4HBqo_qLzG7EIqwQ&oe=646F411E&_nc_sid=62388f", "username": "ipeead"}]}, {"id": "3106989370980696750", "type": "Image", "shortCode": "CsePl8SOAKu", "caption": "AS PALAVRAS DE JESUS S\u00c3O TESOUROS! \n\nExiste uma por\u00e7\u00e3o especial para ser relevada atrav\u00e9s da sua vida de intimidade com o Senhor! \n\nSua palavra \u00e9 viva e eficaz, por isso devemos nos atentar ao que Ele quer ministrar em nosso cora\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da b\u00edblia, Ele quer estar perto e te contar sobre os tesouros que Ele tem reservado para voc\u00ea! \n\nAcesse nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e confira mais sobre a mensagem de domingo! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsePl8SOAKu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347219855_264323202655750_7826893127540322390_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=bAqIphv_ha0AX8oy3Kx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCxQD4cK_o_KX0A0y9r7_cEzVJlbGSG4SZb4Ho2PoHp-w&oe=646ECEEB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 130, "timestamp": "2023-05-20T17:00:00.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3107031638935447340", "type": "Video", "shortCode": "CseZNBYpacs", "caption": "PR. DAVID MIRCK\n\nNeste domingo (21) teremos celebra\u00e7\u00f5es especias com o pastor canadense David Mirck. Ele \u00e9 apaixonado por cuidar, discipular e servir. \n\nNas celebra\u00e7\u00f5es das 10h e 19, falaremos sobre: Discipulado e a esperan\u00e7a que encontramos no cora\u00e7\u00e3o de Jesus! \n\nTe esperamos no Campus Colina da Igreja da Cidade! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseZNBYpacs/", "commentsCount": 2, "firstComment": "Uau!  Meu filho \u00e9 da  @hillsongsp.", "latestComments": [{"id": "18019455142559628", "text": "Uau!  Meu filho \u00e9 da  @hillsongsp.", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-05-21T12:24:57.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17860729610948511", "text": "@raul.pereira.5851 Seu irm\u00e3o g\u00eameo t\u00e1 aqui... \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d(G\u00eameos n\u00e3o de apar\u00eancia, mas no amor em servir)\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude07", "ownerUsername": "talitak_borges", "timestamp": "2023-05-20T20:04:00.000Z", "likesCount": 2}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348268308_3362281810699712_2253776887105317166_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fagc3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=G0MI-WIDwpoAX9c84S0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANW3Og_lwurGeVLAl0GTb6pCuYrq6hYsH0U9ATE9MS2Q&oe=646BEEAD&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fagc3-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_224430023644595_2926424158266646822_n.mp4?_nc_ht=instagram.fagc3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=JWlofampbzoAX9xVVSp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDraDFrpBqOnflJRf4S3rNPkn9xoSfh2Tm9Vzem0-2gVg&oe=646C12C8&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 340, "videoViewCount": 3244, "videoPlayCount": 6845, "timestamp": "2023-05-20T18:26:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 32.019, "isSponsored": false}, {"id": "3106294145102769923", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsbxhEuue8D", "caption": "FINAL DE SEMANA NA COLINA!\n\nNossa igreja fam\u00edlia, \u00e9 viva, saud\u00e1vel e sempre est\u00e1 em movimento. Neste final de semana te esperamos em nossas programa\u00e7\u00f5es, sexta (19), s\u00e1bado (20) e domingo (21).\n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h, 10h, 17h e 19h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas, e \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirk.\n\nConfira tamb\u00e9m nossas outras programa\u00e7\u00f5es, em Espanhol (19h) e Ingl\u00eas (10h).\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho\n(0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsbxhEuue8D/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18022170325547892", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suzy.ferreira.58910", "timestamp": "2023-05-20T22:09:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17864531381933757", "text": "Faz para a semana tamb\u00e9m a programa\u00e7\u00e3o, ajuda muito \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "murilopgomes", "timestamp": "2023-05-19T22:53:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17983024940299009", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-19T19:00:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX_94Tp3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIkD5wx0PseNpWd7scUpCA7Za697qeThQ0-S6GJwV9GA&oe=646F1BE3&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX_94Tp3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIkD5wx0PseNpWd7scUpCA7Za697qeThQ0-S6GJwV9GA&oe=646F1BE3&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX8ZTUCz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7ZQYqqi4QkcxGQZcTATxH92rEIh7990Di3v5w2BzCEQ&oe=646FE53F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX9rLnW6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYA2mhKZPwJ9VJ_Mj3nOZzAabFExTzLAo6XvypFt01CQ&oe=646F0D7B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX_s5mt0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCn2gy3asv0hd81LF4yjqZyJ6nYkxR6-C980kKZRoODGw&oe=646EF31A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX8nLJre&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnbePgOmH7CCZ03S3b59Tsz5kcfNcE6cTbSTZkBJ1POw&oe=646F1355&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 781, "timestamp": "2023-05-19T17:58:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3106294139146894557", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Lunzd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Lunzd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX_94Tp3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIkD5wx0PseNpWd7scUpCA7Za697qeThQ0-S6GJwV9GA&oe=646F1BE3&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139121643067", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_KOS47", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_KOS47/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX8ZTUCz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7ZQYqqi4QkcxGQZcTATxH92rEIh7990Di3v5w2BzCEQ&oe=646FE53F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139188849278", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_OOqp-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_OOqp-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX9rLnW6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYA2mhKZPwJ9VJ_Mj3nOZzAabFExTzLAo6XvypFt01CQ&oe=646F0D7B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139113334633", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Jumdp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Jumdp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX_s5mt0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCn2gy3asv0hd81LF4yjqZyJ6nYkxR6-C980kKZRoODGw&oe=646EF31A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3106294139180412055", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_NueyX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_NueyX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX8nLJre&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnbePgOmH7CCZ03S3b59Tsz5kcfNcE6cTbSTZkBJ1POw&oe=646F1355&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3101784406045488534", "type": "Video", "shortCode": "CsLwHu8L_WW", "caption": "DOMINGO ESPECIAL, DIA DA M\u00c3ES!\n\nO Dia das M\u00e3es \u00e9 um dia especial para todas as m\u00e3es do mundo. Um momento especial para os filhos celebrarem e agradecer por todo o amor, cuidado e dedica\u00e7\u00e3o que as m\u00e3es proporcionam ao longo da vida, de maneira \u00fanica. \n\nEste domingo, te convidamos para estar conosco, dua mam\u00e3e e sua fam\u00edlia em nosso Campus Colina da Igreja da Cidade, \u00e0s 8h, 10h, 17h e 19h, voc\u00eas s\u00e3o nossos convidados especiais! \ud83e\udde1\n\nNossa ora\u00e7\u00e3o a Deus \u00e9 que Ele continue aben\u00e7oando cada uma com amor materno, paz que excede todo o entendimento, para os momentos de tens\u00e3o e muitaa sa\u00fade, brincadeiras a parte, sabemos que realmente \u00e9 preciso da ajuda do Senhor para a estrada da maternidade, s\u00f3 Ele pode nos ensinar da melhor forma a afiar as flechas que Ele mesmo esculpiu. \ud83c\udff9\n\nM\u00e3e \u00e9 for\u00e7a, porto seguro, vida, esperan\u00e7a, sabedoria, dose extravagante de amor e cuidado. Que Deus derrame b\u00ean\u00e7\u00e3os sem medidas sobre voc\u00ea que \u00e9 mam\u00e3e! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsLwHu8L_WW/", "commentsCount": 21, "firstComment": "M\u00e3es lindas \u2763\ufe0f parab\u00e9ns a tds as mam\u00e3es do mundo. Parab\u00e9ns!!", "latestComments": [{"id": "18007711726724195", "text": "M\u00e3es lindas \u2763\ufe0f parab\u00e9ns a tds as mam\u00e3es do mundo. Parab\u00e9ns!!", "ownerUsername": "roselibernadeteluiz", "timestamp": "2023-05-14T19:20:24.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18027782839507215", "text": "Ainda nao tive a oportunidade de conhecer esta maravilhosa igreja, mais tenho acompanhado os extraordin\u00e1rios trabalho na obra com nosso Deus Pai.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "smicneias", "timestamp": "2023-05-14T18:52:55.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17877921722862339", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vivianemgoulartoliveira", "timestamp": "2023-05-14T18:00:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18027234049507062", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "emillymch", "timestamp": "2023-05-14T01:05:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18047284678439471", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amanday.okamoto", "timestamp": "2023-05-13T20:02:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17956681178583907", "text": "J\u00e1 recemos muito de Deus atrav\u00e9s desse convite! Emocionada aqui \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "thaynakelleen", "timestamp": "2023-05-13T16:33:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17938194971650432", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "anaclales", "timestamp": "2023-05-13T14:49:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17957269328375860", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-13T14:40:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17866467302923130", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "_thaismpereira_", "timestamp": "2023-05-13T14:10:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17986461929045064", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "francianelatsch.oficial", "timestamp": "2023-05-13T14:06:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346669374_6391098897617781_7718293161203507441_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=hvyb1e5RCIkAX9p0Rss&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO56uxrWodISOs6qC8GiLz3wYbq773eyclUFhSblAhqA&oe=646C1CD3&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1383557915825508_7450749317280444159_n.mp4?_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=87Yjsnr1WogAX9HqMkY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQK_-Zzy0GEQL7SeQMNsl_p2VV7HnANmuo-kAsES3bSg&oe=646BD514&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 1363, "videoViewCount": 9311, "videoPlayCount": 20431, "timestamp": "2023-05-13T12:41:08.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 73.096, "isSponsored": false}, {"id": "3104211420598946627", "type": "Video", "shortCode": "CsUX9cYgstD", "caption": "Voc\u00ea j\u00e1 viu o epis\u00f3dio que saiu hoje #NaCasa com @icmusicoficial e @_elevemusic? \n\nJunte-se a n\u00f3s enquanto mergulhamos em can\u00e7\u00f5es de profunda adora\u00e7\u00e3o e entrega ao Senhor. Acesse youtube.com/ocantodasigrejas \n\n#ocdi #ocantodasigrejas #nacasa #gospel #church #igreja #f\u00e9 #esperan\u00e7a #louvor #adora\u00e7\u00e3o", "hashtags": ["NaCasa", "ocdi", "ocantodasigrejas", "nacasa", "gospel", "church", "igreja", "f\u00e9", "esperan\u00e7a", "louvor", "adora\u00e7\u00e3o"], "mentions": ["icmusicoficial", "_elevemusic?"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsUX9cYgstD/", "commentsCount": 10, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17956447433595786", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "josimacedo", "timestamp": "2023-05-17T23:29:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18366702472036411", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "anacorretoraprime", "timestamp": "2023-05-17T22:45:08.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17983427656965368", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "renatoluizbroker", "timestamp": "2023-05-17T15:04:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18022875460539429", "text": "Lindo demais\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "janaflandrade", "timestamp": "2023-05-17T14:32:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17953599650610680", "text": "Ficou lindo demais \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "begsouza", "timestamp": "2023-05-17T03:04:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17971244444167695", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "marcio_paulistacpv", "timestamp": "2023-05-17T02:49:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17996970151880957", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dracauanasouza", "timestamp": "2023-05-17T02:32:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17845273817981498", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "anaceciis_", "timestamp": "2023-05-17T00:35:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17975760911472732", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "wianelima4", "timestamp": "2023-05-16T23:32:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18267278029122032", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "_elevemusic", "timestamp": "2023-05-16T21:33:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347178945_1286501898963194_7653438765163196281_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=yfhZxPi-DCgAX-1l-TS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWWDWbEr5yOZ-0uQ-zR0DX0AItICeJE-YU69Fg1Hr3vQ&oe=646BC6D4&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_175447812135264_5522360697073886693_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=NjqSYcjSENMAX_8-CBE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbFMG864s6D2TjvcKvXLWoY10jIMJqxRYAOpBZx20t8Q&oe=646BA65C&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 665, "videoViewCount": 5881, "videoPlayCount": 12876, "timestamp": "2023-05-16T21:07:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Salluz Media", "ownerUsername": "salluzmedia", "ownerId": "609600007", "productType": "clips", "videoDuration": 58.235, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8teaKE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCempamQI0pkV7pAM_NnZoXboWa00r936ceWdR-JXQ6Xg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3099095458991803212", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsCMuZ2O4tM", "caption": "HERAN\u00c7A REAL \ud83c\udff9\n\nNesta segunda-feira (08), tivemos uma celebra\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de especial com nosso minist\u00e9rio de casais: @herancareal. \n\nRecebemos @marciaedarrell, que com muita alegria compartilharam uma palavra enriquecedora sobre: Como descobrir a alegria do casamento na presen\u00e7a de Deus.\n\nEsta mensagem est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline, acesse e  envie para aquele casal de amigos que voc\u00ea ama! \ud83d\udcf2\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": ["herancareal.", "marciaedarrell,"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuZ2O4tM/", "commentsCount": 9, "firstComment": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "latestComments": [{"id": "17975395646266514", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "ownerUsername": "comunidademcv", "timestamp": "2023-05-11T01:17:19.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18361288162005664", "text": "Noite extraordin\u00e1ria,  muito aprendizado.. parab\u00e9ns  @herancareal . @marciaedarrell ben\u00e7\u00e3o demais. \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "marceloantoniocosta4", "timestamp": "2023-05-11T00:37:44.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18016110250603262", "text": "@marceloantoniocosta4 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-11T00:47:26.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 1}, {"id": "17989026178973407", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-10T10:58:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17894890196801914", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "lorennavlima", "timestamp": "2023-05-10T01:47:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 3}, {"id": "18217479784212941", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "talitak_borges", "timestamp": "2023-05-09T22:37:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17982868066961135", "text": "Foi incr\u00edvel \ud83c\udff9\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "anai_soares", "timestamp": "2023-05-09T20:52:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17980223393158917", "text": "Noite incr\u00edvel \ud83c\udff9\u2764\ufe0f \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Deus aben\u00e7oe meus amigos @marciaedarrell", "ownerUsername": "oficialthiagocorrea", "timestamp": "2023-05-09T20:40:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17986261571041275", "text": "Amamos muito tudo que Deus fez e faz nesse lugar \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-09T20:28:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18016110250603262", "text": "@marceloantoniocosta4 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-11T00:47:26.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345548728_754254689502110_4997898086136799864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=JNF5XTRuFGUAX-uD2dQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDABqGxiG_eYxCRc8kYfqel48IskydzuURw20jKfC5gLw&oe=646F89BA&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345548728_754254689502110_4997898086136799864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=JNF5XTRuFGUAX-uD2dQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDABqGxiG_eYxCRc8kYfqel48IskydzuURw20jKfC5gLw&oe=646F89BA&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345793929_653277479923859_4127852486507198131_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=GcGClULmkr8AX8S1FEX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB28xsQikyapdGgnENKvRdyFKAhXIcCdhY-hAizNJJj3g&oe=646E4C75&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345572134_961228498350393_8880836793651779497_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EErOq2wXhpEAX--cFFa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQaMdPxESHzequDux7xPUHj368tOjabYlR9MBHJPCkVg&oe=646E5944&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345518188_1745771119212806_1691333208248241407_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5YWZ-V2HoloAX_QYEwg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2Q5S06h2AHzjdGFRGnWh3z7drOnhsgL0m8oKMwez4_A&oe=646EB964&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345430550_1277655876505293_7798462444277600087_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hk9mwGx9u4IAX-qAsXk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOcc8cX_ZQketDvxGF7tGlMbURpwgfM5YvkpvEfcgkJg&oe=646F7488&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345320526_647657943911485_3745360086121385729_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=UxoNweJIw_YAX9CKLoD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7ns-pUJ1jA8UlpuAbiPLjKQ2U4aBdUdAkuvwBbZGLmg&oe=646FF53D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345689292_561054846133926_3388547865017555541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=3OhT-Z2_qIQAX94AoqG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABT3D8PRcfSkVbQ6UNB-a81h5tWylGEKPnG0DUl_c6OA&oe=646F8795&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 691, "timestamp": "2023-05-09T19:36:29.000Z", "childPosts": [{"id": "3099095453321089317", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUkO1El", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUkO1El/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345548728_754254689502110_4997898086136799864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=JNF5XTRuFGUAX-uD2dQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDABqGxiG_eYxCRc8kYfqel48IskydzuURw20jKfC5gLw&oe=646F89BA&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Heranc\u0327a Real - ICSJC", "id": "6233447009", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/83345253_198253744646977_7233796520804352000_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C4yujGc_exsAX_y0bLj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjfqSseLQRyK3_sEYhj1f1i4WLL4tYZhoZCRs4DsBPrw&oe=646F1733&_nc_sid=62388f", "username": "herancareal"}]}, {"id": "3099095453312626943", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUjujD_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUjujD_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345793929_653277479923859_4127852486507198131_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=GcGClULmkr8AX8S1FEX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB28xsQikyapdGgnENKvRdyFKAhXIcCdhY-hAizNJJj3g&oe=646E4C75&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453304170794", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUjOSkq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUjOSkq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345572134_961228498350393_8880836793651779497_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EErOq2wXhpEAX--cFFa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQaMdPxESHzequDux7xPUHj368tOjabYlR9MBHJPCkVg&oe=646E5944&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453379695345", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUnuZLx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUnuZLx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345518188_1745771119212806_1691333208248241407_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5YWZ-V2HoloAX_QYEwg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2Q5S06h2AHzjdGFRGnWh3z7drOnhsgL0m8oKMwez4_A&oe=646EB964&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453304250659", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUjOmEj", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUjOmEj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345430550_1277655876505293_7798462444277600087_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hk9mwGx9u4IAX-qAsXk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOcc8cX_ZQketDvxGF7tGlMbURpwgfM5YvkpvEfcgkJg&oe=646F7488&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453321109785", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUkO6EZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUkO6EZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345320526_647657943911485_3745360086121385729_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=UxoNweJIw_YAX9CKLoD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7ns-pUJ1jA8UlpuAbiPLjKQ2U4aBdUdAkuvwBbZGLmg&oe=646FF53D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099095453321067037", "type": "Image", "shortCode": "CsCMuUkOvod", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCMuUkOvod/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345689292_561054846133926_3388547865017555541_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=3OhT-Z2_qIQAX94AoqG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABT3D8PRcfSkVbQ6UNB-a81h5tWylGEKPnG0DUl_c6OA&oe=646F8795&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Heranc\u0327a Real - ICSJC", "id": "6233447009", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/83345253_198253744646977_7233796520804352000_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C4yujGc_exsAX_y0bLj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjfqSseLQRyK3_sEYhj1f1i4WLL4tYZhoZCRs4DsBPrw&oe=646F1733&_nc_sid=62388f", "username": "herancareal"}]}, {"id": "3102891004713813201", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsPru3QuMTR", "caption": "GRATID\u00c3O AO SENHOR! \n\nQuanta gratid\u00e3o ao Senhor em nosso cora\u00e7\u00e3o por esse domingo especial, comemoramos o dia das m\u00e3es, louvamos com intensidade e recebemos de Sua Palavra viva e eficaz. \n\nHoje falamos sobre Lucas 14:15-35, aprendemos com essa par\u00e1bola que somos convidados a olhar para a gra\u00e7a e miseric\u00f3rdia gratuita de Deus que brilha no evangelho de Cristo, o qual ser\u00e1 ent\u00e3o um banquete para a alma do homem que conhece suas pr\u00f3prias necessidades e mis\u00e9rias. Com isso temos alguns pontos para que voc\u00ea leve e aplique durante sua vida e semana. \ud83d\ude4c\ud83e\udde1\n\n1. ACEITE O CONVITE DE DEUS COMO PRIORIDADE.\n2. DECIDA SEGUIR JESUS CRISTO E CONSAGRAR SUA VIDA.\n3. PREPARE-SE PARA TER UM ENCONTRO COM DEUS.\n4. CUMPRA O SEU PROP\u00d3SITO NA TERRA.\n\nDeus aben\u00e7oe voc\u00ea e toda sua fam\u00edlia! \ud83c\udff9", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPru3QuMTR/", "commentsCount": 9, "firstComment": "Gratid\u00e3o em servir na casa do pai \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc93", "latestComments": [{"id": "17999919940712930", "text": "Gratid\u00e3o em servir na casa do pai \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc93", "ownerUsername": "jucelibicalho", "timestamp": "2023-05-16T01:20:06.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17976805370201277", "text": "Eu e minha fam\u00edlia na primeira foto \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "thamybatiista_", "timestamp": "2023-05-15T15:58:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17993042461913457", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "podologista_beatriz", "timestamp": "2023-05-15T14:59:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17968174901233021", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "magalhaesrafaela_", "timestamp": "2023-05-15T11:17:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18018119002568692", "text": "Domingo aben\u00e7oado na casa do Pai \ud83d\ude4c\ud83d\udd25 Obrigada Jesus \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "laineoliveira", "timestamp": "2023-05-15T02:34:35.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17985883394082979", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suelenbatista_s", "timestamp": "2023-05-15T01:26:43.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17964574175295623", "text": "@jucelibicalho", "ownerUsername": "ristorijuneide", "timestamp": "2023-05-15T01:22:58.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17875639880887544", "text": "@ristorijuneide top kkk", "ownerUsername": "jucelibicalho", "timestamp": "2023-05-16T01:20:17.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 2}, {"id": "17973010580131273", "text": "\ud83d\udc96", "ownerUsername": "larissadmc", "timestamp": "2023-05-15T01:22:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17875639880887544", "text": "@ristorijuneide top kkk", "ownerUsername": "jucelibicalho", "timestamp": "2023-05-16T01:20:17.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346556172_811486213225784_5751792923332161612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=GcgKOH1pTqwAX8heCg9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdeTHalGm7XwfROWUboKzNVai8fQFaFZBwduqUQgk-_w&oe=646F9502&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346556172_811486213225784_5751792923332161612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=GcgKOH1pTqwAX8heCg9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdeTHalGm7XwfROWUboKzNVai8fQFaFZBwduqUQgk-_w&oe=646F9502&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347200852_3548352172044510_1364894614063205203_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Zqsmvv-3cNEAX9n5U3X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDiO4LxiF4Px1K6IDj3B_ssjZDnMrEBDkh7fYUebwgiA&oe=646F9CBD&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346584775_1470119877066945_3726515033736037113_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=jBEMGaBP8AgAX-TNWsa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3EnRJku9Ozh06Ta8Om2PoXtSOJA_ZVRg3UFEkv3500w&oe=646FD420&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346896098_1271939580079165_3441729386181589094_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5nI4w8U0rF4AX-wjqD0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEDYV9EBWJFxff40PXq9G-RC8eMzCwLnUrDDcchw3GZA&oe=646E4642&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347260438_202057802659171_2403340192794837030_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=CDctjF3bFLkAX-WgeGD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNrISMTFV9HQYjTZQuWkPUN5KImiKqzA-Ikc1JTNulWg&oe=646E5DA9&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347087530_629870742528454_7791490993373653190_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=D4Bbspmt7yIAX9IHaGT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpC5btgRWyQdNLb_CjxKDjlAJxUBI9QJkdMTZYerLx6Q&oe=646EC8CF&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-9.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347070338_145756508391257_6403720820709090336_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-9.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7cY8MPa7Yq0AX9FaHwb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8NZqLQYIR8lUmPXAdJcDRCjThFbq10X7LUhmCBRwkIA&oe=646FD307&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346416290_549560487378238_8711470920298997434_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5rRgUlbAEP0AX-Jw4n-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFxHXP_euuGEQytxkq9_PKb35gwvt09yHQAYjfy1YYFQ&oe=64701549&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346499236_234279596009819_1829371004020413053_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wpncYaorWc0AX-nTksQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDR3z68NOx4TNPebKgDxdBvmyeF1jan6fBif59Zy2Om8A&oe=646FE38C&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346579326_761524678986372_2517768672262883007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=0a8Bmh9YBnkAX94QKXm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7B7VptWpueEHsZKtwjjRuFeJ1WfX5UBYtQLZnqCY9gA&oe=646EF527&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1933, "timestamp": "2023-05-15T01:17:33.000Z", "childPosts": [{"id": "3102890997549933267", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwluKLT", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwluKLT/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346556172_811486213225784_5751792923332161612_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=GcgKOH1pTqwAX8heCg9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdeTHalGm7XwfROWUboKzNVai8fQFaFZBwduqUQgk-_w&oe=646F9502&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566686869", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuEaV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuEaV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347200852_3548352172044510_1364894614063205203_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Zqsmvv-3cNEAX9n5U3X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDiO4LxiF4Px1K6IDj3B_ssjZDnMrEBDkh7fYUebwgiA&oe=646F9CBD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997801612851", "type": "Image", "shortCode": "CsPruw0uPYz", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruw0uPYz/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346584775_1470119877066945_3726515033736037113_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=jBEMGaBP8AgAX-TNWsa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3EnRJku9Ozh06Ta8Om2PoXtSOJA_ZVRg3UFEkv3500w&oe=646FD420&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566703717", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuIhl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuIhl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346896098_1271939580079165_3441729386181589094_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5nI4w8U0rF4AX-wjqD0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEDYV9EBWJFxff40PXq9G-RC8eMzCwLnUrDDcchw3GZA&oe=646E4642&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566712973", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuKyN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuKyN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347260438_202057802659171_2403340192794837030_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=CDctjF3bFLkAX-WgeGD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNrISMTFV9HQYjTZQuWkPUN5KImiKqzA-Ikc1JTNulWg&oe=646E5DA9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997650629094", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwruSHm", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwruSHm/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347087530_629870742528454_7791490993373653190_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=D4Bbspmt7yIAX9IHaGT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpC5btgRWyQdNLb_CjxKDjlAJxUBI9QJkdMTZYerLx6Q&oe=646EC8CF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566675849", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuBuJ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuBuJ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-9.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347070338_145756508391257_6403720820709090336_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-9.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=7cY8MPa7Yq0AX9FaHwb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8NZqLQYIR8lUmPXAdJcDRCjThFbq10X7LUhmCBRwkIA&oe=646FD307&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997566737889", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmuQ3h", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmuQ3h/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346416290_549560487378238_8711470920298997434_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5rRgUlbAEP0AX-Jw4n-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFxHXP_euuGEQytxkq9_PKb35gwvt09yHQAYjfy1YYFQ&oe=64701549&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997600277442", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwouNPC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwouNPC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346499236_234279596009819_1829371004020413053_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wpncYaorWc0AX-nTksQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDR3z68NOx4TNPebKgDxdBvmyeF1jan6fBif59Zy2Om8A&oe=646FE38C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3102890997558421317", "type": "Image", "shortCode": "CsPruwmOidF", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsPruwmOidF/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346579326_761524678986372_2517768672262883007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsgn2-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=0a8Bmh9YBnkAX94QKXm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7B7VptWpueEHsZKtwjjRuFeJ1WfX5UBYtQLZnqCY9gA&oe=646EF527&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3105666076952577155", "type": "Image", "shortCode": "CsZitervUSD", "caption": "QUAL CAMINHO SEGUIR? \u2705\ufe0f\n\nTodos os dias, nos deparamos com escolhas que podem definir nosso destino!\n\nComo homens, devemos sempre ter uma vis\u00e3o ampla daquilo que Deus preparou para n\u00f3s, e n\u00e3o podemos trocar nosso chamado por prazeres moment\u00e2neos!\n\nPor isso, Pr. Fabiano Ribeiro trar\u00e1 uma mensagem poderosa exatamente sobre este tema: Impureza X Pureza Sexual, como escolher o caminho correto?\n\nSer\u00e1 nesta segunda-feira, 20h no audit\u00f3rio Comunidade!\n\nVenha e traga um amigo!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZitervUSD/", "commentsCount": 14, "firstComment": "@eduardome987", "latestComments": [{"id": "18009471826645784", "text": "@eduardome987", "ownerUsername": "soaredluciana", "timestamp": "2023-05-21T12:25:13.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17995887025758228", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fabiinhomelo_", "timestamp": "2023-05-19T12:40:27.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17970442055462914", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-19T11:14:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18361043989034919", "text": "@marcbass7 @joao_marcelocruz @oohevertao bora? \ud83d\udd25", "ownerUsername": "luisb001", "timestamp": "2023-05-19T01:25:17.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18057524644406697", "text": "@luisb001 partiuuu", "ownerUsername": "joao_marcelocruz", "timestamp": "2023-05-19T01:31:51.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 2}, {"id": "18031270753456115", "text": "Boraaa @luishvogel @tthiago.costa @agregando.se", "ownerUsername": "infra_urbana", "timestamp": "2023-05-18T23:49:45.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18037283836478601", "text": "@infra_urbana bora!", "ownerUsername": "luishvogel", "timestamp": "2023-05-19T00:57:41.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 1}, {"id": "17918171240725845", "text": "Strong\nSer\u00e1 especial demais \nTraga uma amigo contigo para esta celebra\u00e7\u00e3o", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-18T22:20:19.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17931253085597034", "text": "@fe_claro to te marcando aqui pra voc\u00ea n\u00e3o falhar comigo dessa vez \ud83d\udd25", "ownerUsername": "gaab.arantes", "timestamp": "2023-05-18T22:21:13.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 3}, {"id": "17967662033415659", "text": "Uma ferramenta muito valiosa \u00e9 o treinamento para homens CADA HOMEM UM GUERREIRO \n\nS\u00e3o 3 livros \nLivro 1 - Andar com Deus\nLivro 2 - Casamento e cria\u00e7\u00e3o de filhos\nLivro 3 - Dinheiro, Sex@, trabalho, tempos dif\u00edceis e fazendo a vida valer a pena\n\nE acabou de se publicado o livro 4 da s\u00e9rie CADA HOMEM UM GUERREIRO PURO\n\nMe CHAMA no direct terei o maior prazer em falar mais sobre o CADA HOMEM UM GUERREIRO", "ownerUsername": "oeddyen", "timestamp": "2023-05-18T22:00:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347593461_256601980244849_4114882483935460565_n.heic?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=2g-T8RKbhAUAX-bgAxg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiO1k9njZ_XupG2zi7UO2WfR7GEVTkwHHppENop_LJaQ&oe=647006E1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 718, "timestamp": "2023-05-18T21:11:08.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Homens de Honra - IC", "ownerUsername": "ic.homensdehonra", "ownerId": "8382204744", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-Z3K0Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCeZdmwVjeVXtUu_41a0UqeORleuIsmQOz7EDSXtmwf2g&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3105479908583394821", "type": "Image", "shortCode": "CsY4YX4Oc4F", "caption": "DEUS N\u00c3O FAZ ACEP\u00c7\u00c3O DE PESSOAS MAS DE ATITUDES!\n\nOre para que seu cora\u00e7\u00e3o esteja nas m\u00e3os de Jesus, para que Ele conduza suas inten\u00e7\u00f5es, a\u00e7\u00f5es e percep\u00e7\u00f5es! \n\nAcesse nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e confira mais sobre a mensagem de domingo, abra seu cora\u00e7\u00e3o e deixe que o Esp\u00edrito Santo ministre! \ud83d\udcf2\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsY4YX4Oc4F/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17955362672566535", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "deniselazaroni", "timestamp": "2023-05-18T17:10:08.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347184149_978994179774573_2947738457293758120_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EB8skEWA3dkAX82nNOc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3FmSDEG4SZYG-qzOk3DFhwsCQURQcCg4vLkktecH4Xw&oe=646E306E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 1620, "timestamp": "2023-05-18T15:01:15.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3099775033631318824", "type": "Image", "shortCode": "CsEnPhDOCMo", "caption": "JESUS MORREU POR VOC\u00ca! \n\nJesus entregou Sua vida para que voc\u00ea fosse livre para avan\u00e7ar, livre para doar, para aben\u00e7oar e para fazer diferente, impactando pessoas e na\u00e7\u00f5es! \n\nEscolha viver uma vida consciente do amor de Jesus e por voc\u00ea e assuma o lugar que Ele conquistou para voc\u00ea, um lugar onde tudo em abundante em Sua presen\u00e7a! \n\nA terceira mensagem de nossa s\u00e9rie, est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline! \ud83d\udcf2\ud83e\udde1\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsEnPhDOCMo/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Hooo gl\u00f3ria", "latestComments": [{"id": "17875222601889941", "text": "Hooo gl\u00f3ria", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-11T11:36:30.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18273695935135724", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-11T11:36:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18007356532660977", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-11T11:36:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18367987633059971", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "ownerUsername": "oficial.sa", "timestamp": "2023-05-10T22:35:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18003297445694263", "text": "\ud83d\udc99", "ownerUsername": "biacrispino", "timestamp": "2023-05-10T19:13:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18283782796140803", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "eltojunio", "timestamp": "2023-05-10T18:55:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17961292886328017", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "hadassa.samara_20", "timestamp": "2023-05-10T18:10:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345892781_1277637569838981_4977863134830532852_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=y-hU_OW1LswAX-7XTSp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOkP-afrdl-_K-6rL4oAAyT3emoYUKOnkr2jgqXUI8Fw&oe=646F7B5C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 686, "timestamp": "2023-05-10T18:06:41.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3098302116825408394", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr_YVwYOCOK", "caption": "APRESENTA\u00c7\u00c3O DE BEB\u00caS \n\nNeste \u00faltimo s\u00e1bado (06) tivemos mais uma celebra\u00e7\u00e3o do Heran\u00e7a Real em parceria com Minist\u00e9rio Igni\u00e7\u00e3o e Feminina. \n\nUma alegria enorme e como fam\u00edlia comemoramos apresenta\u00e7\u00e3o e consagra\u00e7\u00e3o \u00e0 Deus de 66 crian\u00e7as e 30 consagra\u00e7\u00f5es de gestantes. \n\n\u201cEnt\u00e3o disse Jesus: \"Deixem vir a mim as crian\u00e7as e n\u00e3o as impe\u00e7am; pois o Reino dos c\u00e9us pertence aos que s\u00e3o semelhantes a elas\". \nMateus 19:14\n\n\u201cEm seguida, tomou as crian\u00e7as nos bra\u00e7os, imp\u00f4s-lhes as m\u00e3os e as aben\u00e7oou.\u201d Marcos 10:16\n\nA apresenta\u00e7\u00e3o acontece de 2 em 2 meses, caso deseje participar deste momento com sua fam\u00edlia, entre em contato com nossa Central de Atendimento. \ud83e\udde1\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVwYOCOK/", "commentsCount": 10, "firstComment": "Ol\u00e1! Que ben\u00e7\u00e3o! Gostaria de saber como fazer para  consagrar meu beb\u00ea. Obrigada!", "latestComments": [{"id": "17912056196746229", "text": "Ol\u00e1! Que ben\u00e7\u00e3o! Gostaria de saber como fazer para  consagrar meu beb\u00ea. Obrigada!", "ownerUsername": "renatalmarques89", "timestamp": "2023-05-10T06:48:47.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18032428183453605", "text": "@gabimaiacostasilva \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joseraniel", "timestamp": "2023-05-09T10:45:51.000Z", "likesCount": 2}, {"id": "17858191169949857", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "joseraniel", "timestamp": "2023-05-09T10:45:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18032758459449948", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "elsacastroc", "timestamp": "2023-05-09T09:11:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17978110796188937", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "kellygplm", "timestamp": "2023-05-09T02:13:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17970073082164394", "text": "Obg", "ownerUsername": "yfaraon89", "timestamp": "2023-05-08T22:43:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17950062683612830", "text": "Ol\u00e1 Deus aben\u00e7oe como se faz para apresentar meu beb\u00ea RN", "ownerUsername": "yfaraon89", "timestamp": "2023-05-08T22:43:25.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18333019168074219", "text": "@yfaraon89 @geracaoreal posta a data e o link para inscri\u00e7\u00e3o \ud83d\ude42", "ownerUsername": "ajosiramos", "timestamp": "2023-05-08T23:47:06.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 2}, {"id": "17875573100872379", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "mayarabnalves", "timestamp": "2023-05-08T20:15:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17900428187789979", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-08T17:56:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 3}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345289199_911956130087545_9181190779170531665_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kEF5EtAis2oAX_Fb854&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBamxi9Fn-mrzpn7h4VsOnq6XPJcQT5Bmm2sNZqcJVuSA&oe=646E4C81&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345289199_911956130087545_9181190779170531665_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kEF5EtAis2oAX_Fb854&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBamxi9Fn-mrzpn7h4VsOnq6XPJcQT5Bmm2sNZqcJVuSA&oe=646E4C81&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345869908_1256935448261878_6000297653912447007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=BjhQZxQwOfUAX9F4SlM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5JDneu1IVU5ZkI5mpkjQxgs3vC4fC0uFPHhZeQZfHOw&oe=646EF0E2&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345039454_916070516283646_3366903059694418386_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=QXYef3m7e_sAX90YCBu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpPytaW0CXEp33VcCKjQnCedAuE4WSdIR8bH7FWhxq_w&oe=646E3B39&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345839539_1704841749969968_1091926154856806314_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9ACysPseqT0AX97NPk2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaf0_uPRcp3wrSOvT31I_N1BnfGLKlvDEQewnVmBHNvQ&oe=646E77F4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345297824_1241549003133410_4895004681928630787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=CAgqTtXYOlAAX_YLU8g&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAnGmiLTt-1paWpHvNABfWlqiZaNPM0XrxGgf0TuVhZg&oe=646EE077&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345464166_547092444275191_8398995020523364457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lsqXcRfGyNcAX-fjncq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh1gVOcNuB5eXOw2NSyVdLeXgZjCsXpqjgq8OvoBSkDw&oe=646FE1F5&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345271515_251983820722557_7019968909806423184_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EMFwm3k2AsUAX-phZP8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDp9rZL_gcDNRTHxJT7gYwA7XWgLBF1HJ95SZ-zoy6PdA&oe=646E967C&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1434, "timestamp": "2023-05-08T17:20:15.000Z", "childPosts": [{"id": "3098302110408335980", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqZu2Js", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqZu2Js/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345289199_911956130087545_9181190779170531665_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=kEF5EtAis2oAX_Fb854&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBamxi9Fn-mrzpn7h4VsOnq6XPJcQT5Bmm2sNZqcJVuSA&oe=646E4C81&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110341144258", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVuh7C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVuh7C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345869908_1256935448261878_6000297653912447007_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=BjhQZxQwOfUAX9F4SlM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5JDneu1IVU5ZkI5mpkjQxgs3vC4fC0uFPHhZeQZfHOw&oe=646EF0E2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110332780893", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVOoFd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVOoFd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345039454_916070516283646_3366903059694418386_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=QXYef3m7e_sAX90YCBu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpPytaW0CXEp33VcCKjQnCedAuE4WSdIR8bH7FWhxq_w&oe=646E3B39&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110332617535", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVOAM_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVOAM_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345839539_1704841749969968_1091926154856806314_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9ACysPseqT0AX97NPk2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaf0_uPRcp3wrSOvT31I_N1BnfGLKlvDEQewnVmBHNvQ&oe=646E77F4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110416575859", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqaOR1z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqaOR1z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345297824_1241549003133410_4895004681928630787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=CAgqTtXYOlAAX_YLU8g&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAnGmiLTt-1paWpHvNABfWlqiZaNPM0XrxGgf0TuVhZg&oe=646EE077&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110341199277", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqVuvWt", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqVuvWt/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345464166_547092444275191_8398995020523364457_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lsqXcRfGyNcAX-fjncq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDh1gVOcNuB5eXOw2NSyVdLeXgZjCsXpqjgq8OvoBSkDw&oe=646FE1F5&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098302110450280902", "type": "Image", "shortCode": "Cr_YVqcO2nG", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_YVqcO2nG/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345271515_251983820722557_7019968909806423184_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=EMFwm3k2AsUAX-phZP8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDp9rZL_gcDNRTHxJT7gYwA7XWgLBF1HJ95SZ-zoy6PdA&oe=646E967C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3100352873666064120", "type": "Video", "shortCode": "CsGqoMhOi74", "caption": "CONTENTAMENTO! \n\nAquele estado de paz e satisfa\u00e7\u00e3o, que te permite viver uma vida grata com aquilo que t\u00eam, te permite deitar e ter uma boa noite de sono, permite com que voc\u00ea cres\u00e7a e prospere de forma mais saud\u00e1vel e tamb\u00e9m crie relacionamentos saud\u00e1veis! \n\nPessoas contentes conseguem levar uma vida de equil\u00edbrio, conseguem se dedicar melhor ao seu preparado em sua vida ministerial, conseguem administrar seu tempo em fam\u00edlia e at\u00e9 mesmo equilibrar a quantidade de trabalho, j\u00e1 que elas n\u00e3o dependem de aprova\u00e7\u00e3o de terceiros apenas, e sim de um Senhor que as ensina o modo como devem viver e se portar. \n\nEssa mensagem j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube, acesse e compartilhe com aquela pessoa que ama organizar a vida! \ud83d\udcf2\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsGqoMhOi74/", "commentsCount": 11, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "18013807579613866", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "soniaagferreira", "timestamp": "2023-05-14T11:25:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18267451483176129", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rodrigo.schinor", "timestamp": "2023-05-14T05:06:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17939551562529487", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "casa_buzaga", "timestamp": "2023-05-14T02:00:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17979027251038831", "text": "\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "vanessakavassaki", "timestamp": "2023-05-12T22:12:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971875836352730", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "cassiaojacob", "timestamp": "2023-05-12T00:57:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18009567868715697", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "luizmarcelocep", "timestamp": "2023-05-11T21:40:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966095745263917", "text": "Meu Deus!!\ud83d\ude4c\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "marina.jcosta", "timestamp": "2023-05-11T15:10:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18022458508492231", "text": "\u00c9 forteeeeeeeee \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "joaojoseda6456", "timestamp": "2023-05-11T13:38:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969204519371169", "text": "Am\u00e9m, foi maravilhosa a palavra que a @marimadaleno nos trouxe no domingo, sai de l\u00e1 com tanque cheio \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dhea_ribeiro", "timestamp": "2023-05-11T13:35:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17970501380361334", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-05-11T13:29:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346105506_1923736021359565_3014600289602307948_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=NTmOj4OOtU0AX9wGVRz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVh7Q7xDEE9CBKsnpnIu8adya3jaRKNBBNgRvn8hsRjQ&oe=646BB904&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_3400985340163326_1929879470075714065_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=kZC_U8rHe9IAX9Cz22y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDa-ZBAXi7JBhu9oYOolPWpvYBi3oN1EUNMkAmQxX5wrg&oe=646BAA47&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 748, "videoViewCount": 5319, "videoPlayCount": 15000, "timestamp": "2023-05-11T13:15:08.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 43.978, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Mari Madaleno", "id": "223626752", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/262024245_625109811848177_7775955187052784665_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=L6ld9Vx8OBYAX_5-e5H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNkScvtpGO2sTCbeVReaAoDiVjjv79SrwAYE8bQkSf9Q&oe=64701578&_nc_sid=62388f", "username": "marimadaleno"}]}, {"id": "3106112480854141342", "type": "Video", "shortCode": "CsbINgtt-me", "caption": "VOC\u00ca TEM UM LUGAR \u00c0 MESA! \n\nAtrav\u00e9s da vinda de Jesus, a mensagem de amor foi trazida ao mundo. Jesus veio para que todos, independentemente de sua origem, seja judeu ou grego, escravo ou livre, homem ou mulher, pudessem encontrar um lugar de pertencimento em sua presen\u00e7a.\n\nIndependentemente de quem voc\u00ea \u00e9 ou do que tenha feito, Jesus oferece um lugar \u00e0 mesa para voc\u00ea. Ele convida voc\u00ea a se aproximar, a desfrutar da comunh\u00e3o com Ele e a experimentar sua gra\u00e7a transformadora.\n\nMensagem dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline! \ud83d\udcf2\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsbINgtt-me/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17867095064924030", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "anacorretoraprime", "timestamp": "2023-05-20T23:54:31.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17974540691123527", "text": "Aleluia!!!", "ownerUsername": "dayse_bernadete", "timestamp": "2023-05-20T17:17:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966600432410003", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "ownerUsername": "shirlane.fatima", "timestamp": "2023-05-20T00:14:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17895348233805694", "text": "Lindo  Jesus \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "davovoatelie_", "timestamp": "2023-05-19T23:35:19.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17985791182906718", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-19T19:24:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18247413616088842", "text": "Que maravilha,  pode colocar para compartilhar. \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cintia.ferreira.3133", "timestamp": "2023-05-19T14:26:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17887153934835615", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f obrigada Jesus \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "nana.mendes._", "timestamp": "2023-05-19T12:16:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17976231392497489", "text": "\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joyceviola_", "timestamp": "2023-05-19T12:04:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347617314_254530453902410_2332607029542003642_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=l1KiYMdk7jUAX-UPcvB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWfbY6oEBC_zpSIBPVsC1PLTO8M6yFdV0J5Hek9rDX2Q&oe=646BEF00&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_244606881504953_5343130959159582777_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7OES0ljErFEAX-K-fd8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcAGceycNs8Zvx-ZfthZgdRsdy4mNFkRddGTdts5v6xA&oe=646BAA55&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 607, "videoViewCount": 3721, "videoPlayCount": 9470, "timestamp": "2023-05-19T12:02:08.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 72.979, "isSponsored": false}, {"id": "3098378194680242813", "type": "Image", "shortCode": "Cr_po1Zu2J9", "caption": "O RETIRO RESTAURA\u00c7\u00c3O \n\nO Restaura\u00e7\u00e3o \u00e9 um tempo de renovo, de reconstru\u00e7\u00e3o e alinhamento. Atrav\u00e9s das experi\u00eancias vividas neste tempo, voc\u00ea pode acessar novos n\u00edveis espirituais que nunca sonhou ou imaginou acessar!\n\nEsse final de semana tivemos o encontro com 71 participantes, 20 volunt\u00e1rios, um tempo preciso de cura! \n\nFicou interessado?  Fique atento e lembre-se temos alguns pr\u00e9 requisitos, s\u00e3o eles:\n\n\u2705Ser maior de 18 anos\n\u2705Ser membro integrado h\u00e1 pelo menos 1 ano\n\u2705Ter feito o Satisfa\u00e7\u00e3o\n\u2705Gestantes apenas at\u00e9 o terceiro m\u00eas (caso n\u00e3o seja gravidez de risco)", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_po1Zu2J9/", "commentsCount": 19, "firstComment": "Restaurada \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18271075069131933", "text": "Restaurada \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vanessa_fabiana._p", "timestamp": "2023-05-12T00:49:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17914484519737856", "text": "Tem o pr\u00f3ximo marcado j\u00e1?", "ownerUsername": "eliel.henriquecosta", "timestamp": "2023-05-11T05:10:55.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17965637315414015", "text": "Foi um tempo incr\u00edvel, estou renovada \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e restaurada \ud83d\udd25", "ownerUsername": "ericaapolinario1", "timestamp": "2023-05-10T20:06:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18013410640607093", "text": "Esse retiro \u00e9 incr\u00edvel \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "anaceciliagoncalves", "timestamp": "2023-05-10T01:00:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17953563134442382", "text": "Foi lindo emocionante e de fato restaurador \ud83d\udd25", "ownerUsername": "laiana_faraujo", "timestamp": "2023-05-09T23:11:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17914598471737347", "text": "Totalmente restaurada", "ownerUsername": "sandra_bezerrap", "timestamp": "2023-05-09T21:36:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18041556985454271", "text": "E como faz o satisfa\u00e7\u00e3o?", "ownerUsername": "irianazir", "timestamp": "2023-05-09T20:16:41.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18025547875518463", "text": "Oii @irianazir, te mandamos uma mensagem atrav\u00e9s da DM \ud83d\ude0a\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "timestamp": "2023-05-10T13:41:11.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 565, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345261604_768266984946922_2375469669454205163_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=kgkHpWG0BI4AX8i8A8B&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXdDs8kbFF0obeqLF--5l4uKYfAgdqvu4egLdVzfu-sA&oe=646FEB97&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 659, "timestamp": "2023-05-08T19:51:25.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3104017832668773486", "type": "Video", "shortCode": "CsTr8Xkszxu", "caption": "IGREJAS SAUD\u00c1VEIS, DISC\u00cdPULOS SAUD\u00c1VEIS!\n\nDe igreja para igrejas, a CIDADE LEADERSHIP CONFERENCE \u00e9 um tempo preparado especialmente para celebrarmos e repartirmos tudo aquilo que Deus tem nos dado!\n\nSomos o Corpo Vivo de Cristo, encarregado de levar Sua mensagem da cidade para as na\u00e7\u00f5es, promovendo transforma\u00e7\u00e3o por onde formos!\n\nDe 08 a 10 de junho, vamos subir a Colina mais uma vez para viver o in\u00e9dito!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsTr8Xkszxu/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Gl\u00f3rias a Deus, estarei presente, com muitas expectativas...", "latestComments": [{"id": "18023221441552115", "text": "Gl\u00f3rias a Deus, estarei presente, com muitas expectativas...", "ownerUsername": "guassuneusa", "timestamp": "2023-05-20T09:10:13.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17869257434867004", "text": "@igrejaministerioreconstruir  presente com grandes expectativas \ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "carlaericka_leite", "timestamp": "2023-05-17T23:42:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17996888212879700", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "renato_alves_icgru", "timestamp": "2023-05-17T00:30:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18100360021319805", "text": "Uauuuuu\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "mariluci_elias", "timestamp": "2023-05-16T21:13:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18011868811628582", "text": "\ud83c\udff9\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "luisenricoabreu", "timestamp": "2023-05-16T15:42:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442844_634450408722350_5619212338175050725_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5gk6VBWlZ6UAX_DLJZm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCeymagTA__RMONem0rTHntNbCEMJKi6tga4zAyMZqOBw&oe=646BEC83&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_902458814181257_926317242449156476_n.mp4?_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=B0MFYS0N80YAX-LMytk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFtDJYnymEuHzl0wcUbbJ9NyiZLVA_w7__CMminPMlyQ&oe=646BD3F2&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 501, "videoViewCount": 3617, "videoPlayCount": 10340, "timestamp": "2023-05-16T14:37:22.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 112.314, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Rede de Igrejas da Cidade", "id": "28649047596", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241084649_362818762163955_6972315531306577053_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=nh255k-GAHUAX_QRdmx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfHv3XVo-OkEkNxYXXw6FENgqayHg6V2G8AdhOXTRc9Q&oe=646E526B&_nc_sid=62388f", "username": "redeigrejas"}]}, {"id": "3096144532554070663", "type": "Video", "shortCode": "Cr3twxcJzqH", "caption": "O BOM SAMARITANO! \n\nJesus foi o nosso bom samaritano, ao nos encontrar assolados, sem nada, perdidos, Ele nos pegou no colo, nos restaurou, investiu tempo, amou e se entregou, pagando a conta com Seu sangue. \n\nEle nos transportou das trevas para a maravilhosa luz, cumprindo a obra perfeita e completa. \n\nMensagem completa dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline! \ud83d\udcf2\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3twxcJzqH/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18262761817179980", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "anderson.marques.1976", "timestamp": "2023-05-06T13:38:56.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18279643237191253", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f", "ownerUsername": "andreeia_freitas", "timestamp": "2023-05-06T03:41:29.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17926755290609128", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "casa_buzaga", "timestamp": "2023-05-05T23:29:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17975373782247048", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d o amor que nos encontrou \u2026 \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "nana.mendes._", "timestamp": "2023-05-05T22:24:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17980482209297347", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude2d", "ownerUsername": "talitak_borges", "timestamp": "2023-05-05T19:25:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18104205544310270", "text": "Ah , o amor de Jesus \ud83e\udd79\u2665\ufe0f constrange!", "ownerUsername": "_thaismpereira_", "timestamp": "2023-05-05T19:20:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18191661127270247", "text": "Gl\u00f3ria Deus!!! Am\u00e9m  Pastor\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "anavidalrj", "timestamp": "2023-05-05T18:46:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18090301489332547", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "ronnymarcos1", "timestamp": "2023-05-05T17:59:52.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344738668_1316161562317987_6210896030563968658_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=a8qPX3CR6BoAX_3gOhN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxLvy66jU_skTjTASZKcoxfE-Wi3oA1K0vWSy-9HMb5w&oe=646B87BE&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_578347344130657_1066848892583954983_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=KKHAP-ESNP0AX_TUPCg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAOgDAMEM7Q3ksrIaFQwceP6mW3y84kDL4uRs_9uhzUFw&oe=646BE8C8&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 866, "videoViewCount": 6228, "videoPlayCount": 17282, "timestamp": "2023-05-05T17:56:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 52.269, "isSponsored": false}, {"id": "3093983191673422780", "type": "Video", "shortCode": "CrwCVH4uUO8", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O!\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio! Esperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrwCVH4uUO8/", "commentsCount": 17, "firstComment": "@camila.fochesato", "latestComments": [{"id": "17990112055837824", "text": "@camila.fochesato", "ownerUsername": "andrefochesato", "timestamp": "2023-05-04T09:57:57.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17982063430960383", "text": "Gostaria de informa\u00e7\u00f5es,qual o valor e hor\u00e1rio?", "ownerUsername": "flordo6613", "timestamp": "2023-05-03T18:21:14.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17976630611498784", "text": "@flordo6613 https://doity.com.br/conferencia-de-intercessao-2023?fbclid=PAAaY7XmGDKbKYHCuK6Lg_ycdzR5GiDp9BRNx9ihrb1c7d7Ck5UxAisZzyB3Q", "ownerUsername": "rubiadarcbragancam", "timestamp": "2023-05-04T11:33:07.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 1}, {"id": "18002239843700876", "text": "Quebrantamento palavra CHAVE!!!!\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rmorino2018", "timestamp": "2023-05-03T16:53:19.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18188522173253741", "text": "@paty.helen olha mamis \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "mirian.marqueti", "timestamp": "2023-05-03T14:23:50.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18242457703163583", "text": "@ toppp\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "paty.helen", "timestamp": "2023-05-03T14:27:14.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 1}, {"id": "17897223251795121", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "minhadoxabox", "timestamp": "2023-05-03T01:02:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17932280126670770", "text": "Amem", "ownerUsername": "ritadecassia4908", "timestamp": "2023-05-02T23:22:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17985795488018886", "text": "Grande Pastor Fabiano...eterna gratid\u00e3o por tudo! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "alankardeks", "timestamp": "2023-05-02T20:22:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18014708272588940", "text": "Inscri\u00e7\u00e3o j\u00e1 feita \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fernando_paula1980", "timestamp": "2023-05-02T20:09:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17976630611498784", "text": "@flordo6613 https://doity.com.br/conferencia-de-intercessao-2023?fbclid=PAAaY7XmGDKbKYHCuK6Lg_ycdzR5GiDp9BRNx9ihrb1c7d7Ck5UxAisZzyB3Q", "ownerUsername": "rubiadarcbragancam", "timestamp": "2023-05-04T11:33:07.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcvj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344140143_1000808497736632_7363109071442102353_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fcvj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=dadw4RMcBXEAX8U6Jyc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaqda4e8Q8IjjB2zediW262JcZkKNo6zR46H_SDb3IBA&oe=646BF2BB&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fcvj1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_623215736360774_7451611427112699323_n.mp4?_nc_ht=instagram.fcvj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=FYwQnlfGbKsAX9VO49O&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQ0rtBTaC5I2kNcAmJGphjtrgCSCOc8WOEdAdk5gEkpA&oe=646BB8BA&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 1130, "videoViewCount": 5768, "videoPlayCount": 17809, "timestamp": "2023-05-02T18:22:31.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 31.719, "isSponsored": false}, {"id": "3094598488512110926", "type": "Image", "shortCode": "CryOO3uOaFO", "caption": "CIDADE LEADERSHIP CONFERENCE!\n\nDe igreja para igrejas, a Cidade Leadership Conference \u00e9 um tempo onde nos juntamos como fam\u00edlia para refletir e repartir aquilo que Deus tem derramado em nosso meio!\n\nCom 10 plen\u00e1rias especiais, receberemos convidados do mundo todo para repartir aquilo que tem recebido de Deus! Veja quem estar\u00e1 conosco neste tempo!\n\nAl\u00e9m disso, ainda teremos labs ministeriais e pain\u00e9is interativos!\n\nEsperamos voc\u00eas, seu time e sua comunidade em um ambiente criativo, pensado para a inova\u00e7\u00e3o, que promove a cultura da honra entre as diferentes regi\u00f5es e gera\u00e7\u00f5es!\n\nDe 08 a 10 de junho, no Campus Colina da Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos! Esperamos voc\u00ea!\n\n#cidadeconference2023", "hashtags": ["cidadeconference2023"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CryOO3uOaFO/", "commentsCount": 40, "firstComment": "@cidadeconference poderiam informar sobre o hor\u00e1rio de in\u00edcio no dia 08 ? E se na quarta t\u00eam alguma celebra\u00e7\u00e3o acontecendo ?", "latestComments": [{"id": "17984211581116100", "text": "@cidadeconference poderiam informar sobre o hor\u00e1rio de in\u00edcio no dia 08 ? E se na quarta t\u00eam alguma celebra\u00e7\u00e3o acontecendo ?", "ownerUsername": "prmaikocoutinho", "timestamp": "2023-05-19T19:14:10.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18001295323750099", "text": "Ola, a Paz...gostaria de saber o hor\u00e1rio do in\u00edcio na quinta  e do t\u00e9rmino no s\u00e1bado!! Para facilitar na reserva de hotel e transporte!! Obrigado!!\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "josianne.marques", "timestamp": "2023-05-07T14:52:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17963997590430357", "text": "@gidel.santos15 Uma confer\u00eancia imperd\u00edvel \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "cidadeconference", "timestamp": "2023-05-08T19:27:53.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1347, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344775173_315676010952056_9018015132602029754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=NOEoTboboUsAX-mnATm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC372b9JuNjwlhd1SsMgjZVzMTxctCAUEj6sdPoOPPnTg&oe=646FC137&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 1077, "timestamp": "2023-05-03T14:41:49.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Cidade Leadership Conference", "ownerUsername": "cidadeconference", "ownerId": "52044492048", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Carlito Paes", "id": "197788723", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/340969208_778757403657161_3839234568295186252_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=xPNKUjiTPhwAX_dz8s-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0oP2XG0kM9yanpBNY0Bh4DxkIAcIdHq2j9WNAc2-mFw&oe=646E742F&_nc_sid=62388f", "username": "carlitopaes"}, {"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX_MZZtp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmXnR-azfP9dnyMyZp2ZN8FvpFZGgkV96Bu018sn0GjA&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}, {"full_name": "Esmael P. Sebastia\u0303o", "id": "1461298706", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/275798207_514278510129728_7785957766466837602_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=E5uO-qaAM88AX827R8Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmscn1AuWgETxBfMQ0T3gcMLJfh_QWbTVrAqo6BCKncw&oe=646ED472&_nc_sid=62388f", "username": "esmaelp.sebastiao"}, {"full_name": "Marcos Madaleno \u2022 ELEVE", "id": "28097440", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/180912423_4496923883668722_2881782647434432682_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=jnIIU_Dsf6kAX_9Aadr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARfY7kMKP6U_7kTizjHX4G9G5g41e-IxP6T2S-FszcUg&oe=646F7210&_nc_sid=62388f", "username": "marcosmadaleno"}, {"full_name": "Fabiano Ribeiro", "id": "239802582", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX8wvSbC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAo4Ji223mGhjczAuqFMZlAxErlH0dIi7Cf1lbjllWWVg&oe=646F9C4D&_nc_sid=62388f", "username": "fabianosribeiro"}, {"full_name": "Marcio Meira", "id": "181853493", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/277294146_169889258720944_4853884803118650976_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=0XhJzOPhQo0AX-Hfdl5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBBCy-NIRWdNBWecKTGRONWvj9l2o4iciKRAjQgKLqhg&oe=646F5720&_nc_sid=62388f", "username": "bispomarciomeira"}, {"full_name": "EDUARDO BORTOLOSSI", "id": "285649354", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/328149303_657985239440224_7024886419059551039_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=L5zvx9JwpVEAX8stl5X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSbd4j4y0HHU69y_Stki0GvZeGgU11OmEvZmueGADRzg&oe=646E78D1&_nc_sid=62388f", "username": "edu_bortolossi"}, {"full_name": "Chip Ingram", "id": "1627239470", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/41696694_276336269876982_4154309810000494592_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=P-DCg9KQ104AX--fJnG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZU_soPgFnja8ca0HVA15LdRBKpyfaF1udfVmDii1V2g&oe=646EB4C0&_nc_sid=62388f", "username": "chip_ingram"}, {"full_name": "Adonias Ju\u0301nior\u00ae", "id": "11132153356", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/342390040_734537831687339_199936586717066762_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=1j8XJLF6oUgAX_TfXvr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAohfNDgYSe_e2xQkiOeDAaC8vOhpMvO3zqketHkSxoQ&oe=646F0036&_nc_sid=62388f", "username": "_adoniasjunior"}, {"full_name": "Pastor Atlher Moreira", "id": "4140415621", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/336498608_591584489695709_9092573818229855542_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=4wcTIlbndnQAX-9nb3Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6gnQJRANifPChL9IDNdJHygjBEypDi1L9q4DSjVId7Q&oe=64700F70&_nc_sid=62388f", "username": "pr.atlher"}, {"full_name": "Mauro Dos Santos", "id": "26328001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/290563137_573819690763705_1131734082950843710_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BHDp6oIWufkAX9z3Cps&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCP_3Lhbz5DNMjAmJmoz_XOh74Knkmi2SBhvQZNv4nINg&oe=646EB69F&_nc_sid=62388f", "username": "mauro_stos"}]}, {"id": "3093234624046554996", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrtYIB9O990", "caption": "DIA DO TRABALHO! \n\n\u201cFa\u00e7amos o homem \u00e0 nossa imagem, conforme a nossa semelhan\u00e7a. Domine ele sobre os peixes do mar, sobre as aves do c\u00e9u, sobre os animais grandes de toda a terra e sobre todos os pequenos animais que se movem rente ao ch\u00e3o.\u201d Genesis 1:26\n\nO trabalho n\u00e3o \u00e9 um castigo, \u00e9 um chamado! Deus \u00e9 capaz de todas as coisas, logo, ele poderia nos sustentar, cuidar de nossa alimenta\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e tantas outras coisas mas Ele decidiu que dever\u00edamos \u201c trabalhar \u201c, esse trabalhar reflete nosso Deus, todas as profiss\u00f5es exercem uma parte da obra. \n\nVoc\u00ea pode lev\u00e1-Lo atrav\u00e9s do trabalho, ou seja, com a sua profiss\u00e3o pessoas podem conhecer Jesus por mais que seu trabalho n\u00e3o seja em uma igreja f\u00edsica. \n\nComente aqui como Deus age no mundo atrav\u00e9s do seu trabalho!! \ud83e\udde1\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrtYIB9O990/", "commentsCount": 3, "firstComment": "Que linda reflex\u00e3o. O trabalho envolve pessoas e n\u00f3s que conhecemos o AMOR de Jesus precisamos transmitir \u00e0s pessoas ao nosso redor esse amor. V\u00e1rias formas de afeto, sorriso, gentileza, carinho, compreens\u00e3o. Jesus olhava nos olhos das pessoas e emanava amor nesse olhar, no conversar, no falar....n\u00f3s precisamos ser continuadores desse AMOR que cura e transforma a vida das pessoas.\ud83d\ude4f\ud83d\udc93", "latestComments": [{"id": "17979029921018730", "text": "Que linda reflex\u00e3o. O trabalho envolve pessoas e n\u00f3s que conhecemos o AMOR de Jesus precisamos transmitir \u00e0s pessoas ao nosso redor esse amor. V\u00e1rias formas de afeto, sorriso, gentileza, carinho, compreens\u00e3o. Jesus olhava nos olhos das pessoas e emanava amor nesse olhar, no conversar, no falar....n\u00f3s precisamos ser continuadores desse AMOR que cura e transforma a vida das pessoas.\ud83d\ude4f\ud83d\udc93", "ownerUsername": "depaivaferreiram", "timestamp": "2023-05-02T02:20:21.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17975948414184546", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "glauciane_e_matheus", "timestamp": "2023-05-01T17:47:57.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17968293098185154", "text": "Atrav\u00e9s da comunica\u00e7\u00e3o \ud83e\udde1\ud83c\udff9\ud83d\uddfa\ufe0f", "ownerUsername": "_sophiagurgel", "timestamp": "2023-05-01T17:33:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344195812_917190256164934_4682714854893195266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=H2iz_tyHW3oAX9HFstJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwwapiUg3rGitd5L_mOhEn153A-qem2BG82R7XsQo_sA&oe=646FC96C&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344195812_917190256164934_4682714854893195266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=H2iz_tyHW3oAX9HFstJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwwapiUg3rGitd5L_mOhEn153A-qem2BG82R7XsQo_sA&oe=646FC96C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343943240_784871306493385_5742880804813464767_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=XL4FLZz6YtgAX9OVZGJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuGfTKGfoVvm89zPIEjLXetEdys6YyTE4HH6jwkLlThA&oe=646E8140&_nc_sid=62388f", "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344258777_775971874202768_2854457591618265190_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=ubSl4M16fD4AX89ZWHX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIjN44Cu9CX5i1RK9KC06NhXfNoiSRlKdLrrVZrsd1Tw&oe=646F21A1&_nc_sid=62388f", "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343922368_2334479216760940_1199336102789800196_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=JWqNagfNDToAX-OADIA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCxEzoESuMITHxXJxVdbxI6IKHpTo4DkUXVTsTyxQlMjw&oe=646FFA00&_nc_sid=62388f", "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344225166_596294295778739_7252599639457322741_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=iUO42G98WIIAX9WTwgy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXiJkXz-BiUH_OLT_6nqK9XrMiCPKIi9DgQXbevMQjXw&oe=646EC44D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343757048_767320231558589_4068076633311881926_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=DejaUD3uNcIAX845lx9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnfE0w8YJYn32Q5s2pNUtiP5ExfP8NUDKgUNu-VCY8uw&oe=646EFD49&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 736, "timestamp": "2023-05-01T17:32:03.000Z", "childPosts": [{"id": "3093234618350683013", "type": "Image", "shortCode": "CrtYH8pu8OF", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrtYH8pu8OF/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344195812_917190256164934_4682714854893195266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=H2iz_tyHW3oAX9HFstJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwwapiUg3rGitd5L_mOhEn153A-qem2BG82R7XsQo_sA&oe=646FC96C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093234618367434311", "type": "Image", "shortCode": "CrtYH8qu15H", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrtYH8qu15H/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343943240_784871306493385_5742880804813464767_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=XL4FLZz6YtgAX9OVZGJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuGfTKGfoVvm89zPIEjLXetEdys6YyTE4HH6jwkLlThA&oe=646E8140&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093234618426114348", "type": "Image", "shortCode": "CrtYH8uOsEs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrtYH8uOsEs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344258777_775971874202768_2854457591618265190_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=ubSl4M16fD4AX89ZWHX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIjN44Cu9CX5i1RK9KC06NhXfNoiSRlKdLrrVZrsd1Tw&oe=646F21A1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093234618358868323", "type": "Image", "shortCode": "CrtYH8qOKlj", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrtYH8qOKlj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343922368_2334479216760940_1199336102789800196_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=JWqNagfNDToAX-OADIA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCxEzoESuMITHxXJxVdbxI6IKHpTo4DkUXVTsTyxQlMjw&oe=646FFA00&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093234618350474102", "type": "Image", "shortCode": "CrtYH8puJN2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrtYH8puJN2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344225166_596294295778739_7252599639457322741_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=iUO42G98WIIAX9WTwgy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXiJkXz-BiUH_OLT_6nqK9XrMiCPKIi9DgQXbevMQjXw&oe=646EC44D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093234618342271085", "type": "Image", "shortCode": "CrtYH8pO2ht", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrtYH8pO2ht/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343757048_767320231558589_4068076633311881926_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=DejaUD3uNcIAX845lx9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnfE0w8YJYn32Q5s2pNUtiP5ExfP8NUDKgUNu-VCY8uw&oe=646EFD49&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3094059421001316327", "type": "Video", "shortCode": "CrwTqZ-u_fn", "caption": "SERVI\u00c7O!\n\nServir \u00e9 colocar o amor em pr\u00e1tica!\n\nAquilo que recebemos, devemos celebrar, mas tamb\u00e9m repartir. Nossos dons e talentos n\u00e3o tem fim em si mesmos, mas s\u00f3 ganham sentido quando s\u00e3o colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do outro no servi\u00e7o!\n\n\u00c9 no servir que voc\u00ea entende sua miss\u00e3o, cumpre seu prop\u00f3sito e realiza a comiss\u00e3o! Por isso, sirva! A compaix\u00e3o torna a vida a vida mais leve, e o servi\u00e7o torna o mundo mais parecido com o c\u00e9u!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrwTqZ-u_fn/", "commentsCount": 54, "firstComment": "@silviaoliveira176 @liv.rodriguesf @romildojsfilho", "latestComments": [{"id": "17979420074178016", "text": "@silviaoliveira176 @liv.rodriguesf @romildojsfilho", "ownerUsername": "cassio.crsantos", "timestamp": "2023-05-05T11:44:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18083053855317706", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "tony_lucca_ana", "timestamp": "2023-05-04T21:43:33.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17945662508626660", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "familiaduzzi", "timestamp": "2023-05-04T12:18:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17961924284314712", "text": "@desireesouzalima @rodrigo.souzax", "ownerUsername": "renanchavesoficial", "timestamp": "2023-05-04T11:12:41.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17861234567901273", "text": "@renanchavesoficial visto, mto boa inciativa", "ownerUsername": "desireesouzalima", "timestamp": "2023-05-04T11:52:06.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 2}, {"id": "17859000230946497", "text": "@andradelauraalvesx", "ownerUsername": "oliveira.nazare", "timestamp": "2023-05-03T17:25:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17974416545268048", "text": "Faltou o multim\u00eddia", "ownerUsername": "maurocapelanews", "timestamp": "2023-05-03T16:55:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17992467940801939", "text": "Top demais!", "ownerUsername": "otatocastro", "timestamp": "2023-05-03T16:08:41.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18010949233620566", "text": "Eu amoooo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "_thaismpereira_", "timestamp": "2023-05-03T12:06:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17964880730256884", "text": "Que legal, Como \u00e9 esse expresso colina??", "ownerUsername": "nandinhaqroz", "timestamp": "2023-05-03T11:06:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdet1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344734209_267143838986913_2955892919073202010_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fdet1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=SSkEPi_rstMAX_h8Tw-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSQF-89uNdeLd_OynF5uDw-nuYKaKMudvOeBAS4VIesg&oe=646BF31F&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fdet1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1409073026491441_452781790292173323_n.mp4?_nc_ht=instagram.fdet1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=tkZq9OXvl3YAX-0z7qm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEMQ4h3k8L202oHokTnAViGVBz8uqHgYpnq8TVvBOWRA&oe=646B97F8&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 2928, "videoViewCount": 19424, "videoPlayCount": 41059, "timestamp": "2023-05-02T20:51:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 80.806, "isSponsored": false}, {"id": "3094597830459465247", "type": "Image", "shortCode": "CryOFS3Ox4f", "caption": "CIDADE LEADERSHIP CONFERENCE!\n\nDe igreja para igrejas, a Cidade Leadership Conference \u00e9 um tempo onde nos juntamos como fam\u00edlia para refletir e repartir aquilo que Deus tem derramado em nosso meio!\n\nCom 10 plen\u00e1rias especiais, receberemos convidados do mundo todo para repartir aquilo que tem recebido de Deus! Veja quem estar\u00e1 conosco neste tempo!\n\nAl\u00e9m disso, ainda teremos labs ministeriais e pain\u00e9is interativos!\n\nEsperamos voc\u00eas, seu time e sua comunidade em um ambiente criativo, pensado para a inova\u00e7\u00e3o, que promove a cultura da honra entre as diferentes regi\u00f5es e gera\u00e7\u00f5es!\n\nDe 08 a 10 de junho, no Campus Colina da Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos! Esperamos voc\u00ea!\n\n#cidadeconference2023", "hashtags": ["cidadeconference2023"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CryOFS3Ox4f/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25t\u00e1 chegando @mariangelica276 @mari.vdias @andreia_luzz @ssalomao_amanda", "latestComments": [{"id": "18035964775465643", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25t\u00e1 chegando @mariangelica276 @mari.vdias @andreia_luzz @ssalomao_amanda", "ownerUsername": "passosbia9", "timestamp": "2023-05-06T11:27:05.000Z", "likesCount": 3}, {"id": "17967247703213381", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 T\u00e1 chegandooo @flaviaqueiroz.arquiteta @flaviapignatonsimoes @gabicgrodrigues @_lilianrocha @anapaula.freire2 @cleiditorres_f @moniica.christine @luizapignaton @eushirlyalves @yasminmonteirop", "ownerUsername": "passosbia9", "timestamp": "2023-05-06T11:26:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 11}, {"id": "17865865205919307", "text": "Estaremos com voc\u00eas.\ud83d\udc4f Parab\u00e9ns pelo tema desse ano.", "ownerUsername": "jeffersoneclaudia_", "timestamp": "2023-05-05T03:12:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17856692246921400", "text": "Ainda tem vaga?", "ownerUsername": "gilsonsiqueira_pr", "timestamp": "2023-05-04T10:50:53.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17971819088337827", "text": "Ol\u00e1 @gilsonsiqueira_pr sim, o link est\u00e1 na bio \ud83d\ude4c\ud83d\ude0a", "ownerUsername": "cidadeconference", "timestamp": "2023-05-08T19:28:24.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 1}, {"id": "18022182679483356", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "_thaismpereira_", "timestamp": "2023-05-03T20:42:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17955510089402766", "text": "Uauuu \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "damila.castro", "timestamp": "2023-05-03T14:59:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18025061911474235", "text": "Se Deus permitir, estarei l\u00e1 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "pra.meirilenegomes", "timestamp": "2023-05-03T14:46:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17971819088337827", "text": "Ol\u00e1 @gilsonsiqueira_pr sim, o link est\u00e1 na bio \ud83d\ude4c\ud83d\ude0a", "ownerUsername": "cidadeconference", "timestamp": "2023-05-08T19:28:24.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjnb2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344280449_1432135697623248_3474125595533303672_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fjnb2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=tStUb2VUDqkAX-SKJwA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6C28N1psZ2vnCBrPhSYZOMQOwE3BrjE1jqF2mCIugeA&oe=646FD338&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 640, "timestamp": "2023-05-03T14:40:30.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Cidade Leadership Conference", "ownerUsername": "cidadeconference", "ownerId": "52044492048", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fjnb2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fjnb2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-bg3iN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDqYg9PQMFpXvjAOrXJ0RsODs_1Z8b6noFd4LYe89iUg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3092667681761458545", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrrXN7zuPlx", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO \n\nPara viver na pr\u00e1tica um amor transformador, voc\u00ea deve:\n\n1. SE IMPORTAR COM A DOR DO OUTRO.\n2. SE MOVER EM AMOR NA DIRE\u00c7\u00c3O DO OUTRO.\n3. SE ENVOLVER NO PROCESSO DE CURA DO OUTRO.\n4. CONTAGIAR AS PESSOAS COM A PR\u00c1TICA DO AMOR DE DEUS.\n\nN\u00e3o teorize demais. V\u00e1 e fa\u00e7a o mesmo! Ame, perdoe, doe. Ajude, estenda a m\u00e3o guando a oportunidade se mostrar. pode ser que a pessoa n\u00e3o reconne\u00e7a, ou gue ela n\u00e3o mude, mas a sua parte, voc\u00ea fez, voc\u00ea obedeceu, voc\u00ea levou o amor de Deus.\n\nLembre-se: \nQuem ama se importa! Quem ama se move! Quem ama se envolve! Quem ama contagia!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN7zuPlx/", "commentsCount": 13, "firstComment": "Domingo especial em fam\u00edlia! \u2705", "latestComments": [{"id": "17870672234903628", "text": "Domingo especial em fam\u00edlia! \u2705", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-05-05T15:29:48.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18327729577072778", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "janduimendoncajunior", "timestamp": "2023-05-03T19:46:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17900440967786396", "text": "Jesus \u00e9  lindo, prega\u00e7\u00e3o aben\u00e7oada!\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "luceliiaguess", "timestamp": "2023-05-02T05:05:14.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18005542708678717", "text": "Muito bom !  Andando em Amor.\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-05-01T16:39:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975788169224112", "text": "Eu hoje falei pra minha amiga todo dito de Deus hoje para nos, estou feliz demais.....impactado aleluiass", "ownerUsername": "alison_f.bastos", "timestamp": "2023-05-01T02:44:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17987370503002199", "text": "Amo a Igreja da Cidade,mas gostaria de dizer ,por favor o som est\u00e1 muito alto,na hora do louvor,levei um visitante a pessoa ficou at\u00e9 desnorteada,o som n\u00e3o precisa ser t\u00e3o alto,a ponto de n\u00e3o entender a letra da can\u00e7\u00e3o \ud83d\ude22", "ownerUsername": "josidousseau", "timestamp": "2023-05-01T00:41:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17860576652899401", "text": "Amo minha igreja \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "larissadmc", "timestamp": "2023-05-01T00:18:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17931588329584910", "text": "Que domingo lindo @ic.sjcampos \nDeus \u00e9 bom!", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-04-30T23:49:42.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17971361087338293", "text": "@fabianosribeiro DEUS \u00c9  TREMENDO E MISERIC\u00d3RDIOSO, ALELUIAS.  PASTOR FABIANO, COMO DEUS TEM LHE USADO, QUE PRESEN\u00c7A DE DEUS CONTIGO E PARA CONOSCO,  ELE VIVO ESTAS. \ud83d\udd25\ud83d\ude4c.", "ownerUsername": "alison_f.bastos", "timestamp": "2023-05-01T02:43:16.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 2}, {"id": "17961735248522844", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "zelia.faria.54", "timestamp": "2023-04-30T23:07:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344582894_1173428083341762_7009117448702183807_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=B95pS4J1XKAAX9djHEN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0bremV-iG9LPdr1yDFxxeHePOk3UsLYPxa16pcor_ZQ&oe=646E9EE4&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344582894_1173428083341762_7009117448702183807_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=B95pS4J1XKAAX9djHEN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0bremV-iG9LPdr1yDFxxeHePOk3UsLYPxa16pcor_ZQ&oe=646E9EE4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344355693_6464138290316866_7772595257506176054_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GEnb72FyhqYAX_4Pd3G&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMEXTgMGKTkQ8n2veVjAfTbyOuXGovPDv6oWdCEHBbxQ&oe=646EA9E0&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343564306_576756407601416_4065597698417571705_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=rAqmqjnOH_IAX-K3_nH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2g-8JX06Vr6dsVqpGM2yZ7lrsc1AFFkm8peq6shCJbA&oe=646E40AD&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343948486_6425354140864856_2265731687104210787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-pwMbruWidQAX-ndpBF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpg1lVaGs4x-CsegR4Ke7OZgXO3Lm5yL3bBvXEFWF6Vg&oe=646F41A8&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343769345_1796040137496929_8603442064784531946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=S9_WZh90-MkAX_CllLf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdep7qI0SO7e0xgLCvgWyTKsN6Bxyx_uEcrYw0Z-6h2A&oe=646EF695&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343728719_632019941682707_4012175601063558133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=D-n_wPsKDJoAX-hND5G&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5KDSFukpU_WQJvNnLWEcxUvRi5ybAZLD5sBbg9TWWbw&oe=646FF161&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343815874_626687975663076_3129485203405931352_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=YMl9GoyX3C0AX89GiFH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5H698q3ipzqYrKGpWIVhdw4jeuAIi7LgzxIOS2HVYxQ&oe=646F8E99&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343884658_738970561289694_1518740755097621239_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=zoe5FbLs4sIAX-5jsvP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUZ8msU6QyRAKaW-L8LvunntxJeUd4APf-LaS9C0qH8A&oe=646EF704&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344571251_2678124589007520_6122425796277379143_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=EQ1PtrfV2MUAX8rOg6_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxpA0C3R7MbkrIzn5vYoAJk7iBndk0NNvp1Ui7TX4Sjg&oe=646FCA54&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343941227_960197795330785_9017084239192144398_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BPzdivm1qZkAX9Px9nx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBB-p_0lpxJxrTtgB2Vxo_OyruN2ild18ZV-yYJoAs45A&oe=646E8879&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1197, "timestamp": "2023-04-30T22:45:38.000Z", "childPosts": [{"id": "3092667677214901734", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3kugXm", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3kugXm/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344582894_1173428083341762_7009117448702183807_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=B95pS4J1XKAAX9djHEN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0bremV-iG9LPdr1yDFxxeHePOk3UsLYPxa16pcor_ZQ&oe=646E9EE4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677198079069", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3juVRd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3juVRd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344355693_6464138290316866_7772595257506176054_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GEnb72FyhqYAX_4Pd3G&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMEXTgMGKTkQ8n2veVjAfTbyOuXGovPDv6oWdCEHBbxQ&oe=646EA9E0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677198189722", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3juwSa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3juwSa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343564306_576756407601416_4065597698417571705_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=rAqmqjnOH_IAX-K3_nH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2g-8JX06Vr6dsVqpGM2yZ7lrsc1AFFkm8peq6shCJbA&oe=646E40AD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677206586462", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3kOyRe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3kOyRe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343948486_6425354140864856_2265731687104210787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-pwMbruWidQAX-ndpBF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpg1lVaGs4x-CsegR4Ke7OZgXO3Lm5yL3bBvXEFWF6Vg&oe=646F41A8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677214945847", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3kurI3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3kurI3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343769345_1796040137496929_8603442064784531946_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=S9_WZh90-MkAX_CllLf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdep7qI0SO7e0xgLCvgWyTKsN6Bxyx_uEcrYw0Z-6h2A&oe=646EF695&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677223368873", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3lOzip", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3lOzip/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343728719_632019941682707_4012175601063558133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=D-n_wPsKDJoAX-hND5G&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5KDSFukpU_WQJvNnLWEcxUvRi5ybAZLD5sBbg9TWWbw&oe=646FF161&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677214873660", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3kuZg8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3kuZg8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343815874_626687975663076_3129485203405931352_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=YMl9GoyX3C0AX89GiFH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5H698q3ipzqYrKGpWIVhdw4jeuAIi7LgzxIOS2HVYxQ&oe=646F8E99&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677214860386", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3kuWRi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3kuWRi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343884658_738970561289694_1518740755097621239_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=zoe5FbLs4sIAX-5jsvP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUZ8msU6QyRAKaW-L8LvunntxJeUd4APf-LaS9C0qH8A&oe=646EF704&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677214903484", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3kugy8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3kugy8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344571251_2678124589007520_6122425796277379143_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=EQ1PtrfV2MUAX8rOg6_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxpA0C3R7MbkrIzn5vYoAJk7iBndk0NNvp1Ui7TX4Sjg&oe=646FCA54&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092667677273663368", "type": "Image", "shortCode": "CrrXN3oOqeI", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrrXN3oOqeI/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343941227_960197795330785_9017084239192144398_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=BPzdivm1qZkAX9Px9nx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBB-p_0lpxJxrTtgB2Vxo_OyruN2ild18ZV-yYJoAs45A&oe=646E8879&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3091126889394283193", "type": "Video", "shortCode": "Crl44dGASK5", "caption": "RESTAURA\u00c7\u00c3O!\n\nA for\u00e7a que \u00e9 aplicada em sua dor pode ser aplicada na sua cura! \n\nDeus te fez de prop\u00f3sito. N\u00e3o importa por onde voc\u00ea tenha andado, existe uma jornada a ser vivida pela gra\u00e7a que recalcula qualquer rota.\n\nFa\u00e7a como o Marcelo: escolha pela cura, pela paternidade, pela filia\u00e7\u00e3o. Escolha viver essa jornada de restaura\u00e7\u00e3o e reconcilia\u00e7\u00e3o com Deus e com a fam\u00edlia da f\u00e9!\n\nO 30 Semanas acontece toda sexta, \u00e0s 20h, no Campus Colina da Igreja da Cidade! Vamos juntos? Esperamos voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crl44dGASK5/", "commentsCount": 13, "firstComment": "Meu amigo de inf\u00e2ncia, sempre muito querido. Ben\u00e7\u00e3o de Deus na tua vida meu irm\u00e3o.", "latestComments": [{"id": "18058931449398760", "text": "Meu amigo de inf\u00e2ncia, sempre muito querido. Ben\u00e7\u00e3o de Deus na tua vida meu irm\u00e3o.", "ownerUsername": "aldreimm", "timestamp": "2023-04-30T20:11:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17879561243854692", "text": "Ben\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "elianaolopes", "timestamp": "2023-04-29T11:46:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17974041749494424", "text": "Forte isso \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "flaviopurcino___", "timestamp": "2023-04-29T02:45:52.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18255356368197295", "text": "Tio @marcelotromboni voc\u00ea e incr\u00edvel Deus aben\u00e7oe sempre usa vida e sua fam\u00edlia", "ownerUsername": "13guuh", "timestamp": "2023-04-29T00:46:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18002381515737857", "text": "F\u00e9, remove montanhas!", "ownerUsername": "roziluizamarostica", "timestamp": "2023-04-28T23:50:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975024993241309", "text": "Quero muito participar do 30 semanas \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "ivonechavesdossantosdeoli", "timestamp": "2023-04-28T20:52:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17996375569856672", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "ownerUsername": "vanessa_fabiana._p", "timestamp": "2023-04-28T20:47:35.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17903803835772439", "text": "Hoje tem @30_semanas bem-vindo", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-04-28T20:17:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17856269498919416", "text": "@i.ismaelcarlos est\u00e1 indo pra 7 semana", "ownerUsername": "tabata_sousai", "timestamp": "2023-04-29T21:34:01.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 421, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343396533_746394157134389_1531834306064117080_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=ZmS0MOuwBJkAX_edeIY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCt7KzLeK4as2nWsa6Y7Og3TgP9CXJQBG1uSmTVeThE9g&oe=646BFBBF&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_781650796572525_2046492927087172395_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjE5MjAuY2xpcHMuYmFzZWxpbmUiLCJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSJ9&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=N5HaiZ055xAAX9a-T02&edm=AABBvjUBAAAA&vs=3593701677528090_1887723420&_nc_vs=HBksFQAYJEdJQ1dtQUJ0YnhGQzZNWUNBQ3RiWVhKNW1tWWNicFIxQUFBRhUAAsgBABUAGCRHQk9yNXhPYTlIUGpNX1lBQURYRndGZmNucjFWYnBSMUFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAmwrWwz8fF9z8VAigCQzMsF0By0qfvnbItGBZkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzEwODBwX3YxEQB1%2FgcA&ccb=7-5&oh=00_AfASak1GzKiBB7kSJoYpg-6Hfk5D6OF7VfcED4ySMYDQyA&oe=646C1456&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 437, "videoViewCount": 5088, "videoPlayCount": 12258, "timestamp": "2023-04-28T19:45:28.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "30 Semanas", "ownerUsername": "30_semanas", "ownerId": "2160920880", "productType": "clips", "videoDuration": 301.187, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX89dPhY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPFxKsfRj2SHrwaWDxxu9EoV491JyeU5fK9olqD9k_eA&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3093800485442367012", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrvYyZcuS4k", "caption": "CONFER\u00caNCIA INSPIRE PORTUGAL\n\nNesta \u00faltima semana tivemos a Confer\u00eancia Inspire Portugal, com mais de 13 pa\u00edses representados totalizamos 250participantes. \ud83d\ude4c\nUm tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o, rendi\u00e7\u00e3o e alinhamento para juntos avan\u00e7armos como um s\u00f3 corpo. \n\nJesus tem se movido e preparado esta\u00e7\u00f5es, pessoas e lugares. A confer\u00eancia teve a ajuda de alunos de nossa escola ministerial @iccollegebr, servindo na log\u00edstica, tradu\u00e7\u00e3o e evangelismo. \n\nCremos que viveremos um novo tempo, em todas as igrejas da Rede Inspire na Europa! \ud83c\udff9", "hashtags": [], "mentions": ["iccollegebr,"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyZcuS4k/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Foi uma confer\u00eancia incr\u00edvel e muito prof\u00e9tica e apost\u00f3lica! Parab\u00e9ns @ic.sjcampos @redeinspire @inspire.network.europe", "latestComments": [{"id": "17956186103373976", "text": "Foi uma confer\u00eancia incr\u00edvel e muito prof\u00e9tica e apost\u00f3lica! Parab\u00e9ns @ic.sjcampos @redeinspire @inspire.network.europe", "ownerUsername": "carlitopaes", "timestamp": "2023-05-02T23:19:04.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17899145444789856", "text": "Que lindo \u2764\ufe0f que Deus derrame mais ainda sobre este pa\u00eds \ud83d\udd25", "ownerUsername": "sabrina.qcm", "timestamp": "2023-05-02T15:10:14.000Z", "likesCount": 2}, {"id": "17954292179572808", "text": "Sensacional \nParab\u00e9ns @redeinspire avan\u00e7ando", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-02T15:08:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 3}, {"id": "17892486296752311", "text": "B\u00ean\u00e7\u00e3o", "ownerUsername": "lucia.lucas.121", "timestamp": "2023-05-02T12:30:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18211322011241352", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "luisb001", "timestamp": "2023-05-02T12:21:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343988319_264143112643824_5841632607079353411_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=hwJWnqIoGWwAX8h7e83&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv2DHMM8ONMvfJiFssfJVs2kGNaQQ0PDjf29ksT5Jd_A&oe=646EF2EE&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343988319_264143112643824_5841632607079353411_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=hwJWnqIoGWwAX8h7e83&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv2DHMM8ONMvfJiFssfJVs2kGNaQQ0PDjf29ksT5Jd_A&oe=646EF2EE&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344467339_639933004650242_8689442655960109703_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=-9idk4LphnwAX9R3tY5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6dqppXh88V_ZFpVO25Z0GEMJzuDdoL2e-x2sqc-XGEQ&oe=646E62AA&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344183825_1510275286385492_7185847787326926848_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=NtqLj_QZLU4AX_WjblJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3t70cOi8vd05-kn-UtZvj9iegXN9n2rxatxv5Z28ebA&oe=646EF66A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344579839_944417593468030_7486961581719614036_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=V66g4GR7tokAX95rINM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDgv-I3cEJaAChGJEY8n_xk3DNZXTrQZNtT3_d-_GRIg&oe=646EC989&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344173488_586859863451424_4823232466056928156_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=-aFAsDB2FTEAX_gZVsN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAr9XVS2ZBZJKrGJOtzX-VY_gfJf_GyzC_ujABaFeLhw&oe=646E52EA&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344277514_952453219518969_2002905064092470925_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hbWVljFZbREAX8JpYhh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkslODDynFALulk4XGFIXa7JhZqHXiFEsH0lC1BMjCaQ&oe=646F67C6&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344593202_183144690882391_6515910722258643512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=3Pv6oFJQ8CkAX9SZ8dz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl-OFfzVmkUOsBCQ1JMvexo-yrVW8kVAOcwreKxSXHKQ&oe=646E5A10&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344245519_3226233144298728_7009360381509984778_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=PS3wN7si0dYAX-kvdEa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUlD-ovDCwI74QVJLkod6JijQpOUHn-Q8Zp-cClqARxA&oe=646ED422&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344803099_2398548116989239_6588116954508439493_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=1bhTeL1DQegAX8uqRjN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAd8RmLptCNtT7txgdGIxLIDg-3uaDVhkNKJ7vmhpORQQ&oe=646EE2CF&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344455368_924240758975134_3630357111677858697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=vpCAaVEvFuoAX_JBfkX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTaO2GDdgospydzZjFOZFFw6Cg4PbWtJLnDjxW0IMzSQ&oe=646EF169&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 453, "timestamp": "2023-05-02T12:16:19.000Z", "childPosts": [{"id": "3093800479167741806", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTmuf9u", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTmuf9u/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343988319_264143112643824_5841632607079353411_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=hwJWnqIoGWwAX8h7e83&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv2DHMM8ONMvfJiFssfJVs2kGNaQQ0PDjf29ksT5Jd_A&oe=646EF2EE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479184643982", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTnu-eO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTnu-eO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344467339_639933004650242_8689442655960109703_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=-9idk4LphnwAX9R3tY5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6dqppXh88V_ZFpVO25Z0GEMJzuDdoL2e-x2sqc-XGEQ&oe=646E62AA&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479176186688", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTnOttA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTnOttA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344183825_1510275286385492_7185847787326926848_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=NtqLj_QZLU4AX_WjblJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC3t70cOi8vd05-kn-UtZvj9iegXN9n2rxatxv5Z28ebA&oe=646EF66A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479243127795", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTrOEvz", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTrOEvz/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344579839_944417593468030_7486961581719614036_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=V66g4GR7tokAX95rINM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDgv-I3cEJaAChGJEY8n_xk3DNZXTrQZNtT3_d-_GRIg&oe=646EC989&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479176227326", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTnO3n-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTnO3n-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344173488_586859863451424_4823232466056928156_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=-aFAsDB2FTEAX_gZVsN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAr9XVS2ZBZJKrGJOtzX-VY_gfJf_GyzC_ujABaFeLhw&oe=646E52EA&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479184506124", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTnuc0M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTnuc0M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344277514_952453219518969_2002905064092470925_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hbWVljFZbREAX8JpYhh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkslODDynFALulk4XGFIXa7JhZqHXiFEsH0lC1BMjCaQ&oe=646F67C6&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479184515754", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTnufKq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTnufKq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344593202_183144690882391_6515910722258643512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=3Pv6oFJQ8CkAX9SZ8dz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl-OFfzVmkUOsBCQ1JMvexo-yrVW8kVAOcwreKxSXHKQ&oe=646E5A10&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479184454188", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTnuQIs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTnuQIs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344245519_3226233144298728_7009360381509984778_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=PS3wN7si0dYAX-kvdEa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUlD-ovDCwI74QVJLkod6JijQpOUHn-Q8Zp-cClqARxA&oe=646ED422&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479209637159", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTpOUUn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTpOUUn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344803099_2398548116989239_6588116954508439493_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=1bhTeL1DQegAX8uqRjN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAd8RmLptCNtT7txgdGIxLIDg-3uaDVhkNKJ7vmhpORQQ&oe=646EE2CF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3093800479234837225", "type": "Image", "shortCode": "CrvYyTqucrp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrvYyTqucrp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344455368_924240758975134_3630357111677858697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=vpCAaVEvFuoAX_JBfkX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTaO2GDdgospydzZjFOZFFw6Cg4PbWtJLnDjxW0IMzSQ&oe=646EF169&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3095250432050477491", "type": "Video", "shortCode": "Cr0id5dPjmz", "caption": "FLUIR DO C\u00c9U \n\nQue em nome de Jesus chegue em voc\u00ea o movimento do c\u00e9u, esse fluir, que nos leva al\u00e9m e traz impacto para outros. \n\nSe at\u00e9 mesmo um homem que estava de passagem por uma caminho pode ser parte da hist\u00f3ria, voc\u00ea tamb\u00e9m pode, pe\u00e7a discernimento e sabedoria para que voc\u00ea seja movido de forma assertiva. \n\nCaminhar com Jesus \u00e9 fluir em\nVerdades do c\u00e9u, que esse fluir te leve para novas esta\u00e7\u00f5es, avan\u00e7os exponenciais! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr0id5dPjmz/", "commentsCount": 10, "firstComment": "Am\u00e9m \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "latestComments": [{"id": "18001488700793529", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "ownerUsername": "larissadmc", "timestamp": "2023-05-05T11:29:29.000Z", "likesCount": 2}, {"id": "18188601235267374", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-04T18:19:03.000Z", "likesCount": 2}, {"id": "17848229906960786", "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "carolinecristinaalves", "timestamp": "2023-05-04T18:13:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18000290371750385", "text": "\ud83d\ude4cam\u00e9m Boa tarde", "ownerUsername": "douglasavilabitencourt22", "timestamp": "2023-05-04T17:30:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17868671693859166", "text": "Aleluiaaa \ud83d\udd25\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "dreamsdiego", "timestamp": "2023-05-04T16:14:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18000127030753671", "text": "Amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "juliana.mamede.moura", "timestamp": "2023-05-04T14:42:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18009076054716740", "text": "Aleluia! Vamos Igreja \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-05-04T14:41:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18041007013455188", "text": "Gl\u00f3rias a Deus!! Vc eh ben\u00e7\u00e3o demais.. @saulo_a_moura", "ownerUsername": "crissrrjluz", "timestamp": "2023-05-04T14:06:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17985691457047449", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rubia_daniely", "timestamp": "2023-05-04T13:37:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17993785189920871", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f", "ownerUsername": "andreeia_freitas", "timestamp": "2023-05-04T12:59:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344608440_528529875950680_5754887603558250735_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=plLLgdAaZukAX_FW6Je&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD300S88b02IILHEEF2eDJqwRIkWCYiwfFeUyJtFELCsw&oe=646BBE37&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1251856165445528_3742561200474909453_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=lof19GSfIHYAX8j07fZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOEQPH07Si5f1hl2gLMup85txj5fIhp-q6NNS0vc9gPw&oe=646B93A4&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 475, "videoViewCount": 4114, "videoPlayCount": 12678, "timestamp": "2023-05-04T12:17:32.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 57.168, "isSponsored": false}, {"id": "3091670006820007565", "type": "Video", "shortCode": "Crn0X2nPG6N", "caption": "DE TODO CORA\u00c7\u00c3O\n\n\u201cAme o Senhor, o seu Deus, de todo o seu cora\u00e7\u00e3o, de toda a sua alma, de todo o seu entendimento e de todas as suas for\u00e7as.\u201d Marcos 12:30\n\nA principal coisa \u00e9 fazer da coisa principal, a principal coisa. Esta frase \u00e9 muito verdadeira, porque facilmente em nossas vidas deixamos de lado o principal para focar em coisas passageiras e secund\u00e1rias. E preciso uma intencionalidade em buscar priorizar o que precisa ficar em primeiro lugar. \n\nMuitas pessoas perguntam qual \u00e9 a vontade de Deus para a vida delas.\nAs respostas podem variar muito, por\u00e9m, a principal vontade do Pai para n\u00f3s \u00e9 que O amemos. N\u00e3o porque Ele precisa do nosso amor, mas porque Ele nos amou primeiro e, quando O amamos, somos de fato quem Ele nos chamou para ser.\n\nAmar, aqui, n\u00e3o \u00e9 um sentimento passageiro, mas uma decis\u00e3o que envol ve tudo o que somos: emo\u00e7\u00f5es, pensamentos, decis\u00f5es, cren\u00e7as, desejos e inten\u00e7\u00f5es. Voc\u00ea foi criado para amar a Deus, para direcionar a Ele todo o seu ser, rendendo todas as suas capacidades humanas a Ele.\n\nNele encontramos prop\u00f3sito, equil\u00edbrio e sabedoria neste mundo t\u00e3o cheio de tens\u00f5es. Esse \u00e9 o foco principal de nossas vidas e que nos proteger\u00e1 de muitos males.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crn0X2nPG6N/", "commentsCount": 18, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17972176799120533", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "rosemeirevaleria", "timestamp": "2023-04-30T16:52:49.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18027413593509062", "text": "Linda\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "marleneromero427", "timestamp": "2023-04-29T23:57:34.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17933511920656076", "text": "Am\u00e9m am\u00e9m, lindas palavras.", "ownerUsername": "carlosraimundoribeir", "timestamp": "2023-04-29T22:20:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18030079996494816", "text": "Ual ! de TODO......\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vigilante5165__grs", "timestamp": "2023-04-29T18:34:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18026853490502422", "text": "A principal coisa \u00e9 amar a Deus sobre todas as coisas \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "iraciangelo", "timestamp": "2023-04-29T17:08:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17980199402291737", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "cabrelruth", "timestamp": "2023-04-29T16:22:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18253969081153338", "text": "Ministra am\u00e1vel \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "joselaineasantos", "timestamp": "2023-04-29T15:34:33.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18192475819301282", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "paulosergio50t", "timestamp": "2023-04-29T15:25:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17954050694598908", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "lubustamante81", "timestamp": "2023-04-29T15:08:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18262230631177806", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "jayneketlen", "timestamp": "2023-04-29T15:01:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343734404_555440916487786_7877778334451707292_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GVLpoR5H9ZwAX--qbxI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIe_yq6cJKSJbvGN8ProyA2TTqayN3eldOjBuGOaN99Q&oe=646BDFF7&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_637125165053537_7325013355519003615_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=PYWhfbUFWuEAX-l8KmG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2ZTJHf96oOI1h0PTWpCyNaUnfyPWsYlmtfClCEnB5Og&oe=646B8628&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 969, "videoViewCount": 5297, "videoPlayCount": 13971, "timestamp": "2023-04-29T13:45:08.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 209.839, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Carmen Rangel", "id": "1214523885", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/267198359_1882870658581396_6786712963255926121_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=7Ih-LdivCpcAX8hYYNH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCb6jWtizpxg9AK_n8ZZ7vSZjE07uI_bhI_dp8BDmyIhw&oe=646F532E&_nc_sid=62388f", "username": "carmen.srangel"}]}, {"id": "3091223195416095370", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrmOx5EOWqK", "caption": "SEMEANDO! \n\nO futuro \u00e9 uma colheita!!\n\nEscolha bem as sementes que voc\u00ea deseja plantar, pare e reflita que seu futuro depender\u00e1 do seu hoje, pois todo futuro tem o pre\u00e7o de um semeadura!\n\nQuais tem sido as sementes que voc\u00ea tem semeado e cultivado em seu cora\u00e7\u00e3o e sua vida? \n\nAbra a b\u00edblia e o cora\u00e7\u00e3o, prepare o solo f\u00e9rtil pra que a Palavra viva de nosso Pai germine!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmOx5EOWqK/", "commentsCount": 15, "firstComment": "\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18012290071613866", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "lindauriasantosbeauty", "timestamp": "2023-05-01T13:51:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18025466857516058", "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "raphareis411", "timestamp": "2023-05-01T12:29:54.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17880014330849469", "text": "Am\u00e9m \u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "diasgeis", "timestamp": "2023-04-30T03:47:14.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17985989729053211", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "driellyvaldez", "timestamp": "2023-04-29T22:36:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975564003192228", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "carla_jeane_", "timestamp": "2023-04-29T21:15:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971345265471439", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vigilante5165__grs", "timestamp": "2023-04-29T18:37:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17974111859260079", "text": "Perfeito \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "luciani10_monteiro", "timestamp": "2023-04-29T15:30:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17996149348862113", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "elis_scheffer", "timestamp": "2023-04-29T14:33:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17984973845040140", "text": "Cuidando do meu solo diariamente \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "luribeirovenancio", "timestamp": "2023-04-29T14:11:43.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18006907018644223", "text": "@_gabrielafreittas", "ownerUsername": "jessicaemerson_santos", "timestamp": "2023-04-29T13:48:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343585216_616015733731506_703579799157433645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=2q1CXq1zQ0IAX980Ngl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzuku3URiK3KpWLlR-dg0Bu8o0NoTrPeiP9kGm9xfW2g&oe=646FF87A&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343585216_616015733731506_703579799157433645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=2q1CXq1zQ0IAX980Ngl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzuku3URiK3KpWLlR-dg0Bu8o0NoTrPeiP9kGm9xfW2g&oe=646FF87A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343399350_181029101108537_5199976643008938114_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=xgwYS3Kynx4AX_mcL4c&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwIa8HapmZ7E3AKb1XQh4G1bpr_xq6urYDEQsIAcHUOQ&oe=646F7FB4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343473900_3459195320992269_863532568591162805_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=3-8vTzGb-5MAX8q3GRj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWkjT38pePWiKsXR_pbdVV4ptEvwQGqqVRHsxtysviIw&oe=646FACAC&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401787_752503389679868_626180143420364470_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=rmRZ5ujWngQAX_SvMBD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeWxa_nPoMgW7CRnVR5vjRtzceM4ppGPjpfJnWqqgAPQ&oe=646EB365&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343431062_779458530381478_4523680797159081021_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=xk_fPZu-6asAX8ac-i-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzoSmv8ouwqzYEwsKjS2e_ErOY13Vhk3EAShTPwZGNXg&oe=646EB747&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343399208_542720101352746_7759576494827738176_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VC8BcV3YMysAX-h_ztH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBD4n7VGEj8p-o5Z0NuW0y6boxs2IbNa0obkMJZBLYYeA&oe=646F0DF2&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1777, "timestamp": "2023-04-28T22:55:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3091223187841270801", "type": "Image", "shortCode": "CrmOxyAusQR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmOxyAusQR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343585216_616015733731506_703579799157433645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=2q1CXq1zQ0IAX980Ngl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzuku3URiK3KpWLlR-dg0Bu8o0NoTrPeiP9kGm9xfW2g&oe=646FF87A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3091223187824460612", "type": "Image", "shortCode": "CrmOxx_ukNE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmOxx_ukNE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343399350_181029101108537_5199976643008938114_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=xgwYS3Kynx4AX_mcL4c&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwIa8HapmZ7E3AKb1XQh4G1bpr_xq6urYDEQsIAcHUOQ&oe=646F7FB4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3091223187832797461", "type": "Image", "shortCode": "CrmOxyAOXkV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmOxyAOXkV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343473900_3459195320992269_863532568591162805_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=3-8vTzGb-5MAX8q3GRj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWkjT38pePWiKsXR_pbdVV4ptEvwQGqqVRHsxtysviIw&oe=646FACAC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3091223187832954484", "type": "Image", "shortCode": "CrmOxyAO950", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmOxyAO950/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401787_752503389679868_626180143420364470_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=rmRZ5ujWngQAX_SvMBD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeWxa_nPoMgW7CRnVR5vjRtzceM4ppGPjpfJnWqqgAPQ&oe=646EB365&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3091223187841303419", "type": "Image", "shortCode": "CrmOxyAu0N7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmOxyAu0N7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343431062_779458530381478_4523680797159081021_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=xk_fPZu-6asAX8ac-i-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzoSmv8ouwqzYEwsKjS2e_ErOY13Vhk3EAShTPwZGNXg&oe=646EB747&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3091223187883263921", "type": "Image", "shortCode": "CrmOxyDO4ex", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmOxyDO4ex/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343399208_542720101352746_7759576494827738176_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VC8BcV3YMysAX-h_ztH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBD4n7VGEj8p-o5Z0NuW0y6boxs2IbNa0obkMJZBLYYeA&oe=646F0DF2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3092457607872307039", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crqnc9QLt9f", "caption": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO, PR. FILIPE! \ud83d\ude80\ud83e\udd73\n\nA @ic.sjcampos e o minist\u00e9rio @ignicao_ic celebram mais um ano de vida deste homem de honra!\n\nUm l\u00edder incr\u00edvel, sempre com direcionamentos claros e uma fala amorosa, tem cuidado de nossas crian\u00e7as com muito amor, dedica\u00e7\u00e3o e carinho!\n\nDe todas as coisas, o que podemos ter certeza \u00e9 que todas as nossas crian\u00e7as s\u00e3o cobertas de ora\u00e7\u00e3o!\n\nTodos os dias, ensina a todos a sua volta o valor de agir com honra e dignidade, levanso o lema de nossa fam\u00edlia espiritual: somos FILHOS AMADOS DO PAI, e fazemos parte de UMA FAM\u00cdLIA PARA PERTENCER!\n\nObrigado por sua entrega!\n\nQue Deus aben\u00e7oe sua vida e todos de sua casa!\n\nFeliz anivers\u00e1rio! \ud83d\ude80\ud83e\udd73", "hashtags": [], "mentions": ["ic.sjcampos", "ignicao_ic"], "url": "https://www.instagram.com/p/Crqnc9QLt9f/", "commentsCount": 39, "firstComment": "Parab\u00e9ns, pastor Filipe!!! A sua lideran\u00e7a me inspira! Quanta disposi\u00e7\u00e3o e entrega, sempre andando junto com todos os seus volunt\u00e1rios, sempre presente. Que Deus aben\u00e7oe demais a sua vida e tudo que voc\u00ea chama de seu. Eu e meus filhos te admiramos demais!", "latestComments": [{"id": "18220806574169879", "text": "Parab\u00e9ns, pastor Filipe!!! A sua lideran\u00e7a me inspira! Quanta disposi\u00e7\u00e3o e entrega, sempre andando junto com todos os seus volunt\u00e1rios, sempre presente. Que Deus aben\u00e7oe demais a sua vida e tudo que voc\u00ea chama de seu. Eu e meus filhos te admiramos demais!", "ownerUsername": "mfernanda_gomes", "timestamp": "2023-05-03T12:39:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18295125757100227", "text": "Parab\u00e9ns Pastor \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Deus aben\u00e7oe grandemente sua vida", "ownerUsername": "marcelo.m.f.filho", "timestamp": "2023-05-01T16:43:19.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17987911498877062", "text": "Parab\u00e9ns pastor \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf82 Deus aben\u00e7oe muito vc \ud83d\ude4f", "ownerUsername": "danielyladislau", "timestamp": "2023-05-01T14:18:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17963694233409640", "text": "Parab\u00e9ns felicidades que Deus te aben\u00e7oe grandemente \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rita_8878", "timestamp": "2023-05-01T11:32:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18178591480263167", "text": "Parab\u00e9ns pastor Filipe. \u00c9 um privil\u00e9gio caminhar ao seu lado. O prop\u00f3sito de sua vida deixa legados extraordin\u00e1rios, e n\u00f3s somos presenteados todos os dias com sua paix\u00e3o e entrega pelo seu chamado. Te amamos!", "ownerUsername": "otavio_marchon", "timestamp": "2023-05-01T09:59:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17953648520563597", "text": "Feliz anivers\u00e1rio Guerreiro!!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "ownerUsername": "marcao1232023", "timestamp": "2023-05-01T05:06:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18281007148139419", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf89\ud83c\udf82", "ownerUsername": "suffredinisilva", "timestamp": "2023-05-01T04:14:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17967767939458732", "text": "@belasanttosz \ud83d\ude09", "ownerUsername": "filipelaraujo", "timestamp": "2023-05-03T22:33:38.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17856749906952934", "text": "@angela.taso \ud83d\ude0a", "ownerUsername": "filipelaraujo", "timestamp": "2023-05-03T22:34:59.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 937, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343933618_1239250466717258_6336674552021713639_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=C7JZNYMNkVsAX8DHK6F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7YbCZ1mDSFEDcNZZnMaJljezeqI3SVtGPuD3twGq4nw&oe=646C0C60&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343933618_1239250466717258_6336674552021713639_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=C7JZNYMNkVsAX8DHK6F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7YbCZ1mDSFEDcNZZnMaJljezeqI3SVtGPuD3twGq4nw&oe=646C0C60&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343684910_1193142284721141_2503676619826116041_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=n5Rro9iClTwAX9f1rMg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa6__W-qRZ-S1OUGfgpH16R1UGYYk8EStk7MDg-8u8hQ&oe=646F4DE3&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 636, "timestamp": "2023-04-30T15:48:16.000Z", "childPosts": [{"id": "3092457530513336415", "type": "Video", "shortCode": "Crqnb1NOqhf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crqnb1NOqhf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 937, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343933618_1239250466717258_6336674552021713639_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=C7JZNYMNkVsAX8DHK6F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7YbCZ1mDSFEDcNZZnMaJljezeqI3SVtGPuD3twGq4nw&oe=646C0C60&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/344546563_249484070821981_3294487343918992635_n.mp4?_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=FO10ftMYl-0AX-28LNV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgYNJdILlKsqaTksONciDtNBNsmLKZ1zznxAf8UyNFcA&oe=646BD099&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 3311, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092457604818854352", "type": "Image", "shortCode": "Crqnc6aLuHQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crqnc6aLuHQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343684910_1193142284721141_2503676619826116041_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=n5Rro9iClTwAX9f1rMg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa6__W-qRZ-S1OUGfgpH16R1UGYYk8EStk7MDg-8u8hQ&oe=646F4DE3&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8XAGBa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6A0UhyCYJTkRl0LOCuQRshmuiR83--UFbYwLQbHOofg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}, {"full_name": "Filipe Araujo", "id": "284333592", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/344207944_607786751298861_1423175569455595375_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=a33Hn6e4OPMAX_IcDZM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACs--KyBQdtpsdTSaKBPNrPcS7XTsOqTGM1nSlSAilQw&oe=646F0FEF&_nc_sid=62388f", "username": "filipelaraujo"}, {"full_name": "Talyta Selari Araujo", "id": "329801153", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/301939967_190196320066032_7478930437038711156_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=VW6Uw_oTx20AX8FmiFX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3HZGoo9wmo3IgfyvkJVIBSVRqYE1DTdl1zrZLgR3ZYw&oe=646FE9AC&_nc_sid=62388f", "username": "talyslr_araujo"}]}], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Ignic\u0327a\u0303o", "ownerUsername": "ignicao_ic", "ownerId": "3682992918", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8XAGBa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6A0UhyCYJTkRl0LOCuQRshmuiR83--UFbYwLQbHOofg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}, {"full_name": "Filipe Araujo", "id": "284333592", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/344207944_607786751298861_1423175569455595375_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=a33Hn6e4OPMAX_IcDZM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACs--KyBQdtpsdTSaKBPNrPcS7XTsOqTGM1nSlSAilQw&oe=646F0FEF&_nc_sid=62388f", "username": "filipelaraujo"}, {"full_name": "Talyta Selari Araujo", "id": "329801153", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/301939967_190196320066032_7478930437038711156_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=VW6Uw_oTx20AX8FmiFX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3HZGoo9wmo3IgfyvkJVIBSVRqYE1DTdl1zrZLgR3ZYw&oe=646FE9AC&_nc_sid=62388f", "username": "talyslr_araujo"}]}, {"id": "3089429289355918020", "type": "Video", "shortCode": "Crf25H2vzrE", "caption": "O QUE VOC\u00ca TEM SEMEADO? \n\nSeu futuro n\u00e3o \u00e9 um acontecimento! Todos os dias plantamos com os h\u00e1bitos que escolhemos ter, sejam eles bons ou ruins e certamente chegaremos aos dias de colheita e ela ser\u00e1 equivalente ao que foi semeado. \n\nGrandes sonhos s\u00e3o alcan\u00e7ados atrav\u00e9s de pequenas parcelas, entregas di\u00e1rias, e com o tempo voc\u00ea ver\u00e1 que vale a pena, pois sem const\u00e2ncia nada se consegue, precisamos nos enraizar no que realmente nos alimenta. \n\nE a\u00ed, quais t\u00eam sido seus h\u00e1bitos, seu estilo de vida, eles demonstram de onde voc\u00ea veio e para onde voc\u00ea vai? \n\nAssim esta mensagem em nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e compartilhe com amigos! \ud83d\ude4c\ud83d\udcf2", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crf25H2vzrE/", "commentsCount": 28, "firstComment": "Am\u00e9m!", "latestComments": [{"id": "18002984425693074", "text": "Am\u00e9m!", "ownerUsername": "hellengraciane", "timestamp": "2023-05-03T09:51:27.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17983881287033200", "text": "Palavra extraordin\u00e1ria \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Gl\u00f3ria Deus \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "polianeclara", "timestamp": "2023-04-29T10:26:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18363579199048509", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "19jessicamonteiro", "timestamp": "2023-04-27T18:06:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17910822521746308", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "19jessicamonteiro", "timestamp": "2023-04-27T18:05:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18357271999048134", "text": "WWWWWWow, gl\u00f3ria a Deus.", "ownerUsername": "elianxaviermarqu", "timestamp": "2023-04-27T04:35:35.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18005500489723807", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "haumaescolha", "timestamp": "2023-04-27T02:23:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18072978106366081", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "haumaescolha", "timestamp": "2023-04-27T02:23:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18215097418210435", "text": "@halvarolopes", "ownerUsername": "sarahmaressa", "timestamp": "2023-04-27T01:35:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17864220239919383", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "ownerUsername": "lindauriasantosbeauty", "timestamp": "2023-04-27T01:26:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17867549750860669", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "maris_amaral", "timestamp": "2023-04-27T00:28:55.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhyw1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343041185_104557619291461_3540911504499175425_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fhyw1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=5_Qqlkzul-YAX_QZeFu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDwKbZQl2dISDw6UACXv5eboaGeDC2dfd7JcaugrUzzWA&oe=646BB0AA&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fhyw1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_603805404813017_2195993452544560108_n.mp4?_nc_ht=instagram.fhyw1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=bx0j9RgOHxIAX9xi_PT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDESQAZGpe58TbmiIaK_4akMchgDmajWu-AcC4OG4Zxzg&oe=646B87CE&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 1160, "videoViewCount": 8808, "videoPlayCount": 34016, "timestamp": "2023-04-26T11:34:11.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 87.563, "isSponsored": false}, {"id": "3087555731717117737", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrZM5RVOFcp", "caption": "DEUS SE MANTEM FIEL!\n\nJ\u00e1 tivemos celebra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis e impactantes nesse Domingo. O nosso Deus \u00e9 o mesmo ontem, hoje e para sempre.\n\nComo fam\u00edlia temos vivido debaixo das promessas do Senhor e hoje iniciamos uma nova s\u00e9rie de mensagens, intitulada: Li\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje nas par\u00e1bolas de Lucas. \n\nAprendemos sobre as li\u00e7\u00f5es do semeador e como a obdi\u00eancia nos aproxima constantemente do prop\u00f3sito de Deus para nossa vida. Vamos juntos avan\u00e7ar em uma s\u00f3 miss\u00e3o! Confira um pouco do que aconteceu nessa manh\u00e3 linda \ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5RVOFcp/", "commentsCount": 6, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18009623377624021", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "meire.1008", "timestamp": "2023-04-25T03:46:48.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18356552761007112", "text": "Foi um domingo aben\u00e7oado", "ownerUsername": "vivi_04fernandes", "timestamp": "2023-04-24T00:00:33.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18071680291339804", "text": "@ireninhaamaral linda e cheia de Deus \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "conversa_com_abapai", "timestamp": "2023-04-23T23:58:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 3}, {"id": "17985241289066402", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "elicianealvesjornalista", "timestamp": "2023-04-23T23:47:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18328003663072711", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "regisoliveira.regis", "timestamp": "2023-04-23T22:46:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18013104163603495", "text": "@ireninhaamaral \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "anittahfonseca", "timestamp": "2023-04-23T22:09:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343311658_1154226918582841_4364305697095143743_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=avmQfnZNMCwAX9Svq3S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBco1-_VYZ-0Zjo9eSgWqUtf4taDPS3PcCZjCFJ0TwxKw&oe=646F3EEC&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343311658_1154226918582841_4364305697095143743_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=avmQfnZNMCwAX9Svq3S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBco1-_VYZ-0Zjo9eSgWqUtf4taDPS3PcCZjCFJ0TwxKw&oe=646F3EEC&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342557005_1407141336492124_9192117384143414428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=PXQ_Iiw1hs8AX8RYd5S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUTiIdv4INcEj-GbFcXy3nSZLO2Smj6newS2nBT8AKQg&oe=646E47A1&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342518946_1401071300709241_432019074130247811_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Aizf7l08gn4AX9oN-p7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvy5EpzSVKw0lVIWHZd7umsa6gePmpnvgIwgpgkElvtg&oe=646FE04B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343267397_106067179143892_6434847912908301187_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=xbr5TGiNZtkAX-5fCwS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzWUc3KhNRP37uqdPHkCaEDHtqpt-dMDbpx82zItkYSw&oe=646FBC13&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342543964_129551170100446_4591917609209597084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=dbtIsJGpYyQAX8yB-Mp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATPhYuwI8JKquT5YFAlyG1B8_8vEss-oGCl47ugDhr8Q&oe=646EC096&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342523362_945501753138238_1641565097433602208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=8fOwbO1SxvEAX8-EYYe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLIbyWcPnyYi_ffQKAxiBH4QCKzkmWct5TNU7gyyN3Hg&oe=646E215C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342508890_957413792238060_7325389874790268745_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=rIe8Autt_VIAX9axURq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWEWsn-C6BLLg06iMc_nQJY8EkiOGEvIMfPRvPADEjQQ&oe=646F42AF&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342732957_3336658376646927_8617744330085739037_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=TxWlxmxb3TIAX-VGZgs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5EjQ23zZ2KivsvkAr7OvD1oJ_bPZplvVPSuohFV_cHQ&oe=646F479D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343108454_741654911020772_2987105014013893645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=gMuY-LkxMdMAX_3V4H1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFsSfljnWL7BcCLYyHQ424dphgItrx44Ns3U1Z2YM9fg&oe=646FF525&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342735445_544764584394887_1707252847712189988_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=PYZ6m9eJfnsAX8ASAjr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXEZTLSp2baearqvATblfeMAcTCKdmJLaMLzICxBC6Gw&oe=646FB4DD&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1154, "timestamp": "2023-04-23T21:29:06.000Z", "childPosts": [{"id": "3087555725794756786", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5L0OEiy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5L0OEiy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343311658_1154226918582841_4364305697095143743_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=avmQfnZNMCwAX9Svq3S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBco1-_VYZ-0Zjo9eSgWqUtf4taDPS3PcCZjCFJ0TwxKw&oe=646F3EEC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725786353647", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5LzuA_v", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5LzuA_v/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342557005_1407141336492124_9192117384143414428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=PXQ_Iiw1hs8AX8RYd5S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUTiIdv4INcEj-GbFcXy3nSZLO2Smj6newS2nBT8AKQg&oe=646E47A1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725711088836", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5LvO5zE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5LvO5zE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342518946_1401071300709241_432019074130247811_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Aizf7l08gn4AX9oN-p7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvy5EpzSVKw0lVIWHZd7umsa6gePmpnvgIwgpgkElvtg&oe=646FE04B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725710977967", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5LvOeuv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5LvOeuv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343267397_106067179143892_6434847912908301187_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=xbr5TGiNZtkAX-5fCwS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzWUc3KhNRP37uqdPHkCaEDHtqpt-dMDbpx82zItkYSw&oe=646FBC13&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725736264559", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5Lwu8Nv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5Lwu8Nv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342543964_129551170100446_4591917609209597084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=dbtIsJGpYyQAX8yB-Mp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATPhYuwI8JKquT5YFAlyG1B8_8vEss-oGCl47ugDhr8Q&oe=646EC096&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725761433531", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5LyO8-7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5LyO8-7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342523362_945501753138238_1641565097433602208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=8fOwbO1SxvEAX8-EYYe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLIbyWcPnyYi_ffQKAxiBH4QCKzkmWct5TNU7gyyN3Hg&oe=646E215C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725719365694", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5Lvueg-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5Lvueg-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342508890_957413792238060_7325389874790268745_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=rIe8Autt_VIAX9axURq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWEWsn-C6BLLg06iMc_nQJY8EkiOGEvIMfPRvPADEjQQ&oe=646F42AF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725920599361", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5L7uH1B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5L7uH1B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342732957_3336658376646927_8617744330085739037_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=TxWlxmxb3TIAX-VGZgs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5EjQ23zZ2KivsvkAr7OvD1oJ_bPZplvVPSuohFV_cHQ&oe=646F479D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725727799955", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5LwOpqT", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5LwOpqT/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343108454_741654911020772_2987105014013893645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=gMuY-LkxMdMAX_3V4H1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFsSfljnWL7BcCLYyHQ424dphgItrx44Ns3U1Z2YM9fg&oe=646FF525&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3087555725736193659", "type": "Image", "shortCode": "CrZM5Lwuq57", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrZM5Lwuq57/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342735445_544764584394887_1707252847712189988_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=PYZ6m9eJfnsAX8ASAjr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXEZTLSp2baearqvATblfeMAcTCKdmJLaMLzICxBC6Gw&oe=646FB4DD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3090440184039113189", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crjcvk5PoHl", "caption": "NOSSA RAIZ \u00c9 JESUS! \ud83d\udd25\n\nCom uma mensagem poderosa, entregue por 3, guerreiros da nossa casa, tivemos mais de 1200 homens de honra recebendo de Deus!\n\nCom 3 partes, evidenciando as profundezas da ess\u00eancia masculina, pudemos entender muito mais sobre o que Jesus tem para nossa vida!\n\nSabemos que o homem precisa ter uma raiz de conectividade, profundidade e da ess\u00eancia masculina!\n\nEnt\u00e3o, dessa forma, abrimos as inscri\u00e7\u00f5es para a nossa CONFER\u00caNCIA RAIZ 2023!\n\nSer\u00e1 um temo de buscar a Deus de maneira profunda, crescendo em f\u00e9 e em intimidade com o Pai!\n\nTe vemos l\u00e1! \ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crjcvk5PoHl/", "commentsCount": 10, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "18187683991248799", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nutridaniellalmeida", "timestamp": "2023-04-28T16:33:51.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17952842408424071", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f a m A d o\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "casa_buzaga", "timestamp": "2023-04-28T16:29:33.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17993426161754291", "text": "@renato_alves_icgru", "ownerUsername": "raquel.salvaia", "timestamp": "2023-04-28T13:51:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17930897135670553", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "casa_buzaga", "timestamp": "2023-04-28T00:25:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18023873713524273", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "marcio_paulistacpv", "timestamp": "2023-04-27T23:54:36.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17903730917700505", "text": "Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Homens de Honra Raiz \n7-9 setembro \nInscri\u00e7\u00e3o link da Bio @ic.homensdehonra", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-04-27T22:17:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18085526344338142", "text": "Que celebra\u00e7\u00e3o inesquec\u00edvel @maxrosasouza \nFa\u00e7a a inscri\u00e7\u00e3o da no link da Bio @ic.homensdehonra", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-04-27T22:16:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18003661357683739", "text": "Foi surreal a presen\u00e7a de Deus \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "luisb001", "timestamp": "2023-04-27T21:48:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18016484599577744", "text": "@alessandra.escobar.92560", "ownerUsername": "zenymesquita", "timestamp": "2023-04-27T21:48:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18038103196457841", "text": "Foi incr\u00edvel \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "gaab.arantes", "timestamp": "2023-04-27T21:08:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343584205_187665150372335_2595405152109265993_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=AGm4t4KzIJUAX9Uxo59&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAI42mSE4nBNVkqwNx24Iov0lBIO7Zv9mPjASBc9jrZNQ&oe=646EF73B&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343584205_187665150372335_2595405152109265993_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=AGm4t4KzIJUAX9Uxo59&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAI42mSE4nBNVkqwNx24Iov0lBIO7Zv9mPjASBc9jrZNQ&oe=646EF73B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343313154_1166744510685518_5997630109677306764_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=MwI5Ht6eBr8AX-K_-7t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5OpdyXM6dPZvGBZ9SgZRImeni-2k2XkIEL187CsvkVw&oe=646FA6F8&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343469843_3697528033807918_4921133950337834194_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-UGb9FqWLc4AX8kwGPj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0blp7Tm1INuq2VnIyEB795pDqAMkX49oMKobTyo8isg&oe=646FC6BB&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343720212_607182458133903_4621312811460596546_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=PpZijobxiWwAX9YfvOE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBk5I107_HQrQ96J9Y0O3XCy4E6rL52zjQIj_ZiDChUZg&oe=646FF541&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343437449_181574161480672_5090968038124402111_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=U3d2-HCWjT4AX8JybqF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBn5zjARn1IYJW34NfIqrX0TJ0sboJq0yiI2vdDR50M0g&oe=646F1F2E&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343077350_790856278826485_3680946160529317632_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fUn8NsYaCi4AX86NRJK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTjxgZ32engSvuq4exeNMhP019rcHW0AuuHap_kMf1_w&oe=646EBA1E&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343296244_242594731597331_2171084228459530270_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=2QRsYgP6Oz4AX_Iu0GE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3YnzXfv_jwaxkrnOQKNDcHZ5A1yDth-zXyJBEI4p6tg&oe=646BFF42&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343272479_1255282962040078_1155421926678727740_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rCC2XkJFC6MAX841Oda&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDm4zt7pUGmAUTdrP-GshWkU_ahzXjsyuxeE9H2aW43_A&oe=646BE3AB&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343974922_789176872393580_2570940758295491124_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=7VuFK06jjxQAX87ZT8E&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuWFwS3duWpxkFINpEn_dzQeSTLUoUYVb_tQCQu_bWDg&oe=646F04F2&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1557, "timestamp": "2023-04-27T21:00:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3090440180104764682", "type": "Image", "shortCode": "CrjcvhOvR0K", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjcvhOvR0K/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343584205_187665150372335_2595405152109265993_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=AGm4t4KzIJUAX9Uxo59&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAI42mSE4nBNVkqwNx24Iov0lBIO7Zv9mPjASBc9jrZNQ&oe=646EF73B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Homens de Honra - IC", "id": "8382204744", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/305856812_200877789041874_9180662503099764486_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Iqq-XuS8U-AAX-rUwfx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdyg21C7q9xKFQO8mxgUHppwZ0pxbPI8rk8f2W09Y9GQ&oe=646F4AEF&_nc_sid=62388f", "username": "ic.homensdehonra"}]}, {"id": "3090440180121715072", "type": "Image", "shortCode": "CrjcvhPv8GA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjcvhPv8GA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343313154_1166744510685518_5997630109677306764_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=MwI5Ht6eBr8AX-K_-7t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5OpdyXM6dPZvGBZ9SgZRImeni-2k2XkIEL187CsvkVw&oe=646FA6F8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090440179945435625", "type": "Image", "shortCode": "CrjcvhFPfHp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjcvhFPfHp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343469843_3697528033807918_4921133950337834194_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-UGb9FqWLc4AX8kwGPj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0blp7Tm1INuq2VnIyEB795pDqAMkX49oMKobTyo8isg&oe=646FC6BB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090440179945371251", "type": "Image", "shortCode": "CrjcvhFPPZz", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjcvhFPPZz/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343720212_607182458133903_4621312811460596546_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=PpZijobxiWwAX9YfvOE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBk5I107_HQrQ96J9Y0O3XCy4E6rL52zjQIj_ZiDChUZg&oe=646FF541&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090440180155079623", "type": "Image", "shortCode": "CrjcvhRvNvH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjcvhRvNvH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343437449_181574161480672_5090968038124402111_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=U3d2-HCWjT4AX8JybqF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBn5zjARn1IYJW34NfIqrX0TJ0sboJq0yiI2vdDR50M0g&oe=646F1F2E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090440180071259615", "type": "Image", "shortCode": "CrjcvhMvd3f", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjcvhMvd3f/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343077350_790856278826485_3680946160529317632_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fUn8NsYaCi4AX86NRJK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTjxgZ32engSvuq4exeNMhP019rcHW0AuuHap_kMf1_w&oe=646EBA1E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090440052899511760", "type": "Video", "shortCode": "Crjctqwtv3Q", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crjctqwtv3Q/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 937, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343296244_242594731597331_2171084228459530270_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=2QRsYgP6Oz4AX_Iu0GE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3YnzXfv_jwaxkrnOQKNDcHZ5A1yDth-zXyJBEI4p6tg&oe=646BFF42&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/342690158_1985395385143022_3318242655475752601_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=HnM5fJ2eJpAAX9jcRj4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtgg_wIoj49CLnP-C7ir0BbNTA1Blr6X027s2hrGpqLQ&oe=646BAF97&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 1451, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090440051859583978", "type": "Video", "shortCode": "CrjctpyuvPq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjctpyuvPq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 937, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343272479_1255282962040078_1155421926678727740_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rCC2XkJFC6MAX841Oda&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDm4zt7pUGmAUTdrP-GshWkU_ahzXjsyuxeE9H2aW43_A&oe=646BE3AB&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/344140350_1233583327552155_2657933909227008283_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=rjSL5Eh9dAcAX90fPbu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwPv8Z3pkCgdD9SzSuYyWT0lDMBZW_KH2ePRjB4bf9nA&oe=646C119F&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 906, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090440179953940562", "type": "Image", "shortCode": "CrjcvhFv7hS", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjcvhFv7hS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343974922_789176872393580_2570940758295491124_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=7VuFK06jjxQAX87ZT8E&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuWFwS3duWpxkFINpEn_dzQeSTLUoUYVb_tQCQu_bWDg&oe=646F04F2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Homens de Honra - IC", "id": "8382204744", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/305856812_200877789041874_9180662503099764486_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Iqq-XuS8U-AAX-rUwfx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdyg21C7q9xKFQO8mxgUHppwZ0pxbPI8rk8f2W09Y9GQ&oe=646F4AEF&_nc_sid=62388f", "username": "ic.homensdehonra"}]}, {"id": "3090353210086948178", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjI98FuH1S", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O!\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjI98FuH1S/", "commentsCount": 44, "firstComment": "Qual hor\u00e1rio ?", "latestComments": [{"id": "17905080674692507", "text": "Qual hor\u00e1rio ?", "ownerUsername": "karinaneves9", "timestamp": "2023-04-30T13:21:10.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17982760970096465", "text": "Eu vou\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "regimancilha", "timestamp": "2023-04-29T19:46:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969191451466593", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "bruna.interioress", "timestamp": "2023-04-29T13:43:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18187030231269328", "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udd0d", "ownerUsername": "julianapm0081", "timestamp": "2023-04-28T20:46:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18022239505525798", "text": "H\u00e1 algum valor a pagar para essa confer\u00eancia", "ownerUsername": "renilda.barboza.1", "timestamp": "2023-04-28T19:04:55.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17915011028731900", "text": "Ol\u00e1 @renilda.barboza.1, tem sim o link est\u00e1 em nossa bio! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "timestamp": "2023-04-28T22:09:08.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 1}, {"id": "18070907362369847", "text": "Top demais!", "ownerUsername": "otatocastro", "timestamp": "2023-04-28T14:16:41.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17871741659896295", "text": "Hoooo Gloria \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "elianesouzaacademy__", "timestamp": "2023-04-28T13:48:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17995874434849469", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "jennyfernevesnail", "timestamp": "2023-04-28T11:12:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18009642151635729", "text": "@ludioficial_ \ud83d\udd25\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "lhuan_c.s.s", "timestamp": "2023-05-18T02:51:58.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343795955_571634171627058_4965343074894934699_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=RbZk8-5eo5UAX8mkfeh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrCC24ttEDkefHbyviSa1uswsPmu6JEwkJDpox5Ai8xw&oe=646EC66E&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343795955_571634171627058_4965343074894934699_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=RbZk8-5eo5UAX8mkfeh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrCC24ttEDkefHbyviSa1uswsPmu6JEwkJDpox5Ai8xw&oe=646EC66E&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343288581_1275471283348018_1654216613186392165_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=n3rHuYlUDQQAX-277pg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7wxvbYrx5bB5qPd1pZW8Z8JvFts_rPNZOGJIekucrPQ&oe=646BF382&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343367618_248350534337395_5799712247622388477_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=cWKPMhX1HNAAX8hFyy-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO2Q30IAe8P7IhubUc_erqwQ-EF7AegCFBiXC-ylS0Sg&oe=646F3AD4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343328009_6147379042025320_5550587697555049103_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=-41mQ3JlCR4AX_bMjCo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxkEiygqeaGa6J0YT-udKyXS51OAUPlyDNu4bhFek1YQ&oe=646E4B5F&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1820, "timestamp": "2023-04-27T18:07:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3090353205590811263", "type": "Image", "shortCode": "CrjI935uuJ_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjI935uuJ_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343795955_571634171627058_4965343074894934699_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=RbZk8-5eo5UAX8mkfeh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrCC24ttEDkefHbyviSa1uswsPmu6JEwkJDpox5Ai8xw&oe=646EC66E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Rede de Igrejas da Cidade", "id": "28649047596", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241084649_362818762163955_6972315531306577053_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=nh255k-GAHUAX9u8x0F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-2P0fUAyUmr3Yj7-d2W_Ku-17tt1iEnMwrcDVMUiBLg&oe=646E526B&_nc_sid=62388f", "username": "redeigrejas"}]}, {"id": "3090352631382531804", "type": "Video", "shortCode": "CrjI1hIP97c", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjI1hIP97c/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343288581_1275471283348018_1654216613186392165_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=n3rHuYlUDQQAX-277pg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7wxvbYrx5bB5qPd1pZW8Z8JvFts_rPNZOGJIekucrPQ&oe=646BF382&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/343900700_946248246791937_7335131851749624683_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=S4vGnoqWO4wAX-Jml7t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_LSF4hOebhl1nx2buKdwcIfzjNkZ_9jZ5zwYMR2W7AQ&oe=646C185B&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 5534, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090353205540479676", "type": "Image", "shortCode": "CrjI932uuK8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjI932uuK8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343367618_248350534337395_5799712247622388477_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=cWKPMhX1HNAAX8hFyy-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO2Q30IAe8P7IhubUc_erqwQ-EF7AegCFBiXC-ylS0Sg&oe=646F3AD4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "LUDI", "id": "282826075", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/278420866_478177947387686_1520082538670062337_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=pk_DoMsmKEAAX-LxJ7d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBX62nCfsTaKJt0JsDvRsogRYUJhWAVZ4fN9Hp9Wu94Og&oe=646F17F0&_nc_sid=62388f", "username": "ludioficial_"}, {"full_name": "Marcos Madaleno \u2022 ELEVE", "id": "28097440", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/180912423_4496923883668722_2881782647434432682_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jnIIU_Dsf6kAX8OLwQ6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmRg0BEOuD8HBUnpXbWRtJI7_K6f7T985V9iN8Anc4wQ&oe=646F7210&_nc_sid=62388f", "username": "marcosmadaleno"}, {"full_name": "Fabiano Ribeiro", "id": "239802582", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX88R2sk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBB9riCJwTdvLcotRX2mqVE9j3bsx90IbxmjY7kKgbSTw&oe=646F9C4D&_nc_sid=62388f", "username": "fabianosribeiro"}, {"full_name": "Mahatma Lopes", "id": "212318814", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/313317652_659140109215026_3652427972777417935_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=wX6CsvJG8ZMAX_vIYWH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7CUSvPaeo2jG9V15Q8O5l9Yy8UEWm8BuRYZsddS5GKA&oe=646FEA70&_nc_sid=62388f", "username": "mahatmalopes"}, {"full_name": "J O R D A N  T E I X E I R A", "id": "638010837", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/258854656_778756702928571_42298049136235041_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=QjhamiOkRTkAX_AXFZV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXhEDdNJKXW1g3wXKU7Ykd9XrG3exJRUjEClH2L5Hqkw&oe=646FDC1D&_nc_sid=62388f", "username": "jordanteixeiraoficial"}, {"full_name": "Viviam Ribeiro", "id": "979464817", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/326424875_951709786236009_3152139378630494860_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=4gCqjC-N2fAAX_1V5Rc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcAlfUZTmBG_eXFIoZ6tsIix3LO0HZNsITMC8CiZOosw&oe=646EEB2E&_nc_sid=62388f", "username": "viviamribeiro"}]}, {"id": "3090353205515147448", "type": "Image", "shortCode": "CrjI931OFi4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjI931OFi4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343328009_6147379042025320_5550587697555049103_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=-41mQ3JlCR4AX_bMjCo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxkEiygqeaGa6J0YT-udKyXS51OAUPlyDNu4bhFek1YQ&oe=646E4B5F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "LUDI", "id": "282826075", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/278420866_478177947387686_1520082538670062337_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=pk_DoMsmKEAAX-LxJ7d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBX62nCfsTaKJt0JsDvRsogRYUJhWAVZ4fN9Hp9Wu94Og&oe=646F17F0&_nc_sid=62388f", "username": "ludioficial_"}, {"full_name": "Marcos Madaleno \u2022 ELEVE", "id": "28097440", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/180912423_4496923883668722_2881782647434432682_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jnIIU_Dsf6kAX8OLwQ6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmRg0BEOuD8HBUnpXbWRtJI7_K6f7T985V9iN8Anc4wQ&oe=646F7210&_nc_sid=62388f", "username": "marcosmadaleno"}, {"full_name": "Fabiano Ribeiro", "id": "239802582", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX88R2sk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBB9riCJwTdvLcotRX2mqVE9j3bsx90IbxmjY7kKgbSTw&oe=646F9C4D&_nc_sid=62388f", "username": "fabianosribeiro"}, {"full_name": "Mahatma Lopes", "id": "212318814", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/313317652_659140109215026_3652427972777417935_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=wX6CsvJG8ZMAX_vIYWH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7CUSvPaeo2jG9V15Q8O5l9Yy8UEWm8BuRYZsddS5GKA&oe=646FEA70&_nc_sid=62388f", "username": "mahatmalopes"}, {"full_name": "J O R D A N  T E I X E I R A", "id": "638010837", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/258854656_778756702928571_42298049136235041_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=QjhamiOkRTkAX_AXFZV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXhEDdNJKXW1g3wXKU7Ykd9XrG3exJRUjEClH2L5Hqkw&oe=646FDC1D&_nc_sid=62388f", "username": "jordanteixeiraoficial"}, {"full_name": "Viviam Ribeiro", "id": "979464817", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/326424875_951709786236009_3152139378630494860_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=4gCqjC-N2fAAX_1V5Rc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcAlfUZTmBG_eXFIoZ6tsIix3LO0HZNsITMC8CiZOosw&oe=646EEB2E&_nc_sid=62388f", "username": "viviamribeiro"}, {"full_name": "Rede de Igrejas da Cidade", "id": "28649047596", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241084649_362818762163955_6972315531306577053_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=nh255k-GAHUAX9u8x0F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-2P0fUAyUmr3Yj7-d2W_Ku-17tt1iEnMwrcDVMUiBLg&oe=646E526B&_nc_sid=62388f", "username": "redeigrejas"}]}, {"id": "3097024777345122593", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr616BSPUEh", "caption": "Miss\u00e3o Alb\u00e2nia \ud83c\udde6\ud83c\uddf1 \nSomos uma fam\u00edlia da cidade para todas as na\u00e7\u00f5es! \n\nVoc\u00ea j\u00e1 imaginou que a Europa pode ser um lugar distante da presen\u00e7a de Jesus? \n\nAlguns alunos do @iccollegebr est\u00e3o em miss\u00e3o internacional impactando crian\u00e7as e adultos pela Europa! \n\nUm tempo de cuidado de Deus, milagre e transforma\u00e7\u00e3o!\n\n\u201cA natureza criada aguarda, com grande expectativa, que os filhos de Deus sejam revelados\u201d Romanos 8:19 \n\nEstejam em ora\u00e7\u00e3o por eles neste tempo, que Jesus continue aben\u00e7oando nossos queridos irm\u00e3o que est\u00e3o em miss\u00e3o!", "hashtags": [], "mentions": ["iccollegebr"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr616BSPUEh/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "18283414363184225", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "haggai_2.9", "timestamp": "2023-05-07T13:41:07.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18068831185373925", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e", "ownerUsername": "talitak_borges", "timestamp": "2023-05-07T02:28:31.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17984695298081724", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-05-06T23:41:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17982097489969688", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "_thaismpereira_", "timestamp": "2023-05-06T23:39:36.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344886837_193023643158446_969975055807624465_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=4wZSLhTzYMwAX9eSzFV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxOW_6X62tzV8c07SDHg0Sm5IAMeuUSRfYdOOK-MUKug&oe=646E4EAD&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344886837_193023643158446_969975055807624465_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=4wZSLhTzYMwAX9eSzFV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxOW_6X62tzV8c07SDHg0Sm5IAMeuUSRfYdOOK-MUKug&oe=646E4EAD&_nc_sid=62388f", "https://instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344954998_612158867631017_744978120717849014_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=lZh6p7wCzkwAX9DzCJg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaW2oYnAFQLDE6YHczLHagF1Zta9AUTlnTvpI_WVlbfg&oe=646E737D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345263961_732206758635886_8489007231684876049_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Anp4V7Roop0AX9VT8hG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDb3cjD4RQncNQO36fqlWaXAs1Tp9RZYunFSB5pM5JHQQ&oe=646F59F9&_nc_sid=62388f", "https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344888994_669446238279230_259214703261952652_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0rTzBTdg8_wAX-yGOy0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOfqQF4yKWwXTuR7YEfAiG5WQgC4ubcv6-fzb1roo3Gw&oe=646F83AE&_nc_sid=62388f", "https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345103406_242730371743574_629631555417608129_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=5lQae99x34gAX-uHJom&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCorngchR5LDB6OfzBkYYAUvdE78IGihLWfKyvfGljoWw&oe=646F4C96&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 798, "timestamp": "2023-05-06T23:02:25.000Z", "childPosts": [{"id": "3097024772118945370", "type": "Image", "shortCode": "Cr6158avB5a", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr6158avB5a/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344886837_193023643158446_969975055807624465_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=4wZSLhTzYMwAX9eSzFV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxOW_6X62tzV8c07SDHg0Sm5IAMeuUSRfYdOOK-MUKug&oe=646E4EAD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097024772110579345", "type": "Image", "shortCode": "Cr6158aPHaR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr6158aPHaR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344954998_612158867631017_744978120717849014_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=lZh6p7wCzkwAX9DzCJg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaW2oYnAFQLDE6YHczLHagF1Zta9AUTlnTvpI_WVlbfg&oe=646E737D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097024772110625318", "type": "Image", "shortCode": "Cr6158aPSom", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr6158aPSom/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 923, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345263961_732206758635886_8489007231684876049_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Anp4V7Roop0AX9VT8hG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDb3cjD4RQncNQO36fqlWaXAs1Tp9RZYunFSB5pM5JHQQ&oe=646F59F9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097024772118995802", "type": "Image", "shortCode": "Cr6158avONa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr6158avONa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344888994_669446238279230_259214703261952652_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=0rTzBTdg8_wAX-yGOy0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOfqQF4yKWwXTuR7YEfAiG5WQgC4ubcv6-fzb1roo3Gw&oe=646F83AE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097024772119058939", "type": "Image", "shortCode": "Cr6158avdn7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr6158avdn7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345103406_242730371743574_629631555417608129_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ftpa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=5lQae99x34gAX-uHJom&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCorngchR5LDB6OfzBkYYAUvdE78IGihLWfKyvfGljoWw&oe=646F4C96&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3097578582927754688", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr8z087REXA", "caption": "O domingo de Ceia do Senhor em fam\u00edlia chegou! \n\nAqui na @ic.sjcampos celebramos a vida de Jesus e preparamos tudo para te receber! \n\nOramos juntos para que a sua f\u00e9 seja ativada e voc\u00ea e sua fam\u00edlia sejam impulsionados para uma semana cheia de maravilhas e b\u00ean\u00e7\u00e3os dos c\u00e9us! \n\nJesus vive! Ele \u00e9 o nosso combust\u00edvel e tamb\u00e9m resposta para os nossos desafios, todos os dias! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": ["ic.sjcampos"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z087REXA/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Pude contemplar na culto pela manh\u00e3 com nosso querido pastor Fabiano \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "latestComments": [{"id": "18289666477104604", "text": "Pude contemplar na culto pela manh\u00e3 com nosso querido pastor Fabiano \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "xandoviskmonstrao", "timestamp": "2023-05-08T00:30:12.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17954371658412202", "text": "Deus \u00e9 Bom a todo momento a todo momento Deus e bom \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "sool_regina", "timestamp": "2023-05-07T22:16:21.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18036833245463742", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "carlitopaes", "timestamp": "2023-05-07T21:03:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17996857864888358", "text": "Foi simplesmente maravilhoso \u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nara.rocha.522", "timestamp": "2023-05-07T18:44:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17988532903972690", "text": "Que celebra\u00e7\u00f5es!\nHoje tem mais 17h e 19h \u201cpresencial\u201d e 18h @igrejadacidadeonline \nBem-vindo \ud83d\ude04", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-05-07T17:41:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17864016233927425", "text": "Doming\u00e3o aben\u00e7oador e maravilhoso! Obrigado Jesus \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "_guilhermealeixo", "timestamp": "2023-05-07T17:31:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17976397535486374", "text": "Como sempre, mais uma s\u00e9rie muito aben\u00e7oada!!! Estar na Colina presencialmente \u00e9 especialemente grandioso!\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "fernandaalmeida_09", "timestamp": "2023-05-07T17:29:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345693255_602884521789607_9032587049469970226_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=t2rVzfVOjEAAX-hKtmZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJJz4B3GWRCq22_XwUUd34MhX2iWIkw8mK63qmkFC7PQ&oe=647005E1&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345693255_602884521789607_9032587049469970226_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=t2rVzfVOjEAAX-hKtmZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJJz4B3GWRCq22_XwUUd34MhX2iWIkw8mK63qmkFC7PQ&oe=647005E1&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345004668_1680115545757814_5947259543744960720_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=e_6td2JrEmgAX-2nzlt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAug3UBOxWJj_fuhM9OY-8_BaaIF8qgZUm6cixhJZP9uQ&oe=646F695B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345256310_6099479186831667_5538382046090679320_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=8DCCIHfPs2cAX9gk84q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDU0eyj6V_Gea5APv6qFhMnu4z-X0NSe0msIj25QTehtA&oe=646F65AA&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231316_3039394836368111_6579698056422011428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=cH8Vja-eVCMAX-aoaQz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6z0Snr_UoPhpFUeMDnfzko1LQmP-fCgYWWh9UvJ8XnA&oe=646EF41D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345155096_1002792541097916_5680037137957403125_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=VdgewDp93BMAX8S1-pJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlKKTEz0YBSMfqWlTttHe6-C5hEEe69sVJGLVcouLN8A&oe=646E3834&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345199053_3440116682911553_1641091105563176200_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=74YKQE81lEIAX-jIc53&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYwGexXp4VRMZunp-kdxvfJ7lCgYu8o0rXwmNHw5DZsQ&oe=64701258&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345132069_1406108303533058_6412037418925719033_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=dQwgeEFo8VwAX9bhob1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPnahr0ZbXEVhpq9ZZJdEtgSCE0SWQMFryMXquguqFZQ&oe=646FADF0&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345057280_768811761484999_3169539631915631437_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=cxxXWxJK_M8AX-jappi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_nrD5Jn0C0139Y4vmg-VWuAhroq-7CyUzAYSj2COR8g&oe=646F067C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345068857_208405978610247_238126813045663624_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Vth-J48hskcAX8ZL_pA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBoqtKX8iXeLRa7mttqmtwP730vkt7D-xagrNY6zBvqXA&oe=646F0D73&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345480290_3299132086994061_7507529161551194343_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=79I79pUkHPoAX_g3nXo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBv_poRvKrgaXLwtDaSNgQmpEJNgaf3nnTruz2C0KmYGQ&oe=646E8DAF&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1843, "timestamp": "2023-05-07T17:22:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3097578573515856261", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00KRhmF", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00KRhmF/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345693255_602884521789607_9032587049469970226_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=t2rVzfVOjEAAX-hKtmZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJJz4B3GWRCq22_XwUUd34MhX2iWIkw8mK63qmkFC7PQ&oe=647005E1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573482230415", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00IRQKP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00IRQKP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345004668_1680115545757814_5947259543744960720_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=e_6td2JrEmgAX-2nzlt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAug3UBOxWJj_fuhM9OY-8_BaaIF8qgZUm6cixhJZP9uQ&oe=646F695B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573473795266", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00HxEzC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00HxEzC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345256310_6099479186831667_5538382046090679320_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=8DCCIHfPs2cAX9gk84q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDU0eyj6V_Gea5APv6qFhMnu4z-X0NSe0msIj25QTehtA&oe=646F65AA&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573482215557", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00IRMiF", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00IRMiF/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231316_3039394836368111_6579698056422011428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=cH8Vja-eVCMAX-aoaQz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6z0Snr_UoPhpFUeMDnfzko1LQmP-fCgYWWh9UvJ8XnA&oe=646EF41D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573465462700", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00HRSes", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00HRSes/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345155096_1002792541097916_5680037137957403125_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=VdgewDp93BMAX8S1-pJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlKKTEz0YBSMfqWlTttHe6-C5hEEe69sVJGLVcouLN8A&oe=646E3834&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573507381467", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00JxMjb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00JxMjb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345199053_3440116682911553_1641091105563176200_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=74YKQE81lEIAX-jIc53&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYwGexXp4VRMZunp-kdxvfJ7lCgYu8o0rXwmNHw5DZsQ&oe=64701258&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573473877896", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00HxY-I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00HxY-I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345132069_1406108303533058_6412037418925719033_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=dQwgeEFo8VwAX9bhob1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPnahr0ZbXEVhpq9ZZJdEtgSCE0SWQMFryMXquguqFZQ&oe=646FADF0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573549360201", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00MRVRJ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00MRVRJ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345057280_768811761484999_3169539631915631437_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=cxxXWxJK_M8AX-jappi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_nrD5Jn0C0139Y4vmg-VWuAhroq-7CyUzAYSj2COR8g&oe=646F067C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573499082922", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00JRiiq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00JRiiq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345068857_208405978610247_238126813045663624_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Vth-J48hskcAX8ZL_pA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBoqtKX8iXeLRa7mttqmtwP730vkt7D-xagrNY6zBvqXA&oe=646F0D73&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3097578573482192491", "type": "Image", "shortCode": "Cr8z00IRG5r", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr8z00IRG5r/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1348, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345480290_3299132086994061_7507529161551194343_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=79I79pUkHPoAX_g3nXo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBv_poRvKrgaXLwtDaSNgQmpEJNgaf3nnTruz2C0KmYGQ&oe=646E8DAF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3090170114766943443", "type": "Video", "shortCode": "CrifVjSNjTT", "caption": "FA\u00c7A O QUE VOC\u00ca NUNCA FEZ! \n\nDeus te chama para um novo n\u00edvel de entrega, quando entregamos o que temos, recebemos o novo dEle. Creia, o que Ele tem para voc\u00ea vai al\u00e9m de tudo o que voc\u00ea j\u00e1 pensou ou sonhou! \n\nComece com um ato de f\u00e9 e Ele te surpreender\u00e1! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrifVjSNjTT/", "commentsCount": 20, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "17977428989183480", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "veigagomesjoseantonio", "timestamp": "2023-04-28T16:30:02.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17972977349263968", "text": "\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "suelyccamargo", "timestamp": "2023-04-28T15:30:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18140248033288733", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "cleidson0liveira", "timestamp": "2023-04-28T02:02:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17979412019284014", "text": "\ud83d\ude2d \u2764\ufe0f precisava dessa mensagem", "ownerUsername": "eujoobas", "timestamp": "2023-04-28T00:40:45.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17903413724773559", "text": "@eujoobas \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "timestamp": "2023-04-28T22:09:43.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 2}, {"id": "18020166136540367", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "cidinhasilvab", "timestamp": "2023-04-27T23:34:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17854688717953113", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "larissadmc", "timestamp": "2023-04-27T15:49:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18002134480701849", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "chris.ferreira82", "timestamp": "2023-04-27T14:26:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17903413724773559", "text": "@eujoobas \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "timestamp": "2023-04-28T22:09:43.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343450886_6044010945711976_5046989911285844494_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=qKHEsU2gy64AX8Fd8RR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkIXA6Fw2McKHupSyAiRnRiEua0z7bhXZNydgiI-GHwg&oe=646BA00A&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/44700243_944163940264409_4400992062187361686_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=y26sXBrrtlUAX-8taBP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAW3GgCdW_8RqDNHymLfyXSNYEGMq40RJkCoVgtfActCg&oe=646B91A1&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 2297, "videoViewCount": 14974, "videoPlayCount": 51957, "timestamp": "2023-04-27T12:06:31.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 9.8, "isSponsored": false}, {"id": "3090291602027681298", "type": "Image", "shortCode": "Cri69bHO5YS", "caption": "CARAVANA ISRAEL 2023\n\nGra\u00e7a e paz irm\u00e3os e irm\u00e3s! \n\nVamos para Israel? \n\nNos dias 3 a 14 de novembro de 2023, em nosso ano de fazer disc\u00edpulos, realizaremos nossa tradicional caravana de estudos, lazer e conhecimento para Israel! Mais do que uma viagem \u00e9 uma experi\u00eancia de f\u00e9! \n\nSer\u00e1 um tempo precioso em que poderemos refletir juntos nos ensinamentos da Palavra enquanto visitamos lugares significativos e andamos pelos lugares da hist\u00f3ria do povo de Deus em todo Velho Testamento e em especial onde Jesus andou e viveu na Galil\u00e9ia e Jerusal\u00e9m. \n\nEsta ser\u00e1 a 9a. Viagem anual da nossa igreja com apoio da nossa Rede Inspire. \n\nO agente escolhido para este ano foi a experiente Abbey Travel Brasil, que opera mais de 300 grupos para Israel por ano. \n\nSe voc\u00ea tem orado sobre esta viagem e est\u00e1 interessado em ter mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato com a @abbeytravelbr.\n\nVamos juntos nesta oportunidade? As condi\u00e7\u00f5es est\u00e3o as melhores do mercado nacional. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: Os\u00e9ias (11) 98844-1168\n\n#israel #jerusalem #viagem #viagens #viajar #turismo #ferias #tour", "hashtags": ["israel", "jerusalem", "viagem", "viagens", "viajar", "turismo", "ferias", "tour"], "mentions": ["abbeytravelbr."], "url": "https://www.instagram.com/p/Cri69bHO5YS/", "commentsCount": 11, "firstComment": "Dei meu nome hoje na igreja, devo aguardar entrarem em contato comigo ?", "latestComments": [{"id": "17974957301505552", "text": "Dei meu nome hoje na igreja, devo aguardar entrarem em contato comigo ?", "ownerUsername": "miguelmoraisnovoo", "timestamp": "2023-05-08T03:08:07.000Z", "repliesCount": 2, "replies": [{"id": "17985096286911756", "text": "@miguelmoraisnovoo Boa tarde. Vamos entrar em contato sim. Mas qualquer d\u00favida, pode entrar em contato com nossa equipe de vendas no 11 988441168", "ownerUsername": "abbeytravelbr", "timestamp": "2023-05-12T15:13:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17996451283881424", "text": "@abbeytravelbr j\u00e1 consegui concluir obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "ownerUsername": "miguelmoraisnovoo", "timestamp": "2023-05-12T16:14:39.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17859691250939644", "text": "O que est\u00e1 incluso nesse valor ?", "ownerUsername": "dr_menezes.40", "timestamp": "2023-04-28T13:36:56.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18002077867737239", "text": "Ol\u00e1. Neste link vc pode conferir o que est\u00e1 incluso. Para maiores informa\u00e7\u00f5es, pode entrar em contato com nossa equipe de vendas no 11 988441168  https://www.abbeytravel.com.br/caravana-item/caravana-pr-carlito-paes-para-israel-nov-2023/", "ownerUsername": "abbeytravelbr", "timestamp": "2023-04-28T19:54:18.000Z", "likesCount": 1}], "likesCount": 0}, {"id": "17953591202578875", "text": "Um Sonho imposs\u00edvel \ud83d\ude22", "ownerUsername": "erikaa._santos", "timestamp": "2023-04-28T11:54:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18018793324555716", "text": "Gostaria de obter mais informa\u00e7\u00f5es", "ownerUsername": "cris_mcsc", "timestamp": "2023-04-28T09:37:39.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18045592540433271", "text": "@cris_mcsc Bom dia. Segue os valores. Para mais informa\u00e7\u00f5es, pode entrar em contato com nossa equipe de vendas no 11 988441168. Pre\u00e7o por pessoa em su\u00edte dupla ou tripla\n\nEmbarque a partir de Guarulhos:\n\nPre\u00e7o do pacote completo \u2013 US$ 4.200,00 d\u00f3lares (c\u00e2mbio turismo do dia) + varia\u00e7\u00e3o cambial (calculada 60 dias antes do embarque).\n\nFormas de pagamento:\n\n\u00e0 vista com 2% de desconto: U$ 4116,00 d\u00f3lares", "ownerUsername": "abbeytravelbr", "timestamp": "2023-04-28T12:21:10.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 1}, {"id": "18211946890235630", "text": "Qual valor", "ownerUsername": "marcelo_santos5", "timestamp": "2023-04-27T17:30:52.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "18259552003150010", "text": "@marcelo_santos5 Bom dia. Segue os valores. Para mais informa\u00e7\u00f5es, pode entrar em contato com nossa equipe de vendas no 11 988441168. Pre\u00e7o por pessoa em su\u00edte dupla ou tripla\n\nEmbarque a partir de Guarulhos:\n\nPre\u00e7o do pacote completo \u2013 US$ 4.200,00 d\u00f3lares (c\u00e2mbio turismo do dia) + varia\u00e7\u00e3o cambial (calculada 60 dias antes do embarque).\n\nFormas de pagamento:\n\n\u00e0 vista com 2% de desconto: U$ 4116,00 d\u00f3lares", "ownerUsername": "abbeytravelbr", "timestamp": "2023-04-28T12:21:57.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17985096286911756", "text": "@miguelmoraisnovoo Boa tarde. Vamos entrar em contato sim. Mas qualquer d\u00favida, pode entrar em contato com nossa equipe de vendas no 11 988441168", "ownerUsername": "abbeytravelbr", "timestamp": "2023-05-12T15:13:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17996451283881424", "text": "@abbeytravelbr j\u00e1 consegui concluir obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "ownerUsername": "miguelmoraisnovoo", "timestamp": "2023-05-12T16:14:39.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343605556_188358020290866_8139055409506416371_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=cnTTFQ8MA_sAX-obLCv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAvi1ap3XlBl02znTXerV81LZ6g6aKtHRrLTvY0GLGssQ&oe=646FB47C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 333, "timestamp": "2023-04-27T16:04:48.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Abbey Travel Brasil", "ownerUsername": "abbeytravelbr", "ownerId": "1915421616", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX9-3qTo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKX8bNZ5ITyM5nBWeOTXezOK5gD__7r2KcvWZDUkorXQ&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3084602228215731294", "type": "Video", "shortCode": "CrOtWI2LVRe", "caption": "123 BATISMOS ! \ud83c\udf89\ud83d\udca6\n\n Que alegria compartilhar esse momento especial que vivemos aqui em nosso Campus Colina no \u00faltimo s\u00e1bado (15)! \n\nUma tarde emocionante, cheia de sorrisos, l\u00e1grimas e muita celebra\u00e7\u00e3o, com nossos queridos da Rede de Igrejas! \n\nCada pessoa que decidiu se batizar nas \u00e1guas, o fez como um testemunho p\u00fablico de sua f\u00e9 e compromisso com Deus. N\u00e3o h\u00e1 nada mais bonito do que ver a alegria e a emo\u00e7\u00e3o das pessoas que entregaram suas vidas a Jesus e se decidiram a segui-lo pelo resto de suas vidas, uma escolha eterna!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrOtWI2LVRe/", "commentsCount": 47, "firstComment": "Deus seja louvado\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17952767420578305", "text": "Deus seja louvado\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "elicianealvesjornalista", "timestamp": "2023-04-24T19:26:07.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971115438111835", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "ownerUsername": "clamordanoivaa", "timestamp": "2023-04-24T05:02:05.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17968056518176173", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "ivojunior76", "timestamp": "2023-04-23T21:58:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18328933762079259", "text": "N\u00e3o existe nada melhor do que ser amigo de Deus.", "ownerUsername": "evani84", "timestamp": "2023-04-22T18:55:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17939668595638197", "text": "Foi incr\u00edvel! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "piohelio_", "timestamp": "2023-04-22T18:42:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17974872734193013", "text": "Que b\u00ean\u00e7\u00e3o", "ownerUsername": "maria_rita_martins_araujo", "timestamp": "2023-04-22T01:37:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17911182386661155", "text": "Que liiiindo, estou tocado por tantos cora\u00e7\u00f5es apaixonados \ud83d\ude2d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "edmilson.jordan", "timestamp": "2023-04-21T15:22:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18186485215253091", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rubiacoosta", "timestamp": "2023-04-21T14:34:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17991760006919994", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "adrianorogeriodasilva_", "timestamp": "2023-04-21T12:34:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17979239756303522", "text": "Gl\u00f3ria a Deus! \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "alexandregazola", "timestamp": "2023-04-21T11:44:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342392776_3354382111538771_4062212355148257951_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=ONW75Di2WE4AX_zBC-c&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD57yZZJGseHtVp5IutkS6yXLukrk0Hp6rGRGBp5VhGFA&oe=646BA059&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_623533365886235_7929877464498834595_n.mp4?_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=oUY-NTE5sXUAX8UUVfy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKfUtkef1QFC8ckSaA4gURq7a28Hbl4G2ZfDFdYefDPQ&oe=646B818F&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 2305, "videoViewCount": 13296, "videoPlayCount": 25318, "timestamp": "2023-04-19T19:42:16.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 56.262, "isSponsored": false}, {"id": "3083284284190717338", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrKBrh0u3Wa", "caption": "\"Em um mundo cada vez mais incerto e desafiador, a igreja tem um papel fundamental em ajudar os mais vulner\u00e1veis em tempos de crise. Como crist\u00e3os, somos chamados a praticar a justi\u00e7a em nossa sociedade e cuidar dos necessitados como Deus nos ensinou. Por isso, criamos o Fundo por Calamidades Emergenciais, uma iniciativa que visa mapear poss\u00edveis situa\u00e7\u00f5es de calamidade e trabalhar em planos de conting\u00eancia para ajudar aqueles que mais precisam. \n\nQueremos capacitar cada pessoa envolvida no minist\u00e9rio e garantir um fundo financeiro espec\u00edfico para que possamos agir com rapidez e efici\u00eancia. Se voc\u00ea deseja fazer parte dessa jornada de amor e servi\u00e7o, entre em contato conosco e contribua para esta causa nobre. \n\nVamos nos unir, para podermos transformar vidas e impactar positivamente nossa comunidade! \n\n#FundoPorCalamidades #Amor #Justi\u00e7a #Servi\u00e7o #Solidariedade #CidadeSocial\"", "hashtags": ["FundoPorCalamidades", "Amor", "Justi\u00e7a", "Servi\u00e7o", "Solidariedade", "CidadeSocial\""], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrh0u3Wa/", "commentsCount": 5, "firstComment": "A paz queridos irm\u00e3os.  Ontem o pastor Fabiano falou das pessoas que desejam ser voluntaridos . Eu gostaria de poder ajudar como fa\u00e7o?", "latestComments": [{"id": "17930731937581972", "text": "A paz queridos irm\u00e3os.  Ontem o pastor Fabiano falou das pessoas que desejam ser voluntaridos . Eu gostaria de poder ajudar como fa\u00e7o?", "ownerUsername": "elicianealvesjornalista", "timestamp": "2023-04-24T19:28:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17933722325652889", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "michael.souzs", "timestamp": "2023-04-18T12:26:22.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966283080366236", "text": "A paz queridos, mandei uma msg no direct, poderia estar dando uma olhadinha por favor \ud83e\udd79", "ownerUsername": "jhaylaskiba", "timestamp": "2023-04-18T11:53:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18361332790042889", "text": "Minist\u00e9rio extremamente importante. Infelizmente \u00e0s calamidades naturais tem crescido e temos que nos preparar para ajudar.", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-04-18T00:24:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18059179033391715", "text": "\u2764\ufe0f Uma igreja viva e relevantes", "ownerUsername": "beatriztms", "timestamp": "2023-04-18T00:24:21.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341596860_627690358724541_9169329356858005459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=bqR0KjGaPXAAX90VyQl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV6oDD5SuIjwsc1wrHZ851RVvolvgl81KA0280S36RQw&oe=646F1E8D&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341596860_627690358724541_9169329356858005459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=bqR0KjGaPXAAX90VyQl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV6oDD5SuIjwsc1wrHZ851RVvolvgl81KA0280S36RQw&oe=646F1E8D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341524043_3609045416082697_4745391445913279796_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=PdWgZUN_zmEAX8S9_qL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuSvbOb84Ujc8ovcKNqBveFLYJqjPWcnlkv53deCRg4w&oe=646FC441&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341867857_758298605758165_9214961872091802178_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=QPeW8104_0cAX-I2jHj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjK2B6dQ4aRP7nW1TQKwibsOEZ9FtXt7_TL9BBEItaqg&oe=646F00E5&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341584213_552769426983439_151734429376523862_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FNRUyeqbAiMAX9tZia5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2gpH-5hn3T-rsP8RYodos_R5UJtp3HecQefNPUHaTGA&oe=646ECF7F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341199043_244538551300890_8981405970038800675_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=mI1rFICRAr0AX_sS0PC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtfGYpJUNlNJfPy8Ox8lE-zO0iTnAijZOtJIZy3i2MKg&oe=64701085&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341393988_610095477821261_8558102804758803636_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=HihW30HJhnMAX-gJS8_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpdaNmusGoJ_Ka8y6KZ_L6GmT7PZVVEl2ARoaWaMfs8g&oe=646FF550&_nc_sid=62388f", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341969201_896669964960936_6451168933707480802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=yZFDXQ17_tsAX--3a2u&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrKDA3sD5G117T9F2rAcDGUMm4vTcF2aKsRWF3sAoa5w&oe=646FC1A0&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 409, "timestamp": "2023-04-18T00:02:30.000Z", "childPosts": [{"id": "3083284278654057485", "type": "Image", "shortCode": "CrKBrcquLwN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrcquLwN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341596860_627690358724541_9169329356858005459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=bqR0KjGaPXAAX90VyQl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV6oDD5SuIjwsc1wrHZ851RVvolvgl81KA0280S36RQw&oe=646F1E8D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083284278586937243", "type": "Image", "shortCode": "CrKBrcmuI-b", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrcmuI-b/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341524043_3609045416082697_4745391445913279796_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=PdWgZUN_zmEAX8S9_qL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuSvbOb84Ujc8ovcKNqBveFLYJqjPWcnlkv53deCRg4w&oe=646FC441&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083284278595408663", "type": "Image", "shortCode": "CrKBrcnOdMX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrcnOdMX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341867857_758298605758165_9214961872091802178_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=QPeW8104_0cAX-I2jHj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjK2B6dQ4aRP7nW1TQKwibsOEZ9FtXt7_TL9BBEItaqg&oe=646F00E5&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083284278654115166", "type": "Image", "shortCode": "CrKBrcquZ1e", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrcquZ1e/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341584213_552769426983439_151734429376523862_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FNRUyeqbAiMAX9tZia5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2gpH-5hn3T-rsP8RYodos_R5UJtp3HecQefNPUHaTGA&oe=646ECF7F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083284278662582542", "type": "Image", "shortCode": "CrKBrcrOtEO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrcrOtEO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341199043_244538551300890_8981405970038800675_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=mI1rFICRAr0AX_sS0PC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtfGYpJUNlNJfPy8Ox8lE-zO0iTnAijZOtJIZy3i2MKg&oe=64701085&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083284278654040871", "type": "Image", "shortCode": "CrKBrcquHsn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrcquHsn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341393988_610095477821261_8558102804758803636_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=HihW30HJhnMAX-gJS8_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpdaNmusGoJ_Ka8y6KZ_L6GmT7PZVVEl2ARoaWaMfs8g&oe=646FF550&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083284278595537983", "type": "Image", "shortCode": "CrKBrcnO8w_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrKBrcnO8w_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341969201_896669964960936_6451168933707480802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=yZFDXQ17_tsAX--3a2u&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrKDA3sD5G117T9F2rAcDGUMm4vTcF2aKsRWF3sAoa5w&oe=646FC1A0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3079297769106217652", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq73QGVOpq0", "caption": "NADA GRANDE SE FAZ SOZINHO!\n\nE voc\u00ea sabe: se voc\u00ea faz sozinho, \u00e9 porque n\u00e3o \u00e9 grande! \n\nCom quase 2.000 volunt\u00e1rios, o Auto de P\u00e1scoa 2023 \u00e9 constru\u00eddo a partir de pessoas com um cora\u00e7\u00e3o apaixonado e um chamado extraordin\u00e1rio para realizar o que parece imposs\u00edvel!\n\nJesus ama as artes, e por isso temos feito tanto para agradar ao Seu cora\u00e7\u00e3o! Seguiremos contanto aos quatro cantos da terra por meio da arte, m\u00fasicas, livros, e o que mais pudermos que Ele vive e breve vir\u00e1 para nos buscar! \n\nAgradecemos aos mais de 1500 volunt\u00e1rios que serviram com garra e paix\u00e3o at\u00e9 o fim, viabilizando a realiza\u00e7\u00e3o da vis\u00e3o dada por Deus! Obrigado a cada um que derramou de si e imprimiu a por\u00e7\u00e3o que recebeu do Alto ao longo dessa temporada!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73QGVOpq0/", "commentsCount": 26, "firstComment": "Parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4flindo demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17977196606155962", "text": "Parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4flindo demais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "silvia_pirescosta", "timestamp": "2023-04-15T09:48:34.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966779934361593", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-04-14T10:58:49.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17930255111573241", "text": "Foi lindo demais, eu e minha fam\u00edlia estivemos no dia 06/04! Foi t\u00e3o lindo e t\u00e3o cheio da presen\u00e7a de Deus que n\u00f3s assistimos depois todas as outras lives no YouTube.\nQue Deus continue aben\u00e7oando, dando dire\u00e7\u00e3o, e levantando cada dia mais volunt\u00e1rios cheios da presen\u00e7a dEle para que cada vez mais pessoas sejam impactadas com essa entrega  t\u00e3o linda que todos voc\u00eas tiveram.\nDeus aben\u00e7oe!", "ownerUsername": "_manualm", "timestamp": "2023-04-13T20:56:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17884000952827620", "text": "Muito \ud83d\udc4f\ud83d\udc4flindo", "ownerUsername": "depaivaferreiram", "timestamp": "2023-04-13T19:35:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975548133281784", "text": "Vcs s\u00e3o demais \u2764\ufe0f Parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "mayraissa_ribeiro_", "timestamp": "2023-04-13T10:39:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17875581458854804", "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83e\udd70\u271d\ufe0f", "ownerUsername": "lu_camargopos", "timestamp": "2023-04-13T03:08:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18017136085557050", "text": "Foi emocionante auto da p\u00e1scoa \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "gislainesrosa", "timestamp": "2023-04-13T00:25:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17865779165868255", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-04-13T00:13:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17968345988125530", "text": "Foi muito lindo ! Uma ben\u00e7\u00e3o !  Deus aben\u00e7oe a todos os volunt\u00e1rios . \ud83d\ude4f", "ownerUsername": "elizabetesanchesda", "timestamp": "2023-04-12T21:03:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988818914900801", "text": "Gra\u00e7as damos ao ETERNO por nos conceder o privil\u00e9gio de fazer parte desse projeto de louvor, gl\u00f3ria e honra a YeShua", "ownerUsername": "cinaidiegilberto", "timestamp": "2023-04-12T20:09:35.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/327771499_1649592902224329_6285668570698255672_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=zgLXuAlUB5IAX8GAX77&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkGhj4qlgtu67u5E6RvqJO5qejJjJq5YX6SDss1kQsHA&oe=646F4159&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/327771499_1649592902224329_6285668570698255672_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=zgLXuAlUB5IAX8GAX77&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkGhj4qlgtu67u5E6RvqJO5qejJjJq5YX6SDss1kQsHA&oe=646F4159&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340660051_686166353310532_7310602727673731406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=RYurg_lAUYYAX_EV6GE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrJSAHRQ0uzyP-Yh3EnS0TGkwWQdWdKY1Z5AvB8s9LCA&oe=646EAC5D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340809000_1679833779097465_2961245173569140666_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=t5GwfEczAo8AX_2UDus&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBByT4BeauakRp8QJP3nXPwNg3a_9iNO5cUH9nZLKjErw&oe=646F6A80&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340807190_170948529220650_3850318205467875512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=TinIb97a_4kAX_-4Mrv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbjJEM_VSbTJZECjYIWxrgjknk1tKDsOq8HoofQRYAdA&oe=64701A18&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340661911_2556333971334627_315044828282877853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=ZejM4sq3wnIAX_jaWh1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzYwpc9BAtBDvZwgQ_zzaNTHy5bBSCfozzZv1t9VzOig&oe=646FC9AF&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341109689_785487109726892_3196495316976017321_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=93smBTd0eSIAX87NU4n&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcHQCEw5b5J0wKkB6tljqNcJuftolW2Xmq3gDs7KIcKA&oe=64700C4E&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340651466_983130709704510_8729797014621096510_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=6-CZskJDdT8AX8noXev&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzof5i8KCHF0Zixp_6OuXz4NLODjhrZkP_Kz_MdlefsA&oe=646F5632&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340829470_1307889263126401_6904396564106858141_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=CgAnIZlMhZoAX8WYFr5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdNcQhryHMc1twEzM2B4YewitwB51evcQvYt8poMkY7A&oe=646E315F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340831117_620080109561183_1572868232535802713_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=kwEoUMgdQRcAX-9oeJL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaF6cL9jCXyDmkrSrx6M4H1uq1zZur0150A_PIkZNpmw&oe=646FECAF&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 2252, "timestamp": "2023-04-12T12:02:01.000Z", "childPosts": [{"id": "3079297759794722125", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9qOHVN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9qOHVN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/327771499_1649592902224329_6285668570698255672_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=zgLXuAlUB5IAX8GAX77&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkGhj4qlgtu67u5E6RvqJO5qejJjJq5YX6SDss1kQsHA&oe=646F4159&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-frjlg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgAiTP3EdPltEeloWHXsNent9K_UtMqbZYoL2ZJ09zfg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3079297759752754333", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9nuBSd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9nuBSd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340660051_686166353310532_7310602727673731406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=RYurg_lAUYYAX_EV6GE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrJSAHRQ0uzyP-Yh3EnS0TGkwWQdWdKY1Z5AvB8s9LCA&oe=646EAC5D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079297759694065939", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9kOJET", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9kOJET/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340809000_1679833779097465_2961245173569140666_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=t5GwfEczAo8AX_2UDus&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBByT4BeauakRp8QJP3nXPwNg3a_9iNO5cUH9nZLKjErw&oe=646F6A80&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079297759685881247", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9ju62f", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9ju62f/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340807190_170948529220650_3850318205467875512_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=TinIb97a_4kAX_-4Mrv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbjJEM_VSbTJZECjYIWxrgjknk1tKDsOq8HoofQRYAdA&oe=64701A18&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079297759694104561", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9kOSfx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9kOSfx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340661911_2556333971334627_315044828282877853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=ZejM4sq3wnIAX_jaWh1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzYwpc9BAtBDvZwgQ_zzaNTHy5bBSCfozzZv1t9VzOig&oe=646FC9AF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079297759677312110", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9jOOxu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9jOOxu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341109689_785487109726892_3196495316976017321_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=93smBTd0eSIAX87NU4n&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAcHQCEw5b5J0wKkB6tljqNcJuftolW2Xmq3gDs7KIcKA&oe=64700C4E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079297759694100978", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9kORny", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9kORny/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340651466_983130709704510_8729797014621096510_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=6-CZskJDdT8AX8noXev&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzof5i8KCHF0Zixp_6OuXz4NLODjhrZkP_Kz_MdlefsA&oe=646F5632&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079297759736158560", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9mutlg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9mutlg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340829470_1307889263126401_6904396564106858141_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=CgAnIZlMhZoAX8WYFr5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdNcQhryHMc1twEzM2B4YewitwB51evcQvYt8poMkY7A&oe=646E315F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079297759744562007", "type": "Image", "shortCode": "Cq73P9nOxNX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq73P9nOxNX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340831117_620080109561183_1572868232535802713_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=kwEoUMgdQRcAX-9oeJL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaF6cL9jCXyDmkrSrx6M4H1uq1zZur0150A_PIkZNpmw&oe=646FECAF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Auto de P\u00e1scoa - Yeshua", "ownerUsername": "autodepascoa2024", "ownerId": "29669367420", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-frjlg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgAiTP3EdPltEeloWHXsNent9K_UtMqbZYoL2ZJ09zfg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3080081461696297350", "type": "Video", "shortCode": "Cq-pcU7rHmG", "caption": "ENCERRAMENTO 40 DIAS NO EVANGELHO DE MATEUS!\n\n{O PODER DA RESSURREI\u00c7\u00c3O E A BEN\u00c7\u00c3O DO ENVIO!} Somos chamados para viver por aquilo que Jesus morreu: pessoas! Levando para os ambientes em que acessamos, cura e renovo!\n\nAtrav\u00e9s do poder da Sua Palavra, compartilhamos f\u00e9, esperan\u00e7a e amor a partir da nossa igreja-fam\u00edlia, incluindo pessoas na fam\u00edlia do c\u00e9u e transformando o comum en extraordin\u00e1rio!\n\nN\u00e3o \u00e9 sobre n\u00fameros, mas sobre vidas transformadas, curadas e restauradas para honra e gl\u00f3ria de nosso Senhor Jesus! \ud83e\udde1\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq-pcU7rHmG/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18214444873225483", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fernandaalmeida_09", "timestamp": "2023-04-16T01:15:38.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17954423276361137", "text": "Gl\u00f3ria a Deus \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "marleneromero427", "timestamp": "2023-04-14T22:40:57.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17945171762622120", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "beladsmartins", "timestamp": "2023-04-13T18:51:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18264559879120685", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosangela_mota67", "timestamp": "2023-04-13T18:18:35.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18027761161495216", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "nielprudente", "timestamp": "2023-04-13T14:27:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17896978892787720", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "anai_soares", "timestamp": "2023-04-13T14:24:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18275074663190748", "text": "Andando em Amor! Demais ,demaissss esses dias n\u00e3o d\u00e1 pra expressar quanto cura,quantos milagres ...Quanto Amor!\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f@carlitopaes  @leilaapaes.  @ic.sjcampos", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-04-13T14:19:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17886407324819043", "text": "Am\u00e9m .Nossa marca \u00e9 e sempre ser\u00e1 o Amor", "ownerUsername": "marlenepereira.nunes", "timestamp": "2023-04-13T14:17:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fcmh1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340843262_480207674232408_1845738252055672391_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fcmh1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=uAvY_d82s68AX99FCoN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQAR-vzRfGa1pTXQfpkIjK6Rjt-zg_9DxgZpyd62Nxew&oe=646BBA20&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fcmh1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1016059932709879_2157262256076667157_n.mp4?_nc_ht=instagram.fcmh1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=ZrwE4WyndRoAX99DFAE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsyerssHe1d9-PB1fOhymxLOwTj1OnBr2oqMOo76GDoA&oe=646BE382&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 859, "videoViewCount": 6279, "videoPlayCount": 13700, "timestamp": "2023-04-13T14:03:11.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips", "videoDuration": 90.14, "isSponsored": false}, {"id": "3081133041028563700", "type": "Image", "shortCode": "CrCYi0gOgL0", "caption": "UMA FAM\u00cdLIA GLOBAL!\n\nNa noite desta \u00faltima quarta-feira (12), tivemos a primeira reuni\u00e3o para preparar e iniciar a celebra\u00e7\u00e3o em espanhol em nossa casa! O minist\u00e9rio ficar\u00e1 debaixo do guarda-chuva do International Ministry, e ser\u00e1 liderado pelo Min. @pakolopezmarin!\n\nSe voc\u00ea deseja fazer parte, esteja conosco no dia 07 de maio, \u00e0s 17h, no Aud. Esta\u00e7\u00f5es! Venha dar prop\u00f3sito a sua segunda ou terceira l\u00edngua - ou ainda, venha se preparar para aprender ou aprimorar algo novo em sua vida e em seu minist\u00e9rio!\n\nSomos uma fam\u00edlia para pertencer espalhada por muitos lugares, e assim seguiremos avan\u00e7ando da cidade para as na\u00e7\u00f5es!", "hashtags": [], "mentions": ["pakolopezmarin!"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCYi0gOgL0/", "commentsCount": 14, "firstComment": "@saulo_aguiar", "latestComments": [{"id": "18088982800333293", "text": "@saulo_aguiar", "ownerUsername": "marcio_becali", "timestamp": "2023-04-26T14:35:36.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18059285437366247", "text": "N\u00e3o falo espanhol, mas com certeza posso aprender \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "ownerUsername": "lillymusic", "timestamp": "2023-04-16T23:53:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17950587434452407", "text": "Que ben\u00e7\u00e3o!! Certamente alcan\u00e7ar\u00e3o muitos irm\u00e3os! \ud83d\ude4c\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "fernandaalmeida_09", "timestamp": "2023-04-16T21:48:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18005151442653569", "text": "Muy bueno!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "vinicscarvalho", "timestamp": "2023-04-16T14:16:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17941304189630075", "text": "Felices de hacer parte de esta familia\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "mutzu_reymer", "timestamp": "2023-04-15T22:42:36.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17999779681653984", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude22\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "luisfsousa_", "timestamp": "2023-04-15T15:17:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18287249467104528", "text": "\u00a1Que emoci\u00f3n! \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "suene.lopez", "timestamp": "2023-04-15T02:24:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17948334929558979", "text": "Muy padre @pakolopezmarin! Dios es bueno!", "ownerUsername": "jul_cgarcia", "timestamp": "2023-04-15T02:21:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 809, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmem1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341189161_6447593901930878_7482759974192016059_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmem1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=mufqmbhZvb8AX8GNwj0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-eUwa3uXN-hAtPZF7YAYeGKUcFKQlfAixbkskv1o8vw&oe=646E3B18&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 602, "timestamp": "2023-04-15T00:48:22.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3081065430240489244", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrCJK9DOG8c", "caption": "TODO CHAMADO CARREGA CONSIGO UMA RECOMPENSA! \n\nComo exemplo e conectado ao nosso ano prof\u00e9tico temos o vers\u00edculo de Mateus 28, somos chamados para fazermos disc\u00edpulos, ou seja levantar e lapidar pessoas, algo n\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil e simples assim, provavelmente em algum momento de sua vida ministerial voc\u00ea j\u00e1 se sentiu cansado carregando algo que n\u00e3o se sentia capaz, mas depois percebeu que tamb\u00e9m estava sendo lapidado, este vers\u00edculo nos traz uma ordenan\u00e7a  mas tamb\u00e9m nos traz uma recompensa - \"E eu estarei sempre com voc\u00eas. at\u00e9 o fim dos tempos.\n\nSua presen\u00e7a nos basta, assim entregaremos sempre o que chamamos de tudo para Ele, o \u00fanico que \u00e9 Digno!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK9DOG8c/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "latestComments": [{"id": "18325228852079668", "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-17T20:12:56.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17997609925748361", "text": "Meu Jesus amo ouvi-lo dizendo que est\u00e1s comigo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cassandra_dumas_damotta", "timestamp": "2023-04-15T02:34:58.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17982826346046598", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "raquel.pinho1", "timestamp": "2023-04-15T00:15:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17980697741097473", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "oronicoelho", "timestamp": "2023-04-14T22:56:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17954809265347909", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "elinesaz", "timestamp": "2023-04-14T22:48:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/328559626_724934086045905_3559452668563227098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=1bmUXneQSWIAX9FAeso&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAabu4y4rx3hUbYZRJGqraVrSKMjuuV8zmZIGeiQDhyvg&oe=6470001C&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/328559626_724934086045905_3559452668563227098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=1bmUXneQSWIAX9FAeso&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAabu4y4rx3hUbYZRJGqraVrSKMjuuV8zmZIGeiQDhyvg&oe=6470001C&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341156470_182231651304006_7885167437751801224_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=62ItmlR5xTkAX_gwmIL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADzIFaJjIHBdEq1us5t7mBgiUq2DlZEFfIV1D1Pf7Kag&oe=64700FC5&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341351012_3571025346463610_260416799395311489_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=JsZiXfYMrEYAX96lW0_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOJi0edTkpW-su9zuA6CvePhyIVwaoWBL6YEe09mTtEQ&oe=646EF6E4&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/327564648_1443469853065457_5421784128481742374_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=57WNypKXNP0AX_lEQVm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBskYhCqnlJCOoE5QxNCS3trCdf_qQu2B7e0DoQSVXDDw&oe=6470026E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341347241_1549522688904363_6698533718187673346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=doJs8-RS1UcAX9nKvow&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEQYuGq5giprWZRro22NX_Aw-550kbznkNTyWKCwFiTw&oe=646F90FB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341163051_6512783948766516_1612608497740170947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=RFbvylRKk2AAX9yoveR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbCdQDiB9Hlc8Mj1CAiW7YyLUa2-f6jehqGO4vTrXh_w&oe=646E8FC4&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/328655682_533310875547987_7053444942589558248_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=O6l0JUhHITkAX_79Ghl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6ZaqGlBEE4Ajg95PaPi6Bd2BAbwMiUTeoc_91yDB7CQ&oe=646EE9CE&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 671, "timestamp": "2023-04-14T22:34:02.000Z", "childPosts": [{"id": "3081065424091613597", "type": "Image", "shortCode": "CrCJK3UuAmd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK3UuAmd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/328559626_724934086045905_3559452668563227098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=1bmUXneQSWIAX9FAeso&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAabu4y4rx3hUbYZRJGqraVrSKMjuuV8zmZIGeiQDhyvg&oe=6470001C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081065424083386127", "type": "Image", "shortCode": "CrCJK3UOn8P", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK3UOn8P/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341156470_182231651304006_7885167437751801224_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=62ItmlR5xTkAX_gwmIL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADzIFaJjIHBdEq1us5t7mBgiUq2DlZEFfIV1D1Pf7Kag&oe=64700FC5&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081065424100080293", "type": "Image", "shortCode": "CrCJK3VOTql", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK3VOTql/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341351012_3571025346463610_260416799395311489_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=JsZiXfYMrEYAX96lW0_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOJi0edTkpW-su9zuA6CvePhyIVwaoWBL6YEe09mTtEQ&oe=646EF6E4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081065424091827303", "type": "Image", "shortCode": "CrCJK3Uu0xn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK3Uu0xn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/327564648_1443469853065457_5421784128481742374_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=57WNypKXNP0AX_lEQVm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBskYhCqnlJCOoE5QxNCS3trCdf_qQu2B7e0DoQSVXDDw&oe=6470026E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081065424108481621", "type": "Image", "shortCode": "CrCJK3VuWxV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK3VuWxV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341347241_1549522688904363_6698533718187673346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=doJs8-RS1UcAX9nKvow&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEQYuGq5giprWZRro22NX_Aw-550kbznkNTyWKCwFiTw&oe=646F90FB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081065424133730081", "type": "Image", "shortCode": "CrCJK3XOq8h", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK3XOq8h/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341163051_6512783948766516_1612608497740170947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=RFbvylRKk2AAX9yoveR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbCdQDiB9Hlc8Mj1CAiW7YyLUa2-f6jehqGO4vTrXh_w&oe=646E8FC4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081065424091790198", "type": "Image", "shortCode": "CrCJK3Uurt2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrCJK3Uurt2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/328655682_533310875547987_7053444942589558248_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=O6l0JUhHITkAX_79Ghl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6ZaqGlBEE4Ajg95PaPi6Bd2BAbwMiUTeoc_91yDB7CQ&oe=646EE9CE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3077342945334543942", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq06xq0uEZG", "caption": "JESUS VENCEU A MORTE, ELE VIVE!\n\nQue manh\u00e3 maravilhosa n\u00f3s tivemos! Encerramos a campanha de quaresma - 40 Dias no Evangelho de Mateus - da melhor forma: partilhando a ceia em fam\u00edlia. Como \u00e9 precioso esse tempo de comunh\u00e3o e unidade.\n\nAssim celebramos as boas novas da ressurei\u00e7\u00e3o de Jesus e estamos pronto para anunciar para todos os cantos da terra. A nossa mensagem n\u00e3o \u00e9 de um Cristo que que ficou pregado numa cruz, mas Daquele que venceu a morte e nos deu a vida eterna.\n\nE nosso domingo especial de p\u00e1scoa n\u00e3o acabou por ai, \u00e0s 18h teremos a ultima apresenta\u00e7\u00e3o do nosso musical Auto de P\u00e1scoa! Venha, traga sua fam\u00edlia e amigos, esperamos voc\u00ea.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xq0uEZG/", "commentsCount": 2, "firstComment": "Quando o louvor vapor vai est\u00e1 no spotify \ud83d\ude22", "latestComments": [{"id": "18001621267616403", "text": "Quando o louvor vapor vai est\u00e1 no spotify \ud83d\ude22", "ownerUsername": "iamwesleyhenrique", "timestamp": "2023-04-10T22:26:32.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18013869916568777", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "santoshelena1505", "timestamp": "2023-04-09T19:40:05.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340294895_1304405640115120_9156618567754391487_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=mwiGi2Uf02IAX88rY7D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJhy93rs5F4XI5B5BjrnPJMSqz-XGNG_T1qpDhWC8qVA&oe=646EBC69&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340294895_1304405640115120_9156618567754391487_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=mwiGi2Uf02IAX88rY7D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJhy93rs5F4XI5B5BjrnPJMSqz-XGNG_T1qpDhWC8qVA&oe=646EBC69&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340331655_6433655629992544_1040230686971124611_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=WT_sFZLbTtIAX8VpKIa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPoOxAkrzJsBeIrWU2TVaNJ8CbiU9pRdmiV0kQczf2ng&oe=646F197A&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340182277_1473440316809020_2889275358240154101_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Run9eeifWyIAX_iWQyx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgW3e4hDExBl7KZiQkZkkzOHhMX3U-aDDC11UoNJ0W_w&oe=646F342C&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_1292163821679868_1152615100650687405_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5gO06Ds2-DIAX8FaHxj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIYYSBKTRWbR5fpTflD9ThxNTq4Mcnzto0FqYIUkPrOA&oe=646FFDDE&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499615_573983531371839_3050899282608421423_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=EfhFT_OHTWMAX_ZYx9H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuyq7OudNdOn5ZF06gDm0WjpLKwFZ3RCXRe95L6ZhN6Q&oe=646F8F0B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340316548_137897952543151_24448078304194994_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GUgiatw4W1cAX_wT5SW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC47U32WpwSkl5JN_G0GuayJ8soD-TdKSE29FfLZ5LoNw&oe=646EA16C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340185453_752274489831274_3734513742990474944_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Uxk-DEpklJsAX_kNH4f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDS1piuZajaWnkBAojZwlIfBT4fvJ6kxdi-utD_DW0RWQ&oe=646E507F&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340474918_171638752443653_3745470497039430495_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PfbT_fk6P7EAX8F5Gcz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrLCyVfe2HY2lPAABcMgOSOarAXQIDmLM5X6K9Vz__Qw&oe=646BF75B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340180378_750482663148730_9028059197410254356_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=dpecyTSSzK0AX_aiqaD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALM8CiTiWAl6HN0gwE_motdemC1d2hFMbDvFa9c9dTzQ&oe=646E7843&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1672, "timestamp": "2023-04-09T19:18:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3077342939999479757", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xl2uafN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xl2uafN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340294895_1304405640115120_9156618567754391487_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=mwiGi2Uf02IAX88rY7D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJhy93rs5F4XI5B5BjrnPJMSqz-XGNG_T1qpDhWC8qVA&oe=646EBC69&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342939932472944", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xlyuzZw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xlyuzZw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340331655_6433655629992544_1040230686971124611_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=WT_sFZLbTtIAX8VpKIa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPoOxAkrzJsBeIrWU2TVaNJ8CbiU9pRdmiV0kQczf2ng&oe=646F197A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342939940821396", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xlzOpmU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xlzOpmU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340182277_1473440316809020_2889275358240154101_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Run9eeifWyIAX_iWQyx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgW3e4hDExBl7KZiQkZkkzOHhMX3U-aDDC11UoNJ0W_w&oe=646F342C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342939991126072", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xl2OjA4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xl2OjA4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340316910_1292163821679868_1152615100650687405_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=5gO06Ds2-DIAX8FaHxj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIYYSBKTRWbR5fpTflD9ThxNTq4Mcnzto0FqYIUkPrOA&oe=646FFDDE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342939924046655", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xlyOqM_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xlyOqM_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499615_573983531371839_3050899282608421423_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=EfhFT_OHTWMAX_ZYx9H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuyq7OudNdOn5ZF06gDm0WjpLKwFZ3RCXRe95L6ZhN6Q&oe=646F8F0B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342939923958252", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xlyOUns", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xlyOUns/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340316548_137897952543151_24448078304194994_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GUgiatw4W1cAX_wT5SW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC47U32WpwSkl5JN_G0GuayJ8soD-TdKSE29FfLZ5LoNw&oe=646EA16C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342939940730384", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xlzOTYQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xlzOTYQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340185453_752274489831274_3734513742990474944_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Uxk-DEpklJsAX_kNH4f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDS1piuZajaWnkBAojZwlIfBT4fvJ6kxdi-utD_DW0RWQ&oe=646E507F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342887352286364", "type": "Video", "shortCode": "Cq06w00tTyc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06w00tTyc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 937, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340474918_171638752443653_3745470497039430495_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fosu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PfbT_fk6P7EAX8F5Gcz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrLCyVfe2HY2lPAABcMgOSOarAXQIDmLM5X6K9Vz__Qw&oe=646BF75B&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/340499963_542808364694577_2037936843301423498_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=HsR1ddoHkNQAX9bjJoq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnu8uyk_0EAWoM4bcgo6UuJoweGQQgMXTn70en1WlkTA&oe=646BB0FD&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 338, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077342939932329754", "type": "Image", "shortCode": "Cq06xlyuQca", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq06xlyuQca/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1349, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340180378_750482663148730_9028059197410254356_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=dpecyTSSzK0AX_aiqaD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALM8CiTiWAl6HN0gwE_motdemC1d2hFMbDvFa9c9dTzQ&oe=646E7843&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "3078624160947865399", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq5eFz2O4c3", "caption": "PARAB\u00c9NS, PR. CARLITO PAES!\n\nHoje (11), celebramos com muita alegria a vida do nosso pastor-l\u00edder e pai espiritual @carlitopaes!\n\nSua lideran\u00e7a \u00e9 fator essencial em nossa jornada de pessoas comuns para extraordin\u00e1rios disc\u00edpulos de Jesus! Com voc\u00ea, aprendemos a amar e honrar a Palavra de Deus, fazendo dela n\u00e3o apenas uma regra de f\u00e9, mas um estilo de vida!\n\nSeu cora\u00e7\u00e3o nos ensina o valor da honra e da justi\u00e7a com lealdade mas tamb\u00e9m leveza, valorizando o que h\u00e1 de melhor em cada um. Sua mente nos ensina a viver em alta velocidade, com ousadia e sabedoria, ao mesmo tempo em que valorizamos o momento presente, os detalhes do agora e a beleza da unidade!\n\nMais do que o l\u00edder de uma igreja, voc\u00ea \u00e9 pai de uma fam\u00edlia que olha para o mundo como seu campo mission\u00e1rio, avan\u00e7ando juntos da cidade para as na\u00e7\u00f5es - afinal, nada grande se faz sozinho, e se voc\u00ea pode fazer sozinho, \u00e9 porque n\u00e3o \u00e9 grande!\n\nAmamos sua vis\u00e3o apost\u00f3lica, seu esp\u00edrito prof\u00e9tico e seu cora\u00e7\u00e3o pastoral! Amamos sua lideran\u00e7a que empodera e sua paternidade que promove! Amamos o senhor e honramos tudo aquilo que voc\u00ea carrega!\n\nOramos para que sua hist\u00f3ria continue demonstrando o triunfo de Cristo, e que a luz da alvorada brilhe cada dia mais, at\u00e9 sua plenitude!\n\nTe amamos, Pr. Carlito Paes!", "hashtags": [], "mentions": ["carlitopaes!"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5eFz2O4c3/", "commentsCount": 357, "firstComment": "\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18000392170690167", "text": "\ud83d\udd25", "ownerUsername": "givahits", "timestamp": "2023-04-13T17:42:20.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18011884459602105", "text": "Parab\u00e9ns pastor querido! \ud83d\ude0e", "ownerUsername": "givahits", "timestamp": "2023-04-13T17:42:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17997782170813651", "text": "Que sua vida seja longa, plena e rodeada de pessoas aben\u00e7oadas, amamos a sua vida!", "ownerUsername": "kelly_crsantana", "timestamp": "2023-04-13T16:24:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18243433072082380", "text": "Parab\u00e9ns pastor ,que Deus continue aben\u00e7oando sempre \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "lucianasouza_75", "timestamp": "2023-04-13T16:23:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17941731968628423", "text": "Parab\u00e9ns  PR. Carlito Paes", "ownerUsername": "mirianlou2015", "timestamp": "2023-04-13T15:08:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969152184121385", "text": "Parabens Pastorz\u00e3o, homem de cora\u00e7\u00e3o.puro, um exemplo de lideran\u00e7a e amor ao pr\u00f3ximo..", "ownerUsername": "taciorios", "timestamp": "2023-04-13T13:16:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18340791607065886", "text": "Parab\u00e9ns Pr. Carlito, o senhor \u00e9 uma grande refer\u00eancia para todos os pastores dessa na\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "pastorwellingtonpalavradivina", "timestamp": "2023-04-13T12:43:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18001940452665559", "text": "Parab\u00e9ns pelo seu anivers\u00e1rio ontem @carlitopaes. Que seja uma nova esta\u00e7\u00e3o repleta de mais frutos de vida. Feliz anivers\u00e1rio.", "ownerUsername": "luiscarlosdos2825", "timestamp": "2023-04-13T11:00:19.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17965373045378730", "text": "Parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Pastorz\u00e3o @carlitopaes Deus aben\u00e7oe sua vida todos os dias ...", "ownerUsername": "allandairis", "timestamp": "2023-04-13T10:57:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17944309742620496", "text": "Parab\u00e9ns pastor, felicidades", "ownerUsername": "modajo2017", "timestamp": "2023-04-13T10:35:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340841425_224878143543103_8513372777042310820_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=xjuTXMFNM1kAX8E6BCY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVUxCE31ig_9_OAM8VcAAnTecq4mFQLkYbO84Jqci-Bw&oe=646E26E7&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340841425_224878143543103_8513372777042310820_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=xjuTXMFNM1kAX8E6BCY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVUxCE31ig_9_OAM8VcAAnTecq4mFQLkYbO84Jqci-Bw&oe=646E26E7&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340786213_178069331722574_4248816462685870665_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=wECItl3uSU4AX-A5HqG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyVc24gpQvd72DX_RebfixlpAEUk-IuSa3FxHFbRkKmg&oe=646E4909&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 3789, "timestamp": "2023-04-11T13:43:40.000Z", "childPosts": [{"id": "3078624152097841007", "type": "Image", "shortCode": "Cq5eFrmut9v", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5eFrmut9v/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340841425_224878143543103_8513372777042310820_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=xjuTXMFNM1kAX8E6BCY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVUxCE31ig_9_OAM8VcAAnTecq4mFQLkYbO84Jqci-Bw&oe=646E26E7&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Carlito Paes", "id": "197788723", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/340969208_778757403657161_3839234568295186252_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=xPNKUjiTPhwAX_79ynC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtNWcze24W83TX0K8-v_h8lhqIcAd-fAj8bKdC_GQI7g&oe=646E742F&_nc_sid=62388f", "username": "carlitopaes"}]}, {"id": "3078624152198335589", "type": "Image", "shortCode": "Cq5eFrsuExl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5eFrsuExl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340786213_178069331722574_4248816462685870665_n.webp?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=wECItl3uSU4AX-A5HqG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyVc24gpQvd72DX_RebfixlpAEUk-IuSa3FxHFbRkKmg&oe=646E4909&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Carlito Paes", "id": "197788723", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/340969208_778757403657161_3839234568295186252_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fgye14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=xPNKUjiTPhwAX_79ynC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtNWcze24W83TX0K8-v_h8lhqIcAd-fAj8bKdC_GQI7g&oe=646E742F&_nc_sid=62388f", "username": "carlitopaes"}]}, {"id": "3091094723050417502", "type": "Video", "shortCode": "CrlxkX2gS1e", "caption": "SAVE THE DATE!\n\nDe igreja para igrejas, a Cidade Leadership Conference \u00e9 um tempo onde nos juntamos como fam\u00edlia para refletir e repartir aquilo que Deus tem derramado em nosso meio!\n\nPensada para l\u00edderes atuantes em todas as \u00e1reas da sociedade, teremos 10 plen\u00e1rias, 30 labs e mais 3 pain\u00e9is interativos para polir, afiar e enviar flechas da cidade para as na\u00e7\u00f5es!\n\nEsperamos voc\u00eas, seu time e sua comunidade em um ambiente criativo, pensado para a inova\u00e7\u00e3o, que promove a cultura da honra entre as diferentes regi\u00f5es e gera\u00e7\u00f5es!\n\nDe 08 a 10 de junho, no Campus Colina da Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos! Esperamos voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrlxkX2gS1e/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Em alta expectativa para o que Deus ir\u00e1 fazer \ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "18000494074783588", "text": "Em alta expectativa para o que Deus ir\u00e1 fazer \ud83d\ude4c", "ownerUsername": "marciaedarrell", "timestamp": "2023-05-01T16:52:02.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18038644855458373", "text": "\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f", "ownerUsername": "fabianaprcorrea", "timestamp": "2023-04-29T21:19:08.000Z", "likesCount": 2}, {"id": "18046176268431238", "text": "Esta chegando!!!", "ownerUsername": "marcelosantos_sjc", "timestamp": "2023-04-29T12:42:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17979001640004689", "text": "Estarei aiii\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "lcostiinhaa", "timestamp": "2023-04-29T00:23:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "17983428010897774", "text": "Estarei presente!", "ownerUsername": "_alvaroviana_", "timestamp": "2023-04-28T19:21:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 3}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344881524_2153707868167011_5199836197969240262_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Z_kx0V5jJ_IAX8DakIY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACcaQ-M7Kk8Qj6wA5MPbVjuBRHY4it7gbSo4wmtEiQ5Q&oe=646B84AD&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/329650576_650330870255490_1340391481152458902_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=1B78LbFx8YsAX-85mpw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMRTsE3qwYrC2dZaWuM9dqbA2xyRuD1XCHaWoM_irTIA&oe=646BD709&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 234, "videoViewCount": 4522, "videoPlayCount": 11274, "timestamp": "2023-04-28T18:40:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Cidade Leadership Conference", "ownerUsername": "cidadeconference", "ownerId": "52044492048", "productType": "clips", "videoDuration": 24.916, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX9Q87Sa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZixukXfgb6pUxpDY-s3L6vzEQfRLW8lYGb_wCTEdGKA&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3082611305421153090", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrHoqZgOyNC", "caption": "PORQUE NOS IMPORTAMOS\n\n\u201cO que oprime o pobre insulta ao seu Criador; Mas o que se compadece do necessitado honra a Deus.\u201d\n\nEstamos rodeados de necessidades. Essa realidade envolve inclusive o primeiro mundo, por vezes n\u00e3o entendemos o motivo de tantos desastres e tristezas, nos questionamos se algo realmente n\u00e3o pode ser feito. \n\nFazer justi\u00e7a \u00e9 um aspecto vital do nosso viver di\u00e1rio. Em termos b\u00edblicos, a justi\u00e7a social parte do pressuposto de que todas as pessoas devem ser tratadas com igual respeito e dignidade, possuindo os mesmos direitos e deveres na sociedade. Somos chamados para trazermos a justi\u00e7a do c\u00e9u para a terra, por meio de ora\u00e7\u00f5es e profecias. \n\nTamb\u00e9m n\u00e3o devemos nos esquecer da import\u00e2ncia de sermos servos de Jesus, logo, devemos estar dispon\u00edveis para ter o servir como estilo de vida, pois um servo: \n- pensa mais nos outros do que em si\n- pensa como administrador, n\u00e3o como dono\n- baseia sua identidade em Cristo\n- considera o minist\u00e9rio uma oportunidade e n\u00e3o uma obriga\u00e7\u00e3o.\n\nOre pedido ao Pai que te d\u00ea discernimento para que as estrat\u00e9gias possam ser aplicadas com efici\u00eancia! \ud83e\udde1\ud83d\ude4c", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqZgOyNC/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17869532096846552", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "veigagomesjoseantonio", "timestamp": "2023-04-17T22:21:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17983246439016003", "text": "Foi linda a ministra\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "karoll_rapunzel", "timestamp": "2023-04-17T16:30:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17949954116438121", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c casa do pai.\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "rosangela_mota67", "timestamp": "2023-04-17T12:39:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971827899084293", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "anita_maxado", "timestamp": "2023-04-17T10:49:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17985836941843584", "text": "Domingo aben\u00e7oado que palavra!!!\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "beterodrigues63", "timestamp": "2023-04-17T09:15:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18136764019291760", "text": "Que culto maravilhoso \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "gabi_sskt", "timestamp": "2023-04-17T02:20:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18014436883562366", "text": "\u00c9 uma satisfa\u00e7\u00e3o servir na casa do pai \ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "ownerUsername": "jeh.14", "timestamp": "2023-04-17T02:01:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18013517341577706", "text": "Domingo lindo!!!", "ownerUsername": "fabianosribeiro", "timestamp": "2023-04-17T01:59:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341372967_136481729273467_2273173710613337587_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GOGmgcoj3SgAX_nMVoe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlE4Yay00V31JTJvz5bkbe-N5ReC2mSGNwPh-tYl6SqA&oe=646FEB20&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341372967_136481729273467_2273173710613337587_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GOGmgcoj3SgAX_nMVoe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlE4Yay00V31JTJvz5bkbe-N5ReC2mSGNwPh-tYl6SqA&oe=646FEB20&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341370620_1252551309001400_2582947495600922053_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=sJFwfsPgmqgAX-fJKCN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8Xh4axoXcfnLV-ZWb9GfSFyO_0yvLm7JvFBNLTChYmQ&oe=646E5607&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341757216_767911874829348_1545998406632444765_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=LBDCX9Y4BhwAX-6Jb--&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVxEUWdP3Upb-h6nVor1UY7TpZaviYv42Bln3clJARIw&oe=646EE416&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341175343_696225988922050_8596849061553756866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rHHqtpAqiDgAX9X7Ax2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcxnTmyiHsjg9VwZcYsuyxnXVcUOB67hKz1dwChMzkPQ&oe=646F4703&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341195642_743127383966610_3372230065099237420_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=v2ZBsQ3kIJkAX8DQLQc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCp87E1hRn2pR-9gRjxFmzpgQ45xKLn8kR6Uyy-Za9J6w&oe=646EAFF8&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341321051_191421290338460_3485492237353740336_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=aRUeIW27HgEAX_e8je6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaLGLZ7vaExYtKiGa6Vb1BgnwDKuHIvNEASy764odHCg&oe=6470151E&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341350522_1748957225520404_8004596624335395137_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=PXKpVPEe4B8AX97hsp-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDc_r_ktA-oikBULomy8EEdNF1DxJquj4j1JSAizXu1mA&oe=646E4606&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341535556_908396630275584_2429057458207376812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=RrhbqS9OI7sAX-jtBPa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKSh2QOQ5tDBHo5mDmP_W4-2E6kSdDIhxJbctbWwfShQ&oe=646F7896&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341177800_256331960158091_3770045126749392090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=di1DSY-1GC4AX94mllR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6xhYwTLmGBHSCSGNROxtJk8LznzJg1v0yfgcRA1fUNg&oe=646E991D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341331225_4954290074695887_7782253001688160325_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=3b014YvqGJYAX97mliV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFULaC47-QSHJ5l1ytftYvhmqXx8acoWturL3h7Xzj0Q&oe=646F7ACE&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 1605, "timestamp": "2023-04-17T01:45:25.000Z", "childPosts": [{"id": "3082611300815616412", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVNuDmc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVNuDmc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341372967_136481729273467_2273173710613337587_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GOGmgcoj3SgAX_nMVoe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlE4Yay00V31JTJvz5bkbe-N5ReC2mSGNwPh-tYl6SqA&oe=646FEB20&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Fabiano Ribeiro", "id": "239802582", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX-N0CtB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAEFWWYneSEYkg0YBqBu_d4B_uPOeDvMt1g8vC2C2VwCg&oe=646F9C4D&_nc_sid=62388f", "username": "fabianosribeiro"}]}, {"id": "3082611300866118458", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVQutM6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVQutM6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341370620_1252551309001400_2582947495600922053_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=sJFwfsPgmqgAX-fJKCN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8Xh4axoXcfnLV-ZWb9GfSFyO_0yvLm7JvFBNLTChYmQ&oe=646E5607&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3082611300815762683", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVNunT7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVNunT7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341757216_767911874829348_1545998406632444765_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=LBDCX9Y4BhwAX-6Jb--&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVxEUWdP3Upb-h6nVor1UY7TpZaviYv42Bln3clJARIw&oe=646EE416&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3082611300874440441", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVROc75", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVROc75/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341175343_696225988922050_8596849061553756866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rHHqtpAqiDgAX9X7Ax2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcxnTmyiHsjg9VwZcYsuyxnXVcUOB67hKz1dwChMzkPQ&oe=646F4703&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "IC College", "id": "14752847978", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/340315652_1341108490150140_7248950632824774567_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=UgCr3_Mo_vwAX8PJN6t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSbMxXXB7Xk_ld0CUWttZ3v6R31kRWaLUeWHXN1NyVtA&oe=646EFBD8&_nc_sid=62388f", "username": "iccollegebr"}]}, {"id": "3082611300815861052", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVNu_U8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVNu_U8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341195642_743127383966610_3372230065099237420_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=v2ZBsQ3kIJkAX8DQLQc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCp87E1hRn2pR-9gRjxFmzpgQ45xKLn8kR6Uyy-Za9J6w&oe=646EAFF8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Guilherme Aleixo", "id": "402732524", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/335766159_1448559209286141_2436741230878374865_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=00woc5SRgjwAX-oblei&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeT-VFEqL0lXaWPYN11pTkomn2gGuN5bDnku0_pFqF8w&oe=646E8203&_nc_sid=62388f", "username": "_guilhermealeixo"}, {"full_name": "Artur Azibeiro", "id": "204390271", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/321648593_720116005996658_1769578589929851740_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=K08V0bNxRFwAX-rJSRw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBt2yIqvatR_o0HVkqzA_bC1b1-xmYKANkSR9mRhIZb2Q&oe=646E2091&_nc_sid=62388f", "username": "azibeiro"}, {"full_name": "Gustavo Viola De Toledo", "id": "4056875692", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/271149353_1214040825668427_2605416294723458657_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DyFEpn17dX4AX-RQIv_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBu5_8jFr9jk099wxa4uIpDLHESpY0kjlsrw9LN3gAwHA&oe=646E6400&_nc_sid=62388f", "username": "gustavoviola_"}]}, {"id": "3082611300832500540", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVOuds8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVOuds8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341321051_191421290338460_3485492237353740336_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=aRUeIW27HgEAX_e8je6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaLGLZ7vaExYtKiGa6Vb1BgnwDKuHIvNEASy764odHCg&oe=6470151E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Marcos Madaleno \u2022 ELEVE", "id": "28097440", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/180912423_4496923883668722_2881782647434432682_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jnIIU_Dsf6kAX83IgZd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKTVH5FYOeGQsEMSLt2euFOUWrrOX44--L1dUlXpDI1w&oe=646F7210&_nc_sid=62388f", "username": "marcosmadaleno"}]}, {"id": "3082611300807448120", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVNO5Y4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVNO5Y4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341350522_1748957225520404_8004596624335395137_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=PXKpVPEe4B8AX97hsp-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDc_r_ktA-oikBULomy8EEdNF1DxJquj4j1JSAizXu1mA&oe=646E4606&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3082611300815677185", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVNuScB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVNuScB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341535556_908396630275584_2429057458207376812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=RrhbqS9OI7sAX-jtBPa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKSh2QOQ5tDBHo5mDmP_W4-2E6kSdDIhxJbctbWwfShQ&oe=646F7896&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3082611300824165673", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVOOq0p", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVOOq0p/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341177800_256331960158091_3770045126749392090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=di1DSY-1GC4AX94mllR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6xhYwTLmGBHSCSGNROxtJk8LznzJg1v0yfgcRA1fUNg&oe=646E991D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3082611300882734076", "type": "Image", "shortCode": "CrHoqVRuFv8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrHoqVRuFv8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341331225_4954290074695887_7782253001688160325_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=3b014YvqGJYAX97mliV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFULaC47-QSHJ5l1ytftYvhmqXx8acoWturL3h7Xzj0Q&oe=646F7ACE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Marcos Madaleno \u2022 ELEVE", "id": "28097440", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/180912423_4496923883668722_2881782647434432682_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jnIIU_Dsf6kAX83IgZd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKTVH5FYOeGQsEMSLt2euFOUWrrOX44--L1dUlXpDI1w&oe=646F7210&_nc_sid=62388f", "username": "marcosmadaleno"}, {"full_name": "Fabiano Ribeiro", "id": "239802582", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX-N0CtB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAEFWWYneSEYkg0YBqBu_d4B_uPOeDvMt1g8vC2C2VwCg&oe=646F9C4D&_nc_sid=62388f", "username": "fabianosribeiro"}, {"full_name": "IC College", "id": "14752847978", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/340315652_1341108490150140_7248950632824774567_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=UgCr3_Mo_vwAX8PJN6t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSbMxXXB7Xk_ld0CUWttZ3v6R31kRWaLUeWHXN1NyVtA&oe=646EFBD8&_nc_sid=62388f", "username": "iccollegebr"}, {"full_name": "Guilherme Aleixo", "id": "402732524", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/335766159_1448559209286141_2436741230878374865_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=00woc5SRgjwAX-oblei&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeT-VFEqL0lXaWPYN11pTkomn2gGuN5bDnku0_pFqF8w&oe=646E8203&_nc_sid=62388f", "username": "_guilhermealeixo"}, {"full_name": "Artur Azibeiro", "id": "204390271", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/321648593_720116005996658_1769578589929851740_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=K08V0bNxRFwAX-rJSRw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBt2yIqvatR_o0HVkqzA_bC1b1-xmYKANkSR9mRhIZb2Q&oe=646E2091&_nc_sid=62388f", "username": "azibeiro"}, {"full_name": "Gustavo Viola De Toledo", "id": "4056875692", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/271149353_1214040825668427_2605416294723458657_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DyFEpn17dX4AX-RQIv_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBu5_8jFr9jk099wxa4uIpDLHESpY0kjlsrw9LN3gAwHA&oe=646E6400&_nc_sid=62388f", "username": "gustavoviola_"}]}, {"id": "3094597618311610844", "type": "Image", "shortCode": "CryOCNSO8Hc", "caption": "CIDADE LEADERSHIP CONFERENCE!\n\nDe igreja para igrejas, a Cidade Leadership Conference \u00e9 um tempo onde nos juntamos como fam\u00edlia para refletir e repartir aquilo que Deus tem derramado em nosso meio!\n\nCom 10 plen\u00e1rias especiais, receberemos convidados do mundo todo para repartir aquilo que tem recebido de Deus! Veja quem estar\u00e1 conosco neste tempo!\n\nAl\u00e9m disso, ainda teremos labs ministeriais e pain\u00e9is interativos!\n\nEsperamos voc\u00eas, seu time e sua comunidade em um ambiente criativo, pensado para a inova\u00e7\u00e3o, que promove a cultura da honra entre as diferentes regi\u00f5es e gera\u00e7\u00f5es!\n\nDe 08 a 10 de junho, no Campus Colina da Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos! Esperamos voc\u00ea!\n\n#cidadeconference2023", "hashtags": ["cidadeconference2023"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CryOCNSO8Hc/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Expectativa nas alturas \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17981776156979874", "text": "Expectativa nas alturas \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "gilsonsiqueira_pr", "timestamp": "2023-05-03T22:13:22.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344423521_3061184507508814_8225109805907301132_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=fxWd1FKQtnwAX82Bvy3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLdX4a7IPZ5I_QM71csrSYbJl1Chdvkn2KaLZ8-veMFQ&oe=646F756E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 550, "timestamp": "2023-05-03T14:40:05.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Cidade Leadership Conference", "ownerUsername": "cidadeconference", "ownerId": "52044492048", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "LUDI", "id": "282826075", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/278420866_478177947387686_1520082538670062337_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=pk_DoMsmKEAAX_GxGWZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6bE-DCLf5i2JjD0e5cG22KnA-EN5c-Gpya9ZQzzEUhQ&oe=646F17F0&_nc_sid=62388f", "username": "ludioficial_"}, {"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX_CpGRK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWNwUZVo7mZWyzeV4O5Tw4LCa1gInPpWQqevaY3xvGzQ&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}, {"full_name": "SARAH OLIVEIRA", "id": "281405400", "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/312125501_381498227435432_6122838420418047842_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=XUsF4_dPbuYAX_PpAuR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzEwxR4W3s38yv_DslZ3Acs_D9jxL3InAOX2F8NOItAg&oe=646E8702&_nc_sid=62388f", "username": "sarahooficial"}, {"full_name": "Lucas Anacleto", "id": "31134514", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/279171767_124591643512302_1483353115776273235_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=uBY69lLppoEAX9MckqP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJtQQDhhauMLzvf1588rcWajPnEztn-Wq3rLcPVe9NqA&oe=646F9A2E&_nc_sid=62388f", "username": "lucasanacleto"}, {"full_name": "Heber Souza", "id": "45806150", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/201134827_507003437421608_3565478670841198431_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=JkzFQ-uThEoAX_lyJoJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDoI4902MfB3h1kvFDp5eqKl19LFmh91HhipDztliHDtQ&oe=646E94B5&_nc_sid=62388f", "username": "hebinhol"}]}, {"id": "3077522933916595411", "type": "Video", "shortCode": "Cq1js2QN3TT", "caption": "RESSUSCITOU!\n\nQuando a alvorada anunciou a tumba vazia, nosso cora\u00e7\u00e3o p\u00f4de se encher da esperan\u00e7a na gra\u00e7a que nos conduz a gl\u00f3ria eterna ao lado Daquele que venceu a morte e, mais do que isso, nos deu a Sua vida!\n\nA coroa de espinhos se transformou numa coroa de gl\u00f3ria, n\u00e3o apenas sobre a cabe\u00e7a do Filho de Deus, mas sobre todo aquele que decide tomar sua cruz e segui-Lo at\u00e9 o fim!\n\nJesus morreu nossa morte para vivermos a Sua vida!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq1js2QN3TT/", "commentsCount": 24, "firstComment": "No s\u00e1bado dia 8 estive ai e estou tentando lembrar o louvor que tocou que e do Paulo Cesar Baruk. Algu\u00e9m lembra", "latestComments": [{"id": "17949730916457781", "text": "No s\u00e1bado dia 8 estive ai e estou tentando lembrar o louvor que tocou que e do Paulo Cesar Baruk. Algu\u00e9m lembra", "ownerUsername": "silviopanzeri", "timestamp": "2023-04-13T23:54:58.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18260561347177324", "text": "Maravilhoso.", "ownerUsername": "silviopanzeri", "timestamp": "2023-04-13T23:53:38.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17991990631884847", "text": "Chorei muito ,lindo demais", "ownerUsername": "manumachadosilva", "timestamp": "2023-04-10T15:03:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18015521149503404", "text": "Emocionante demais \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c ele vive", "ownerUsername": "gui_barbarossa", "timestamp": "2023-04-10T14:03:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18006207376720443", "text": "Gl\u00f3ria a Deus \ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "ciceramelo06", "timestamp": "2023-04-10T13:36:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17909753999735993", "text": "Parab\u00e9ns foi lindo espet\u00e1culo, pude prestigiar vcs no s\u00e1bado, est\u00e3o de parab\u00e9ns, simplesmente emocionante. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "monyysantosalves", "timestamp": "2023-04-10T12:42:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971071515473600", "text": "Maravilhoso o espet\u00e1culo n\u00e3o sem mensurar a explos\u00e3o de emo\u00e7\u00e3o que senti. Obrigado Jesus parab\u00e9ns Igreja da Cidade", "ownerUsername": "keeli.ferreira", "timestamp": "2023-04-10T11:28:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17846388611964292", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camposgisele2022", "timestamp": "2023-04-10T10:26:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18287860453105123", "text": "Lindoooooo parab\u00e9ns a todos foi incr\u00edvel....", "ownerUsername": "ca.sales.39", "timestamp": "2023-04-10T04:56:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18032791327464110", "text": "@iedaaldemino \ud83d\ude2d\ud83d\udc9e", "ownerUsername": "iriscorelli", "timestamp": "2023-04-10T04:39:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340485792_732824515203192_4181986899579176989_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=zT4PMJAc_CoAX-r0wwQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSOLjU08YexiF-9-nzUnVtRkjF10ZDuxYP7LILQ5kUXg&oe=646BBE8A&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_657309936119788_1247723382292831393_n.mp4?_nc_ht=instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=R_HaFdqy9p0AX_XJeWP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVqvGPPPUmSu9uF1l03JaVCf14ZlUxlmyDtw4Rk-Kajw&oe=646BA83E&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 1992, "videoViewCount": 9764, "videoPlayCount": 26393, "timestamp": "2023-04-10T01:16:35.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Auto de P\u00e1scoa - Yeshua", "ownerUsername": "autodepascoa2024", "ownerId": "29669367420", "productType": "clips", "videoDuration": 59.954, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX_qlwqp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2G-eeQs8JUoGBGggX8aLa_IVbOeK03aBIB6RpGEj7eg&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3081816461140456278", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrEz75FOnNW", "caption": "Hoje, nos alegramos junto com o c\u00e9u pela vida de cada um desses queridos que decidiram confessar publicamente, sua f\u00e9 em Cristo Jesus, nosso \u00fanico Senhor e Salvador!\n\nNossa igreja-fam\u00edlia celebra em unidade com a @redeigrejas pelo batismo desses 123 novos membros da nossa Igreja.\n\nOramos para que o Esp\u00edrito Santo esteja os conduzindo nessa nova vida, que nasce a partir de hoje, que eles possam experimentar da plenitude de alegria e do eterno prazer que s\u00f3 encontramos na presen\u00e7a do nosso Pai, que eles se lembrem que a intimidade \u00e9 algo para todos os dias.\n\nVoc\u00ea celebra essa grande festa nas \u00e1guas com nossos novos irm\u00e3os na f\u00e9?", "hashtags": [], "mentions": ["redeigrejas"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz75FOnNW/", "commentsCount": 33, "firstComment": "Me batizei Domingo de P\u00e1scoa desse ano, mas n na IC, na Hillsong q eu frequento. Melhor decis\u00e3o da vida", "latestComments": [{"id": "17949694238618324", "text": "Me batizei Domingo de P\u00e1scoa desse ano, mas n na IC, na Hillsong q eu frequento. Melhor decis\u00e3o da vida", "ownerUsername": "likamello95_", "timestamp": "2023-05-17T03:05:23.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17909123426670639", "text": "Quanta gente \ud83d\ude0d... gl\u00f3rias a Deus \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "_criistiine_", "timestamp": "2023-04-18T23:14:47.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18018172387555065", "text": "Maravilhoso Deus \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c \ud83d\udd25", "ownerUsername": "cp_araujo", "timestamp": "2023-04-18T18:39:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17915504612715794", "text": "Os c\u00e9us est\u00e1 em alegria com certeza \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffb!", "ownerUsername": "abelharainha.poliana.sjc", "timestamp": "2023-04-17T11:35:06.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18005284468634682", "text": "Glorificado seja o Nome do Senhor Jesus Cristo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "castilhocastilho76", "timestamp": "2023-04-17T00:27:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17931750419563704", "text": "I \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "martins.tatti", "timestamp": "2023-04-16T16:20:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18050100979410701", "text": "Que festa linda aqui na terra e tb nos c\u00e9us!! Fam\u00edlia s\u00f3 aumentando!! \ud83d\ude0d Obrigada Jesus!!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "kah_odajima", "timestamp": "2023-04-16T13:08:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17978411881983025", "text": "\ud83d\udc4f que Deus aben\u00e7oe sempre a cada vidas nos somos a luz do mundo.Que venhamos fazer o IDE...", "ownerUsername": "neves.rosangella", "timestamp": "2023-04-16T12:00:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17984091206020718", "text": "Que festa linda!!!! Deus bom demaaaaaaaais! Sejam bem vindos a fam\u00edlia \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "taina.nccarvalho", "timestamp": "2023-04-16T05:57:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341021591_2264616870394289_5369030558375010538_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3gLEe8OpspUAX-6tq0u&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAoqp57NpyXHdYec1bP_IQCsr3ev2TYFpZqSrc3vVUGoA&oe=646FDA5A&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341021591_2264616870394289_5369030558375010538_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3gLEe8OpspUAX-6tq0u&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAoqp57NpyXHdYec1bP_IQCsr3ev2TYFpZqSrc3vVUGoA&oe=646FDA5A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341920335_245324997946446_5321111918545990151_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=oyyl7nJit4AAX9gK7co&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBO04wa-xNvv9HRg-WyJn9E7W0wvWbr5-gHoE58sDhcAQ&oe=646E392F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341009992_1906587269718421_847705779823174267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=XdosDmEOV4AAX_Oj-aj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVT2QIi9HjKopV5srOsMA6Crglftx96I0I5eNDQYY3mg&oe=646EC57A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/327265726_166731579647607_517139481290173483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=QxPAnZWvMaMAX_3jzwr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwgKvVxfTlPmQ46agCK72y8xjpExDS9MqkVpoQqbV6KQ&oe=646F3C8A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341015562_1368198867074400_8987329416408667593_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=hzVMdD2si_0AX-NHziu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDzQEgxA-BJ6_4R2T6ldjmq1D3upq7dZWoox8_ZTDYyA&oe=646F486A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/330254300_173501115602789_7274685943211539297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_MUcvpKuwAX9E6Tx3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCU0eWMFlB5H7tSYae-ipLXhhwne7kL28fEbtFCW8T4vw&oe=646EFED4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328657132_635792828566166_3373428185525320517_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=NNzyD3l5OZoAX99s8zl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdSNyQRGQSoboP_vGpsQD2yklyzuEnvuZARhMF-X7H3g&oe=646F80C6&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/327923722_1071931117545592_6736670757178757262_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=GPamEd8htQcAX_SOb0W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAr7zRq6EdcTq167sfO5Gn0B9FalSXLKCpPlSCnjqUQxQ&oe=646EC801&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341011525_787167902994396_7528001283186246795_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=lovJCkOkySMAX_1PetB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDGinMpj7pEQFmLllpAU3kw-Usn4ePqLBFiXbaY5pcCw&oe=646F7ABD&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341539630_888894108861952_8035543053369460930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=kKh4u9Ef3V0AX9ksao0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlnBt4ZoHNTcc-8X_Tv62L2pHAdv_0tqcVGo8ViTjgfg&oe=646F99D4&_nc_sid=62388f"], "likesCount": -1, "timestamp": "2023-04-15T23:26:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3081816454555302024", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y8uPiI", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y8uPiI/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341021591_2264616870394289_5369030558375010538_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3gLEe8OpspUAX-6tq0u&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAoqp57NpyXHdYec1bP_IQCsr3ev2TYFpZqSrc3vVUGoA&oe=646FDA5A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Rede de Igrejas da Cidade", "id": "28649047596", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241084649_362818762163955_6972315531306577053_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=nh255k-GAHUAX955GqE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwWwNz6hr0GGW1z545MMe3ETYB6arO356_9aT-Ggq00g&oe=646E526B&_nc_sid=62388f", "username": "redeigrejas"}]}, {"id": "3081816454563679296", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y9OMxA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y9OMxA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341920335_245324997946446_5321111918545990151_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=oyyl7nJit4AAX9gK7co&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBO04wa-xNvv9HRg-WyJn9E7W0wvWbr5-gHoE58sDhcAQ&oe=646E392F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454572074464", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y9uOXg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y9uOXg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341009992_1906587269718421_847705779823174267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=XdosDmEOV4AAX_Oj-aj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVT2QIi9HjKopV5srOsMA6Crglftx96I0I5eNDQYY3mg&oe=646EC57A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454572221410", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y9uyPi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y9uyPi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/327265726_166731579647607_517139481290173483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=QxPAnZWvMaMAX_3jzwr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwgKvVxfTlPmQ46agCK72y8xjpExDS9MqkVpoQqbV6KQ&oe=646F3C8A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454555406397", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y8upA9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y8upA9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341015562_1368198867074400_8987329416408667593_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=hzVMdD2si_0AX-NHziu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDzQEgxA-BJ6_4R2T6ldjmq1D3upq7dZWoox8_ZTDYyA&oe=646F486A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454630851528", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7zBOcPI", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7zBOcPI/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/330254300_173501115602789_7274685943211539297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ii_MUcvpKuwAX9E6Tx3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCU0eWMFlB5H7tSYae-ipLXhhwne7kL28fEbtFCW8T4vw&oe=646EFED4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454572109327", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y9uW4P", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y9uW4P/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328657132_635792828566166_3373428185525320517_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=NNzyD3l5OZoAX99s8zl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdSNyQRGQSoboP_vGpsQD2yklyzuEnvuZARhMF-X7H3g&oe=646F80C6&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454572169143", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y9ule3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y9ule3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/327923722_1071931117545592_6736670757178757262_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=GPamEd8htQcAX_SOb0W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAr7zRq6EdcTq167sfO5Gn0B9FalSXLKCpPlSCnjqUQxQ&oe=646EC801&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454630976816", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7zBO60w", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7zBO60w/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341011525_787167902994396_7528001283186246795_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=lovJCkOkySMAX_1PetB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDGinMpj7pEQFmLllpAU3kw-Usn4ePqLBFiXbaY5pcCw&oe=646F7ABD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3081816454563848650", "type": "Image", "shortCode": "CrEz7y9O2HK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrEz7y9O2HK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341539630_888894108861952_8035543053369460930_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=kKh4u9Ef3V0AX9ksao0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlnBt4ZoHNTcc-8X_Tv62L2pHAdv_0tqcVGo8ViTjgfg&oe=646F99D4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Rede de Igrejas da Cidade", "id": "28649047596", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241084649_362818762163955_6972315531306577053_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=nh255k-GAHUAX955GqE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwWwNz6hr0GGW1z545MMe3ETYB6arO356_9aT-Ggq00g&oe=646E526B&_nc_sid=62388f", "username": "redeigrejas"}]}, {"id": "3086319158673592668", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrUzuw8ONFc", "caption": "O CAMINHO \ud83d\udde3\ufe0f\n\n\u201cO Caminho\u201d do Xtreme est\u00e1 acontecendooo, ser\u00e3o 4 dias de muita divers\u00e3o, mensagens fort\u00edssimas, adora\u00e7\u00e3o, momentos especiais, com a Presen\u00e7a de Jesus e uma atmosfera sobrenatural! Ser\u00e3o dias que influenciar\u00e3o destinos prof\u00e9ticos, marcos hist\u00f3ricos. \ud83d\udd25\n\nFomos chamados para transbordar do Amor de Jesus para o mundo, mergulhados em meio ao sobrenatural e o tornando natural ao dia a dia \u00e9 o nosso lugar, para pregar o evangelho, as boas-novas e viver como um verdadeiro disc\u00edpulo de Jesus!\ud83c\udff9\n\nCaminhamos rumo a vit\u00f3ria celestial, Deus est\u00e1 conosco, vamos preparar o caminho para o Cordeiro, at\u00e9 que Ele venha!\n\nDesde 2021 sem oxig\u00eanio, mas hoje podemos dizer, est\u00e1 de volta, acampamento Xtreme 2023, O Caminho: \u201cUma voz clama: \u201cNo deserto preparem o caminho para o Senhor; fa\u00e7am no deserto um caminho reto para o nosso Deus.\u201d Isa\u00edas 40:3 \ud83d\udca5", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUzuw8ONFc/", "commentsCount": 49, "firstComment": "@pralvarobertoni", "latestComments": [{"id": "17952348974540282", "text": "@pralvarobertoni", "ownerUsername": "marcio_becali", "timestamp": "2023-04-26T14:17:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17975288039487290", "text": "tenho nem o que dizer desses dias! que a chama nunca se apague, e que possamos ser a gera\u00e7\u00e3o da const\u00e2ncia e perman\u00eancia \ud83d\udd25", "ownerUsername": "rachelsribeiro", "timestamp": "2023-04-25T21:22:42.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "18013580653592267", "text": "FOI BOM DEMAAAAAAAIS\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rhaissaapaiva", "timestamp": "2023-04-25T12:38:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973621293488548", "text": "meu Deus! Que coisa linda! SENHOR, que cada um destes  adolescentes  permane\u00e7a  firme nos teus  caminhos!", "ownerUsername": "natalina.tavares.169", "timestamp": "2023-04-24T22:59:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17968522274346275", "text": "FOI INCR\u00cdVELL\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "jsmorotti", "timestamp": "2023-04-24T17:54:14.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18263468161183102", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Muita gratid\u00e3o no meu cora\u00e7\u00e3o por essas experi\u00eancias incr\u00edveis que tivemos nesse acampamento. Sem d\u00favidas esses adolescentes v\u00e3o deixar um legado \u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "gustavomiguell_", "timestamp": "2023-04-24T14:53:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 2}, {"id": "18012268303594906", "text": "FOI INCR\u00cdVEL \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julia.vianap", "timestamp": "2023-04-24T14:41:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17944891187617785", "text": "FOI DEMAISSSSS \ud83d\udd25", "ownerUsername": "fsthaina_", "timestamp": "2023-04-24T14:00:36.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17873839556870634", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "rosangela_mota67", "timestamp": "2023-04-24T13:16:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17955861878582237", "text": "Foi c\u00e9u na terra mlk, que surreal!! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leozin__012", "timestamp": "2023-04-24T01:53:10.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342909788_778122540297946_6902968297041848967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=_BlQL2rAGSwAX9kNhZA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB9LVNGfMbS2tAAJjR4k8-Ig2a-ZJoxdbOycOQY2BueA&oe=646F97F1&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342909788_778122540297946_6902968297041848967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=_BlQL2rAGSwAX9kNhZA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB9LVNGfMbS2tAAJjR4k8-Ig2a-ZJoxdbOycOQY2BueA&oe=646F97F1&_nc_sid=62388f", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342505696_969351187585250_6077390049487094233_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=0xAYAA8BGQ8AX81Uvmt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSC9Y2X0rgGVPoyRjKuWYSkprCn0wWpOoxHYaQPFJ-Og&oe=646E7726&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 2317, "timestamp": "2023-04-22T04:32:15.000Z", "childPosts": [{"id": "3086319152793349884", "type": "Image", "shortCode": "CrUzurdu278", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUzurdu278/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342909788_778122540297946_6902968297041848967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=_BlQL2rAGSwAX9kNhZA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB9LVNGfMbS2tAAJjR4k8-Ig2a-ZJoxdbOycOQY2BueA&oe=646F97F1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-C_NpY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKmVugC0wtxycBK9Joh3pYGYBO-2ILJnv3Q_zaFwfS8g&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}, {"full_name": "Marcos Madaleno \u2022 ELEVE", "id": "28097440", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/180912423_4496923883668722_2881782647434432682_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jnIIU_Dsf6kAX8NgYFW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9hX7nmIgjH-RayUtq22I7QWGQJGAOsGc3IqgyGIzFsA&oe=646F7210&_nc_sid=62388f", "username": "marcosmadaleno"}, {"full_name": "Jhoey David", "id": "196954293", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/331071731_749484843258852_6915428772730168663_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=fJEVyF_39hgAX8918Pp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrI4sTGdb3fI2KsjjKWbQY0COwiIA6EMhPdDZVVBxgGA&oe=646EC6A7&_nc_sid=62388f", "username": "jhoeydavid"}, {"full_name": "Evelyn", "id": "420698207", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/309418263_627902582176076_6541827540005106883_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xMDv_myPH00AX-2RqS4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2hmOFF8eyURXqvsBWEt96Nupy2e1aPuWil29uJPcbtQ&oe=646E9F19&_nc_sid=62388f", "username": "evelynsantosm__"}, {"full_name": "Aline Mandelli", "id": "471623210", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/322564390_1150429715838534_6912393816381070114_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=q0dCj3d_kOEAX9B1Von&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOHohFlw2wVGI2TiUIfMSlcC5U5eKtsMFZON3y8hvdhg&oe=646F64BA&_nc_sid=62388f", "username": "alinemandelli"}, {"full_name": "David Hein Crem", "id": "30850291", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/297854616_1019324735414830_9029471805043415743_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=77pUk3Xu1WAAX8ui0aI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcmdNM9fJd3oti0rCLuqYz2j32PvTZCjM0fOm4uaiXDA&oe=647002E5&_nc_sid=62388f", "username": "dvdhein"}, {"full_name": "Raquel Moreira", "id": "217905005", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/334312953_1617122942136288_2012037257381720659_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=gf72gDeF1CAAX9hHdTU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKLU-h0PPKScSOfzY1Rco1Ih0W8fM7knPjhjV7t2vO_w&oe=646EF4BF&_nc_sid=62388f", "username": "raquelmoreirash"}, {"full_name": "Gustavo Miguel", "id": "404669817", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/109686703_2745895275678746_5823431253556424876_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=NVOrZYzmXNYAX8d2j9E&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPDpl3e10DfVBD-KnGoYu9NIKq4M0kC-TQ_4SyJEVbKQ&oe=646FED2C&_nc_sid=62388f", "username": "gustavomiguell_"}]}, {"id": "3086319152818507463", "type": "Image", "shortCode": "CrUzurfO07H", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUzurfO07H/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342505696_969351187585250_6077390049487094233_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=0xAYAA8BGQ8AX81Uvmt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSC9Y2X0rgGVPoyRjKuWYSkprCn0wWpOoxHYaQPFJ-Og&oe=646E7726&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "Eleve Xtreme", "locationId": "265266569", "ownerFullName": "Eleve Xtreme", "ownerUsername": "elevextreme", "ownerId": "226947688", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX-C_NpY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKmVugC0wtxycBK9Joh3pYGYBO-2ILJnv3Q_zaFwfS8g&oe=646FF7BD&_nc_sid=62388f", "username": "ic.sjcampos"}, {"full_name": "Marcos Madaleno \u2022 ELEVE", "id": "28097440", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/180912423_4496923883668722_2881782647434432682_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=jnIIU_Dsf6kAX8NgYFW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9hX7nmIgjH-RayUtq22I7QWGQJGAOsGc3IqgyGIzFsA&oe=646F7210&_nc_sid=62388f", "username": "marcosmadaleno"}, {"full_name": "Jhoey David", "id": "196954293", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/331071731_749484843258852_6915428772730168663_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=fJEVyF_39hgAX8918Pp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrI4sTGdb3fI2KsjjKWbQY0COwiIA6EMhPdDZVVBxgGA&oe=646EC6A7&_nc_sid=62388f", "username": "jhoeydavid"}, {"full_name": "Evelyn", "id": "420698207", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/309418263_627902582176076_6541827540005106883_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xMDv_myPH00AX-2RqS4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2hmOFF8eyURXqvsBWEt96Nupy2e1aPuWil29uJPcbtQ&oe=646E9F19&_nc_sid=62388f", "username": "evelynsantosm__"}, {"full_name": "Aline Mandelli", "id": "471623210", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/322564390_1150429715838534_6912393816381070114_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=q0dCj3d_kOEAX9B1Von&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOHohFlw2wVGI2TiUIfMSlcC5U5eKtsMFZON3y8hvdhg&oe=646F64BA&_nc_sid=62388f", "username": "alinemandelli"}, {"full_name": "David Hein Crem", "id": "30850291", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/297854616_1019324735414830_9029471805043415743_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=77pUk3Xu1WAAX8ui0aI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcmdNM9fJd3oti0rCLuqYz2j32PvTZCjM0fOm4uaiXDA&oe=647002E5&_nc_sid=62388f", "username": "dvdhein"}, {"full_name": "Raquel Moreira", "id": "217905005", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/334312953_1617122942136288_2012037257381720659_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=gf72gDeF1CAAX9hHdTU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKLU-h0PPKScSOfzY1Rco1Ih0W8fM7knPjhjV7t2vO_w&oe=646EF4BF&_nc_sid=62388f", "username": "raquelmoreirash"}, {"full_name": "Gustavo Miguel", "id": "404669817", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/109686703_2745895275678746_5823431253556424876_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=NVOrZYzmXNYAX8d2j9E&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPDpl3e10DfVBD-KnGoYu9NIKq4M0kC-TQ_4SyJEVbKQ&oe=646FED2C&_nc_sid=62388f", "username": "gustavomiguell_"}]}, {"id": "3083929847672114672", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrMUdtquI3w", "caption": "VOC\u00ca TEM SE IMPORTADO? \n\nQuando servimos ao pr\u00f3ximo com amor e generosidade, estamos seguindo o exemplo do pr\u00f3prio Deus, que nos deixou claro que o amor \u00e9 a base de todas as coisas.\n\nQuando doamos parte de n\u00f3s mesmos, estamos semeando la\u00e7os de afeto e conex\u00e3o que perdurar\u00e3o por toda a eternidade, assim como nosso Jesus que entregou seu sangue e agora estaremos com Ele por toda a eternidade. \n\nGenerosidade n\u00e3o \u00e9 sobre ter, mas sobre ser. N\u00e3o diz respeito apenas a recurso, mas a investimento de tempo, de cuidado, de amor e compax\u00e3o!\n\nPortanto, hoje, desafie-se a fazer algo que custe algo por algu\u00e9m, e semeie a eternidade atrav\u00e9s da generosidade.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdtquI3w/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341925638_751618759927045_5848804375718945857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=aURsDYa2w3UAX--xYo_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCi-zrgZAITaIg5rwkvm4KE1TO66hY9odDW9xq5Yr1d0g&oe=646F6CE2&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341925638_751618759927045_5848804375718945857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=aURsDYa2w3UAX--xYo_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCi-zrgZAITaIg5rwkvm4KE1TO66hY9odDW9xq5Yr1d0g&oe=646F6CE2&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341745808_536038955380540_5162260643551508787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=vvFE41kArZgAX-10Vm6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBH4Q-SAJ5a3WF6cmQOeY4n-B6iByge-Lpjb7wTccqKsQ&oe=646F0F5C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341909038_609689427736166_7741997756720598615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=tRxMOlkI6LcAX9_Ev-Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7UsRSpWYSShyRQADlTO2u4G3X9RyLJdNF0qLhoxeVgw&oe=646F52F3&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341857351_6213643222049989_7921156507875282503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=mfsRbae7YW8AX96w0cT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvk7KdSnqWVXF7UGpKla14_SxZ64JbMbqBxaaioxriIQ&oe=646EFEEC&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341909970_233666715879514_6664584944198233679_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rgj5P8NnRNoAX9IsmTZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYdt34CO22fvGcllocYQ20Nh--oCvs9s6WQKwkVt33wA&oe=6470064C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341555576_931796537853300_6493850065908625866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=WB8pfCY60OIAX_6fI7V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAG6LySMpElhnM8mpAwGXT8zMIoCtj9ZNGzEcQeGyqMQQ&oe=646EAA5F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342381655_502592165267505_1035231746638565645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=SKhe4fMrsBgAX9IfnFU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLuCNQvjX8Xpa3Rz9OpTSc1uu7VxZsM8mfhzpylLgU7Q&oe=646E4ECF&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 794, "timestamp": "2023-04-18T21:25:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3083929840566999238", "type": "Image", "shortCode": "CrMUdnDORjG", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdnDORjG/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341925638_751618759927045_5848804375718945857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=aURsDYa2w3UAX--xYo_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCi-zrgZAITaIg5rwkvm4KE1TO66hY9odDW9xq5Yr1d0g&oe=646F6CE2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083929840550322597", "type": "Image", "shortCode": "CrMUdnCOqGl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdnCOqGl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341745808_536038955380540_5162260643551508787_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=vvFE41kArZgAX-10Vm6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBH4Q-SAJ5a3WF6cmQOeY4n-B6iByge-Lpjb7wTccqKsQ&oe=646F0F5C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083929840558628991", "type": "Image", "shortCode": "CrMUdnCuWB_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdnCuWB_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341909038_609689427736166_7741997756720598615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=tRxMOlkI6LcAX9_Ev-Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7UsRSpWYSShyRQADlTO2u4G3X9RyLJdNF0qLhoxeVgw&oe=646F52F3&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083929840558555152", "type": "Image", "shortCode": "CrMUdnCuEAQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdnCuEAQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341857351_6213643222049989_7921156507875282503_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=mfsRbae7YW8AX96w0cT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvk7KdSnqWVXF7UGpKla14_SxZ64JbMbqBxaaioxriIQ&oe=646EFEEC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083929840558750112", "type": "Image", "shortCode": "CrMUdnCuzmg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdnCuzmg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341909970_233666715879514_6664584944198233679_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rgj5P8NnRNoAX9IsmTZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYdt34CO22fvGcllocYQ20Nh--oCvs9s6WQKwkVt33wA&oe=6470064C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083929840550403141", "type": "Image", "shortCode": "CrMUdnCO9xF", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdnCO9xF/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341555576_931796537853300_6493850065908625866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=WB8pfCY60OIAX_6fI7V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAG6LySMpElhnM8mpAwGXT8zMIoCtj9ZNGzEcQeGyqMQQ&oe=646EAA5F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083929840567178305", "type": "Image", "shortCode": "CrMUdnDO9RB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrMUdnDO9RB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342381655_502592165267505_1035231746638565645_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=SKhe4fMrsBgAX9IfnFU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLuCNQvjX8Xpa3Rz9OpTSc1uu7VxZsM8mfhzpylLgU7Q&oe=646E4ECF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "isSponsored": false}, {"id": "241170584", "username": "ic.sjcampos", "url": "https://www.instagram.com/ic.sjcampos", "fullName": "Igreja da Cidade", "biography": "\u2022 UMA FAM\u00cdLIA PARA PERTENCER \u2022 \n\ud83d\uddd3\ufe0f Celebra\u00e7\u00f5es aos domingos \u00e0s 08h, 10h, 17h e 19h   Venha celebrar a Jesus conosco!", "externalUrl": "https://doity.com.br/conferencia-de-intercessao-2023", "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fdoity.com.br%2Fconferencia-de-intercessao-2023&e=AT0O_L8IH_AI12cbFfrAKcPX5dkBDAjfSIs1Nw5Rx9jUywu5aMfpz1NvZzUFdcRb_l4q2JqcdF478bUPS8qHk1HrebP6iPRV", "followersCount": 121540, "followsCount": 117, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 26, "isBusinessAccount": false, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": null, "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8CTrLJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzmlNwPfaqTtqDJ5qUHGFiA77drtvj5rCwXRA0mRYDQQ&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "profilePicUrlHD": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8CTrLJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCoIm_5eKeMR--i5YjXhod-iVQ6P8IJroa2FbCu6MXww&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 481, "relatedProfiles": [{"id": "239802582", "full_name": "Fabiano Ribeiro", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/274090964_486626346352198_7002851878867111520_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=nti8S6fD4JIAX-pBIxX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPGGKWCqXJkGsM5OvljZHJdoRFC_05FW0mBi_TRjnKiw&oe=646F9C4D&_nc_sid=f70a57", "username": "fabianosribeiro"}, {"id": "3682992918", "full_name": "Ignic\u0327a\u0303o", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/150641128_454100792300894_2901519230031085213_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=1j8o11QxNgoAX82_jmw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5a_h5BYYVk0_hQgqqIxhhQaCiQhsKE36YVz-GvWI7Ng&oe=646E2918&_nc_sid=f70a57", "username": "ignicao_ic"}, {"id": "346842583", "full_name": "Luiz Araujo", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/254366868_923972805201713_838048681591234194_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=4TAf3bdgLb4AX-BYic7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVcoW7lhyGDEbMvV75eYa3GT5-gT7_xaPblHYlH3CV3Q&oe=646E9CBE&_nc_sid=f70a57", "username": "luiz_caf"}, {"id": "418573773", "full_name": "Eleve Bold", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/87868709_202755234166134_1782128514049245184_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Sg6ky1h676AAX_KLJyj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuvTJghppRdEDtvnlv978CGUBST52s8gTCKbNwAc7NqQ&oe=646E3B2E&_nc_sid=f70a57", "username": "elevebold"}, {"id": "3132027641", "full_name": "IPE", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX_K0jx8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgOJ7SUT30YxKOvncKmbsEVAcNKMMRMivt4HyBqgqy5A&oe=646F411E&_nc_sid=f70a57", "username": "ipeead"}, {"id": "200799671", "full_name": "Yan Lima", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/10787803_305753782949115_2010546062_a.jpg?_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=QICKs92n2JgAX-yZOjj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4oA-AuaytfJMm9xpZUSV6frStrMG8NImYPLk-_sJN5A&oe=646FC7C7&_nc_sid=f70a57", "username": "yanzaum"}, {"id": "47237837812", "full_name": "Minist\u00e9rios Prof\u00e9ticos IC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/272111486_142248708189278_7257290208405261356_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=cjvqkLTJuN8AX-rR2BL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCs2kXiOAQ0zvOYxLoyn9XWv-PDbAT_PG3-tbsZ2WLjTg&oe=646EDEED&_nc_sid=f70a57", "username": "profeticoic"}, {"id": "281405400", "full_name": "SARAH OLIVEIRA", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/312125501_381498227435432_6122838420418047842_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=XUsF4_dPbuYAX-0rt8O&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiVM_vxm6IRXYvPBVjonzmlnCqUZvIhbINr3H-8y3K3w&oe=646E8702&_nc_sid=f70a57", "username": "sarahooficial"}, {"id": "39493041678", "full_name": "Ponto de Partida IC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/169944669_4181013358611094_1295801000019108533_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=REKFGTFcvRoAX-1qabX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXtAOMz0ESd57ZnaLdsWPiDCA1KbZrGRTh8wDHPSYqbg&oe=646ECAAB&_nc_sid=f70a57", "username": "pontodepartidaic"}, {"id": "1469666650", "full_name": "Eleve A3", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/280947382_1044346516477916_1660838919259759804_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=BpolHWGIrqkAX_qxaQI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEPT69yEVONDC3eOfcspYIQQNjn1Sx1-ZEusjKfYXcCQ&oe=646EE5CC&_nc_sid=f70a57", "username": "elevea3"}, {"id": "6140955643", "full_name": "MarketPlace desde 2010", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/43817661_972964986232149_2954740214620225536_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=rkpI1vlUlMoAX9kJn4T&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyJN_4rBXf0jCV4qEXvvAMG1M7zEvIVCWyAuyuT06ljg&oe=646EAAC9&_nc_sid=f70a57", "username": "icmarketplace"}, {"id": "966927803", "full_name": "Eleve UP", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/292765660_1173963573381286_5856984158732972457_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=ShFg3Ldug8EAX_wrKEx&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBqfzvwmIF3AditV3QevFJQNuMHARIaJx1lTXLHdgxnw&oe=646F41FC&_nc_sid=f70a57", "username": "eleveup"}, {"id": "691102392", "full_name": "Igreja da Cidade em Ca\u00e7apava", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/302012954_153488807293652_4774235631681981801_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=2uFseYn7V1sAX_hx5c0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6joVa6x2triHj3q8gflDmIyrx7Y6ng53nRan0QCrreg&oe=646F98C2&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.cacapava"}, {"id": "19449888", "full_name": "Yara Anacleto", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/328094688_554161853509863_1752160309735914134_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GMSmdbc0xCAAX-WXRAr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTN6TcgcEpUH0eRTZ9O9B4AIDuAqmDmXjYMkGsEYWZPA&oe=646FADFC&_nc_sid=f70a57", "username": "yaraanacleto"}, {"id": "29865654822", "full_name": "Paola Nascimento", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/336358251_162019470054011_1751217603955158799_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=UnyG8sSfo6gAX_5rhzJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEmruIr8t741O5mQkDiNVKa5CJ_WpkGxS-b89I7EDFYQ&oe=646FF9E1&_nc_sid=f70a57", "username": "paolynhanascimento"}, {"id": "4730828", "full_name": "Teofilo Hayashi", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/342926547_1243403356571709_4925870146582210727_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=W0qLjD_olDQAX_wyz8o&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCz6HcNM-HbkWiAt7Na1OWcXXS3fh8Jndp3rt1BsHIl3A&oe=646F6D1C&_nc_sid=f70a57", "username": "teohayashi"}, {"id": "1425981298", "full_name": "Igreja da Cidade Guaratingueta", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241220526_873597473549580_5939834756673066250_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=sUr53W42riIAX-2XMXG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNk_U2sCGY7qlJ3d7YmoUDVvmPqSiGT_T9xil7l5i1vw&oe=646E3C7B&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.guara"}, {"id": "6039814", "full_name": "Pr. Lucinho", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/341894495_250356664112171_526967498592859960_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=1D_LyrwCYJwAX_lTYE9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHdxKHk_wXBslFFZBj2DEkOvChPi3YNEqllL-TaABcvQ&oe=646EE3E3&_nc_sid=f70a57", "username": "prlucinho"}, {"id": "2013033186", "full_name": "TALITHA PEREIRA", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/312601900_1164614720815663_966827762383229420_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=ryzIYZ04OpMAX9ztDF7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFKAi_-SzIT6FJ4qKd7eAx7UTZbpMZEz66KH-1TyCrsg&oe=646F7EF3&_nc_sid=f70a57", "username": "talithapereira"}, {"id": "461720212", "full_name": "\ud835\uddd5 \ud835\udde5 \ud835\udde8 \ud835\udde1 \ud835\uddd4 \ud835\udde2 \u2022 \ud835\udde0 \ud835\udde2 \ud835\udde5 \ud835\uddd4 \ud835\uddd7 \ud835\uddd4", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/67673600_437386173519295_2322916350323851264_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=bHnGf_SvDgwAX-mBxxP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBy-68NUKd58aQG-0jf5XslrmM7q_ZN8QN-tynpec-ZLQ&oe=646E56C1&_nc_sid=f70a57", "username": "brunaomorada"}, {"id": "1796471600", "full_name": "Life Informa", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/72270706_1349394161890486_3320097341435805696_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Laao0lh8L_QAX_710t5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjUFhgNafhTEyBwR4XkIRWNeHlKcijxlxrD2Og_KetLw&oe=646E97AA&_nc_sid=f70a57", "username": "lifeinforma"}, {"id": "26513099", "full_name": "Ana Paula Valada\u0303o Bessa", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/334805360_883555049610167_7285770423536985372_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=B0wSSGZJKXYAX--vM5y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4lsrICYoZ9elNaNLB4CyVD61gy0FDiKg3Y4jJKsHJfQ&oe=646EEC8C&_nc_sid=f70a57", "username": "anapaulavaladao"}, {"id": "51740123", "full_name": "Luciano Subira\u0301", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/97159796_286798652341780_7187979175490224128_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=L-nUoHmz-loAX800Lle&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC34H1sLhlWhIPfZ4am0HNEa4btv2mJYUBhNxxNtD7eYA&oe=646FC88C&_nc_sid=f70a57", "username": "lucianosubira"}, {"id": "1457779590", "full_name": "Hernandes Dias Lopes", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333173804_164117569748781_7788240078912034260_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=ASVbbM3y5K4AX-XGakB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCRxpaR_t5ht1sVnUcHcmK5Ik-eNh9x4GQm8mnMB1m1zQ&oe=6470172D&_nc_sid=f70a57", "username": "hernandesdiaslopes"}, {"id": "3881353", "full_name": "Paulo Cesar Baruk", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/102701346_962079287547053_7529837291127894746_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=igroEhJtZzIAX_1gzZx&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUrloPhqKPL1BzRkNm2pYfU_cmdqtxfm3CULbkqAm53g&oe=646EC2A4&_nc_sid=f70a57", "username": "pcbaruk"}, {"id": "2114201917", "full_name": "SJCampos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/80631957_2445236699025459_7585889358385774592_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=dzCuJkBquVcAX-GNlal&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzf3lFLrkIM5UignECF25bsLIQkV7oD8QqLpYck8cJPw&oe=646EF944&_nc_sid=f70a57", "username": "sjcampos_"}, {"id": "1582928742", "full_name": "Val Gonc\u0327alves", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/337894336_257315853296259_3402356281374894805_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=owPuyMbrVCcAX_qcIQ7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANS9RIMhoV6v48l5Zq_X35LEMc1tYXIedfcY2blAU--A&oe=646FB5DA&_nc_sid=f70a57", "username": "val_jesuscopy"}, {"id": "1205353140", "full_name": "ELIABE VIANA | PRODUTOR", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/346932164_1641434066367569_2537395989657609492_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=tHxsZ4kuRpkAX-FFA-o&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD07MpGiS-dcLcXZ1JVsy5T9ET_eM9shUSU8h3U4Q8WEg&oe=646E26EE&_nc_sid=f70a57", "username": "eliabevianaoficial"}, {"id": "5089036143", "full_name": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/241029246_1921336871378252_1799237492616040527_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=dIvRV-dyV-gAX-fL7rd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBk5_uYT2T0UUwMxcp4xrdI9brF7IvjfanPLrttz0DdBA&oe=646FD235&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.santoandre"}, {"id": "2816909195", "full_name": "Rede Vanguarda", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/319703928_836289004271306_3318497427779590617_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=WHXfNZoNWHMAX8Ay4mC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBU3xnSHN-peOpbTL_ld9HNHEn-pTBJonQFtIL-pZXVXw&oe=646F72A8&_nc_sid=f70a57", "username": "redevanguarda"}, {"id": "2000573500", "full_name": "Est\u00fadio J\u00e9ssica Clicando", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/346570543_192471767067095_9182630386395610916_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=x9o4ugabBN0AX_JFeb_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOSWlarMAR0jBNxBFoZv16VBXV2huZ0hmkbqav74CcOQ&oe=646FA43C&_nc_sid=f70a57", "username": "jessicaclicando"}, {"id": "1689129823", "full_name": "L U C A  M A R T I N I", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/275702458_379384580358665_3459406581706161432_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=nLvcOtLoa7MAX_jy6dL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrl-3W79qFH7biDMgltC36AzMHbwCvORzUZKuvoN14Jw&oe=646E35DB&_nc_sid=f70a57", "username": "olucamartini"}, {"id": "176115247", "full_name": "ALESSANDRO VILAS BOAS", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324218923_137081665879913_3231884336770691729_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=mD3ULgNv-YkAX-8a_dd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnB7i5-omNO0eDJlvsmwufGs8X6ZzaML4NYo1JCDT2qw&oe=646F14AF&_nc_sid=f70a57", "username": "alessandro_vilasboas"}, {"id": "6087001856", "full_name": "Fami\u0301lia JesusCopy", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/302696534_209254541428499_3571029379858364434_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=UdBdBdGuPsgAX8Y39mO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6QBkDqMmCtk2o5ae_neb2rMRy5bmuWOhqJ5TOcoig6w&oe=646E6D89&_nc_sid=f70a57", "username": "familiajesuscopy"}, {"id": "4118414217", "full_name": "SJCity . S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/313813913_817516969295653_2943403300299257148_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=vE9NAqNWmikAX988l-H&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9HiUYuO2lEDmsrtf3RLHA_LohIBDZNK8xsaRiSjsrxw&oe=646E785E&_nc_sid=f70a57", "username": "sjc_ity"}, {"id": "1261661178", "full_name": "Joa\u0303o Paulo Dias", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/300655456_375775027898439_6481547184713188048_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=6gOpu8jvNDgAX-QufKN&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXKwCOH62tZziN5K-YhhF5bqueJb4FEW-6qgl8bEsw4A&oe=646EAC8C&_nc_sid=f70a57", "username": "joaopauloz_"}, {"id": "5625564988", "full_name": "\ud83c\udf74LUGARES DO VALE pelo Chef L\u00e9o\ud83c\udf74", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/316177105_647089596902904_3838121230318949835_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=bWrEX6icQwkAX8SKPNj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASx5geBXVW74A1Hw_mBLOHSjnN9ycM1hMMwy9fFqcRBg&oe=646E345F&_nc_sid=f70a57", "username": "lugaresdovale"}, {"id": "7750392316", "full_name": "SJC Festas", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/346683102_3461379867443388_1117132945645661279_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=OnwQ6r9hDWIAX-R6Pyz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYe8wXeV6GNmXQaqcCTGVOE0f1jXu9gFDj07gu3qEkaQ&oe=646FFC04&_nc_sid=f70a57", "username": "sjcfestas"}, {"id": "1593854130", "full_name": "DIVINOS CHOCOLATERIA | DOCES SJC", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/344584769_808963590569355_7970818025843886779_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=sdhTcD01KhwAX-f2vJ8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZM70E2ZtcEiMH47aWwXRRGd7hRD3jL_xaQ-0-196vwA&oe=646F1284&_nc_sid=f70a57", "username": "divinoschocolateriagourmet"}, {"id": "1191794327", "full_name": "Thomaz Henrique", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/279446867_670011374070377_7451492064257073192_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=42oyvmpnlJEAX8xfSLR&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLyHaf_9x1xzECsDnaducelTdx-FrtJ42ab_KCebougA&oe=646EBE3A&_nc_sid=f70a57", "username": "thomazhenriquesjc"}, {"id": "429081257", "full_name": "Deive Leonardo", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333956585_238147535216298_6862663980015462046_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=Y5TN_DSIuYcAX99L_OH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNV2UPfCqCN1Cc4v9x55xNRKc3QH96E0ic2MplTQTxUg&oe=646F4B1E&_nc_sid=f70a57", "username": "deiveleonardo"}, {"id": "146111332", "full_name": "Cultura do Reino", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311517173_1161663431366027_6883053470998638721_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=G84KFjuFLgUAX8qTcyg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsEzerinBx-cVP3fRH9P-B8fh0sKoWHD2EMC4Go9oJmA&oe=646FB482&_nc_sid=f70a57", "username": "culturadoreino"}, {"id": "18921500", "full_name": "Adhemar de Campos", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/344113384_247781964451442_7101808062486009684_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_zrTMjiM9G4AX-lY20f&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyYK7fUZyQuJ9L0Ao1JKsnk4hpSh35WerGf2-X6oLPRg&oe=646EE467&_nc_sid=f70a57", "username": "adhemardecampos"}, {"id": "902981544", "full_name": "Crente Sincero", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/290686198_785121722501034_6574254973845793912_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=Zedr5BTNAcgAX8X4YX4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgYc0S4xZoAZbDsoxBAHjzQrrbPyfyaW0O1fgxjqgKEw&oe=646FD8DA&_nc_sid=f70a57", "username": "ocrentesincero"}, {"id": "21535832167", "full_name": "Dr. Jonatas Leonio", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324377853_1268876250347423_2048095376086624047_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=eh8tgqTCHhkAX-M7HeG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5y8RoTLDIFaoqqKqS-knYV-lELT9bjzZZPHLYyGn-ow&oe=646EF5E8&_nc_sid=f70a57", "username": "drjonatasleonio"}, {"id": "181669933", "full_name": "Angelo Bazzo", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/309913367_122524120595844_5532297850480897156_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=_gPK_2o3LNQAX_cgvPL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4xYssx0038yr1_PPpwQlG-vioyDIMZyJjNx2zImH46g&oe=646F7609&_nc_sid=f70a57", "username": "angelo_bazzo"}, {"id": "193866580", "full_name": "Zoe Lilly", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/140370871_784106678845174_7150219790929390295_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=ZNZFGxaO_5cAX8AuZgM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAI6Z4J4vHXy6IQc1Cut5boHykIILtbGcTMWGTVLlF_Vw&oe=646ED7DF&_nc_sid=f70a57", "username": "zoelilly"}, {"id": "22209635", "full_name": "Pryscila Martins", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/345196615_203572362004608_4624390566878544204_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=p9VRz9St3jsAX-sCC2c&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCe-_3Pq777Q0PQWPqHQGhA6W4yFQc3k6PctPCXrFeNvQ&oe=646E26FC&_nc_sid=f70a57", "username": "pryscilaporelli"}, {"id": "10936350689", "full_name": "Vanessa Gomes", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/280337686_527566212184411_4138611643977513219_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=kYt4KWSFXc4AX8UinET&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdXeVxz2jerRN2Iu-lWLe41ECNCdkt9QkCWAQhsIUKZA&oe=646F15A0&_nc_sid=f70a57", "username": "dra.vanessagomes"}, {"id": "7145750195", "full_name": "Douglas di Lima", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/278168034_785288892853159_579729340016273182_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=NQBJjf7STO0AX-LGxkB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMRUKjWs9y6cBHc_Ng3STNTIMZ4iXCcreRL7onDAP6Zw&oe=646FE9C3&_nc_sid=f70a57", "username": "odouglasdilima"}, {"id": "16015321", "full_name": "Yudi Tamashiro", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/347384259_753083802938265_1704160729546094356_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=IYccop8UTVEAX-9rn40&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWRsggw5HKgJoM6TY1PvbQrYaP8WKTvmC84NRZdQafJw&oe=646EA573&_nc_sid=f70a57", "username": "yuditamashiro"}, {"id": "46152019", "full_name": "Karina Bacchi", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/251712753_418332709874890_7964205334744770567_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=-9fduSIwCS8AX9a9GwF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHNOualCVo9CM7K6dMATrRENrLbdNmBLXP-u8I2uHTFw&oe=646E9FA2&_nc_sid=f70a57", "username": "karinabacchi"}, {"id": "3441443082", "full_name": "Pablo Marc\u0327al", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/343045548_137212575893347_792039504140592257_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=CoNn7b06IGQAX9bTALf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeXT7kXQgljXSIk4fkrj05_nWhX_EFKRAEgsoHGDtWxw&oe=646EB128&_nc_sid=f70a57", "username": "pablomarcal1"}, {"id": "486660750", "full_name": "Thiago Nigro | O Primo Rico", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311690486_788908405664320_2576081874103925037_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=OllZUWCW724AX__9JeL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHNjc3eQoPaa5w2Wat4JVC1gScGQTx5uIt_XaO5ezTYg&oe=646F4709&_nc_sid=f70a57", "username": "thiago.nigro"}, {"id": "1431053124", "full_name": "Pastor Silas Malafaia", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/271409201_440851004401135_1156053692898003847_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=-bCI-s3-Qg0AX-Aw0gG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTep8fV9f4haECS9ZO5cWqOMPpclyZ0Oa81ab23jJCqA&oe=646E206A&_nc_sid=f70a57", "username": "silasmalafaia"}, {"id": "266439562", "full_name": "Virginia Fonseca Costa", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/336038682_1076806477056365_6033629326999348512_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=IH09gU7k-BMAX8jsXQu&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFxeCzinMUL4XwA21QqfZFfylirAObC60sA63G8PMpqw&oe=646E9D7D&_nc_sid=f70a57", "username": "virginia"}, {"id": "7004122", "full_name": "Nivea Soares", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/337750939_680613917156729_8894891477456601173_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=D9DikUYQ3HUAX8rvwKC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFz-lIRCAo4QRstuwL--bZZD_tCqCYRkwHfKKsQN_kwg&oe=646F5116&_nc_sid=f70a57", "username": "niveasoares"}, {"id": "1423162426", "full_name": "Fla\u0301vio Bolsonaro", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/325937844_1245724572649733_8480407591476681006_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=5KAU_2crv5oAX_eBgYQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiOsnBmNCFWZ_uh_0uwCE0Q7sz9h5o--Zyow1dHuT_bw&oe=646EFDB7&_nc_sid=f70a57", "username": "flaviobolsonaro"}, {"id": "8006755", "full_name": "Marcela Tai\u0301s", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/325600182_587486809832161_7052927212903202388_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=EYiPdqzk6hcAX8dES7n&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdpjjri0PNBNCBZcNvgcPQu9XrDLeyGMBArRSUHl9Zzg&oe=646FE406&_nc_sid=f70a57", "username": "marcelataisoficial"}, {"id": "36837072121", "full_name": "The Chosen (Os Escolhidos) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324243013_733306804895787_3213013891689587693_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=j3-luLC8LYgAX9FGSTc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_bELJa3Uc6yf14FvOS--bFUBOHHOrFB6TWTJX14gimw&oe=646E9FE2&_nc_sid=f70a57", "username": "thechosencenas"}, {"id": "2274324", "full_name": "Fernanda Brum", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/340843347_155909710464585_5065959694254698005_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=_NAfhx_Fqi4AX_IuS4M&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFvOV6qbDJBaE62i2VgxGtS5i7iWhQ2SPaxkY8anz7QQ&oe=646FD60E&_nc_sid=f70a57", "username": "brumfernanda"}, {"id": "2027364990", "full_name": "Dra Stella Vilella | EMAGRECIMENTO DE ALTA PERFORMANCE", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/330893623_1848090458885260_1731684094072111488_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=8F2MBlX79_cAX9T4vnH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0Pk47wOX3Mvfc-KjsTxPbkYUN3crrtQTOluah7yzR1g&oe=646EDA51&_nc_sid=f70a57", "username": "drastella.vilella"}, {"id": "9801956", "full_name": "Grulha Thiago", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311827581_486253616877972_6546281643866374613_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mei1XCKIOV0AX87wXcJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUkLrmthhh0yjMxAm4lse4rAgU-C3mV-Mu0ItqpPy0TA&oe=646F534F&_nc_sid=f70a57", "username": "thiagogrulha"}, {"id": "10092560626", "full_name": "Joyce Meyer Portugues", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/314910779_882751073089992_6011641790054049237_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=SO3ANtVsduEAX-4KQpq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXLt1_ovVgl-DSHI83KakUfWKa0HuZ8pGoTDUVuzr6HQ&oe=646EA418&_nc_sid=f70a57", "username": "joycemeyerportugues"}, {"id": "3503957797", "full_name": "\u2022 LADY LAURA ATELIER \u2022", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/322657412_530594179104052_2278446902172594588_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=h-ozCMpQRq4AX917hPg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjfjHSqIGRo-Fvlg0bRB8QhvKMjEgx0fiBJO5WpjLRaQ&oe=646EBA93&_nc_sid=f70a57", "username": "ladylauraatelier"}, {"id": "6266434", "full_name": "Marcos Mion", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/321852946_595157675751330_5188509058584082106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=h-WyEoDcDzcAX8k8c3D&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3tvne38W5X_-C3jTY3n9StS8iBMYQFg1vFJPsETQtlQ&oe=646E5C3E&_nc_sid=f70a57", "username": "marcosmion"}, {"id": "2283071737", "full_name": "Paulo Vieira", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/307878524_414971420757371_2304540333815136640_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=Hxkx0aaAjxoAX_MZGMs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6rsiSMJ7bNNh6nMgiXAMtO-Zu-TPxeIlMQEyeifC11Q&oe=646F7ECB&_nc_sid=f70a57", "username": "paulovcoach"}, {"id": "197859928", "full_name": "Josue\u0301 Valandro Jr.", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/325292955_494868129434001_1451358664239126273_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=FqMjtGYXfosAX8leev-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgrbDjn8ku9HYn1bJ6sOJk7VqYKXCvWONyyVL0Cr4HOw&oe=646FC013&_nc_sid=f70a57", "username": "josuevalandrojr"}, {"id": "2024106562", "full_name": "M I H  &  K A T  MODAS", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/317010253_1556987968096582_8506860320650196494_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-uU3CSKlr30AX_DMFqn&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5veCJje4cKzLFQgvLHztnwsZKjis8pGIjn-95cFR-hQ&oe=646F65FA&_nc_sid=f70a57", "username": "mih_katmodas"}, {"id": "21609424065", "full_name": "Caio Coppolla", "is_private": false, "is_verified": true, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/73420171_560500811365614_7780382004582809600_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Ul7XVHCUO9oAX9VZg0q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA10V3SZi3S6KLG-5wtXWgaOY70XcbekMU-XLai-Sk1NQ&oe=646F6E87&_nc_sid=f70a57", "username": "boletimcoppolla"}, {"id": "42927809929", "full_name": "EU PITACO", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/297868733_428530402576319_4652497893549577934_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=lzKw5N5OeLwAX_-v3jh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkpQiRHuIdGEQzepFPTstPdAA7rVW-Jfvb_fEOJKkB-A&oe=646F4E6D&_nc_sid=f70a57", "username": "eupitaco"}, {"id": "5722626266", "full_name": "Projeto Vida SJCampos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/327381389_1012835559695042_5211642090101940013_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Y6Gj7aE3ac8AX_en9sr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVqbfpuQr3xg0Zs0zAXZ0mJt-7hjSdcQH6Tu5dbpC9xQ&oe=646ED59B&_nc_sid=f70a57", "username": "projetovidasjc"}, {"id": "3561796600", "full_name": "Plisvi \u2728", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/136153367_2082377651893548_922641835109356277_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=LM76VtqHwboAX-MspG3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCou7JdwD7tbp6mYW1V4dQ862NOrS3oIh2ui-y6B2D92A&oe=646FB174&_nc_sid=f70a57", "username": "plisvi"}, {"id": "611099763", "full_name": "Glaucio Marques", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/120081152_117497149923065_622589015305307464_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=yC8iY8kwKSEAX97KMF7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCS4RKqn8NvcOZTg4Ail_XeGb7FKZqIbc7OZ43qaQQ-4g&oe=646F988B&_nc_sid=f70a57", "username": "prglaucio"}, {"id": "17592535", "full_name": "Le\u0301o Matos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/311616923_806518920607344_5596113717860903439_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=soeR2AL0iCQAX-kLjch&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBO4g0v1lh2Fmq771ZHTp3fhyxXGvfFIBZfS3MW5QapCw&oe=646EAF10&_nc_sid=f70a57", "username": "leomatos.central"}, {"id": "1333750767", "full_name": "Kim Maas", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/10432067_1722811751281959_303190347_a.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=iIM9_7dKFJUAX8J3USG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDD2_ZsMn_SKWJWw2YKa2784q_YGW4mCUgmGTluNv9KyQ&oe=646F3ED9&_nc_sid=f70a57", "username": "kimmaasministries"}, {"id": "1835701042", "full_name": "FAB\u00cd PEREIRA", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/347513216_797602658386827_702439935232938255_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=XZonbdGT5QgAX-Rm20f&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBboFQCMLn7u-jARpPQ_WuIbbdPLrtbucRVCv3mGF2EOg&oe=646E63BF&_nc_sid=f70a57", "username": "fabipereiiraa"}, {"id": "270108529", "full_name": "Claudio Apolinario", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/318297774_124746893770327_884540467426558770_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=HqtoXe47exgAX_24A4V&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT7SR06wEMluo8ILzWgC-vdo2Twqy5K7aPGpIOmgSrxQ&oe=646F00EC&_nc_sid=f70a57", "username": "claudioapolinario"}, {"id": "6003725", "full_name": "Danilo Figueira", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/321316332_145475627982984_8339606824142255619_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=vFrp7ewN2w4AX-reHB-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCn_4OVq1KmKIheVzlnOB57YH-oZiOu6hpT47iQUY1p6A&oe=646EA180&_nc_sid=f70a57", "username": "danilo_figueira"}, {"id": "48536290656", "full_name": "Cresci e Perdi- S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "is_private": false, "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/345496955_2163295087213233_2735165365592842739_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=MW5JQ_xhuDcAX_IyXct&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDk6IidYC-lFkuzJ75w6pMGmvzlQlmkvkWSmHDO2YEyoA&oe=646F0DC3&_nc_sid=f70a57", "username": "crescieperdi_jardimesplanada"}], "latestIgtvVideos": [{"type": "Video", "shortCode": "CkYiRGAK2M3", "title": "", "caption": "O DIA DA REFORMA!\n\nA Reforma Protestante foi um marco na hist\u00f3ria do cristianismo. As 95 teses de Lutero transformaram nossa forma de enxergar a f\u00e9 e viver a igreja, e seu legado perpetua at\u00e9 os dias de hoje.\n\nContudo, precisamos pensar: o que um evento ocorrido h\u00e1 mais de 500 anos no passado afeta minha vida hoje? Qual a import\u00e2ncia de saber sobre a Reforma e por que ela continua ou deve continuar?\n\nPara sanar essas d\u00favidas, nosso querido @prandreialves trouxe uma aula especial sobre a Reforma Protestante, seus impactos, seus desdobramentos e o seu legado para os dias de hoje!\n\n\u201cO justo viver\u00e1 pela f\u00e9\u201d Romanos 1:17", "commentsCount": 13, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/313850033_109906398589536_28935860154142178_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=_rCs4PRDTcwAX_yIUto&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB2P-394st8wjWC7lZw-F_cFiQ-Qb4IyHmOWaeMZRiJA&oe=646BA001&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 364, "videoDuration": 1351.848, "videoViewCount": 3229}, {"type": "Video", "shortCode": "CgWsjAEvHbY", "title": "", "caption": "N\u00c3O PERCA O FOCO\n\n\u201c Sendo assim, n\u00e3o corro como quem corre sem alvo, e n\u00e3o luto como quem esmurra o ar. Mas esmurro o meu,corpo e fa\u00e7o dele meu escravo, para que, depois de ter pregado aos outros, eu mesmo n\u00e3o venha a ser reprovado \u201c \n( 1 Cor\u00edntios 9:26-27 ) \n\nNuma corrida, apenas um corredor ganha o primeiro lugar. Mas antes de chegar ao p\u00f3dio, aquele atleta teve que se submeter a uma intensa disciplina de exerc\u00edcios, alimenta\u00e7\u00e3o, sono, etc. \n\nEm nosso mundo atual, \u00e9 poss\u00edvel perdermos o foco facilmente, com a correria do dia a dia, e as muitas tarefas que nos s\u00e3o colocadas, mas na passagem Paulo nos lembra do nosso pr\u00eamio, assim como atletas, n\u00f3s crist\u00e3os temos que permanecer focados no pr\u00eamio que nos aguarda persistindo com sabedoria e equil\u00edbrio! \n\nA disciplina faz sentido, porque h\u00e1 um alvo maior em mente.\n\nTudo \u00e9 sobre Jesus, incluindo nossos relacionamentos, lazer, carreira, minist\u00e9rio e qualquer decis\u00e3o. Submetemos tudo isso a um alvo maior, adotamos disciplinas espirituais, emocionais e f\u00edsicas para que corramos bem rumo ao pr\u00eamio que est\u00e1 adiante de n\u00f3s.\n\nA coroa que Deus entregar\u00e1\na Seus servos \u00e9 um pr\u00eamio de valor eterno. Corra bem sua\ncorrida hoje! \n@carlitopaes", "commentsCount": 11, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/295075558_417386190422607_2200442052807437187_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=6cTxmfZVe-8AX96YTfZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB73i921qEv4yMwokucBV_XcImXRYUCbGw6NU5r-2rVRA&oe=646BDEBC&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 669, "videoDuration": 269.733, "videoViewCount": 5658}, {"type": "Video", "shortCode": "CgFInQClNen", "title": "", "caption": "DE VOLTA AO PRIMEIRO AMOR\n\nAquilo que vem a sua mente quando voc\u00ea pensa em Deus \u00e9 a coisa mais importante a seu respeito.\n\nDeus busca um relacionamento de amor com voc\u00ea - e, na verdade, esse deve ser o fator mais importante de toda a sua vida. Nosso papel \u00e9 responder a Ele e aceitar o Seu convite.\n\nTudo o que voc\u00ea faz e diz expressa quem de fato voc\u00ea ama. A sua vida crist\u00e3 depende n\u00e3o apenas da profundidade do seu conhecimento ou da extens\u00e3o do seu servi\u00e7o, mas do seu relacionamento com Deus.\n\nPrecisamos reacender a paix\u00e3o em nosso cora\u00e7\u00e3o todos os dias, ou as circunst\u00e2ncias da vida afogar\u00e3o nosso amor e apagar\u00e3o nossa f\u00e9.\n\nVamos juntos, nessa jornada de volta ao primeiro amor, aprendendo a restaurar o relacionamento com o Pai, manter acesa a chama pelas almas, o amor pela Noiva e a paix\u00e3o pela Palavra!\n\nNova s\u00e9rie de mensagens DE VOLTA AO PRIMEIRO AMOR, de 17 de julho a 7 de agosto.\n\nEsperamos voc\u00ea!", "commentsCount": 12, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/293839917_5898410946853010_5306390883904499247_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=YrT85GVimegAX9GqwLQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdr2fPFsZE_glIcZRyTDTNDigaIpR5ARhxH8vnZCe6DA&oe=646B98F4&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 772, "videoDuration": 94.5, "videoViewCount": 7180}, {"type": "Video", "shortCode": "CgEvELSJBiB", "title": "", "caption": "DIANTE DE DEUS\n\n\u201cEmbora em nada minha consciencia me acuse, nem por isso justifico a mim mesmo; o Senhor \u00e9 quem me julga.\u201d\n1 Cor\u00edntios 4:4\n\n\"Quando um pensamento de acusa\u00e7\u00e3o vier, essa pessoa sabe que Deus j\u00e1 o perdoou, apegando-se em f\u00e9 no que a Biblia diz a seu respeito. Logo, voc\u00ea vera que sua f\u00e9 superou todos os seus sentimentos.\" @carlitopaes\n\nO sacrif\u00edcio de Jesus na cruz limpou a consci\u00eancia de toda a culpa do pecado e nos ajuda a viver de maneira santa!", "commentsCount": 7, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/294066553_511626377431267_3764085844875903428_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z6WIX5UCw90AX-an3JE&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABd6GQ01OvcWG8UUeQ2L2OycymVIDyW7eeLZNPMF657A&oe=646BEAC8&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 313, "videoDuration": 248.766, "videoViewCount": 2820}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf7TUgygDkd", "title": "", "caption": "10 ANOS DA COLINA\n\nA Colina \u00e9 um marco da fidelidade de Deus ao Seu povo, e nesse fim de semana, celebramos os 10 anos da conquista dessa terra onde mana leite e mel!\n\nN\u00e3o somos um supermercado da f\u00e9 e muito menos um grupo de religiosos. Somos uma fam\u00edlia para pertencer, uma fam\u00edlia em muitos lugares com filhos e filhas espirituais de todos os tipos, todos os jeitos, de todas as faixas et\u00e1rias!\n\nAssim, no \u00faltimo final de semana, reunimos nossa fam\u00edlia para celebrar nossa casa, nossa conquista e nossa igreja!\n\nAvan\u00e7amos com gratid\u00e3o e f\u00e9 - gratid\u00e3o pelo que vivemos e f\u00e9 naquilo que ainda viveremos. Chegamos longe, mas nossa marcha ainda n\u00e3o terminou!", "commentsCount": 13, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/293113304_1364599810702605_236324447638709523_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9QqBYvhHlSsAX98chgg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZuCH_yPfPnVZfnVqhTLIa7xRfNXZ2JRuYpKvBWrmEzg&oe=646B9158&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 629, "videoDuration": 137.866, "videoViewCount": 5656}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf2cQEcPGZH", "title": "", "caption": "10 ANOS DE COLINA\n\nUma igreja que ama \u00e9 uma igreja que cresce, e uma igreja que cresce \u00e9 uma igreja que ama. Servir \u00e0 comunidade sempre foi parte de nossa vis\u00e3o, e da vis\u00e3o veio a provis\u00e3o. A Colina \u00e9 um marco de que Deus se mant\u00e9m fiel ao Seu povo. Mais do que uma promessa, Sua fidelidade \u00e9 uma realidade!\n\nEm 10 anos, n\u00f3s avan\u00e7amos, perseverantes e inabal\u00e1veis. Mudamos de endere\u00e7o - de um para v\u00e1rios. O Esp\u00edrito Santo carregou nossas sementes para muito al\u00e9m de Jerusal\u00e9m, e vimos o Deus que faz mudar as esta\u00e7\u00f5es trazer uma nova primavera sobre nossa fam\u00edlia!\n\nAvan\u00e7amos com gratid\u00e3o e f\u00e9 - gratid\u00e3o pelo que vivemos e f\u00e9 naquilo que ainda viveremos. Chegamos longe, mas nossa marcha ainda n\u00e3o terminou!\n\nProsseguimos, pois a igreja n\u00e3o \u00e9 o ponto de chegada, mas o ponto de partida. Nosso campus n\u00e3o \u00e9 o mundo, o mundo \u00e9 o nosso campus, e por isso n\u00e3o vamos parar at\u00e9 ganharmos todas as pessoas para Jesus!", "commentsCount": 47, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292881807_583648150047205_663014495406838672_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=pE-q8NgPvnAAX8_RApR&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBIjmbU0lDqoH4r0M6tdPjtn9hYxRlNjVHzUI-p2_JGaw&oe=646B8BCE&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 1158, "videoDuration": 217.4, "videoViewCount": 9104}, {"type": "Video", "shortCode": "Cf0AD3FKUWS", "title": "", "caption": "INAUGURA\u00c7\u00c3O GLOBO \ud83c\udf0d", "commentsCount": 5, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292428387_1159894911239988_8372655851331391658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=g8SpHBOpBk8AX_xLv69&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHxnEnEiSkqWpKHSx7YFwvNinIkqY4LENXGAmOnjxYhA&oe=646C061A&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 154, "videoDuration": 940.545, "videoViewCount": 1024}, {"type": "Video", "shortCode": "CfyunEPNrXu", "title": "", "caption": "COMO VOC\u00ca \u00c9, VOC\u00ca V\u00ca!\n\n\u201cPara os puros, todas as coisas s\u00e3o puras; mas para os impuros e descrentes, nada \u00e9 puro. De fato, tanto a mente como a consci\u00eancia deles est\u00e3o corrompidas\u201d\nTito 1:15\n\n\"A pureza \u00e9 um conceito muito presente para a cosmovis\u00e3o judaica, e est\u00e1 diretamente ligada \u00e0 adora\u00e7\u00e3o. Paulo est\u00e1 dizendo, por\u00e9m, que falsos mestres queriam compensar sua imoralidade por meio da purifica\u00e7\u00e3o cerimonial. Os puros s\u00e3o aqueles que s\u00e3o puros de cora\u00e7\u00e3o, que entendiam que foram justificados pela f\u00e9 e sabiam dos perigos de se submeterem ao sistema judaico de ritos da lei. \u00c9 um assunto t\u00e3o importante que \u00e9 verificado em quase todas as suas cartas. Assim, n\u00e3o viva pelos sentimentos do seu cora\u00e7\u00e3o, mas pela verdade das Escrituras.\" @carlitopaes\n\nN\u00e3o se deixe guiar por sentimentos, impress\u00f5es, circunst\u00e2ncias, vozes e cultura! Viva e siga com suas decis\u00f5es e escolhas pela segura \u00e2ncora da alma, a Palavra de Deus.\n\nVoc\u00ea \u00e9 uma pessoa de f\u00e9, portanto, viva pela Palavra da f\u00e9 e tudo terminara bem!", "commentsCount": 6, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292907613_408198271272582_1000591028322852159_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=W1wGw2og_mAAX89DOhF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBq-cUZA6ylRy_8cj6MXoBEVQsvPsAIyN0nNS5EAQIeuA&oe=646C08DF&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 225, "videoDuration": 280.366, "videoViewCount": 2132}, {"type": "Video", "shortCode": "CftzNNnu8zn", "title": "", "caption": "#tbt A CONQUISTA DA COLINA\n\nO Deus que nos d\u00e1 a vis\u00e3o \u00e9 o mesmo que nos d\u00e1 a provis\u00e3o.\n\nQuando recebemos a vis\u00e3o da Colina ainda em 2002, tudo parecia dizer n\u00e3o. A regi\u00e3o n\u00e3o crescia e parecia afastado de todo o resto da cidade. O recurso parecia pouco e at\u00e9 mesmo as pessoas envolvidas pareciam assustadas.\n\nMesmo assim, confiamos. Deus haveria de prover o sacrif\u00edcio. Diante do imposs\u00edvel, nos lan\u00e7amos nos bra\u00e7os do Deus que \u00e9 especialista em virar o jogo e transformar as esta\u00e7\u00f5es. Ele n\u00e3o nos frustra nem abandona, mas permanece fiel at\u00e9 o fim.\n\nAnos depois, em 2012, nossa igreja marchou para conquistar a terra que o Senhor nos prometeu e, com muita alegria e festa, celebramos nossa chegada a Colina.\n\nAtravessamos a cidade com carros el\u00e9tricos encharcando as ruas com a alegria de quem v\u00ea a promessa se tornando uma realidade, chamando aten\u00e7\u00e3o at\u00e9 mesmo da m\u00eddia, como voc\u00ea pode ver acima!\n\nEm dois dias, daremos in\u00edcio \u00e0s celebra\u00e7\u00f5es de 10 anos desse dia t\u00e3o especial! N\u00e3o perca!", "commentsCount": 97, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292197147_434479145210546_807958725511629578_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=P2eaE99ZEhIAX_8V1pp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzhyF5LzKPzRDNAdclareHnoZ_lBr8wzxZJ-A4b7PpGA&oe=646BC84B&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 2450, "videoDuration": 156.233, "videoViewCount": 16721}, {"type": "Video", "shortCode": "Cfr3zAWr6Kt", "title": "", "caption": "O LUGAR MAIS FELIZ DA TERRA\n\nCom um ensino relevante, contextualizado e divertido, nossas crian\u00e7as tem sido instru\u00eddas no caminho da verdade, se movendo em amor e alegria. O Reino, afinal, pertence a elas. Elas s\u00e3o parte essencial de nossa fam\u00edlia e \u00e9 importante que conhe\u00e7am nossa casa.\n\nAssim, juntamos algumas delas e perguntamos qual o lugar que elas mais gostam na Colina. A resposta? Voc\u00ea pode ver acima!\n\nSomos gratos por cada volunt\u00e1rio do @ignicao_ic e pela lideran\u00e7a do Pr. @filipelaraujo, que tem investido tudo o que tem para levantar uma gera\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, apaixonada por Jesus e pela Igreja!", "commentsCount": 15, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/292277034_581754703410608_5726198119470639768_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=UEHqaLcFCgAAX9M5Ddh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhr3dH6XfbASKAvOeNt8l3raVDUyL-qQicQ6lJl7jVrA&oe=646B8D93&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 330, "videoDuration": 73.4, "videoViewCount": 3239}, {"type": "Video", "shortCode": "Cfgl7lePI-j", "title": "", "caption": "A LUTA CONTRA A CARNALIDADE \n\n\u201dDei-lhes leite, e n\u00e3o alimento s\u00f3lido, pois voc\u00eas n\u00e3o estavam em condi\u00e7\u00f5es de receb\u00ea-lo. De fato, voc\u00eas ainda n\u00e3o est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es, porque ainda s\u00e3o carnais. Porque, visto que h\u00e1 inveja e divis\u00e3o entre voc\u00eas, n\u00e3o est\u00e3o sendo carnais e agindo como mundanos? \u201c\n1 Cor\u00edntios 3:2-3\n\n\u201cO crescimento e a maturidade na vida crist\u00e3 s\u00e3o frutos de um processo di\u00e1rio de decis\u00f5es em rejeitar o que \u00e9 mundano e abra\u00e7ar o que \u00e9 santo, separado por Deus para nossa vida, sa\u00fade e crescimento. Todo disc\u00edpulo de Jesus precisa crescer e evidenciar naturalmente sua maturidade e frutos como um testemunho ao mundo.\u201d @carlitopaes \n\nVoc\u00ea tem crescido e amadurecido espiritualmente e em santidade? No esp\u00edrito voc\u00ea j\u00e1 tem o que precisa para prosseguir e crescer. \ud83d\udd4a", "commentsCount": 8, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 995, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/291172178_3083261315267113_2094645280132995787_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=otg6tmk6szIAX-QFuqT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArQJD2vyUsypjTUlQXWryB2So6RH-cRBbhUggMWTitmQ&oe=646BF139&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 366, "videoDuration": 171.4, "videoViewCount": 3299}, {"type": "Video", "shortCode": "CffD08ELNp5", "title": "", "caption": "No \u00faltimo s\u00e1bado (25), o jogador @jrmoraes10 do @corinthians levou as oito fam\u00edlias ucranianas que est\u00e3o sob nossos cuidados para ter uma experi\u00eancia diferente no est\u00e1dio durante o jogo que ocorreu no final de semana.\n\nO jogador, com o apoio do clube, arcou com todos os custos da viagem, e ainda promoveu um acolhimento mais do que especial: Junior, que \u00e9 naturalizado ucraniano e o Kiko, diretor do Corinthians, receberam as fam\u00edlias no est\u00e1dio. Ap\u00f3s o jogo, as fam\u00edlias ainda foram recebidas em um ambiente especial para um lanche e bate-papo com o jogador e o diretor do Corinthians. \n\nO jogador j\u00e1 esteve conosco anteriormente, quando realizou uma doa\u00e7\u00e3o de computadores para os ucranianos.\n\nAgradecemos ao jogador Junior Moraes pela iniciativa, generosidade e acolhimento e ao diretor @kikooficial_, que tamb\u00e9m foi parte essencial dessa iniciativa!", "commentsCount": 52, "commentsDisabled": false, "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/290910136_583953846526596_2152941429110123555_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=x-7M1msaRUYAX-fGq5q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANiNx7v41ehcJZNjtoLghr7vv_4-XqD-1cEX9wxfgZsw&oe=646BE008&_nc_sid=f70a57", "likesCount": 1399, "videoDuration": 35.766, "videoViewCount": 11484}], "postsCount": 12414, "latestPosts": [{"id": "3107561906411983131", "type": "Image", "shortCode": "CsgRxbdONEb", "caption": "HOJE 22H - LIVE! \u26a0\ufe0f\n\nHOJE TEREMOS UMA LIVE DE \"ESQUENTA\" PARA A CELEBRA\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25\n\nHoje a noite, \u00e0s 22h, teremos uma Live aqui pelo perfil do Homens de Honra falando sobre o tema \"PUREZA SEXUAL\"!\n\nNossos pastores @fabianosribeiro e @maxrosasouza abordar\u00e3o este tema t\u00e3o importante, trazendo pra luz as instru\u00e7\u00f5es do c\u00e9u para essa \u00e1rea.\n\nN\u00e3o fique de fora, assista a LIVE e venha para a celebra\u00e7\u00e3o!\n\nEste tema \u00e9 urgente e important\u00edssimo para todos os homens da nossa fam\u00edlia!\n\nQue Deus aben\u00e7oe cada um!\n\nEnvie esse post para mais guerreiros!", "hashtags": [], "mentions": ["fabianosribeiro", "maxrosasouza"], "url": "https://www.instagram.com/p/CsgRxbdONEb/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348266176_176408098398180_3254308422714721863_n.heic?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=qaUGfWU22UIAX_otEJY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzU2MTkwNjQxMTk4MzEzMQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAaQKQAjC9hU53bynCOTwrdiaID9uaTZZAO8yCS3U9Oug&oe=646F2A79&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 490, "timestamp": "2023-05-21T11:57:48.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerUsername": "ic.homensdehonra", "ownerId": "8382204744", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade", "id": "241170584", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/266265951_433860618418303_6688677251112938106_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z7XAAwIFL0kAX8CTrLJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzmlNwPfaqTtqDJ5qUHGFiA77drtvj5rCwXRA0mRYDQQ&oe=646FF7BD&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.sjcampos"}]}, {"id": "3107165212268721039", "type": "Image", "shortCode": "Cse3kxPunOP", "caption": "CAMPANHA DO AGASALHO \n\n'Quem generosamente supre as necessidades dos outros ser\u00e1 generosamente suprido' Prov\u00e9rbios 11:25\n\nUnidos como uma fam\u00edlia de f\u00e9, respondemos ao chamado de estender o abrigo da esperan\u00e7a aos desamparados, de maneira generosa e abundante. Esperamos que cada doa\u00e7\u00e3o se transforma em um abra\u00e7o, uma chama acesa na escurid\u00e3o, um c\u00e2ntico de esperan\u00e7a que ecoa no cora\u00e7\u00e3o dos que clamam. Nosso chamado \u00e9 nobre e nossa miss\u00e3o \u00e9 grandiosa: aquecer vidas com compaix\u00e3o e levar esperan\u00e7a, transbordando o amor de Jesus.\n\nContamos com sua ajuda, para arrecada\u00e7\u00e3o de: cobertas, toucas, blusas, cal\u00e7a e meias, lembre-se de avaliar a roupa para ver ses ela est\u00e1 em bom estado. Voc\u00ea poder\u00e1 deixar sua arrecada\u00e7\u00e3o na Central de Atendimento, Campus Colina da Igreja da Cidade entre 9h e 17h.\n\n#CampanhaDoAgasalho", "hashtags": ["CampanhaDoAgasalho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cse3kxPunOP/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347660954_3551667261759431_3271444541364394161_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=ctUdK-jubJoAX8uGzzk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzE2NTIxMjI2ODcyMTAzOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfARFiVsClJ-x6AtEBKWd0--qRWaLFrvKXakUyewOt_Ydw&oe=646F71AB&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 224, "timestamp": "2023-05-20T22:49:39.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107057015683946654", "type": "Image", "shortCode": "Csee-TUuhie", "caption": "Neste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h e 17h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csee-TUuhie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347627822_142040632195440_6170751873183961516_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=aCSa-fiOqYsAX_aD8Ey&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzA1NzAxNTY4Mzk0NjY1NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCiEWpcOyVAFU-fwH1WK9fzM1-F9RHq91p2xmAIdxkIVg&oe=646F1E7F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 157, "timestamp": "2023-05-20T19:14:41.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107056287888287879", "type": "Image", "shortCode": "CseeztguaiH", "caption": "DOMINGO! \n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirck.\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho (0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseeztguaiH/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348485696_939600383918844_4774857321701337898_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=BgN6FrD8_q4AX82LnKN&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNzA1NjI4Nzg4ODI4Nzg3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBRWQcMpEOAZgpSaO4msJt8C9uIpAvYp5C-YY_2019gpQ&oe=64700E7D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 298, "timestamp": "2023-05-20T19:13:14.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3107031638935447340", "type": "Video", "shortCode": "CseZNBYpacs", "caption": "PR. DAVID MIRCK\n\nNeste domingo (21) teremos celebra\u00e7\u00f5es especias com o pastor canadense David Mirck. Ele \u00e9 apaixonado por cuidar, discipular e servir. \n\nNas celebra\u00e7\u00f5es das 10h e 19, falaremos sobre: Discipulado e a esperan\u00e7a que encontramos no cora\u00e7\u00e3o de Jesus! \n\nTe esperamos no Campus Colina da Igreja da Cidade! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CseZNBYpacs/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348268308_3362281810699712_2253776887105317166_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=G0MI-WIDwpoAX_ovCN8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCw8G_THBB96xV0SGYc6TVc2NUjJEsnx-bZN_g9ur5U6w&oe=646BEEAD&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_224430023644595_2926424158266646822_n.mp4?_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=JWlofampbzoAX8jOfAI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgMJj78sFTQ2UhRNwWpUxpRUOCEm4VGeySdDX_GqyWMw&oe=646C12C8&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 340, "videoViewCount": 3240, "timestamp": "2023-05-20T18:26:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "locationId": "1019503235", "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106989370980696750", "type": "Image", "shortCode": "CsePl8SOAKu", "caption": "AS PALAVRAS DE JESUS S\u00c3O TESOUROS! \n\nExiste uma por\u00e7\u00e3o especial para ser relevada atrav\u00e9s da sua vida de intimidade com o Senhor! \n\nSua palavra \u00e9 viva e eficaz, por isso devemos nos atentar ao que Ele quer ministrar em nosso cora\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da b\u00edblia, Ele quer estar perto e te contar sobre os tesouros que Ele tem reservado para voc\u00ea! \n\nAcesse nosso canal do YouTube: igrejadacidadeonline e confira mais sobre a mensagem de domingo! \ud83d\ude4c\ud83e\udde1", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsePl8SOAKu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347219855_264323202655750_7826893127540322390_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=bAqIphv_ha0AX_bkOrk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjk4OTM3MDk4MDY5Njc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDqZ732r3hFCuwwXKQygjYOZy29g7ByDYOHq-uM6Ybu1w&oe=646ECEEB&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 130, "timestamp": "2023-05-20T17:00:00.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106883279701066787", "type": "Video", "shortCode": "Csd3eHFLsQj", "caption": "CEIA DO SENHOR\n\n\u201cEnquanto comiam, Jesus tomou o p\u00e3o, deu gra\u00e7as, partiu-o, e o deu aos disc\u00edpulos, dizendo: \u201cTomem; isto \u00e9 o meu corpo\u201d. Marcos 14:22\n\nEle deu a Si mesmo por cada um de n\u00f3s; Ele entregou o Seu corpo em nosso favor. Jesus morreu numa cruz e, por ser t\u00e3o humano quanto n\u00f3s, sofreu grandemente no corpo.\n\nEsse sacrif\u00edcio de amor deu a provis\u00e3o do C\u00e9u para a nossa salva\u00e7\u00e3o. \n\nTomar a ceia representa o fato de sermos parte Dele e de estar Nele de forma indissol\u00favel; \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o da mais profunda identifica\u00e7\u00e3o com Jesus. \n\nReceba com f\u00e9 as seguintes palavras de Jesus para n\u00f3s: \u201cEu sou o p\u00e3o vivo que desceu do c\u00e9u. Se algu\u00e9m comer deste p\u00e3o, viver\u00e1 para sempre. Este p\u00e3o \u00e9 a minha carne, que eu darei pela vida do mundo\u201d (Jo\u00e3o 6:51). \n\nToda vez que tomar a ceia, reafirme seu pacto, alian\u00e7a, unidade e sua f\u00e9 com Cristo, at\u00e9 que Ele volte. Jesus \u00e9 nossa vida, portanto, no dia de hoje, honre Seu Salvador e Senhor.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csd3eHFLsQj/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347638011_263470266165441_1406701919278060711_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=MfrGSvql-4IAX-02lyX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEznHKe2CX0gLse3GIXi_ShToeeOLZDe-L1Csli85ibA&oe=646C000C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_962667588411639_1306569392722755494_n.mp4?_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=DjPpY4faZY8AX9aEND2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUwAzYScvnkMEMMT8Gz2143vBUhZA7eTaUuqPM_SXbkw&oe=646BF831&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 325, "videoViewCount": 2022, "timestamp": "2023-05-20T13:32:59.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106861589512965133", "type": "Image", "shortCode": "CsdyiehOcwN", "caption": "ENCONTRO LIDERAN\u00c7A DE GDCs\n\nNa \u00faltima quinta-feira (18/5), nossos l\u00edderes da rede de Grupos da Cidade tiveram um encontro muito especial com nossos pastores l\u00edderes, Pr. Carlito e Leila Paes, para um tempo de cuidado, aprendizado e crescimento.\n\nSomos uma igreja-fam\u00edlia focada em ganhar todas as pessoas para Jesus e caminhar perto de cada uma delas para que sejam extraordin\u00e1rios disc\u00edpulos. Nossa rede de pastoreio \u00e9 a base deste cuidado e envio!\n\nNossos l\u00edderes continuar\u00e3o a amar e cuidar sob a autoridade de Jesus, cumprindo seus chamados, firmes na Palavra de Deus e caminhando em Sua presen\u00e7a! Nas cidades e nas na\u00e7\u00f5es \ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\n\nAgradecemos e celebramos a vida de cada aprendiz, l\u00edder, coordenador, supervisor e pastor da Rede de Grupos da Cidade!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsdyiehOcwN/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347449145_2359162204263130_6764935485367122815_n.jpg?se=8&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VGXpEkWFXVAAX8a2HXB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjg2MTU4OTUxMjk2NTEzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCtFmR3RvK_4mpKIKASNam_dYkUTFKXZeTiRANkPOxKNQ&oe=646FB8A9&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 187, "timestamp": "2023-05-20T12:46:24.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441690500059230", "type": "Sidecar", "shortCode": "CscTEJFuFBe", "caption": "O SENHOR \u00c9 MEU PASTOR!\n\nA heran\u00e7a dos filhos de Deus n\u00e3o \u00e9 uma coisa, mas o Senhor de todas as coisas - e Ele nos chama para administrar e repartir tudo aquilo que recebemos de Suas m\u00e3os!\n\nNossa miss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas receber, e nosso prop\u00f3sito n\u00e3o termina com o celebrar, mas ganha sentido no repartir! A menos que voc\u00ea compreenda que j\u00e1 tem o que precisa, nunca poder\u00e1 desenvolver uma vida doadora. \n\nS\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel fazer parte da din\u00e2mica de uma vida satisfeita em Deus quando voc\u00ea entender que \u00e9 um \u201cdevedor\u201d, tanto de Deus quanto das pessoas", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEJFuFBe/", "commentsCount": 8, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX-vDLtA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCaUSPTR-Mfrw9lALEH-6OetGDk6OMldudzksKKvmJRsw&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX-vDLtA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCaUSPTR-Mfrw9lALEH-6OetGDk6OMldudzksKKvmJRsw&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX9kL8do&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE4MzE2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCQuZ4nACsILrYIHHBDf9GpP8A33FFwvFztd8Aib2UXWg&oe=646ED7D2&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX9S4c56&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg1Mjg0OTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB8iT8AvyOYB9HJB5ulLtI5uTP3RhtPiXIjBDP6cOH1Lg&oe=646EA83C&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX_wJtu_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE2NTU4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBcTziimsE5gAzQjK0kOJ1YrCAJ11JZP32kDH0xpl3Xgg&oe=646F0227&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX-Gi5do&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDU0MDY1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAAJPgV3XVlVCa8k8sXmrP_lRljmYAwtPYuKpPsELFUGA&oe=646F8A76&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX-WpGYq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2ODkyNTA2OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAfI3r4HpOk6-DKHgMyAyE47XXuAcVdl7RVCJYFto9o6g&oe=646ECD6D&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX9IioEQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg2MTMxOTEwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCiuPBhUxH3Ps82OycM6MyOgX_magO9mupEoZ_muEO1Rw&oe=646F770F&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-nVd6e&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDcxODk3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDKEDpZBDFMTFllFVTAfiuBqFUWc6oICwkgMa-mVN8Bbw&oe=646F5A74&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 764, "timestamp": "2023-05-19T22:52:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3106441685827804342", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEvO1y2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEvO1y2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347789927_148968631389509_1781150232097916726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=3nhL6fUPyG4AX-vDLtA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTgyNzgwNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCaUSPTR-Mfrw9lALEH-6OetGDk6OMldudzksKKvmJRsw&oe=646E2DD7&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685752183164", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquXl8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquXl8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347408442_216678711112657_3785282632789136307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8eBgZPHLgQIAX9kL8do&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE4MzE2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCQuZ4nACsILrYIHHBDf9GpP8A33FFwvFztd8Aib2UXWg&oe=646ED7D2&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685852849863", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEwuYbH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEwuYbH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347479637_757134702775831_6677280178768988970_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Jeg3VCxOW8AX9S4c56&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg1Mjg0OTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB8iT8AvyOYB9HJB5ulLtI5uTP3RhtPiXIjBDP6cOH1Lg&oe=646EA83C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685752165589", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEquTTV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEquTTV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347650763_251744447392656_6608500770327313332_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=brcokbbrbzYAX_wJtu_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc1MjE2NTU4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBcTziimsE5gAzQjK0kOJ1YrCAJ11JZP32kDH0xpl3Xgg&oe=646F0227&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685760540658", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErOP_y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErOP_y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348242186_121283617605373_1480094043229411155_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=i1ZF_vXdgaIAX-Gi5do&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDU0MDY1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAAJPgV3XVlVCa8k8sXmrP_lRljmYAwtPYuKpPsELFUGA&oe=646F8A76&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685768925068", "type": "Image", "shortCode": "CscTEEruO-M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEEruO-M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347459146_630463465341594_4425482801275874445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=rs0LSzpioegAX-WpGYq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2ODkyNTA2OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAfI3r4HpOk6-DKHgMyAyE47XXuAcVdl7RVCJYFto9o6g&oe=646ECD6D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685861319104", "type": "Image", "shortCode": "CscTEExOsHA", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEExOsHA/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347442692_1005143447527113_7900391437012257664_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=k2o4rXpGS50AX9IioEQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTg2MTMxOTEwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCiuPBhUxH3Ps82OycM6MyOgX_magO9mupEoZ_muEO1Rw&oe=646F770F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106441685760718977", "type": "Image", "shortCode": "CscTEErO7iB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscTEErO7iB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347641953_119594897801296_5795796056939032802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=fj8lPIkB25QAX-nVd6e&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjQ0MTY4NTc2MDcxODk3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDKEDpZBDFMTFllFVTAfiuBqFUWc6oICwkgMa-mVN8Bbw&oe=646F5A74&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106386941132931178", "type": "Video", "shortCode": "CscGnbxJABq", "caption": "EM FAM\u00cdLIA!\n\nNosso Campus Colina j\u00e1 est\u00e1 preparado para te receber neste domingo (21)!\n\nCom um amplo estacionamento e um espa\u00e7o especial para receber voc\u00ea, que nos visita pela primeira vez, temos tamb\u00e9m um ambiente personalizado para receber seu filho de 0 a 12 anos, al\u00e9m de in\u00fameros espa\u00e7os de conv\u00edvio como caf\u00e9 e restaurante!\n\nEscolha o melhor hor\u00e1rio para voc\u00ea - 08h, 10h, 17h e 19h - e esteja conosco!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscGnbxJABq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347395888_211648658339151_8571217514192154786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=tgG0Ezxr6pgAX_hx8Ia&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBy_VIqFJyAQeVp7MXIfTcPknvkI_ft1N42qIZKBo2nyw&oe=646BEA87&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_727419375832534_2313174187412234758_n.mp4?_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=TgiPerRtRbQAX_jOxc_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAS2WlhrHxcDT6UKMJxxZgnBXqgZVBLqVaVO3YFAVWKug&oe=646B8A01&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 371, "videoViewCount": 2538, "timestamp": "2023-05-19T21:03:44.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "productType": "clips"}, {"id": "3106314398784452150", "type": "Image", "shortCode": "Csb2HzcOnY2", "caption": "A \u00daLTIMA NOT\u00cdCIA \u00c9 QUE ELE CHEGOU!\n\nFoi em junho de 2020 que o pastor Timothy Keller descobriu um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas. Hoje, depois de quase tr\u00eas anos batalhando incansavelmente contra a doen\u00e7a, Keller descansou.\n\nInternado em casa desde quinta-feira (18), Keller partiu nesta manh\u00e3, sob os cuidados de sua esposa.\n\nMichael Keller, seu filho mais velho, escreveu: \"Meu pai esperou ficar sozinho com minha m\u00e3e. Ela deu um beijo em seu rosto e ele deu seu \u00faltimo suspiro. Nosso conforto est\u00e1 em algumas de suas \u00faltimas palavras: 'N\u00e3o existe tristeza na minha partida, nem um pouco'. Te vejo em breve, pai\".\n\nNascido em 23 de setembro de 1950 na Pensilv\u00e2nia, Timothy Keller foi uma das mentes mais brilhantes do cristianismo moderno. Autor de livros como A F\u00e9 na Era do Ceticismo, Deuses Falsos e O Deus Pr\u00f3digo, Keller era pastor-fundador da Redeemer Presbyterian Church em Nova York.\n\nSeu legado de permanece n\u00e3o apenas como uma f\u00e9 inteligente, mas como uma raz\u00e3o que cr\u00ea, e um modelo de esperan\u00e7a em meio ao sofrimento. Nas palavras do pr\u00f3prio Keller: \"Eu sou grato pelo tempo que Deus me deu, mas eu estou pronto para ver Jesus!\"", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csb2HzcOnY2/", "commentsCount": 28, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347338551_906245293804359_6113807395666634822_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Zag3CgII-Z8AX9b6kdX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjMxNDM5ODc4NDQ1MjE1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB6pcjmOWP0doLQVeK25-zC2aDBmLrFkBW0s4GwuBtGzg&oe=646F2D0B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 2207, "timestamp": "2023-05-19T18:39:14.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584", "taggedUsers": [{"full_name": "IPE", "id": "3132027641", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/333646967_879882849787249_4521927144945101110_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=fLlvbszuov0AX_K0jx8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgOJ7SUT30YxKOvncKmbsEVAcNKMMRMivt4HyBqgqy5A&oe=646F411E&_nc_sid=f70a57", "username": "ipeead"}]}, {"id": "3106294145102769923", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsbxhEuue8D", "caption": "FINAL DE SEMANA NA COLINA!\n\nNossa igreja fam\u00edlia, \u00e9 viva, saud\u00e1vel e sempre est\u00e1 em movimento. Neste final de semana te esperamos em nossas programa\u00e7\u00f5es, sexta (19), s\u00e1bado (20) e domingo (21).\n\nNeste domingo (21) voc\u00ea \u00e9 nosso convidado, te esperamos \u00e0s 8h, 10h, 17h e 19h para as celebra\u00e7\u00f5es presenciais em nosso Campus Colina, com uma programa\u00e7\u00e3o especial, sendo \u00e0s 8h e 17h a quinta mensagem - As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas, e \u00e0s 10h e 19h, Pr. David Mirk.\n\nConfira tamb\u00e9m nossas outras programa\u00e7\u00f5es, em Espanhol (19h) e Ingl\u00eas (10h).\n\nPreparamos tudo para te receber, temos um amplo estacionamento, um espa\u00e7o especial para voc\u00ea que nos visita pela primeira vez, Igni\u00e7\u00e3o para receber seu filho\n(0-11 anos) e restaurante!\n\nDomingo \u00e9 na Igreja da Cidade, Campus Colina, uma familia para pertencer!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsbxhEuue8D/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX_g2nxO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAq2yd29_ApPeQeWmj7W8U4YD506xNTUJLokgk3pr1dkA&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX_g2nxO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAq2yd29_ApPeQeWmj7W8U4YD506xNTUJLokgk3pr1dkA&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX930Fre&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTEyMTY0MzA2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDgHdTVn_7vhiYVZgKX_PCF1reguWb6w2ixP10R3ZO1TQ&oe=646FE53F&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX_hd6N6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4ODg0OTI3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_FlZIYEemVxV27bOqWZip_xAGHasRkcBN9RZvy4RUdg&oe=646F0D7B&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX9-foh6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTExMzMzNDYzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBzqDSbSptsz4KMJaFM3Zrc0K4ooLTlJ_XMLahcXlTVDw&oe=646EF31A&_nc_sid=f70a57", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX-N9nIC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4MDQxMjA1NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC1rrRq4GBp_pPbRWcPW_1G1LoX_JJXIm_kphyfhfxlDg&oe=646F1355&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 781, "timestamp": "2023-05-19T17:58:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3106294139146894557", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Lunzd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Lunzd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347439390_737201381476216_2740372098720833898_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=VylglpQV78AAX_g2nxO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE0Njg5NDU1Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAq2yd29_ApPeQeWmj7W8U4YD506xNTUJLokgk3pr1dkA&oe=646F1BE3&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139121643067", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_KOS47", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_KOS47/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347454987_908507666888586_4693103921265436082_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=-GWLaDBC1EIAX930Fre&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTEyMTY0MzA2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDgHdTVn_7vhiYVZgKX_PCF1reguWb6w2ixP10R3ZO1TQ&oe=646FE53F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139188849278", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_OOqp-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_OOqp-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347391291_234109199261719_1521537312860413641_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=wARZ0UDAcKoAX_hd6N6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4ODg0OTI3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_FlZIYEemVxV27bOqWZip_xAGHasRkcBN9RZvy4RUdg&oe=646F0D7B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139113334633", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_Jumdp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_Jumdp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347544742_902499534148139_228558411969413034_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=tXqte2MKuZ0AX9-foh6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTExMzMzNDYzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBzqDSbSptsz4KMJaFM3Zrc0K4ooLTlJ_XMLahcXlTVDw&oe=646EF31A&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}, {"id": "3106294139180412055", "type": "Image", "shortCode": "Csbxg_NueyX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csbxg_NueyX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347605134_1646484622525262_5948171982543472181_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=O4DH5HvhAUwAX-N9nIC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNjI5NDEzOTE4MDQxMjA1NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC1rrRq4GBp_pPbRWcPW_1G1LoX_JJXIm_kphyfhfxlDg&oe=646F1355&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}], "ownerUsername": "ic.sjcampos", "ownerId": "241170584"}]}]