{"id": "58653389269", "username": "ic.campinas", "url": "https://www.instagram.com/ic.campinas", "fullName": "Igreja da Cidade em Campinas", "biography": "Uma fam\u00edlia para pertencer\n@pontodepartidaic da @ic.sjcampos \nGrupos da Cidade todas quintas \u00e0s 20h", "externalUrl": "https://forms.gle/jhjA3mP5Fp6dU7H19", "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2FjhjA3mP5Fp6dU7H19&e=AT0iERfapgtHWZB9xPDBzH1l1ckNd2IrOobTvHtWEYe3d8wTSeK2ZwTlR2VlMjE8NBKMxoq9DFjtwM4RUifExKGD9x-VPqDq", "followersCount": 180, "followsCount": 54, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 0, "isBusinessAccount": true, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": "Non-Profits & Religious Organizations", "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/339999584_1387878742050262_6857186765577145025_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=34HTFVsq4-gAX_z5l1Y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCsPS7dqGCBQHxZtyXkVZ-3ksD9mOhDDawp87eJj4c19g&oe=643CFDA2&_nc_sid=8fd12b", "profilePicUrlHD": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/339999584_1387878742050262_6857186765577145025_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=34HTFVsq4-gAX_z5l1Y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7ePa7f65ikOz9XFP8z72TfFCyQncv1jzKMDjVcJ__nw&oe=643CFDA2&_nc_sid=8fd12b", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 0, "relatedProfiles": [], "latestIgtvVideos": [], "postsCount": 7, "latestPosts": [{"id": "3078658055458651797", "type": "Video", "shortCode": "Cq5lzCkgf6V", "caption": "OL\u00c1 CAMPINAS!! \n\nSe voc\u00ea deseja conhecer nossos Grupos da Cidade e nossas programa\u00e7\u00f5es, se inscreva no link que entraremos em contato com voc\u00ea! \n\nSeja Bem Vindo a Igreja da Cidade em Campinas!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5lzCkgf6V/", "commentsCount": 50, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340507301_1042355280078264_3304908481715658623_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=-y8m_1384-gAX_K649N&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9WezQTw7WjWs52pUnXokaVnPI6E2EyFGdqU6-e4ZXdA&oe=64390279&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/341025926_1244838059462145_5392686069943164398_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=5tWhunHKbvAAX_n-XRE&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO9JXL0W_wF-hhOzEgHuQvGsiRmSIzh5p8WiYWUNZHkg&oe=643911B7&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 146, "videoViewCount": 2130, "timestamp": "2023-04-11T14:55:59.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269", "productType": "clips"}, {"id": "3075741766586712154", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqvOtc6O8Ba", "caption": "DA CIDADE PARA CIDADES E NA\u00c7\u00d5ES \n\nO maior legado da Igreja \u00e9 plantar Igrejas. E a Igreja da Cidade est\u00e1 100% comprometida com isso. \n\n\u00c9 o nosso ano de \u201cFazer Disc\u00edpulos\u201d e o post de hoje \u00e9 para celebrarmos juntos onde j\u00e1 chegamos como uma fam\u00edlia para pertencer. No Brasil e no mundo, seguimos avan\u00e7ando, espelhando e espalhando a mensagem de Jesus, alcan\u00e7ando vidas na certeza de que o melhor ainda est\u00e1 por vir!\n \nVamos juntos?\nEnvolva-se! \ud83d\ude00\n\n@ic.sjcampos\n@redeigrejas\n@pontodepartidaic", "hashtags": [], "mentions": ["ic.sjcampos", "redeigrejas", "pontodepartidaic"], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtc6O8Ba/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187371_3532178637106139_2244124297893420130_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=on2bCnGjMcoAX-vWmk8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTU5OTgwMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBokUY4_zMa1PH7U7uABr4ZEt2sV6URFxr7nfi6CkhvyQ&oe=643D2EEE&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187371_3532178637106139_2244124297893420130_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=on2bCnGjMcoAX-vWmk8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTU5OTgwMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBokUY4_zMa1PH7U7uABr4ZEt2sV6URFxr7nfi6CkhvyQ&oe=643D2EEE&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340025225_597565922274106_2521041975110170833_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=pPd3pSCQ904AX-9PN1o&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI1MzI5MTE3MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDQ0TUcBlJJVCiO0FTJbdA0WnLaSWAWTTS5rXcHx8JtWw&oe=643B6A61&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339678950_905196947437424_1643661748307958966_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WtOUhBOHAQQAX8mVmur&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTYyNTQ1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBcali0biXDBk0MvZsVJteoRlI9dpaeuHql6l3P4QOkdA&oe=643C5575&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331803_244146601410181_2707654521116523780_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=UbBbg468KOkAX8GGXKu&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTUxOTk3NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCCgzDrV5AfdwYVx1x13Q5e37Ainj9tQmm_Am1PKwb-CA&oe=643B5F0C&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339690518_1193963997980598_2838577567596910634_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=XS5tPouaAn0AX_QBLD5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTQ2NzMwNQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAN9hP_qkXFBGO8BimzEK12Vv4IPYYUDglNOH5ZvtYIWg&oe=643CED19&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339694349_199005532871555_1893465239440297288_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=v1d05rOa1QUAX8N6Lcr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2OTg3NDI2NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAbRZOi_fcoSTFbi0Zh6rAywlErE51HPmcZA_roiQjCGQ&oe=643C516A&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339789593_1726781297757069_5342527787688172191_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=IOpTnv2nPzwAX-SMd42&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI4NjY0MjYzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBbDfjF8ZVVoFqODBV49NA7KHboXXJXjb1cRjWFW-lUDw&oe=643CB6E6&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339955485_533867228687389_7777876600292783681_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=BzhFV5X4C-EAX-jcpJ4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI5NTA0MzA5MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAsHnuRSXwMAL4tqBcPcparxwNlUio9q2DfHY9SzNOdVw&oe=643BC071&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339719127_647527900537609_9197291934085900363_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=r1-AZmvwgK0AX-r5SSH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI1MzA5MjE5NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAODDMz8y9-S0us6_vDMHdAxkrQREZXpROgf6SW1urHLg&oe=643BDBC6&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339810450_5861350783962888_8565815993566827088_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=EJ3iYiRO02oAX-JpAzg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDMyMDI5Nzg0NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfClOMjoJ2spcQfDtqZXlaGp5-AxYZVaO92svln3kurkNQ&oe=643BF66B&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 44, "timestamp": "2023-04-07T14:16:52.000Z", "childPosts": [{"id": "3075741760261599802", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXBOjI6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXBOjI6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187371_3532178637106139_2244124297893420130_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=on2bCnGjMcoAX-vWmk8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTU5OTgwMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBokUY4_zMa1PH7U7uABr4ZEt2sV6URFxr7nfi6CkhvyQ&oe=643D2EEE&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269", "taggedUsers": [{"full_name": "Conrado Bio", "id": "364423188", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/323579741_566166555017190_4069262379306164376_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=fj9ngL0iCc0AX-H1qdz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgFwtExmgKrsVoTzIWgnxSUjtfp0OKYANeGw7Wy2050A&oe=643BD1AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "conradobio"}]}, {"id": "3075741760253291171", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXAu2qj", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXAu2qj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340025225_597565922274106_2521041975110170833_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=pPd3pSCQ904AX-9PN1o&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI1MzI5MTE3MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDQ0TUcBlJJVCiO0FTJbdA0WnLaSWAWTTS5rXcHx8JtWw&oe=643B6A61&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760261625456", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXBOpZw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXBOpZw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339678950_905196947437424_1643661748307958966_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WtOUhBOHAQQAX8mVmur&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTYyNTQ1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBcali0biXDBk0MvZsVJteoRlI9dpaeuHql6l3P4QOkdA&oe=643C5575&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760261519975", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXBOPpn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXBOPpn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331803_244146601410181_2707654521116523780_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=UbBbg468KOkAX8GGXKu&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTUxOTk3NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCCgzDrV5AfdwYVx1x13Q5e37Ainj9tQmm_Am1PKwb-CA&oe=643B5F0C&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760261467305", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXBOCyp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXBOCyp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339690518_1193963997980598_2838577567596910634_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=XS5tPouaAn0AX_QBLD5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2MTQ2NzMwNQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAN9hP_qkXFBGO8BimzEK12Vv4IPYYUDglNOH5ZvtYIWg&oe=643CED19&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760269874265", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXBuHRZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXBuHRZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339694349_199005532871555_1893465239440297288_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=v1d05rOa1QUAX8N6Lcr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI2OTg3NDI2NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAbRZOi_fcoSTFbi0Zh6rAywlErE51HPmcZA_roiQjCGQ&oe=643C516A&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760286642637", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXCuFHN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXCuFHN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339789593_1726781297757069_5342527787688172191_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=IOpTnv2nPzwAX-SMd42&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI4NjY0MjYzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBbDfjF8ZVVoFqODBV49NA7KHboXXJXjb1cRjWFW-lUDw&oe=643CB6E6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760295043091", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXDOIAT", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXDOIAT/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339955485_533867228687389_7777876600292783681_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=BzhFV5X4C-EAX-jcpJ4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI5NTA0MzA5MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAsHnuRSXwMAL4tqBcPcparxwNlUio9q2DfHY9SzNOdVw&oe=643BC071&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760253092194", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXAuGFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXAuGFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339719127_647527900537609_9197291934085900363_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=r1-AZmvwgK0AX-r5SSH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDI1MzA5MjE5NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAODDMz8y9-S0us6_vDMHdAxkrQREZXpROgf6SW1urHLg&oe=643BDBC6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075741760320297844", "type": "Image", "shortCode": "CqvOtXEudt0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqvOtXEudt0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339810450_5861350783962888_8565815993566827088_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=EJ3iYiRO02oAX-JpAzg&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTc0MTc2MDMyMDI5Nzg0NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfClOMjoJ2spcQfDtqZXlaGp5-AxYZVaO92svln3kurkNQ&oe=643BF66B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269", "taggedUsers": [{"full_name": "Conrado Bio", "id": "364423188", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/323579741_566166555017190_4069262379306164376_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=fj9ngL0iCc0AX-H1qdz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgFwtExmgKrsVoTzIWgnxSUjtfp0OKYANeGw7Wy2050A&oe=643BD1AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "conradobio"}]}, {"id": "3075318902871974730", "type": "Image", "shortCode": "Cqtuj-YumNK", "caption": "CONHE\u00c7A OS L\u00cdDERES DA IC CAMPINAS. \n\nO Conrado e a Bianca nasceram no ABC e SP, est\u00e3o casados h\u00e1 8 anos. Eles est\u00e3o na Rede de Igrejas desde 2018 quando foram adotados pela IC e ajudaram na planta\u00e7\u00e3o da IC Santo Andr\u00e9. \n\nDesde 2018 a hist\u00f3ria da fam\u00edlia Bio vem sendo constru\u00edda na IC, com uma ado\u00e7\u00e3o transformadora, imers\u00e3o profunda, entrega, ren\u00fancia, e envio! \n\nConrado \u00e9 Engenheiro e Bianca Advogada e ambos cursando teologia. \n\nNos os \u00faltimos anos serviram na IC em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos e, no final de 2022 foram enviados para o Ponto de Partida em Campinas, para liderar a planta\u00e7\u00e3o da Igreja nesta cidade.\n\nAl\u00e9m dos filhos espirituais, Conrado e Bianca possuem uma linda filha, Lu\u00edsa, de 8 meses. \n\nO sonho que est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o desse amado casal para a IC Campinas: \u201cExpandir o Reino de PAZ, JUSTI\u00c7A E ALEGRIA.\u201d \n\nOre por nossos l\u00edderes plantadores, sua filha e o trabalho na cidade de Campinas!\n\n@conradobio @biancasantosbio", "hashtags": [], "mentions": ["conradobio", "biancasantosbio"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqtuj-YumNK/", "commentsCount": 51, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340161564_938918973968494_6765670865763074552_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=yY2lqNDW6TgAX_YLO72&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTMxODkwMjg3MTk3NDczMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDHwotlmTGxomQSFzYFSUzgl1x643ao8TgjTQt4jnuYXw&oe=643CB769&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 121, "timestamp": "2023-04-07T00:16:43.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075201180804771780", "type": "Image", "shortCode": "CqtTy5Kuu_E", "caption": "Igreja da Cidade em Campinas! \n\nCampinas, uma bela cidade do estado de S\u00e3o Paulo, \u00e9 tecnol\u00f3gica, com grandes empresas e universidades e atrai pessoas de todo pa\u00eds por estar em constante expans\u00e3o. \n\nE n\u00f3s estamos muito felizes em poder somar no Reino em Campinas!\n\nConrado e Bianca Bio foram enviados de nossa igreja-sede em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP e lideram este Ponto de Partida; juntos, queremos crescer e ganhar todas as pessoas para Jesus, somando com tudo o que Deus j\u00e1 est\u00e1 fazendo nessa linda cidade.\n\nVoc\u00ea \u00e9 convidado para conhecer e ser parte de nossa Igreja-fam\u00edlia.\n\n\u00c9 mais do que um lugar para frequentar. \u00c9 uma fam\u00edlia para pertencer!\n\nBem-vindos \u00e0 Igreja da Cidade em Campinas!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqtTy5Kuu_E/", "commentsCount": 22, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339811522_595845505935628_4347554359271677553_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=qPzRVKnYgbAAX9Mflu2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTIwMTE4MDgwNDc3MTc4MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCzQTIIJUENh3ks4ZBCE6mBGQWTl26RrBea2BzD0MdyqA&oe=643D22EA&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 99, "timestamp": "2023-04-06T20:22:49.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269", "taggedUsers": [{"full_name": "Bianca Santos Bio", "id": "17122532", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/337346109_950513396397738_1554712730972066640_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=cB96Fhzt2x4AX_34kN_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfbc83yx2hqth-PjLPBIOzWKZjMxk3trFHGY0RMb00vg&oe=643C9465&_nc_sid=8fd12b", "username": "biancasantosbio"}, {"full_name": "Conrado Bio", "id": "364423188", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/323579741_566166555017190_4069262379306164376_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=fj9ngL0iCc0AX-H1qdz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgFwtExmgKrsVoTzIWgnxSUjtfp0OKYANeGw7Wy2050A&oe=643BD1AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "conradobio"}]}, {"id": "3069454966482268166", "type": "Image", "shortCode": "CqY5QeDO_AG", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqY5QeDO_AG/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338241856_1221800435117796_2447005180025404470_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=I7joFRkdTpcAX_mNpi5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA2OTQ1NDk2NjQ4MjI2ODE2Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCI0Bg-mf4LcxVVQAetQcng_IsE5hsWdXOol-T7_pLP0g&oe=643B5FE6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 31, "timestamp": "2023-03-29T22:06:07.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3069454665263937536", "type": "Image", "shortCode": "CqY5MFhOPgA", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqY5MFhOPgA/", "commentsCount": 16, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338621257_941643773693084_1545530917655128570_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=i5PbsaFhUuUAX8fdH7p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA2OTQ1NDY2NTI2MzkzNzUzNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCXkS5wIV0G-PZRrEk4IoIQKDIaQ7uxQSYVhqnthiaVXw&oe=643BB12A&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 66, "timestamp": "2023-03-29T22:05:31.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3069454351253208497", "type": "Image", "shortCode": "CqY5HhEuX2x", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqY5HhEuX2x/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338209281_209768775076215_4759578131357819874_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=QNXB2rDne9oAX-vqFsf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA2OTQ1NDM1MTI1MzIwODQ5Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCu9dcXVF9Jn-QOGsL1v7XIiHr8COYWlRZNwYd7zeRuIQ&oe=643B8C87&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 28, "timestamp": "2023-03-29T22:04:54.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}]}