{"id": "58653389269", "username": "ic.campinas", "url": "https://www.instagram.com/ic.campinas", "fullName": "Igreja da Cidade em Campinas", "biography": "Uma fam\u00edlia para pertencer\n@pontodepartidaic da @ic.sjcampos \nGrupos da Cidade todas quintas \u00e0s 20h", "externalUrl": "https://forms.gle/jhjA3mP5Fp6dU7H19", "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2FjhjA3mP5Fp6dU7H19&e=AT2jskgy3uAamZo5wdbA3QfyE_-qzk9IGsjNWnuq3lc63bBXXIoteXI4sqpnWaJZzivBAcrKpgqEvlW48cZgqNoiUUWrVk6m", "followersCount": 106, "followsCount": 50, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 0, "isBusinessAccount": true, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": "Non-Profits & Religious Organizations", "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/339999584_1387878742050262_6857186765577145025_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VeD1OcRyXM8AX8M20DD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1WPggMLYYYNB5xOEPwTF2yiJHWDRv8gdV3DXZdvh1AQ&oe=643514A2&_nc_sid=8fd12b", "profilePicUrlHD": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/339999584_1387878742050262_6857186765577145025_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=VeD1OcRyXM8AX8M20DD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWy_lcZB_jzg5Fs-_iHoYNf30ZHAPsFnlfWWqqDOXqgQ&oe=643514A2&_nc_sid=8fd12b", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 0, "relatedProfiles": [], "latestIgtvVideos": [], "postsCount": 5, "latestPosts": [{"id": "3075318902871974730", "type": "Image", "shortCode": "Cqtuj-YumNK", "caption": "CONHE\u00c7A OS L\u00cdDERES DA IC CAMPINAS. \n\nO Conrado e a Bianca nasceram no ABC e SP, est\u00e3o casados h\u00e1 8 anos. Eles est\u00e3o na Rede de Igrejas desde 2018 quando foram adotados pela IC e ajudaram na planta\u00e7\u00e3o da IC Santo Andr\u00e9. \n\nDesde 2018 a hist\u00f3ria da fam\u00edlia Bio vem sendo constru\u00edda na IC, com uma ado\u00e7\u00e3o transformadora, imers\u00e3o profunda, entrega, ren\u00fancia, e envio! \n\nConrado \u00e9 Engenheiro e Bianca Advogada e ambos cursando teologia. \n\nNos os \u00faltimos anos serviram na IC em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos e, no final de 2022 foram enviados para o Ponto de Partida em Campinas, para liderar a planta\u00e7\u00e3o da Igreja nesta cidade.\n\nAl\u00e9m dos filhos espirituais, Conrado e Bianca possuem uma linda filha, Lu\u00edsa, de 8 meses. \n\nO sonho que est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o desse amado casal para a IC Campinas: \u201cExpandir o Reino de PAZ, JUSTI\u00c7A E ALEGRIA.\u201d \n\nOre por nossos l\u00edderes plantadores, sua filha e o trabalho na cidade de Campinas!\n\n@conradobio @biancasantosbio", "hashtags": [], "mentions": ["conradobio", "biancasantosbio"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqtuj-YumNK/", "commentsCount": 43, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340161564_938918973968494_6765670865763074552_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=o91sTB_4hdcAX-BXR3N&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTMxODkwMjg3MTk3NDczMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBUgmTfYJ1Y-6KTHGPCSCO4TWFj6Gl1Zgz9mYHP4cVEGw&oe=6434CE69&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 80, "timestamp": "2023-04-07T00:16:43.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3075201180804771780", "type": "Image", "shortCode": "CqtTy5Kuu_E", "caption": "Igreja da Cidade em Campinas! \n\nCampinas, uma bela cidade do estado de S\u00e3o Paulo, \u00e9 tecnol\u00f3gica, com grandes empresas e universidades e atrai pessoas de todo pa\u00eds por estar em constante expans\u00e3o. \n\nE n\u00f3s estamos muito felizes em poder somar no Reino em Campinas!\n\nConrado e Bianca Bio foram enviados de nossa igreja-sede em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos/SP e lideram este Ponto de Partida; juntos, queremos crescer e ganhar todas as pessoas para Jesus, somando com tudo o que Deus j\u00e1 est\u00e1 fazendo nessa linda cidade.\n\nVoc\u00ea \u00e9 convidado para conhecer e ser parte de nossa Igreja-fam\u00edlia.\n\n\u00c9 mais do que um lugar para frequentar. \u00c9 uma fam\u00edlia para pertencer!\n\nBem-vindos \u00e0 Igreja da Cidade em Campinas!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqtTy5Kuu_E/", "commentsCount": 22, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339811522_595845505935628_4347554359271677553_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=hGBQ58NROIoAX8upz73&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA3NTIwMTE4MDgwNDc3MTc4MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCtdTq9oOKsU5zXU2TI_9KSzpGtJjQUvimBR6TaXhwhlw&oe=643539EA&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 76, "timestamp": "2023-04-06T20:22:49.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269", "taggedUsers": [{"full_name": "Bianca Santos Bio", "id": "17122532", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/337346109_950513396397738_1554712730972066640_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ylD6V-tbOj8AX-nwuMU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdEgtsO475BWSwrni4lyjHvhyMIAIT8J_P2S3axGAPEw&oe=6434AB65&_nc_sid=8fd12b", "username": "biancasantosbio"}, {"full_name": "Conrado Bio", "id": "364423188", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/323579741_566166555017190_4069262379306164376_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=1sxalAtjTfwAX9RBnY0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxS7mfQ8Mn1oXX4OByAHl1IAgbhZvxLK8VUE7_fzs9gw&oe=6435E2EA&_nc_sid=8fd12b", "username": "conradobio"}]}, {"id": "3069454966482268166", "type": "Image", "shortCode": "CqY5QeDO_AG", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqY5QeDO_AG/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338241856_1221800435117796_2447005180025404470_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=P5Sok1ERI3AAX_hOeZj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA2OTQ1NDk2NjQ4MjI2ODE2Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAZ8aFJr6AoWxnGvNwj87ZlSLgAYU1eKN1gP6bo7SoFBA&oe=64357126&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 27, "timestamp": "2023-03-29T22:06:07.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3069454665263937536", "type": "Image", "shortCode": "CqY5MFhOPgA", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqY5MFhOPgA/", "commentsCount": 16, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338621257_941643773693084_1545530917655128570_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=1v9YIps3E4cAX-myGic&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA2OTQ1NDY2NTI2MzkzNzUzNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA8V6-6GebHjLfCBnbEHgbUIrR_2bA9cmpPAl-l3Zjoig&oe=6435C26A&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 62, "timestamp": "2023-03-29T22:05:31.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}, {"id": "3069454351253208497", "type": "Image", "shortCode": "CqY5HhEuX2x", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqY5HhEuX2x/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338209281_209768775076215_4759578131357819874_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=qJ-LIQtapzUAX_b98uV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA2OTQ1NDM1MTI1MzIwODQ5Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA1fJeLFFeY3RCvJAvEHlwa7-g-pKdB_l-vpqGGDqONuQ&oe=64359DC7&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 24, "timestamp": "2023-03-29T22:04:54.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.campinas", "ownerId": "58653389269"}]}