[{"id": "3106853923046629057", "type": "Image", "shortCode": "Csdwy6kOR7B", "caption": "AMOR AOS PERDIDOS\n\nVoc\u00ea j\u00e1 perdeu algo de grande valor para sua vida? O que voc\u00ea fez? Lembra da sua rea\u00e7\u00e3o? Com certeza voc\u00ea foi incans\u00e1vel na busca e celebrou muito quando recuperou o bem perdido, certo?\n\nNossa vida tem um valor muito grande para Deus. Foi para resgatar o relacionamento com Ele e para garantir uma vida eterna ao seu lado que Jesus entrou na hist\u00f3ria. E como ningu\u00e9m, ele contou hist\u00f3rias enfatizando esse amor e a busca incans\u00e1vel de Deus por aqueles que est\u00e3o perdidos.\n\nSabe quem somos eu e voc\u00ea? Somos como a moeda e a ovelha perdida das par\u00e1bolas. Jesus n\u00e3o desistiu de nenhum de n\u00f3s! N\u00e3o h\u00e1 amor maior que o Seu amor.\n\nNeste domingo, na 5\u00aa mensagem das Li\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje, vamos saber mais sobre este amor em \"As li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas\".\n\nVenha com sua fam\u00edlia e convide algu\u00e9m para participar.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #igrejasbc #igrejasaobernardodocampo #saobernardodocampo #saobernardo #sbc #abcpaulista", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasbc", "igrejasaobernardodocampo", "saobernardodocampo", "saobernardo", "sbc", "abcpaulista"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csdwy6kOR7B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.furt1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/348271063_2559298514234262_4694304551606574772_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.furt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=mv4Ag6rmRI8AX8XPKBg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfATGKdJq7fOMrhOaC7k3qO2uccfOge9YPnjVjXLbyAiQw&oe=6471C4F8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-05-20T12:31:10.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3101360182679343176", "type": "Video", "shortCode": "CsKPqeJJJBI", "caption": "N\u00c3O H\u00c1 MELHOR LUGAR \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nComo voc\u00ea tem respondido aos convites de Deus para a sua vida?\n \nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado a estar conosco nesse domingo \u00e0s 18h! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nOlhe para a gra\u00e7a e miseric\u00f3rdia gratuita de Deus que brilha no evangelho de Cristo, o qual ser\u00e1 um banquete para a alma do homem que conhece suas pr\u00f3prias necessidades e mis\u00e9rias.\n\n\ud83d\udccdRua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsKPqeJJJBI/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18018911788559843", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-12T23:14:21.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18293582515101342", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-12T23:07:07.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18104231119311155", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-12T22:51:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fmex43-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346054873_1967796956902795_1957750679520996655_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fmex43-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=d3Y-L3aF6hEAX8_t2GS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQP6N3VDQ6rBjh3ZHnmtNq7vGRqBs8OHGsP9tLzvUGFQ&oe=646E140E&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fmex43-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/345244863_755650569676668_961117023658476757_n.mp4?_nc_ht=instagram.fmex43-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=24lNccmCKFcAX-_Cnna&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBh4gAyxN2e_xNlAtRHhSokI2HiDuNQW5j6XmHk46b-YQ&oe=646DD63C&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 86, "videoViewCount": 364, "videoPlayCount": 926, "timestamp": "2023-05-12T22:36:19.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 9.937, "isSponsored": false}, {"id": "3101783746735047090", "type": "Image", "shortCode": "CsLv-I6OQGy", "caption": "UM LUGAR A MESA PARA VOC\u00ca\n\nQuando existe algo que consideramos importante, sempre encontramos uma sa\u00edda para dizer sim, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Mas, quando n\u00e3o \u00e9 algo que damos valor, encontramos uma desculpa!\n\nComo voc\u00ea tem respondido aos convites de Deus para a sua vida?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram ditas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o. Ele j\u00e1 preparou tudo para nos receber. O banquete est\u00e1 pronto e voc\u00ea \u00e9 convidado de Deus para participar.\n\nNeste domingo na 4\u00aa mensagem das Li\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje, vamos saber mais deste convite em \"As li\u00e7\u00f5es do grande banquete\".\n\nVenha com sua fam\u00edlia e convide algu\u00e9m para participar. H\u00e1 lugar na mesa para voc\u00ea.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsLv-I6OQGy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjai1-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346664776_739307537942840_7164778166398702677_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjai1-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=B78ue93u0XYAX8oMaxr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_dQDZ1nMBz495t2NC9t5Q6vkNuacYw65VgDlpJUBqhQ&oe=64714A64&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 18, "timestamp": "2023-05-13T12:37:38.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3102503909336021398", "type": "Image", "shortCode": "CsOTt4mO_mW", "caption": "M\u00c3E!\n\nHoje celebramos e agradecemos por aquela a quem Deus criou para ser e amar de um jeito \u00fanico.\n\nEla \u00e9 especial, tem carinho no nome e traz for\u00e7a e afeto no mesmo abra\u00e7o.\n\nSua vida foi feita para acolher, ensinar e aben\u00e7oar gera\u00e7\u00f5es.\n\nObrigado, m\u00e3e! Que Deus aben\u00e7oe sua vida assim como voc\u00ea tem aben\u00e7oado a nossa hist\u00f3ria, refeltindo Sua gl\u00f3ria e representando o amor do Pai entre n\u00f3s!\n\nFeliz Dia das M\u00e3es!\n\n\"Reveste-se de for\u00e7a e dignidade; sorri diante do futuro.\nFala com sabedoria e ensina com amor.\" \nProv\u00e9rbios 31:25,26", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsOTt4mO_mW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17971513457346504", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nerdddeus", "timestamp": "2023-05-14T18:49:52.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17934892748574190", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-14T13:49:12.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18029982307500376", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-14T12:59:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1347, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbog4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347072291_2522629087911656_152792251104938747_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fbog4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=1iYPQI4Jg0sAX8jgS5n&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDImOLYTfIHbMQUeKsnaaMz1Oz1W0ZrQTWuQaFe1L-9Vg&oe=64709DB3&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 49, "timestamp": "2023-05-14T12:28:28.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbog4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbog4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX8DzWTg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0bsuwlBiOdEhXRtVce6AjEQYBtLBNJs4YCYC11kG81w&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3102597019475337372", "type": "Video", "shortCode": "CsOo40LA2Cc", "caption": "M\u00c3E \n\nSer m\u00e3e \u00e9 amar. \n\u00c9 permitir que o perfeito amor lance fora todo medo.\n\u00c9 esperar cada fase dos filhos com paci\u00eancia e muito orgulho.\n\nSer m\u00e3e \u00e9 ter calma e parar tudo pra trazer consolo,\nmas tamb\u00e9m acelerar quando necess\u00e1rio para abrir um caminho!\nSer m\u00e3e \u00e9 confiar que o futuro \u00e9 extraordin\u00e1rio!\n\nFELIZ DIA DAS M\u00c3ES! \ud83e\udd0d", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsOo40LA2Cc/", "commentsCount": 19, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17942630774517013", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-05-17T15:41:20.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18001762780682117", "text": "Lindo!!!! M\u00e3es maravilhosas e aben\u00e7oadas por Deus!!!! Amo vcs!!!! Amo participar dessa fam\u00edlia!!!!", "ownerUsername": "tatinutridejesus", "timestamp": "2023-05-15T22:59:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966627156432673", "text": "esse video ta demais!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-05-15T18:25:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18242856184163596", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-05-15T01:20:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18246732676088649", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-05-14T21:03:19.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17978494163505853", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-14T19:15:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17983384261964048", "text": "@vaan.campos Van, ensinando os segredos do bolo de prest\u00edgio \ud83d\ude0b", "ownerUsername": "vaniapatucci", "timestamp": "2023-05-14T19:04:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975766998079295", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "vaniapatucci", "timestamp": "2023-05-14T19:04:14.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18364789429062318", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "henriquelpb", "timestamp": "2023-05-14T19:03:41.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18019030162560956", "text": "Vanessa master chef! \ud83d\udc40", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-05-14T18:46:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-fra5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346623925_551374203604674_5202021704588156360_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-fra5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=aEbCAvlxLoAAX-h7bOM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzWPU5TQ_mO4NiIBMX3otnz1z7W6-7H-WrS8gvJgeXSQ&oe=646DD325&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-fra3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_935433141118309_7785065670941433947_n.mp4?_nc_ht=scontent-fra3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=qza4Vgi8NLIAX_B-gTI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDndR1rd8B7WbbwdMtwrRxZtV4dgqwF-sZydg-GmnuOVQ&oe=646E1F09&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 91, "videoViewCount": 510, "videoPlayCount": 1787, "timestamp": "2023-05-14T16:28:15.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 83.753, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-fra3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-fra3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9BQki_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4YQm_9ClfK-pZjCFi_7sdbAbVFj8Y-F2e6S6WKFOV-w&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3104922643017829896", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsW5rF4JQ4I", "caption": "VOC\u00ca TEM UM LUGAR NA MESA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram ditas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o. Ele j\u00e1 preparou tudo para nos receber. O banquete est\u00e1 pronto e voc\u00ea \u00e9 convidado de Deus para participar.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejasaobernardocampo #icsbc #igrejadacidadesaobernardo #cristaos #familiacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "igrejasaobernardocampo", "icsbc", "igrejadacidadesaobernardo", "cristaos", "familiacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rF4JQ4I/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17986034003307064", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-18T10:33:53.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18011804497617530", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-18T07:03:21.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17987617259059247", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "doutor.luiz", "timestamp": "2023-05-17T23:20:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17981069447162342", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-05-17T21:40:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347022935_967505027721949_7591320460703643569_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=cnEG9MEabdgAX_1kROD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5zD7gB-s1-yStYc--ym6CbXmpL2cwx-awD79vuea5hA&oe=64720BC1&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347022935_967505027721949_7591320460703643569_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=cnEG9MEabdgAX_1kROD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5zD7gB-s1-yStYc--ym6CbXmpL2cwx-awD79vuea5hA&oe=64720BC1&_nc_sid=62388f", "https://instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347057764_2852728538195808_6484524407394931304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NSKrmutYxiEAX8twuDw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLTYuyNGOZX61hPV6swgMi-j_nHHnZrkJmrNYbcqm9cg&oe=6471BEF4&_nc_sid=62388f", "https://instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347051233_270996185297672_6896653353104818181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=B9bM1UAqydMAX8nBzT9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlFhMP6cQ_h5PgiGhKbcZhXT7MRHAHLwocQx-0uQDFKA&oe=64708E48&_nc_sid=62388f", "https://instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074084_256196573610176_5395962078250185066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=d5dlhVBnG9QAX9LJxuU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-EUqQyoSnyp-9vxNTUwobtAyWep7i4rhs7FHTqFGpyw&oe=64709813&_nc_sid=62388f", "https://instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347255136_194061756875634_7744469587972024309_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d-ifp52jJZ8AX_vH-zM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwl4MkOSKn-IYIAFxvKADJ2W_aAi59y6PDK2WwVeARXQ&oe=6470AEDB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347102495_1367763940456730_3362418162162335015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=fRQkofZMSagAX8Z8olY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvJbp1xd07EmcTEUyCmSmE6hj1Wv1aHKjweDGouPDUnA&oe=647195DD&_nc_sid=62388f", "https://instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347195707_2520646428096300_5889719889985121961_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=Z1YQNoAGOQ4AX_tJVvX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsJJlAFBMZdlkinhSDbnbLgShIl3zQtyWa3orcqVbKPA&oe=64716882&_nc_sid=62388f", "https://instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347445895_260825929753695_2763414112703749617_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vGOKAiXkWaEAX90ic-m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwUps-SR6mhYhF-nKHwrrsXRkfIQJAfGvWsfsNtAswXg&oe=6471D2DD&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 80, "timestamp": "2023-05-17T20:34:04.000Z", "childPosts": [{"id": "3104922636927779536", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJkLQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJkLQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347022935_967505027721949_7591320460703643569_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=cnEG9MEabdgAX_1kROD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5zD7gB-s1-yStYc--ym6CbXmpL2cwx-awD79vuea5hA&oe=64720BC1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3104922636927711251", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJTgT", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJTgT/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347057764_2852728538195808_6484524407394931304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NSKrmutYxiEAX8twuDw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLTYuyNGOZX61hPV6swgMi-j_nHHnZrkJmrNYbcqm9cg&oe=6471BEF4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3104922636919341367", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rAMpYE3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rAMpYE3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347051233_270996185297672_6896653353104818181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=B9bM1UAqydMAX8nBzT9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlFhMP6cQ_h5PgiGhKbcZhXT7MRHAHLwocQx-0uQDFKA&oe=64708E48&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3104922636927658370", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJGmC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJGmC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074084_256196573610176_5395962078250185066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=d5dlhVBnG9QAX9LJxuU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-EUqQyoSnyp-9vxNTUwobtAyWep7i4rhs7FHTqFGpyw&oe=64709813&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3104922636927838741", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJyoV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJyoV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347255136_194061756875634_7744469587972024309_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=d-ifp52jJZ8AX_vH-zM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwl4MkOSKn-IYIAFxvKADJ2W_aAi59y6PDK2WwVeARXQ&oe=6470AEDB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3104922636927851819", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJ10r", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJ10r/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347102495_1367763940456730_3362418162162335015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=fRQkofZMSagAX8Z8olY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvJbp1xd07EmcTEUyCmSmE6hj1Wv1aHKjweDGouPDUnA&oe=647195DD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3104922636936147606", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANpfKW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANpfKW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347195707_2520646428096300_5889719889985121961_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=Z1YQNoAGOQ4AX_tJVvX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsJJlAFBMZdlkinhSDbnbLgShIl3zQtyWa3orcqVbKPA&oe=64716882&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3104922636944545945", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rAOJhiZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rAOJhiZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347445895_260825929753695_2763414112703749617_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.faqp2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vGOKAiXkWaEAX90ic-m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwUps-SR6mhYhF-nKHwrrsXRkfIQJAfGvWsfsNtAswXg&oe=6471D2DD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3099894479071236823", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsFCZrSPFLX", "caption": "ENCONTRE SUA SATISFA\u00c7\u00c3O PLENA EM JESUS \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\n\u00c0 luz da eternidade, os valores mudam. - Filipenses 3:7\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#finan\u00e7as #igrejasantoandre #igrejadacidadesantoandre #igrejasaobernardo #vidafinanceira #vidafinanceirasaudavel #riquezas #igreja #mensagem #mensagembiblica #pregacao", "hashtags": ["finan\u00e7as", "igrejasantoandre", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasaobernardo", "vidafinanceira", "vidafinanceirasaudavel", "riquezas", "igreja", "mensagem", "mensagembiblica", "pregacao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZrSPFLX/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83c\udfaf", "latestComments": [{"id": "17909021717765742", "text": "\ud83c\udfaf", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-10T22:29:46.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=ns5XjNIaE_MAX8Gr7gO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvHd6KRFFJU_LTjvZu9wG5UHMKwYLyJiVSijo4ALHkEw&oe=6470D969&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=ns5XjNIaE_MAX8Gr7gO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvHd6KRFFJU_LTjvZu9wG5UHMKwYLyJiVSijo4ALHkEw&oe=6470D969&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=rE3zVA7wJMMAX911QNv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4yIySp3qMxt-nbaHxfAazKxwoYnDKgPrMRf_PfSfL5g&oe=64706340&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=h-ttFbF2GRkAX-n34UR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgLYSYEIqQkpnO00LYpeZNSFDD5g7IFPQqPSE7guMUsA&oe=647056DB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=jCuZqI9Gg3IAX_fCuh6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqd_RTH-JcWB1nwILVvn_y1X-yWc3XZEWTUW0dqKpl_g&oe=64702DC0&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=9j9pABMHoEAAX9Z1aU6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5UDigoTrVdvdLRwkaebcg0Ih-payYUUjcduejCH4fVA&oe=647085AA&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=6AxZPtWVzXgAX9rCaSQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbDf38w-VzkK-cNQf9Vxc10172XdPhKBLXtrrDd4ZZkg&oe=64720946&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=5ZmyKmmpH6cAX8i5OXt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvRIxNecHvdgK7SjkgcWu8bVwsJnC1gfx7EuFwGrrC9g&oe=64709094&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=1MAdQFWvWZcAX9RzJyI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDP4u5JvYvNd8MDcRTwFIqg0Vaox6ECA81IxwwCldpWmg&oe=6470BDFB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=I6d8QRL6TqQAX8TTJax&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6HueXtaaDTXA_B7xECPSuCdhKvW-DPsZp09TcpWq_rQ&oe=6470282E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=NLxV56BEauIAX-rxAWq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiWimrYUjSHPtGp4VjXibQruuWC3jebrXMfgLdev-9cg&oe=64710B7B&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 32, "timestamp": "2023-05-10T22:04:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3099894473895529008", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvUow", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvUow/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=ns5XjNIaE_MAX8Gr7gO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvHd6KRFFJU_LTjvZu9wG5UHMKwYLyJiVSijo4ALHkEw&oe=6470D969&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX8nO_Ed&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBi_zJV_kxm-5qAqA7izJ0cWnj6ul_8zk5IQ8iPHlZu_g&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3099894473895626079", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvsVf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvsVf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=rE3zVA7wJMMAX911QNv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4yIySp3qMxt-nbaHxfAazKxwoYnDKgPrMRf_PfSfL5g&oe=64706340&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474013098430", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmkv0G-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmkv0G-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=h-ttFbF2GRkAX-n34UR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgLYSYEIqQkpnO00LYpeZNSFDD5g7IFPQqPSE7guMUsA&oe=647056DB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474054845678", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmnPETu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmnPETu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=jCuZqI9Gg3IAX_fCuh6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqd_RTH-JcWB1nwILVvn_y1X-yWc3XZEWTUW0dqKpl_g&oe=64702DC0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473895662209", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdv1KB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdv1KB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=9j9pABMHoEAAX9Z1aU6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5UDigoTrVdvdLRwkaebcg0Ih-payYUUjcduejCH4fVA&oe=647085AA&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474096986830", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmpv0rO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmpv0rO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=6AxZPtWVzXgAX9rCaSQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbDf38w-VzkK-cNQf9Vxc10172XdPhKBLXtrrDd4ZZkg&oe=64720946&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474021410862", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmlPhgu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmlPhgu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=5ZmyKmmpH6cAX8i5OXt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvRIxNecHvdgK7SjkgcWu8bVwsJnC1gfx7EuFwGrrC9g&oe=64709094&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473895517724", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvR4c", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvR4c/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=1MAdQFWvWZcAX9RzJyI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDP4u5JvYvNd8MDcRTwFIqg0Vaox6ECA81IxwwCldpWmg&oe=6470BDFB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473903999077", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmePohl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmePohl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=I6d8QRL6TqQAX8TTJax&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6HueXtaaDTXA_B7xECPSuCdhKvW-DPsZp09TcpWq_rQ&oe=6470282E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473895461664", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvEMg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvEMg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=NLxV56BEauIAX-rxAWq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiWimrYUjSHPtGp4VjXibQruuWC3jebrXMfgLdev-9cg&oe=64710B7B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.flex1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX8nO_Ed&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBi_zJV_kxm-5qAqA7izJ0cWnj6ul_8zk5IQ8iPHlZu_g&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3105015343923596836", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsXOwEUtA4k", "caption": "DEUS TE CRIOU PARA UM GRANDE BANQUETE \u2764\ufe0f \n\nO melhor dia para voc\u00ea tomar uma decis\u00e3o \u00e9 hoje e o melhor momento \u00e9 agora! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasaobernardodocampo #saobernardo #igrejadacidadesantoandre #igreja #mensagemdedeus #palavradedeus #pregacao #biblia #estudobiblico #reinodedeus #reino #decisao", "hashtags": ["igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasaobernardodocampo", "saobernardo", "igrejadacidadesantoandre", "igreja", "mensagemdedeus", "palavradedeus", "pregacao", "biblia", "estudobiblico", "reinodedeus", "reino", "decisao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOwEUtA4k/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17994255943812861", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-18T10:31:25.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17862180803940860", "text": "\u00c9 FORTE", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-18T03:07:41.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17994764851935710", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-18T00:11:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347406053_948642059616716_5746790618012308459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=W3OqnSS7c-MAX_0N0Oj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJQZzhUMFyoW5Iz8erL4TBeqhO7o7xWO-jyk7UYCQbLg&oe=6470D976&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347406053_948642059616716_5746790618012308459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=W3OqnSS7c-MAX_0N0Oj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJQZzhUMFyoW5Iz8erL4TBeqhO7o7xWO-jyk7UYCQbLg&oe=6470D976&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074542_1022539655382401_1152897986864720554_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=s4Y7gxD5WksAX9fLEdm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBc9xjVgjvJgHxuFGcknGdIEJaKqBpHsnMhCVI5rcQORQ&oe=6471E4AF&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347198863_1000106108062928_4043481550644819312_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sK570d6Hki8AX9RVIEf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTt5J6eReJbMmLoes4N8YYU7fJRabCfx1IJxyAeA0eNg&oe=647061EC&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413172_558087419580370_7179065111693132584_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=LmkjP8q-sDEAX-sS5R0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC41hGGeYUQJtIB89emwW92E9hnluSrokNmau2C5bZlOA&oe=64709F85&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413181_277973174567817_2515415111886375684_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vwYgjGDO7EgAX-_PvSO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUkJVyu5To9c1-IH_PBVUD-SXmcQqWx3QqCer9g3fl1A&oe=64714DEC&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347674063_784043219962299_3719452696120511267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=5sS4IjMbZTIAX_2ggW5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEOfTjQETGhhd1KEOg4ku1TGs9i18ARjlgrSStfrkulw&oe=6471AFEF&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347235701_1886913341701771_6590361432832711006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LWipk8MhQlwAX-rJYWE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2tVoVvcd7eBjbeXMJDXmrUx_9qlUlVhaQ4VIzLpvlaw&oe=6470C31B&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347565188_769752241373269_2293775785437520315_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=bebO8HNBWWEAX80KCar&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAckEPyCJCNF23-fMIhBfHkIOla13E1HZgqTQLGOAw1hA&oe=647135AD&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347341568_551936560355002_7969120022748992584_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=SJW1TzHfI2QAX_2vYep&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDp7JMN4DvRLMKf6gpJ8TgvYMNeZJ7aKz6Pl3rPsEpYoA&oe=6472121B&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 57, "timestamp": "2023-05-17T23:38:14.000Z", "childPosts": [{"id": "3105015337229561241", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FtS2Z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FtS2Z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347406053_948642059616716_5746790618012308459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=W3OqnSS7c-MAX_0N0Oj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJQZzhUMFyoW5Iz8erL4TBeqhO7o7xWO-jyk7UYCQbLg&oe=6470D976&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX_bbyUP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtB_7sF4zXWsMhMAI1w7sCYTRMJ4K8zQ3GWbu7Lo2f4A&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3105015337221297013", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FNxN1", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FNxN1/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074542_1022539655382401_1152897986864720554_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=s4Y7gxD5WksAX9fLEdm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBc9xjVgjvJgHxuFGcknGdIEJaKqBpHsnMhCVI5rcQORQ&oe=6471E4AF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105015337154058211", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-BNRfj", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-BNRfj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347198863_1000106108062928_4043481550644819312_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=sK570d6Hki8AX9RVIEf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTt5J6eReJbMmLoes4N8YYU7fJRabCfx1IJxyAeA0eNg&oe=647061EC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105015337137401295", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-ANu3P", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-ANu3P/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413172_558087419580370_7179065111693132584_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=LmkjP8q-sDEAX-sS5R0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC41hGGeYUQJtIB89emwW92E9hnluSrokNmau2C5bZlOA&oe=64709F85&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105015337288402010", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-JNwRa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-JNwRa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413181_277973174567817_2515415111886375684_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=vwYgjGDO7EgAX-_PvSO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUkJVyu5To9c1-IH_PBVUD-SXmcQqWx3QqCer9g3fl1A&oe=64714DEC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105015337229511316", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FtGqU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FtGqU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347674063_784043219962299_3719452696120511267_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=5sS4IjMbZTIAX_2ggW5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEOfTjQETGhhd1KEOg4ku1TGs9i18ARjlgrSStfrkulw&oe=6471AFEF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105015337221277725", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FNsgd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FNsgd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347235701_1886913341701771_6590361432832711006_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=LWipk8MhQlwAX-rJYWE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2tVoVvcd7eBjbeXMJDXmrUx_9qlUlVhaQ4VIzLpvlaw&oe=6470C31B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105015337263224379", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-HttY7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-HttY7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347565188_769752241373269_2293775785437520315_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=bebO8HNBWWEAX80KCar&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAckEPyCJCNF23-fMIhBfHkIOla13E1HZgqTQLGOAw1hA&oe=647135AD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105015337145670217", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-AtRpJ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-AtRpJ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347341568_551936560355002_7969120022748992584_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=SJW1TzHfI2QAX_2vYep&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDp7JMN4DvRLMKf6gpJ8TgvYMNeZJ7aKz6Pl3rPsEpYoA&oe=6472121B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX_bbyUP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtB_7sF4zXWsMhMAI1w7sCYTRMJ4K8zQ3GWbu7Lo2f4A&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3106400425015156815", "type": "Video", "shortCode": "CscJrpnJqBP", "caption": "DEUS AMA CADA UM DE N\u00d3S \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nNossa vida tem um valor muito grande para Deus. Foi para resgatar o relacionamento com Ele que Jesus veio. E como ningu\u00e9m, ele contou hist\u00f3rias enfatizando esse amor e a busca incans\u00e1vel de Deus por aqueles que est\u00e3o perdidos.\n\nJesus n\u00e3o desistiu de nenhum de n\u00f3s! N\u00e3o h\u00e1 amor maior que o Seu amor.\n\nNeste domingo, na 5\u00aa mensagem das Li\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje, vamos saber mais sobre este amor em \u201cAs li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas\u201d.\n\nVenha com sua fam\u00edlia e convide algu\u00e9m para participar.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #igrejadacidadesaobernardo #sbc #saobernardobrasil", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "igrejadacidadesaobernardo", "sbc", "saobernardobrasil"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscJrpnJqBP/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17993760115812819", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-20T22:06:55.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1134, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347438047_1549472732242265_1198325299538834048_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ftpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ucte2juUMowAX__l_OP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAs-veGmVHS6Wy_Ql1_2tDEWDehOSw5lwTzYV0lLVvbZQ&oe=646E0F8C&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_2482868695202627_1305254967181851590_n.mp4?_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=yBlVm4u1n30AX-BKTG8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8VpyBryPTr74uhtNHz2y-jLLdZPzmUUiVz5_qGnY57A&oe=646D8BDD&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 33, "videoViewCount": 133, "videoPlayCount": 334, "timestamp": "2023-05-19T21:30:46.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 50.874, "isSponsored": false}, {"id": "3099144742649543982", "type": "Video", "shortCode": "CsCX7k1JT0u", "caption": "VEM SER FAM\u00cdLIA! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nSomos uma igreja fam\u00edlia para voc\u00ea pertencer! Nossas celebra\u00e7\u00f5es acontecem aos domingos \u00e0s 18:00h, esperamos por voc\u00ea!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #icsbc #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "icsbc", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCX7k1JT0u/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17959044212339266", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-05-10T12:37:43.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17978371226238439", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-09T22:57:09.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17967507293378237", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-09T21:18:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969497832514642", "text": "Fam\u00edliaaaaaa \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-09T21:17:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyhu2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345618656_6755009744512159_8749811195441749032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fyhu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=_XpXxxpXp90AX_4P0_s&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBitc6bnzfYEMr1YkDI9bNX29Y4j_sjgzdMYsPp18AeZA&oe=646DB7B3&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fyhu2-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/121299793_1314314396095382_772357839079674622_n.mp4?_nc_ht=instagram.fyhu2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=7rzIQKYeGqAAX-hV7yZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzrPXbK8H_xs30fqEEbGxhBkm3r1TrNomR_xWwzJOa_w&oe=646DF9FB&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 55, "videoViewCount": 260, "videoPlayCount": 638, "timestamp": "2023-05-09T21:16:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 28.863, "isSponsored": false}, {"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18001449331642136", "text": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "juliana.mamede.moura", "timestamp": "2023-03-14T19:02:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17976731009089559", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-03-12T20:46:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18030638560467496", "text": "Bora fam\u00edlia \u2665\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-12T17:28:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18009072400582446", "text": "Orgulho de pertencer \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25 \ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83d\ude80", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-12T16:42:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969801054280083", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-12T16:29:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17933100947524722", "text": "Uhuuul! Vamos! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-12T16:27:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18022449994496845", "text": "Vamossss fam\u00edliaaaaa \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-12T16:25:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973801608314507", "text": "Expectativas a mil!!! Cora\u00e7\u00e3o queimando de alegria \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lucianarosafidelis", "timestamp": "2023-03-12T16:22:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17998311775673112", "text": "Expectativas aumentadas \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17995806331701594", "text": "Uhuuuuuu vamooooooos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=LSIPFROvTPsAX-rzyLu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeCs1oC-Aft80qNp8sTCD_lKOVzTiW906ZDPn-rTNpHA&oe=64715888&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=LSIPFROvTPsAX-rzyLu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeCs1oC-Aft80qNp8sTCD_lKOVzTiW906ZDPn-rTNpHA&oe=64715888&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbkk5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=BGJ789Efv0IAX-IQZrF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVqCrKkZGUOSqMu4yJCs24GeZXYUyxjNelhR5b0CB8iw&oe=64706831&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NBETRdzQCo4AX_0B1E4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMZrIXAX76Zu1g7DdLePI0X7fG-XYrOci3Lk-RjJ998w&oe=646E0E7E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sn-WwD8Qbp0AX8rABAt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgL2M3Ih_4ao3PNFWKP2ZvrsZkp3qqRLBjln6ZKiOzeA&oe=64705507&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wrCshTuyMkgAX-Mbg4o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBBVXyvPrnzK0IopOLfWn4bm_fiGRuaGqtOsNQREbcTPA&oe=6471B3B7&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbkk5-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=mCepgW5dP1gAX9ei1VP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8n3nYdDMcFKUXBqi5Gil8hawsK75EWwqgDTepgg1vmA&oe=646D8428&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbkk5-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Gp2MIiibK_UAX8gYLbh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzFdbPh176Zw5l9K5AUZ-okYVYca5ljP45GC0cy15tEA&oe=646D8BF0&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=6W5wP4XwgE0AX_Bvykn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZ-Te-OJ_9BmTfpBN8yctbVF67G22H55MB-6xepNxJxw&oe=646E0EED&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 76, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=LSIPFROvTPsAX-rzyLu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDeCs1oC-Aft80qNp8sTCD_lKOVzTiW906ZDPn-rTNpHA&oe=64715888&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=BGJ789Efv0IAX-IQZrF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVqCrKkZGUOSqMu4yJCs24GeZXYUyxjNelhR5b0CB8iw&oe=64706831&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NBETRdzQCo4AX_0B1E4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMZrIXAX76Zu1g7DdLePI0X7fG-XYrOci3Lk-RjJ998w&oe=646E0E7E&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=KTt32dgryk0AX9sUo9Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCxxE4ZUcUDeukwiPAqwWV2CvXAoBYr3WAdUGLzZl6YKw&oe=646E0A33&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 99, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=sn-WwD8Qbp0AX8rABAt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgL2M3Ih_4ao3PNFWKP2ZvrsZkp3qqRLBjln6ZKiOzeA&oe=64705507&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=wrCshTuyMkgAX-Mbg4o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBBVXyvPrnzK0IopOLfWn4bm_fiGRuaGqtOsNQREbcTPA&oe=6471B3B7&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=mCepgW5dP1gAX9ei1VP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8n3nYdDMcFKUXBqi5Gil8hawsK75EWwqgDTepgg1vmA&oe=646D8428&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=bAMv8cGoPTEAX_cagbt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBj9bMaY_4pgeMLmY6tpPbkXP4lyjzBqPcVmJHatbOk4g&oe=646DE557&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 62, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Gp2MIiibK_UAX8gYLbh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzFdbPh176Zw5l9K5AUZ-okYVYca5ljP45GC0cy15tEA&oe=646D8BF0&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=3EWkRB23i9sAX87QjPr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARuFOGHNyeqsENR0TYVxibP4bkHaBEqdl6RNIiJOYXTw&oe=646DAD38&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 59, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=6W5wP4XwgE0AX_Bvykn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZ-Te-OJ_9BmTfpBN8yctbVF67G22H55MB-6xepNxJxw&oe=646E0EED&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbkk5-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=fFQC1G7O2ZsAX881GY1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyGq-eLMUVpCceJy3cHOTIeb4J1X8ZiL5ETIMFNrgYkA&oe=646DAD6D&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 120, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3105662028071872183", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsZhyj3pKa3", "caption": "#TBT DIA DAS M\u00c3ES \u2764\ufe0f \n\nM\u00e3e \u00e9 for\u00e7a, porto seguro, vida, esperan\u00e7a, sabedoria, dose extravagante de amor e cuidado.\n\nNesse \u00faltimo domingo, tivemos um momento especial em celebra\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o por todo o amor, cuidado e dedica\u00e7\u00e3o que as m\u00e3es proporcionam ao longo da vida, de maneira \u00fanica! \n\nOramos para que Deus continue aben\u00e7oando cada uma com amor, paz e muita sa\u00fade! \n\nQue Deus derrame ben\u00e7\u00e3os sem medidas sobre voc\u00ea que \u00e9 mam\u00e3e e sobre voc\u00ea que deseja se tornar uma! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "hashtags": ["TBT"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyj3pKa3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347634875_633036132021799_1770738710371214960_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=UDQCjf5yrToAX_4E128&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhPtKJyw4KjL87rCW_Djo8MvKovaCdhgTxYO5K-ylT6w&oe=6470F042&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347634875_633036132021799_1770738710371214960_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=UDQCjf5yrToAX_4E128&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhPtKJyw4KjL87rCW_Djo8MvKovaCdhgTxYO5K-ylT6w&oe=6470F042&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347669592_254714320380118_7683709629993090730_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=H8huPxNoE2sAX9m1J1j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARJrU-G4kVhZk74dGHx5XLrMq4bsEDXq13HTF82HQWpA&oe=6471ABE8&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347218816_1760402991058879_5436119166633601605_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=tXnCRYW8fuYAX-omB9-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpBZFZQ-jlRaqevzhIwt5tZK5Qs_IzNNfj__TQ28mBNw&oe=6470989F&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347590810_799787651268277_2132265963675080280_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=_IBc4D0b7icAX8hx8Fv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXax6nAkAQRNBWXev08XiOjpAXsm1e6DIof8ymVBOMrw&oe=64712797&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347767809_574369261496108_5773263776366771444_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YRbdebHqDUYAX8XOS--&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYE53kbQtTssMnXVwhwZKXF_6BkvrAgBmDKHO-apNvfQ&oe=64708745&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 48, "timestamp": "2023-05-18T21:03:05.000Z", "childPosts": [{"id": "3105662022619241539", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyeypBxD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyeypBxD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347634875_633036132021799_1770738710371214960_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=UDQCjf5yrToAX_4E128&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhPtKJyw4KjL87rCW_Djo8MvKovaCdhgTxYO5K-ylT6w&oe=6470F042&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105662022619385933", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyeyplBN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyeyplBN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347669592_254714320380118_7683709629993090730_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=H8huPxNoE2sAX9m1J1j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARJrU-G4kVhZk74dGHx5XLrMq4bsEDXq13HTF82HQWpA&oe=6471ABE8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105662022627712875", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyezJV9r", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyezJV9r/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347218816_1760402991058879_5436119166633601605_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=tXnCRYW8fuYAX-omB9-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpBZFZQ-jlRaqevzhIwt5tZK5Qs_IzNNfj__TQ28mBNw&oe=6470989F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105662022619429132", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyeypvkM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyeypvkM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347590810_799787651268277_2132265963675080280_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=_IBc4D0b7icAX8hx8Fv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDXax6nAkAQRNBWXev08XiOjpAXsm1e6DIof8ymVBOMrw&oe=64712797&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3105662022627700749", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyezJTAN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyezJTAN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347767809_574369261496108_5773263776366771444_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmkc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YRbdebHqDUYAX8XOS--&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYE53kbQtTssMnXVwhwZKXF_6BkvrAgBmDKHO-apNvfQ&oe=64708745&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3099864304391095982", "type": "Video", "shortCode": "CsE7ik7JQau", "caption": "VIVA UMA F\u00c9 PR\u00c1TICA! \n\nJesus nos ensina muito al\u00e9m de simplesmente realizar uma boa a\u00e7\u00e3o. Ele nos ensina como n\u00f3s podemos traduzir o cora\u00e7\u00e3o de Deus de forma pr\u00e1tica para quem est\u00e1 perto de n\u00f3s, independente de quem sejam as pessoas. \n\nPrecisamos simplesmente agir em obedi\u00eancia a cada oportunidade de amar e servir ao pr\u00f3ximo. \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #saobernardo #mensagemdef\u00e9 #pregacao #prega\u00e7\u00e3o #f\u00e9 #cristianismo #crist\u00e3os #amaroproximo #jesus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "saobernardo", "mensagemdef\u00e9", "pregacao", "prega\u00e7\u00e3o", "f\u00e9", "cristianismo", "crist\u00e3os", "amaroproximo", "jesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsE7ik7JQau/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "18026794417515524", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-05-11T15:14:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18015366367595242", "text": "Yesssss\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-10T22:29:13.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971924022470297", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-10T21:18:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18031025533496339", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-05-10T21:17:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fktm19-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345744631_737052388101182_3965197279574044397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fktm19-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=vy60iJtA-GYAX-T1hVn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhoRCA1bYcty5KcC6i-5EGRitJAGNQ1ZDP_I7t3yw39A&oe=646DBC9C&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fktm19-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_910566400054013_430640459796128295_n.mp4?_nc_ht=instagram.fktm19-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ke4c9LkRWE8AX_cqk_H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNGFNlkUxRnecA0Sug_-Maq73lAVztCfl_SIvdbFpqZw&oe=646DD734&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 85, "videoViewCount": 534, "videoPlayCount": 1265, "timestamp": "2023-05-10T21:04:42.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 58.004, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Thales Bio", "id": "5276537617", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fktm19-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/272348523_116201967616337_1647495103043439724_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fktm19-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=scF4NXLT80oAX890x5h&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbfOu0-xzkdOQfewr-FGz1VWspm5ufASmDYQVQLLqCug&oe=64711132&_nc_sid=62388f", "username": "thalesbio"}]}, {"id": "3097640459940824342", "type": "Image", "shortCode": "Cr9B5YYpoUW", "caption": "O RICO INSENSATO\n\nVoc\u00ea tem estado ansioso (a) diante de suas necessidades financeiras e materiais? \n\nJ\u00e1 pensou que as verdadeiras riquezas s\u00e3o as da alma, que revelam a a autenticidade de nossas vidas?\n\nA terceira li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens ser\u00e1 sobre a par\u00e1bola do Rico Insensato, a hist\u00f3ria de um homem que juntava riquezas de forma costumeira, leg\u00edtima e inocente, mas que tinha falta de contentamento e que tinha uma ideia errada do valor desta vida terrena e de seu verdadeiro uso.\n\nVamos juntos aprender o quanto Deus tem cuidado da Sua cria\u00e7\u00e3o inteira, dos passarinhos e flores at\u00e9 a coroa da cria\u00e7\u00e3o, eu e voc\u00ea.\n\nTe esperamos daqui a pouco, \u00e0s 18h! Vem!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr9B5YYpoUW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmaa1-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345141137_185978091018345_8637488650147452098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmaa1-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=KzWphD2lcHkAX-OKJcO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-738KArCvAfy96NrSf_KUtso2W0J0eGvswVswwg-zog&oe=64702182&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 13, "timestamp": "2023-05-07T19:25:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3098408014032806322", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr_waw1piGy", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nVoc\u00ea foi colocado na terra para se preparar para a eternidade ao lado de Deus! \n \nOramos para que sua f\u00e9 seja ativada e voc\u00ea e sua fam\u00edlia sejam impulsionados para uma semana cheia de maravilhas e ben\u00e7\u00e3os dos c\u00e9us! \n\nJESUS VIVE! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_waw1piGy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=hGm5eYgM-C4AX9dS0lc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbMyIlQ-f-edyz5BJoha9QhCfD8vMWMlbu6mdUZhPnPw&oe=64713AF8&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=hGm5eYgM-C4AX9dS0lc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbMyIlQ-f-edyz5BJoha9QhCfD8vMWMlbu6mdUZhPnPw&oe=64713AF8&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=giDEetFhqbEAX_Exl-e&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcMucAp0clwVlxDFdXJ8XmciZKkWSXpUkTYTbjkBdW2w&oe=64705146&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=XZxl3kRBagQAX_GRYJX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2QZCuo5ra7r6ayoUoa-89HLuGhoJt_GpAmK7_igyCYg&oe=6470B3CB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yNpeAXQOgaUAX__a3zp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOp-ZhPGwfI8qzh85Tj923qt5cQswR2x1bdx5PGVSAgQ&oe=64703616&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=8phGQa6W9hoAX9MKz9y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYtwjXXRu-vbI_NhZ5tSFi1N1t5BMntLr2_zAdYhRi-w&oe=6471EEA1&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=UKGNle1hoQYAX-V9ECT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbW7s6BWcvh5CMvu1Tsg-4kLRb1sYJLuW3EM55aMCVLQ&oe=64716B0E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=zRP7VIgEbboAX-sNOHD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGIs8rEyhHTBC0t0TnmCtSae-Vtg4mDSeOokaO9-myFQ&oe=647062B1&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=8azQM7IWf-YAX9eqv2f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5bG_AMJ5gXdQVLfnOgkFSfVNEclFp4ZlYtI1mApWVCw&oe=647084C8&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SOaMzQgRoG8AX-RRGea&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1fdePG27sPCVPpkglE4n4pUKufqTfmBdF7s-G7iDtvw&oe=6470F8C0&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=xScHg6oh87IAX-ttf2E&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEHvovQG0v1ZptZ2RdSAFVPPl4vxotjqlgj4d35UYpDQ&oe=64710264&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 84, "timestamp": "2023-05-08T20:50:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3098389384872196000", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJfeg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJfeg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=hGm5eYgM-C4AX9dS0lc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbMyIlQ-f-edyz5BJoha9QhCfD8vMWMlbu6mdUZhPnPw&oe=64713AF8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384888876390", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGJH1m", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGJH1m/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=giDEetFhqbEAX_Exl-e&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcMucAp0clwVlxDFdXJ8XmciZKkWSXpUkTYTbjkBdW2w&oe=64705146&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384905685444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrHJPnE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrHJPnE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=XZxl3kRBagQAX_GRYJX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2QZCuo5ra7r6ayoUoa-89HLuGhoJt_GpAmK7_igyCYg&oe=6470B3CB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384989650081", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrMJiyh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrMJiyh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yNpeAXQOgaUAX__a3zp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOp-ZhPGwfI8qzh85Tj923qt5cQswR2x1bdx5PGVSAgQ&oe=64703616&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880562493", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpaE9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpaE9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=8phGQa6W9hoAX9MKz9y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYtwjXXRu-vbI_NhZ5tSFi1N1t5BMntLr2_zAdYhRi-w&oe=6471EEA1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880609297", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFplgR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFplgR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=UKGNle1hoQYAX-V9ECT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbW7s6BWcvh5CMvu1Tsg-4kLRb1sYJLuW3EM55aMCVLQ&oe=64716B0E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880534620", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpTRc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpTRc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=zRP7VIgEbboAX-sNOHD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGIs8rEyhHTBC0t0TnmCtSae-Vtg4mDSeOokaO9-myFQ&oe=647062B1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384897430444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGpwOs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGpwOs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=8azQM7IWf-YAX9eqv2f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5bG_AMJ5gXdQVLfnOgkFSfVNEclFp4ZlYtI1mApWVCw&oe=647084C8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880646785", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpuqB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpuqB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SOaMzQgRoG8AX-RRGea&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1fdePG27sPCVPpkglE4n4pUKufqTfmBdF7s-G7iDtvw&oe=6470F8C0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384872139484", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJRrc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJRrc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fclo7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=xScHg6oh87IAX-ttf2E&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEHvovQG0v1ZptZ2RdSAFVPPl4vxotjqlgj4d35UYpDQ&oe=64710264&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3096702683315331685", "type": "Video", "shortCode": "Cr5sq72AmJl", "caption": "JESUS PREPAROU UM LUGAR PRA VOC\u00ca!\n\nEscolha sentar na mesa, escolha pertencer! \nJesus \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa! Foi por voc\u00ea que Ele se entregou \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para juntos celebrarmos a Ceia do Senhor!\n\nDomingo na IC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10h e 18h e na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr5sq72AmJl/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "latestComments": [{"id": "18332925421072276", "text": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T00:35:20.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18025960405510714", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-06T17:40:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18051807298421777", "text": "Escolha sentar na mesa\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-06T16:34:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17920653329717500", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-05-06T16:15:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17958549779525747", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-06T15:13:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fthe1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344808273_1485683861835837_8652463332518943264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fthe1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=G-wH4U7CHVoAX9cgvQJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE6dCiWQPsHI4VtZfHMq5gG8skE9685EvgOomlVOvU6g&oe=646DF8D9&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fthe1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_765876661599844_8919277969930528164_n.mp4?_nc_ht=instagram.fthe1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=cFCQhFdY4gkAX_5IHgL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2DOtqCVc5W7zMeWpg1DliJox_y8FgwtrXUUPR4TJBGA&oe=646DF6B3&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 68, "videoViewCount": 439, "videoPlayCount": 1589, "timestamp": "2023-05-06T12:23:13.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 79.32, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fthe1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fthe1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX-A03ko&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXvLUJDAal-O-toPjhS_FkEA9PwKliqbxk0cgFef0o1A&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3108576595821088346", "type": "Video", "shortCode": "Csj4fGnAk5a", "caption": "22 DE MAIO - DIA DO ABRA\u00c7O \u2764\ufe0f \n\nEm qualquer oportunidade demonstre afeto, carinho e amor ao pr\u00f3ximo. Seja como Jesus! \u2764\ufe0f \n \nUm abra\u00e7o pode mudar tudo! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#diadoabra\u00e7o #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #cristaos #jesus #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejaemsantoandre #igrejaemsaobernardo #santoandre #saobernardodocampo #santoandr\u00e9 #sbc #abcpaulista", "hashtags": ["diadoabra\u00e7o", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "cristaos", "jesus", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejaemsantoandre", "igrejaemsaobernardo", "santoandre", "saobernardodocampo", "santoandr\u00e9", "sbc", "abcpaulista"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Csj4fGnAk5a/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Adoreiiiiiiiiiiii", "latestComments": [{"id": "18230361796201022", "text": "Adoreiiiiiiiiiiii", "ownerUsername": "zoepinturaemseda", "timestamp": "2023-05-23T01:54:43.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17964996122292890", "text": "Eu esmagando a @lu.menezesc e a @gabyy_santanav hahahahaha\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-05-22T22:30:48.000Z", "likesCount": 1}, {"id": "17977486964208015", "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-05-22T21:58:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18047419456436354", "text": "Amei !!!", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-22T21:51:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18001184965833566", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-22T21:48:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17965306793291615", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-22T21:40:52.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17976523349093393", "text": "Queremos conhecer vcs", "ownerUsername": "evaldog.donega.donega", "timestamp": "2023-05-22T21:39:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/348251849_966418201365394_2762030825986277720_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=DnSM0wRz0WMAX_sEVCA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSyyGVB5AE-wkN8H-rtHP4Du1nuYmSA7E6lgjUz6ku2A&oe=646D8D3E&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/323844142_1180450602633680_9161352397836826463_n.mp4?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=TgMnh4_2poAAX-FpOG9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4T1Lu3O22DlrrTi5v2woihdlezNROO-JVx2sbB35WpA&oe=646D9E8E&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 74, "videoViewCount": 322, "videoPlayCount": 877, "timestamp": "2023-05-22T21:34:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 20.758, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX8hBKxa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAjX_4SpQxijUWgso4RsWTa8G01_0gB6s9_wqPW3OC2w&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3092732347492584534", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crrl68dp8xW", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio! O contr\u00e1rio do amor \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\n\u00c9 preciso ter muita coragem para ser bondoso!\n\nEnt\u00e3o, rompa com a indiferen\u00e7a em sua vida. Aprenda a ouvir. Estenda a m\u00e3o e fa\u00e7a algo, mesmo que simples para demonstrar o amor de Jesus!\n\nVamos viver na pr\u00e1tica o AMOR TRANSFORMADOR!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl68dp8xW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17956844459586406", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-01T01:40:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18001032229744828", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-01T01:30:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18027797143502656", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-05-01T00:55:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=22jwPa8u6zEAX_s_ary&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVKZcV7oheNPqZJ6xJOh3uwV2DOvBH_K1c21rKDRcxFw&oe=6470AB60&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=22jwPa8u6zEAX_s_ary&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVKZcV7oheNPqZJ6xJOh3uwV2DOvBH_K1c21rKDRcxFw&oe=6470AB60&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ys1WB4fRARoAX_pNNt5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD11moZCpjdH5eB1k5KgU8GjFx6R0I16kwVcrP2zfNunw&oe=64719A3C&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=nKOkB6NN1qYAX9eX8QS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTGfpWHgxy2E2yJMA15-8R_6xIKjZl6SAAxvFGN0h_Sg&oe=6471189A&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=N9jQCHOeY78AX8zDlqP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxFx5-iikZqtv4iPLmw8-7fESjZf7PmSWp9LM2U1-oiA&oe=6471F04E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=jeUpqgiWLgwAX9j7kbL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA65E5Xjmp7Kbl_3CcUQe5EYex31Wcw73GEJh3RfJeW3w&oe=6470C639&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=cxr_BCkYD6IAX9j9vbO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGB4JV4uGKYGHwCtpCz7IFj_DEO-aRcSUPdSHTNtLE2w&oe=64719377&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ntswLea4wIMAX8bPWai&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNJo4xsPjPycVEa9ZwuWHYli3HQert8elL9Lvl8uxrPA&oe=64703B09&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=R01D7-nNsX8AX9YYF_c&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwYZc1grto5zQsopIGSb8pCWV5zsVabQIU5wRIrqZIDw&oe=64715BB5&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=i8xbZTb1LxIAX85luMX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWO83R5uxZe15qh9MkDk2F9YZJMsURBlf6QYXhu9_jvQ&oe=64718C6C&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 71, "timestamp": "2023-05-01T00:54:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3092732341033170774", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpPdW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpPdW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=22jwPa8u6zEAX_s_ary&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVKZcV7oheNPqZJ6xJOh3uwV2DOvBH_K1c21rKDRcxFw&oe=6470AB60&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033310367", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpxif", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpxif/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=Ys1WB4fRARoAX_pNNt5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD11moZCpjdH5eB1k5KgU8GjFx6R0I16kwVcrP2zfNunw&oe=64719A3C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341117234750", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62hp64-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62hp64-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=nKOkB6NN1qYAX9eX8QS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTGfpWHgxy2E2yJMA15-8R_6xIKjZl6SAAxvFGN0h_Sg&oe=6471189A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041685246", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJuL-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJuL-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=N9jQCHOeY78AX8zDlqP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxFx5-iikZqtv4iPLmw8-7fESjZf7PmSWp9LM2U1-oiA&oe=6471F04E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024738378", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJExK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJExK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=jeUpqgiWLgwAX9j7kbL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA65E5Xjmp7Kbl_3CcUQe5EYex31Wcw73GEJh3RfJeW3w&oe=6470C639&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041726927", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJ4XP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJ4XP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=cxr_BCkYD6IAX9j9vbO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGB4JV4uGKYGHwCtpCz7IFj_DEO-aRcSUPdSHTNtLE2w&oe=64719377&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033288027", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpsFb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpsFb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ntswLea4wIMAX8bPWai&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNJo4xsPjPycVEa9ZwuWHYli3HQert8elL9Lvl8uxrPA&oe=64703B09&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024806369", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJVXh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJVXh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=R01D7-nNsX8AX9YYF_c&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwYZc1grto5zQsopIGSb8pCWV5zsVabQIU5wRIrqZIDw&oe=64715BB5&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041648406", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJlMW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJlMW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbir5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=i8xbZTb1LxIAX85luMX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWO83R5uxZe15qh9MkDk2F9YZJMsURBlf6QYXhu9_jvQ&oe=64718C6C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3091233671519470995", "type": "Video", "shortCode": "CrmRKVspQWT", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado? \n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra! \n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS, este domingo na #2 mensagem: As li\u00e7\u00f5es do bom samaritano. \n\nEsperamos por voc\u00ea na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #sbc #igrejasbc", "hashtags": ["2", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "sbc", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmRKVspQWT/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18005635210724306", "text": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "ownerUsername": "diaadiadeglutenfree", "timestamp": "2023-04-30T01:04:27.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fvte2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343569336_1215830679299163_567605736640385985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fvte2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=4fn_vSwKD6sAX93R_jT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_i30Pb5CS9j4ge1TAma1IcQg1WsjlsyK-WpU9vHZ8NQ&oe=646DFB98&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fvte2-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_198569426300602_6883024551065661039_n.mp4?_nc_ht=instagram.fvte2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=-Voy_nYnULAAX8q_EyN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByzVD--imeOlpcegi_pBjXx3bNKV-CMVqDbtKnFKxZ2Q&oe=646DDF89&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 49, "videoViewCount": 197, "videoPlayCount": 489, "timestamp": "2023-04-28T23:17:33.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 57.54, "isSponsored": false}, {"id": "3095393678420325654", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr1DCaCO7UW", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCaCO7UW/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17954392460412630", "text": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-05-05T23:30:03.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=M1pYs65NSFcAX9RwIvb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCs9xQ_h3l9hcACPtGXjV3eSFruK3Pr4OXWWpkYlHPbUQ&oe=64716015&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=M1pYs65NSFcAX9RwIvb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCs9xQ_h3l9hcACPtGXjV3eSFruK3Pr4OXWWpkYlHPbUQ&oe=64716015&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=upyYP5_ofd4AX-fUzyz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByR9tyf-EUSkIFhrx-Wex6DlawVJbXwyPbxQdqpiMDTQ&oe=646D8AA0&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=yiN5m7ck-CQAX-fbCXl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4uii0m0jFpZohTcysgRySGpbqJsqZHK7jad5yb7NpXw&oe=647046EE&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=8m8Ip3QxU14AX-tjo24&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkL8ZV-91DmJOSqSyChLCu223oN7JaIH4xu3HgdHPBaw&oe=6470BA3A&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 40, "timestamp": "2023-05-04T17:01:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3095393671013197389", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIu-ZN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIu-ZN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=M1pYs65NSFcAX9RwIvb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCs9xQ_h3l9hcACPtGXjV3eSFruK3Pr4OXWWpkYlHPbUQ&oe=64716015&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9zmBPp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXF7RJ69oQZiNH5sQNNHm8z1WvOn-AJCb9h_COyP45oA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095392906110931249", "type": "Video", "shortCode": "Cr1C3KxAZEx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1C3KxAZEx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=upyYP5_ofd4AX-fUzyz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByR9tyf-EUSkIFhrx-Wex6DlawVJbXwyPbxQdqpiMDTQ&oe=646D8AA0&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/345159150_916039412833824_2826581486257512542_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjcyMC5jYXJvdXNlbF9pdGVtLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=Wv6WIszJFPMAX-aQ5ew&edm=AABBvjUBAAAA&vs=960492828609519_3908281257&_nc_vs=HBksFQAYJEdPNjFraFFnWHMwTElrRURBRjRnRThuaUNEb25ia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHTjBkbEJSZDM3UzNOY1lBQUFrazNJNG96U2hPYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAm0JzJ%2FazRnEEVAigCQzMsF0A%2FgAAAAAAAGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXuBwA%3D&_nc_rid=ea7c60075a&ccb=7-5&oh=00_AfBf59Fc3iyLz-IJ6KCKmWV2686wfJdHQSmKnDJy1O-9xQ&oe=646D8F32&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 66, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671054972660", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTLOVb0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTLOVb0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=yiN5m7ck-CQAX-fbCXl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4uii0m0jFpZohTcysgRySGpbqJsqZHK7jad5yb7NpXw&oe=647046EE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671013116084", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIuqi0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIuqi0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=8m8Ip3QxU14AX-tjo24&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkL8ZV-91DmJOSqSyChLCu223oN7JaIH4xu3HgdHPBaw&oe=6470BA3A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9zmBPp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXF7RJ69oQZiNH5sQNNHm8z1WvOn-AJCb9h_COyP45oA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 4, "firstComment": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "latestComments": [{"id": "18026167294469682", "text": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T20:52:32.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18175051438287851", "text": "\u00c9 Forte ! \ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-05-06T05:16:34.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17978815997010140", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-05T20:09:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17857469384950368", "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89\u2764\ufe0f\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-05T13:35:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mad2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mad2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=0HrnMR3MmnYAX_N87yz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAY4CuJfIEfTkp25cAdfClaC9YQFCLXWsKdidXKs-Q-8g&oe=646DFA95&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-mad2-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=scontent-mad2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=QOIBOfzlPswAX8M7v3Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1KJUc3kgLFkBcGgaiF5hH7VHQZ4hibPKsZ6CdbDPPqw&oe=646E0F21&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 60, "videoViewCount": 294, "videoPlayCount": 1085, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 57.238, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mad1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mad1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX_XAf6w&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArdbYcKrUHRBxVjz8evSlnkAMhF4Fvju7ZE-rv-gBMOA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3080444393270367445", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq_79rTOVTV", "caption": "TBT TIKVAH \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nCom alegria proclamamos que Cristo vive! Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a. Ele nos inspira e nos ensina.\n\nJesus, ao caminhar por lugares, enxergava pessoas, percebia suas necessidades e, em simples encontros, transformava-lhes a vida. \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u2026\u201d Lucas 24:6 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79rTOVTV/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "17985835681986666", "text": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "cleiazanoni", "timestamp": "2023-04-15T19:37:36.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966230544462860", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-04-14T11:38:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18278585395140161", "text": "Ele est\u00e1 vivoooo \ud83e\udd79", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-14T10:43:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17960266052405697", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-14T10:02:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973118727245344", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-14T03:18:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988062158823143", "text": "ELE \u00c9 A NOSSA ESPERAN\u00c7A \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18284110933107789", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=NxQ3FDz6tMEAX_r1jNx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYOE-dyK-p3gw7F3CspKedtDZw1rgioPXkxaBzI4BEZw&oe=6470DFC9&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=NxQ3FDz6tMEAX_r1jNx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYOE-dyK-p3gw7F3CspKedtDZw1rgioPXkxaBzI4BEZw&oe=6470DFC9&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=24BHA5F96HIAX8NCSYa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAN_Cz0Q6NW2ffRmjf5VvEj_ajHLc8PYwICjlOhdY3Eg&oe=6470348F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=vroa_MugJWIAX8gQ_xY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCN6466kYLHSpqGwzmwJNlcH_ufF1ReV_0ShklMkr-7YA&oe=6470B567&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=wTaI9R5B-ecAX9m5Odi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAF-hzcTlGeR1niv2DoNQydK_XsoI4rlZktspsuNUeVhA&oe=6471D55C&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=rJrFXdv3KxUAX9C1_Hi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWflAwFHBjYB3AWrrjhvPMKR8Q-OGjcRUCmxhANCftgw&oe=6471177D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GtyF_O1O5lMAX_qaLK-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCZjwnIno18B4NwAbBiRpgOcn_iyFpafPAv7-EDVIH_w&oe=64713B5C&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 101, "timestamp": "2023-04-14T02:00:09.000Z", "childPosts": [{"id": "3080444387012452712", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOSFo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOSFo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=NxQ3FDz6tMEAX_r1jNx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBYOE-dyK-p3gw7F3CspKedtDZw1rgioPXkxaBzI4BEZw&oe=6470DFC9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=2kAzwqCuS5UAX-wKTML&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8ROMEDCT7_OM5e3_oqB2Gnq-Dnho-tt3UnRplmVyFNg&oe=6470B2C8&_nc_sid=62388f", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3080444387004125959", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lduhMH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lduhMH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=24BHA5F96HIAX8NCSYa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAN_Cz0Q6NW2ffRmjf5VvEj_ajHLc8PYwICjlOhdY3Eg&oe=6470348F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387062729147", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lhOEm7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lhOEm7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=vroa_MugJWIAX8gQ_xY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCN6466kYLHSpqGwzmwJNlcH_ufF1ReV_0ShklMkr-7YA&oe=6470B567&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387004249919", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldu_c_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldu_c_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=wTaI9R5B-ecAX9m5Odi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAF-hzcTlGeR1niv2DoNQydK_XsoI4rlZktspsuNUeVhA&oe=6471D55C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444386995613068", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldOC2M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldOC2M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=rJrFXdv3KxUAX9C1_Hi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWflAwFHBjYB3AWrrjhvPMKR8Q-OGjcRUCmxhANCftgw&oe=6471177D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387012441553", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOPXR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOPXR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GtyF_O1O5lMAX_qaLK-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCZjwnIno18B4NwAbBiRpgOcn_iyFpafPAv7-EDVIH_w&oe=64713B5C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dub4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dub4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=2kAzwqCuS5UAX-wKTML&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8ROMEDCT7_OM5e3_oqB2Gnq-Dnho-tt3UnRplmVyFNg&oe=6470B2C8&_nc_sid=62388f", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3091893403829839848", "type": "Image", "shortCode": "CronKtSpqfo", "caption": "O BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio, \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\nA segunda li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens trar\u00e1 a par\u00e1bola do Bom Samaritano, uma hist\u00f3ria simples mas poderosa nas palavras de Jesus, que tem inspirado por s\u00e9culos a\u00e7\u00f5es de compaix\u00e3o e ajuda humanit\u00e1ria.\n\nVamos juntos aprender o que \u00e9 preciso para viver um amor transformador e ser impulsionados a amar, se importando, se movendo, se envolvendo e contagiando!\n\nTodos os que o ouviam ficavam maravilhados com o seu entendimento e com as suas respostas. Lucas 2:47", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CronKtSpqfo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344222273_1287839358493974_8193651182518648891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbkk14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=7ZSvVfQINcUAX8QqAfv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0VyZlHab1nWjYuy4fHtDiRkScXKMwcbbwDmg-aj4Q3g&oe=64709879&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-04-29T21:07:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3086171518852824962", "type": "Video", "shortCode": "CrUSKUpJn-C", "caption": "NOVA S\u00c9RIE DE PREGA\u00c7\u00d5ES \nLi\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje! \n\nVamos juntos aprender os segredos do Reino de Deus numa jornada at\u00e9 Pentecostes! \n\nCome\u00e7a neste domingo, \u00e0s 18h!\nVamos juntos! \n\n#jesus #f\u00e9 #par\u00e1bolasdejesus", "hashtags": ["jesus", "f\u00e9", "par\u00e1bolasdejesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUSKUpJn-C/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17955933782529366", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-22T04:15:28.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342222188_941984740580347_7379303087100829392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=3fV450My1W8AX9zxXzk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCpyjqxTusZ3cpw-rGrZJwgP2ryH8x8ebhnek28ZMTtw&oe=646D928A&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1292081728385108_2561873303988575514_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=fg52Y8eQh5kAX_pImTz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZs1C5MvSP9iqR96cOPFGMJfnhAoxsSrjzcYMt-KcSrw&oe=646DAF84&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 61, "videoViewCount": 332, "videoPlayCount": 1293, "timestamp": "2023-04-21T23:40:07.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 68.244, "isSponsored": false}, {"id": "3086817606505006701", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrWlEIqJwZt", "caption": "PARAB\u00d3LAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra!\n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS!\n\nNeste domingo (23), iniciamos essa jornada de 6 semanas, na Colina e em toda a Rede de ICs! \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado!\n\n#sjc #jesus #icfamiliaparapertencer #igrejadacidade", "hashtags": ["sjc", "jesus", "icfamiliaparapertencer", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEIqJwZt/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17953038713532412", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-04-22T21:34:09.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tmKsKV39O5EAX_TGG4V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1HAOZvcLejZQnteFfvoqzR5yhGXyQbM2xbXxzVwwmOg&oe=6470F39D&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fsaw2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tmKsKV39O5EAX_TGG4V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1HAOZvcLejZQnteFfvoqzR5yhGXyQbM2xbXxzVwwmOg&oe=6470F39D&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=bGdZJm8CAJgAX8YHfqo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSbbZ_-CRkAn3AfZQwkoq2X3h6bPMEZr5rsKXzNqUb7A&oe=64711333&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Vmw__dj12f8AX_o_oPb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDy-QpiS8RR07bcKbIZ-FdbrjizWbYYcjdUxU46dTeHg&oe=64721376&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 23, "timestamp": "2023-04-22T21:02:35.000Z", "childPosts": [{"id": "3086817602570791534", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_p6pu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_p6pu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tmKsKV39O5EAX_TGG4V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA1HAOZvcLejZQnteFfvoqzR5yhGXyQbM2xbXxzVwwmOg&oe=6470F39D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602579120482", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEFAJsFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEFAJsFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=bGdZJm8CAJgAX8YHfqo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSbbZ_-CRkAn3AfZQwkoq2X3h6bPMEZr5rsKXzNqUb7A&oe=64711333&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602570702158", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_pk1O", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_pk1O/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw2-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Vmw__dj12f8AX_o_oPb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDy-QpiS8RR07bcKbIZ-FdbrjizWbYYcjdUxU46dTeHg&oe=64721376&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3089056463180701695", "type": "Video", "shortCode": "CreiHybAp__", "caption": "DEVOCIONAL - OBEDIENTES \u00c0 PALAVRA \n\nEnt\u00e3o Jesus lhes disse: \u201cDeem a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar e a Deus o que \u00e9 de Deus\u201d E ficaram admirados com Ele. - Marcos 12:17 \n\nQue a sabedoria de Jesus seja sobre nossas vidas, finan\u00e7as e posicionamentos! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#devocional #igrejaabc #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #biblia #estudobiblico #palavradedeus", "hashtags": ["devocional", "igrejaabc", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "biblia", "estudobiblico", "palavradedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CreiHybAp__/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17854378592957315", "text": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:39:51.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285297_464501985855920_4378240667329026319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=gV-tHAywvTwAX9Hvzok&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC7BwSiSbnGq12kChFf22V_zD03AhZuCv2gsc7RswaSxw&oe=646E2223&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1433113837461683_260733628340200405_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=OFifkkhbfjgAX_RaTvB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIFXiyLhF0WG01g-ZaalrEvXopm9pgtH1dNZ-CmZ7pZg&oe=646DD722&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 57, "videoViewCount": 293, "videoPlayCount": 777, "timestamp": "2023-04-25T23:13:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 88.724, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX_liQzb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdg1bzMY6pQol5pmtZ2Pu2JjflCGCs55_U8FYpZXcnEw&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414866381394144", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjW_J_P9Dg", "caption": "UMA FOR\u00c7A EM MOVIMENTO \n\nEssa \u00e9 a nossa igreja e este \u00e9 o movimento que temos vivido, dia ap\u00f3s dia pela gra\u00e7a e bondade de Deus! \n\nOntem foi noite de celebrar a transi\u00e7\u00e3o da lideran\u00e7a da nossa casa IC Santo Andr\u00e9 do @thalesbio e da @julianapbio para o @affonsoroz e a @priscilaroz \n\nTivemos a palavra do Pr. Fabiano, @fabianosribeiro que nos lembrou que Atos n\u00e3o deve ser visto como um padr\u00e3o, mas como uma refer\u00eancia! \ud83c\udff9\ud83d\udca5\n\nN\u00f3s como igreja, honramos e enviamos o Pr. Thales e Juliana para seu novo desafio em S\u00e3o Bernardo, enquanto celebramos e acolhemos a nossa nova lideran\u00e7a Affonso e Priscila. \n\nOs movimentos dos c\u00e9us s\u00e3o impulsionadores de destinos e honramos a vis\u00e3o da @ic.sjcampos pelo minist\u00e9rio de nossos l\u00edderes @carlitopaes e @leilaapaes \n\nVamos avan\u00e7ar e crescer, sendo uma fam\u00edlia para pertencer em muitos lugares! \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "hashtags": [], "mentions": ["thalesbio", "julianapbio", "affonsoroz", "priscilaroz", "fabianosribeiro", "ic.sjcampos", "carlitopaes", "leilaapaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_J_P9Dg/", "commentsCount": 13, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18359080876044207", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-04-28T22:34:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962746617295036", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pontodepartidaic", "timestamp": "2023-04-28T16:03:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18006413188642168", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-28T12:38:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17880961769845821", "text": "Eu amo voc\u00eas, amo tudo oq Deus est\u00e1 fazendo no 011 \u2764\ufe0f\ud83d\udd25 pra cima!!", "ownerUsername": "henriquelpb", "timestamp": "2023-04-28T01:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17929407533591647", "text": "Que Deus abencoe grandemente esse novo tempo!", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-28T01:50:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17987937118950037", "text": "\ud83d\udeeb\u2708\ufe0f\ud83d\ude80", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-27T22:10:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17997365560834435", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-27T21:48:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975136068498110", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-27T21:36:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18045894796432066", "text": "Vamoooooo", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-04-27T21:31:41.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863171820925720", "text": "Amo essa fam\u00edlia, e amo pertencer a essa fam\u00edlia. \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-27T20:57:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=fBeC8XOcs74AX945u8Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-AX9tcXPP7R-MISVGHJFC3-WVeyEaa3gLSI4tHmKQAA&oe=64714753&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=fBeC8XOcs74AX945u8Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-AX9tcXPP7R-MISVGHJFC3-WVeyEaa3gLSI4tHmKQAA&oe=64714753&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZoNaazFS5rEAX8VHVLS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4fvrSsxNwWWPqSOEiaA9T6q-y8KW-l3bO7Of84d5MAQ&oe=6470FF82&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsaw1-11.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-11.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=mcjLauA3YOYAX8mxu_N&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCY6op0GKjl9kOBRminGNCbNdp2J_Ss_MNYXCE_RpsJ-w&oe=64710813&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=jWfogvY8Jv4AX_N4kjr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV4OKXmwlcheQvK45i5bCeSweIrGYFwbBMwP8U2dRa3Q&oe=647099FB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=5rMEvHDWXvUAX9IxhLo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaQxwSTcDtv-bWYTq9lbPonLiA42jA3-vAHkgXq2T6_g&oe=6471C761&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 158, "timestamp": "2023-04-27T20:09:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3090414859628376852", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsvPMU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsvPMU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=fBeC8XOcs74AX945u8Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-AX9tcXPP7R-MISVGHJFC3-WVeyEaa3gLSI4tHmKQAA&oe=64714753&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9t8R_H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIl7lLPjssXX9d2Od0r7Hu9bZBlPG02V79A506nKcnjA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414859502691504", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DlPySw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DlPySw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZoNaazFS5rEAX8VHVLS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4fvrSsxNwWWPqSOEiaA9T6q-y8KW-l3bO7Of84d5MAQ&oe=6470FF82&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859519290351", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DmPGvv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DmPGvv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw1-11.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-11.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=mcjLauA3YOYAX8mxu_N&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCY6op0GKjl9kOBRminGNCbNdp2J_Ss_MNYXCE_RpsJ-w&oe=64710813&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859620012877", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsPVNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsPVNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=jWfogvY8Jv4AX_N4kjr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV4OKXmwlcheQvK45i5bCeSweIrGYFwbBMwP8U2dRa3Q&oe=647099FB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859762651642", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_D0vdH6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_D0vdH6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsaw1-14.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=5rMEvHDWXvUAX9IxhLo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaQxwSTcDtv-bWYTq9lbPonLiA42jA3-vAHkgXq2T6_g&oe=6471C761&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsaw1-15.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9t8R_H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIl7lLPjssXX9d2Od0r7Hu9bZBlPG02V79A506nKcnjA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579109089635703", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq5T2OCOe13", "caption": "O PODER DA RESSURREI\u00c7\u00c3O E A BEN\u00c7\u00c3O DO ENVIO \ud83c\udff9\n\nE porque Jesus ressuscitou, a miss\u00e3o \u00e9 de todos n\u00f3s! Somos mensageiros das boas-novas, n\u00e3o de um Cristo que ficou pregado na cruz, mas Daquele que venceu a morte e nos deu a vida eterna. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja sempre preparado para dar uma resposta a todo aquele que lhe pedir para dar a raz\u00e3o da esperan\u00e7a que voc\u00ea tem, mas nunca se esque\u00e7a de fazer isso com mansid\u00e3o e respeito.\n \nFazer disc\u00edpulos come\u00e7a em sua casa, em sua fam\u00edlia \u2013 come\u00e7a onde voc\u00ea est\u00e1! Deus colocou voc\u00ea em sua casa, escola, faculdade, local de trabalho e vizinhan\u00e7a por um motivo!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#mensagem #prega\u00e7\u00e3o #cristaos #cristianismo #evangelho #enviados #ide #discipulos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo", "hashtags": ["mensagem", "prega\u00e7\u00e3o", "cristaos", "cristianismo", "evangelho", "enviados", "ide", "discipulos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2OCOe13/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18058913560386515", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-11T16:04:44.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=nzc-uurydQAAX8-NDHV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6qvZHBcyCAiHEoBA-vU6vb_7PyQc0zwItthUQYvemOw&oe=6471C31F&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=nzc-uurydQAAX8-NDHV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6qvZHBcyCAiHEoBA-vU6vb_7PyQc0zwItthUQYvemOw&oe=6471C31F&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=WNweZellkSEAX8JgTYe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMEblkCBrztNUamgFSqk8YFm1OnV8EkQys7m2Wcds4iA&oe=6471CCA6&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=4NMP2RwhTHAAX8rqfAy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJPAxpWmwamTjphKIoFv42yLLI5nM-X-3y1Mx9d_a7Cw&oe=6471D1D6&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=hpk5zA-TwJQAX8HqecW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8ateeJBVZRIMHBLbWJktKrJGvHVWBGcHIhMv5mjmIcA&oe=647103BC&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=TB7H88kyIY0AX8iFIl-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALWzXkIjkghDTv-TYmePG3rNpN8_DazMPCq7yqHyHSgw&oe=64706493&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=aok8Ax-IUQwAX9i85cJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCb8TvNbwwTS_1-1hOrpQZy6OHAeih-tI60_E_WEx9N0w&oe=64706C3F&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=2GgFGaabPb8AX_1Cze0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAe-L5CAm-vByOG5qqWdK_HEhDLSuVQr-QYi19hbDBuCw&oe=6471B194&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HJta6zwxucYAX_MW4Gp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaW2NT8uUVLwfRvZKVTSKHfOhWhre4-Na3G-KUeMqiPw&oe=6471EF55&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=qtGaDYJERQkAX-wxPUL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAoEiMQo-YO3A5uJNGa60xd--cCCQzLtwq_TEW_8A1_A&oe=6470A4CB&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 62, "timestamp": "2023-04-11T12:14:10.000Z", "childPosts": [{"id": "3078579101867043353", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTueoZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTueoZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=nzc-uurydQAAX8-NDHV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6qvZHBcyCAiHEoBA-vU6vb_7PyQc0zwItthUQYvemOw&oe=6471C31F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX8BepV9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1ArUE6pZCDr9IOPEp3334Bqgi5ublb2q5rndFA390fQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579101875481593", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOqv5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOqv5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=WNweZellkSEAX8JgTYe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMEblkCBrztNUamgFSqk8YFm1OnV8EkQys7m2Wcds4iA&oe=6471CCA6&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875390872", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOUmY", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOUmY/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=4NMP2RwhTHAAX8rqfAy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJPAxpWmwamTjphKIoFv42yLLI5nM-X-3y1Mx9d_a7Cw&oe=6471D1D6&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875516193", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOzMh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOzMh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=hpk5zA-TwJQAX8HqecW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8ateeJBVZRIMHBLbWJktKrJGvHVWBGcHIhMv5mjmIcA&oe=647103BC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101858596146", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTOQUy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTOQUy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=TB7H88kyIY0AX8iFIl-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALWzXkIjkghDTv-TYmePG3rNpN8_DazMPCq7yqHyHSgw&oe=64706493&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875509070", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOxdO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOxdO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=aok8Ax-IUQwAX9i85cJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCb8TvNbwwTS_1-1hOrpQZy6OHAeih-tI60_E_WEx9N0w&oe=64706C3F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101866948766", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTuHie", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTuHie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=2GgFGaabPb8AX_1Cze0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAe-L5CAm-vByOG5qqWdK_HEhDLSuVQr-QYi19hbDBuCw&oe=6471B194&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883763276", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUuQpM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUuQpM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HJta6zwxucYAX_MW4Gp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaW2NT8uUVLwfRvZKVTSKHfOhWhre4-Na3G-KUeMqiPw&oe=6471EF55&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883857155", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUunkD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUunkD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=qtGaDYJERQkAX-wxPUL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAoEiMQo-YO3A5uJNGa60xd--cCCQzLtwq_TEW_8A1_A&oe=6470A4CB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fuio14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX8BepV9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1ArUE6pZCDr9IOPEp3334Bqgi5ublb2q5rndFA390fQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078096385199395105", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq3mFqYOVEh", "caption": "ELE VIVE \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nO nosso Senhor venceu a morte e hoje celebramos com muita alegria a vit\u00f3ria de Jesus! \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u201d\nLucas 24:6 \n \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #icsaobernardo #igrejasaobernardo #ressurrei\u00e7\u00e3o", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "icsaobernardo", "igrejasaobernardo", "ressurrei\u00e7\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3mFqYOVEh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17989232653797323", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:31:37.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IbxzcURAheQAX8kml2o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbbtCEmQhxcjniD0G1I8f30xbFsedNT6AkuavZWk8oPw&oe=64709D2E&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IbxzcURAheQAX8kml2o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbbtCEmQhxcjniD0G1I8f30xbFsedNT6AkuavZWk8oPw&oe=64709D2E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=rN_A9RPZJbMAX-eDtX6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClA4e4NG4ZKmzzPxsjjCkK-8-MePzjhOW2lZqko94fRA&oe=647093C9&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SheJZ-XiOeYAX8yUb9l&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCS8d1hqdk_TzA6xIzE0XU3810l0jwUzJ40EX1Gf4BbAA&oe=6470D17E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=nhx2_0gFvoIAX--X9Ti&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrZb4uhiGc81Zwt5whUraVOX3PZd846ylRcn3cQnaUeA&oe=6471373C&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=GEy0ni1Vh-UAX9BQrDR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhk92D14I8VfkeXBwG7qHYqdkfYmJSaJUIdm34ImI8DQ&oe=64705700&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ZrxUqo7IDpIAX-hBZ8v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmL7ogBfVTsh4tj5rdZcWQDFlBxIaRajgS7OIUupit2A&oe=64713110&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=4vVD3Oh1OwcAX8g4kHH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDn8jrCVvve3LC_7KQxmRufWMx5mTkEkDDnRvonhiTY5w&oe=6471D669&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=t2YgRpD3qM0AX_dUxQF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1xr9-1zR_xfHz-TcGSiaeBVNP_jz6Kpncc6SFfGWuCA&oe=64706848&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=mS9hGkHpzCkAX_Uk2Rp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHvt7orUZ2CfbtC11mRvQm_8jXJyGV3Px7CwpoyFkEnw&oe=647048A0&_nc_sid=62388f", "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=mr_wy6XMfYYAX_NeEy_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAN8m8MnL9TXUIr8CxCimCUDTtYfmKD3tiJRMQEz40ggg&oe=6471A244&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 69, "timestamp": "2023-04-10T20:15:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3078084300956631885", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DOgNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DOgNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IbxzcURAheQAX8kml2o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbbtCEmQhxcjniD0G1I8f30xbFsedNT6AkuavZWk8oPw&oe=64709D2E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300981803810", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Euhsi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Euhsi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=rN_A9RPZJbMAX-eDtX6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClA4e4NG4ZKmzzPxsjjCkK-8-MePzjhOW2lZqko94fRA&oe=647093C9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065558393", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JuBl5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JuBl5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=SheJZ-XiOeYAX8yUb9l&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCS8d1hqdk_TzA6xIzE0XU3810l0jwUzJ40EX1Gf4BbAA&oe=6470D17E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965020110", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DugHO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DugHO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=nhx2_0gFvoIAX--X9Ti&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrZb4uhiGc81Zwt5whUraVOX3PZd846ylRcn3cQnaUeA&oe=6471373C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965088651", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Duw2L", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Duw2L/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=GEy0ni1Vh-UAX9BQrDR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhk92D14I8VfkeXBwG7qHYqdkfYmJSaJUIdm34ImI8DQ&oe=64705700&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300964920833", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DuH4B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DuH4B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=ZrxUqo7IDpIAX-hBZ8v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmL7ogBfVTsh4tj5rdZcWQDFlBxIaRajgS7OIUupit2A&oe=64713110&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973491684", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EO0Xk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EO0Xk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=4vVD3Oh1OwcAX8g4kHH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDn8jrCVvve3LC_7KQxmRufWMx5mTkEkDDnRvonhiTY5w&oe=6471D669&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973405428", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EOfT0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EOfT0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=t2YgRpD3qM0AX_dUxQF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1xr9-1zR_xfHz-TcGSiaeBVNP_jz6Kpncc6SFfGWuCA&oe=64706848&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065727009", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Juqwh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Juqwh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=mS9hGkHpzCkAX_Uk2Rp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHvt7orUZ2CfbtC11mRvQm_8jXJyGV3Px7CwpoyFkEnw&oe=647048A0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301057240849", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JOS8R", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JOS8R/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 504, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.famm3-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=mr_wy6XMfYYAX_NeEy_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAN8m8MnL9TXUIr8CxCimCUDTtYfmKD3tiJRMQEz40ggg&oe=6471A244&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3076395782266670507", "type": "Video", "shortCode": "Cqxjaoeg82r", "caption": "JESUS TRANSFORMA \n\nEle muda hist\u00f3rias e entrega prop\u00f3sitos! A esperan\u00e7a em Jesus nos proporciona uma vida abundante! \n \nTIKVAH \ud83c\udf43", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqxjaoeg82r/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "latestComments": [{"id": "17982235061022907", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:34:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17980695800034036", "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-10T14:23:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18015728776552426", "text": "MEU DEUS\ud83d\udd25\ud83e\udd79", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-09T03:06:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17870440055875847", "text": "Eu e minha casa Serviremos ao Senhor!!!", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-08T23:30:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18327469231074439", "text": "Meu Deussssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-04-08T15:48:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17922312866691870", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-08T14:53:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17972262824227958", "text": "Deus \u00e9 maravilhoso! TIKVAH \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-08T14:12:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18006644275571159", "text": "Gl\u00f3ria a Deus! N\u00e2o podemos perder a esperan\u00e7a. Deus \u00e9 bom.\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-08T12:41:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbrs4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340142783_1195512294470151_2586612677428578381_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbrs4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=Zt4t8Xk35C0AX-BMVhZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIGDmIqKR5jM6ssEMCkaedSjtOidnROUNG4M2ARz4XGg&oe=646DFB53&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbrs4-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_791762612281976_4329736053804042622_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbrs4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ziYy64Rh-NkAX_GTmcb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYRkyQspgx2HLbnK2Kj1GZh-ksK8Axn6dYATP3s4-LSw&oe=646D7F0A&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 75, "videoViewCount": 516, "videoPlayCount": 1021, "timestamp": "2023-04-08T12:00:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 124.901, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbrs4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbrs4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX__MxBy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9s6NYKKcVj_pIYP-EqgZf2wP3t7Er58CoWgWabJKoHw&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907166631974287", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq27EK2ulWP", "caption": "ESPERAN\u00c7A VIVA\n\nNossa esperan\u00e7a \u00e9 viva! Nossa f\u00e9 est\u00e1 em Jesus que se entregou por n\u00f3s e no terceiro dia ressuscitou! \n\nMesmo n\u00e3o sendo merecedores, Jesus nos convida para sua mesa, a estar junto com Ele e a viver mediante suas palavras! \n\nEle te chama independente de como voc\u00ea est\u00e1, Ele te espera e anseia por sua chegada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EK2ulWP/", "commentsCount": 15, "firstComment": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "18061959313376494", "text": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-11T23:53:45.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17961563279410748", "text": "Foi simplesmente EXTRAORDIN\u00c1RIO! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "thalesbio", "timestamp": "2023-04-11T15:33:29.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18010308937544476", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T02:35:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966529056174075", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o ainda est\u00e1 exultante \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18225832435200988", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-10T20:18:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18356538451013610", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "bii_siilvaa", "timestamp": "2023-04-10T18:41:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989736491784195", "text": "\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "katinha_varandas", "timestamp": "2023-04-10T18:20:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966223575362871", "text": "Ele vive \ud83d\udd25", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-10T16:35:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17869711760879884", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-10T15:51:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971911353491310", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T15:28:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7RY93HRWV08AX8F2a-d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm0eocu-7i8HKBfWErUWlGYPepscPT8e6o7IIgt5kbPQ&oe=6470BAF0&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7RY93HRWV08AX8F2a-d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm0eocu-7i8HKBfWErUWlGYPepscPT8e6o7IIgt5kbPQ&oe=6470BAF0&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=gb4JN023AFwAX-10uR2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACaiAYZAwIIF5p2FnUF7rMQOxXo8NQ8zIqjIkAgPlFgg&oe=64705FD3&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=yCMFGhbuYV8AX8KHxph&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyCzTK6yXdtacuqu3kkiYunjslHQmg8Q6zO4nkYPzEQw&oe=6471819E&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_PT41valPm0AX_TjR_W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7193h2UNOAdSxBAT_EPICr3ZsxpSwNgK3oTLEZzUG2Q&oe=64704845&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=G_A9T5KMXTwAX-9HlM4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiVGXynfiN6Fg27L0WbZefPW6MJzyhRuUmnauMBzpCng&oe=6470E7A5&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=6c7xfNfupO8AX_cVR-4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZqabKPhm51DlG5z0_zUBgo6b9-d-dQSP1ufuFKM4gfA&oe=6471F90D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=qEurOHOHTCwAX_BeHcV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCzAP9tBmVhnQOtttI6Eb80-WX7cWpq70DLiSeUuqV4w&oe=6470BEC6&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8xpZ7X0crT4AX9cX_AA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDV4iTarZJcE46rTUGzRUOy5iOauGV8nDlaA1asAEJ52A&oe=6471903F&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=PfIj6qrLnGQAX-qYJZO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB80CUXlpqjkBrTb2nXofI73uff8l4z5gc8XbZLWCQCVg&oe=6471EA33&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=12Dj2YXH3LMAX997Ks6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBsRyUwa6G97yCWOPueSXob1ac5BCKJMwVL2LeOJlfuA&oe=64717D21&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 199, "timestamp": "2023-04-10T13:59:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3077907158914375079", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDquR2n", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDquR2n/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7RY93HRWV08AX8F2a-d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm0eocu-7i8HKBfWErUWlGYPepscPT8e6o7IIgt5kbPQ&oe=6470BAF0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX-jIlJB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChOAW7esyWS8yjOOhW4OLSuGO1BaayaME4K_Nfi6xFiA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907158864019952", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuMHw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuMHw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=gb4JN023AFwAX-10uR2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACaiAYZAwIIF5p2FnUF7rMQOxXo8NQ8zIqjIkAgPlFgg&oe=64705FD3&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158948081657", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDsu2_5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDsu2_5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=yCMFGhbuYV8AX8KHxph&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCyCzTK6yXdtacuqu3kkiYunjslHQmg8Q6zO4nkYPzEQw&oe=6471819E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158847453642", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDmu_nK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDmu_nK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1207, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_PT41valPm0AX_TjR_W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA7193h2UNOAdSxBAT_EPICr3ZsxpSwNgK3oTLEZzUG2Q&oe=64704845&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158863994909", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuGAd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuGAd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=G_A9T5KMXTwAX-9HlM4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiVGXynfiN6Fg27L0WbZefPW6MJzyhRuUmnauMBzpCng&oe=6470E7A5&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158889280519", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDpOjQH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDpOjQH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=6c7xfNfupO8AX_cVR-4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZqabKPhm51DlG5z0_zUBgo6b9-d-dQSP1ufuFKM4gfA&oe=6471F90D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872477595", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOc-b", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOc-b/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=qEurOHOHTCwAX_BeHcV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCzAP9tBmVhnQOtttI6Eb80-WX7cWpq70DLiSeUuqV4w&oe=6470BEC6&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872456656", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOX3Q", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOX3Q/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8xpZ7X0crT4AX9cX_AA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDV4iTarZJcE46rTUGzRUOy5iOauGV8nDlaA1asAEJ52A&oe=6471903F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872390587", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOHu7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOHu7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=PfIj6qrLnGQAX-qYJZO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB80CUXlpqjkBrTb2nXofI73uff8l4z5gc8XbZLWCQCVg&oe=6471EA33&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158864197601", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnu3fh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnu3fh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=12Dj2YXH3LMAX997Ks6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBsRyUwa6G97yCWOPueSXob1ac5BCKJMwVL2LeOJlfuA&oe=64717D21&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX-jIlJB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChOAW7esyWS8yjOOhW4OLSuGO1BaayaME4K_Nfi6xFiA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078782411056273666", "type": "Image", "shortCode": "Cq6CEpvutkC", "caption": "PARAB\u00c9NS PAIZ\u00c3O!\n\nO parab\u00e9ns de hoje \u00e9 do tamanho do mundo!\n\nNosso l\u00edder espiritual @carlitopaes representa os sonhos e as realiza\u00e7\u00f5es de uma fam\u00edlia que tem aprendido que ningu\u00e9m faz nada grande sozinho.\n\nObrigado paiz\u00e3o pelo amor, lideran\u00e7a e encorajamento para seguirmos em frente, fazendo tudo com excel\u00eancia e cada vez maior!\n\nFeliz anivers\u00e1rio!\n\n\u201cAssim ser\u00e1 aben\u00e7oado o homem que teme o Senhor!\u201d\n\u202d\u202dSalmos\u202c \u202d128\u202c:\u202d4", "hashtags": [], "mentions": ["carlitopaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq6CEpvutkC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://z-p4-instagram.flhe1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340511734_209545438465243_789833418063719416_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=z-p4-instagram.flhe1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=q_DFJd-2jvEAX_q9Ded&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxYyz6T9WEEYtujytk1z-3lwhCl-JZ8o8qDp--OMUJBQ&oe=6471EFBC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 38, "timestamp": "2023-04-11T18:58:05.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://z-p4-instagram.flhe1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=z-p4-instagram.flhe1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX-jPKp5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBBIFqwqAj9jlNVGz-U5o_j5NNhD1OkDgTi_q6muscYSQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3071580463115982369", "type": "Video", "shortCode": "CqgcihDDtYh", "caption": "FALTAM 7 DIAS PARA O TIKVAH! \ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nO link para inscri\u00e7\u00e3o est\u00e1 Bio! Envie para sua fam\u00edlia e amigos e vamos juntos celebrar a nossa viva esperan\u00e7a! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejadacidadesantoandre #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao", "hashtags": ["tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesantoandre", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgcihDDtYh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18094255987318615", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-04-01T23:17:00.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339490263_769285907949102_3676020240279418331_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fakl2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=jl8OBE9OiowAX90EyNH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzKt9evDGRIlh88Ad_WKKisMS1Y8JJ-YwJJnv4u5SIhA&oe=646DE707&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fakl2-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/310492996_510531597752810_3006174226013986507_n.mp4?_nc_ht=instagram.fakl2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=4oJFLnabfaMAX-pQOVc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCrWi3TvGQ5PogqilnAwr1AschkTAQWyqzLhoXaW4hOjA&oe=646DF9BA&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 45, "videoViewCount": 254, "videoPlayCount": 889, "timestamp": "2023-04-01T20:29:55.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 13.584, "isSponsored": false}, {"id": "3073058832709080279", "type": "Video", "shortCode": "CqlsroBgFTX", "caption": "ELE EST\u00c1 PERTO! \n\nJesus est\u00e1 mais perto do que voc\u00ea imagina, voc\u00ea s\u00f3 precisa O perceber! Ele te espera de bra\u00e7os abertos e se voc\u00ea deseja ter um encontro extraordin\u00e1rio com o Pai, esteja conosco no Especial de P\u00e1scoa TIKVAH! \n\nNesse s\u00e1bado 08/04 com sess\u00e3o \u00e0s 16:00 e \u00e0s 19:00, o ingresso \u00e9 gratuito! \nLINK NA BIO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#teatro #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #saobernardo #igrejasaobernardo #igrejasantoandre #santoandre #cristaos #eventocrist\u00e3o #teatromusical #p\u00e1scoa #pascoa2023 #jesus #testemunho", "hashtags": ["teatro", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "saobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasantoandre", "santoandre", "cristaos", "eventocrist\u00e3o", "teatromusical", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "jesus", "testemunho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlsroBgFTX/", "commentsCount": 17, "firstComment": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "latestComments": [{"id": "18263488903130408", "text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-04-05T18:16:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17909798924732745", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "solangestorti", "timestamp": "2023-04-05T17:35:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18000529519709342", "text": "Te amo @suelybio \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "narelmidori", "timestamp": "2023-04-05T01:20:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17994478705710423", "text": "\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-04T12:40:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17996309752759692", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T01:15:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18056930329367672", "text": "Nossa @suelybio chorei! Que lindo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-04T00:41:53.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17991780805845850", "text": "@talitacamilorr \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-04T04:00:56.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17983912561968492", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alexanderbio", "timestamp": "2023-04-04T00:16:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18168118054302333", "text": "Que lindo!\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "lua.fidelis", "timestamp": "2023-04-03T22:39:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982693563086574", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-03T22:25:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339140563_883567729380262_6881049419912948459_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=ongVDMvTW2EAX9XdVjY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSswnG1A7v1VFOYu1OtVdw5IaR0ck9WnQHgIrdVJWfxw&oe=646D839D&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_175467008639011_6601769929208486148_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=dVaokvF089oAX9ZlDa1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZtyMywe1DLvJyqUL6i_Lfh49yIPOp74S5AVLQ3_tYtg&oe=646D8580&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 100, "videoViewCount": 369, "videoPlayCount": 821, "timestamp": "2023-04-03T21:34:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 176.704, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX-ZIh3W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD69288HrFko50vH8tvgQKDQhFzyVXb-yUG8fp_ktGxKg&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3073506801145106075", "type": "Video", "shortCode": "CqnSibJAE6b", "caption": "A SUA VIDA \u00c9 MOVIDA PELA ESPERAN\u00c7A! \n\nAs circunst\u00e2ncias v\u00e3o te desanimar, mas a f\u00e9 em Jesus vai te renovar! \n\nNesse s\u00e1bado, voc\u00ea est\u00e1 convidado para o espet\u00e1culo TIKVAH! Voc\u00ea precisa de esperan\u00e7a! \n\nOs ingressos s\u00e3o LIMITADOS e GRATUITOS, adquira no link da BIO! Esperamos por voc\u00eas \ud83c\udff9\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasantoandre #igrejasaobernardo #tikvah #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao #cristaos #cristianismo #p\u00e1scoa #pascoa2023 #teatropascoa #eventosantoandre #eventosaobernardo #igrejamaua #igrejasaocaetano #espetaculo #teatromusical #musicalcrist\u00e3o", "hashtags": ["igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "tikvah", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao", "cristaos", "cristianismo", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "teatropascoa", "eventosantoandre", "eventosaobernardo", "igrejamaua", "igrejasaocaetano", "espetaculo", "teatromusical", "musicalcrist\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqnSibJAE6b/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17970439259207310", "text": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T14:52:52.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18213785524215637", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathalycastija", "timestamp": "2023-04-04T13:59:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18205758103216982", "text": "\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-04T12:31:33.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcme1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339166902_165926633031024_3556506309263517543_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fcme1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=eR7XaUi9vpkAX_MTObd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAikaFnbUcB9PBMNV2ZTok8l0g2ka5Nd7ERTjFGrJYCNA&oe=646E170C&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fcme1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1537499086745855_5605923913905367143_n.mp4?_nc_ht=instagram.fcme1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=tkzk27-teoMAX_0lvrm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbeAa5MHKgyMY82wBG7NTbw4yEEQdQWbUvh5yB8vGb5w&oe=646DE638&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 604, "videoPlayCount": 2234, "timestamp": "2023-04-04T12:18:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 64.807, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fcme1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fcme1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX-F9qE8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAX7Ze0tQVZSNQLr9IcjPvYsPMbK3Oo4lABpj3G2RUag&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701921408199486", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrLgo8yuas-", "caption": "SIRVA O PR\u00d3XIMO \n\nNosso maior exemplo de servir \u00e9 Jesus!  Ele foi um l\u00edder servidor e fazia as coisas com amor. \n\nN\u00f3s somos incentivamos por Ele a seguir os seus passos e aprender a amar como Ele amou. \n\n\u201cPois voc\u00eas conhecem a gra\u00e7a de nosso Senhor Jesus Cristo que, sendo rico, se fez pobre por amor de voc\u00eas, para que por meio de sua pobreza voc\u00eas se tornassem ricos.\u201d\n2 Cor\u00edntios 8:9\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejaemsantoandre #evangelho #cristianismo #servir #serviradeus #servircomamor #proposito #prop\u00f3sito #amoraopr\u00f3ximo #igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo", "hashtags": ["igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejaemsantoandre", "evangelho", "cristianismo", "servir", "serviradeus", "servircomamor", "proposito", "prop\u00f3sito", "amoraopr\u00f3ximo", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo8yuas-/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "latestComments": [{"id": "17971390877098735", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-18T13:55:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17994160966857782", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-18T13:52:47.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=z7CfwlotNAkAX9c7w0A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArLoGFNNJVZWd58UCDDyycCDxPW_oSeCrrWJzVrPi4UA&oe=6470C8F4&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=z7CfwlotNAkAX9c7w0A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArLoGFNNJVZWd58UCDDyycCDxPW_oSeCrrWJzVrPi4UA&oe=6470C8F4&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=WH84_UUdITAAX8Lgdr9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWhj5qYNk4xk7QoUa2L87vdJpaEFvGLdlxcWj3fwicNA&oe=6471EC76&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=4jXzaUeK4IsAX8qdjCF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHmudDH-hgjSDz5lOqICz2h_nJXrhtXjycCUdGBtK80A&oe=6470E9BD&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=W61HyFlpR-YAX9o8UZr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQfAEc6zs52qHmB2ehxyhmUny666Fqm6EFxA1NEjFnkw&oe=6470DD3B&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=yyw1MyMpbcwAX8ZdC8d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_qq_6o7vRwWp3XI6yU4Ozzsie65Gmg6R1rFXQGIXKTQ&oe=6471FEB9&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=arbC7lAvFe0AX_orO3v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCElPb2ZxK6JsT9BJGp1gjQkDoQ8SxegPpLjXJmLjFww&oe=64707EA1&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=6Ad1HvLLw7QAX_-gF6z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsJ5nMmkSvvSRaksO3fmSt4LlD02ENiD9vqO5b7_Hq9Q&oe=64720579&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p_6jfvRRuXcAX8L0nkr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFk_lCwICXgoFYFX8t0PJNDEEfpG66ePzXIYkYoKMBDg&oe=64704F0D&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=pEtYyj4NirAAX9sIHD_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDf5BqCzpbFPYI3YS8RV8Yx7K61luP_v9FY8EjJx0IpJA&oe=64711FB8&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Kf93rt3j8XAAX-VvLFC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYQYx2UclmEMLLfFwaaB3_8LxLfLOn9jPOn5U4XsxgzQ&oe=6471C75C&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 79, "timestamp": "2023-04-18T13:52:16.000Z", "childPosts": [{"id": "3083701914378542783", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuZ6_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuZ6_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=z7CfwlotNAkAX9c7w0A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArLoGFNNJVZWd58UCDDyycCDxPW_oSeCrrWJzVrPi4UA&oe=6470C8F4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9y7Ee5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzINEQdutYcSt8fvnYeIE2Od5T1xy8u5argwLwurBIiQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701914420544440", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2SOoO4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2SOoO4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=WH84_UUdITAAX8Lgdr9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWhj5qYNk4xk7QoUa2L87vdJpaEFvGLdlxcWj3fwicNA&oe=6471EC76&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914370251625", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2POxtp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2POxtp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=4jXzaUeK4IsAX8qdjCF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHmudDH-hgjSDz5lOqICz2h_nJXrhtXjycCUdGBtK80A&oe=6470E9BD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378487510", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuMbW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuMbW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=W61HyFlpR-YAX9o8UZr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQfAEc6zs52qHmB2ehxyhmUny666Fqm6EFxA1NEjFnkw&oe=6470DD3B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378620738", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2Pus9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2Pus9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=yyw1MyMpbcwAX8ZdC8d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_qq_6o7vRwWp3XI6yU4Ozzsie65Gmg6R1rFXQGIXKTQ&oe=6471FEB9&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386970287", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QOjav", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QOjav/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=arbC7lAvFe0AX_orO3v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCElPb2ZxK6JsT9BJGp1gjQkDoQ8SxegPpLjXJmLjFww&oe=64707EA1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914361771978", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2OubfK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2OubfK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=6Ad1HvLLw7QAX_-gF6z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsJ5nMmkSvvSRaksO3fmSt4LlD02ENiD9vqO5b7_Hq9Q&oe=64720579&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378497677", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuO6N", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuO6N/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=p_6jfvRRuXcAX8L0nkr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFk_lCwICXgoFYFX8t0PJNDEEfpG66ePzXIYkYoKMBDg&oe=64704F0D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386937084", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QObT8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QObT8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=pEtYyj4NirAAX9sIHD_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDf5BqCzpbFPYI3YS8RV8Yx7K61luP_v9FY8EjJx0IpJA&oe=64711FB8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914395255390", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QuKJe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QuKJe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Kf93rt3j8XAAX-VvLFC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYQYx2UclmEMLLfFwaaB3_8LxLfLOn9jPOn5U4XsxgzQ&oe=6471C75C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fcen4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9y7Ee5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzINEQdutYcSt8fvnYeIE2Od5T1xy8u5argwLwurBIiQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3075956758628418082", "type": "Video", "shortCode": "Cqv_l_2gkIi", "caption": "\u00c9 AMANH\u00c3 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nVOC\u00ca EST\u00c1 PREPARADO?! N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE FAZER O CHECKLIST \u2705\n\n- ESTEJA COM O CORA\u00c7\u00c3O ABERTO\n- CHEGUE COM 30 MINUTOS DE ANTECED\u00caNCIA \n- LEVE 1KG DE ALIMENTO N\u00c3O PEREC\u00cdVEL \n- ESTEJA COM O INGRESSO EM M\u00c3OS (qr code) \n\nTIKVAH te espera \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqv_l_2gkIi/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17997187294753261", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-07T22:36:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971058810332632", "text": "ALELUIAAAAAA\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alinymatoss", "timestamp": "2023-04-07T22:28:41.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18016901764553122", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-07T21:58:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18211840426213524", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-07T21:35:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988144316935118", "text": "CHEGOOOOOU", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-07T21:27:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmex31-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339970847_936000384308817_2046322949715633283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fmex31-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=oQ3RHe2eehIAX-hrwT_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiiGTQBrvlKD03iyi031bIL310Vw32eWsk6cTKCapDFw&oe=646D8C65&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fmex36-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_6747206261961329_7223592657847366766_n.mp4?_nc_ht=instagram.fmex36-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=IvvQ4opxbWsAX8hBCuM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9Va6flZeGtw8dkhndUw5r-o33-mqbwGm9m7KQ6PtbHQ&oe=646E0F86&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 97, "videoViewCount": 874, "videoPlayCount": 2900, "timestamp": "2023-04-07T21:25:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Teatro Lauro Gomes", "locationId": "2853346", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 27.214, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fmex31-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fmex31-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX8CaQSy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMPCfTVqRan6whjq2TNX4YGSxhmoWdjd3HLYCxmHlMMQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582560452001957", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq84AW8OsCl", "caption": "VOLUNT\u00c1RIOS \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nServir \u00e9 uma das experi\u00eancias mais preciosas da vida!\n\nSomos muito gratos aos volunt\u00e1rios que levam o evangelho atrav\u00e9s do servir!\n\nNo abra\u00e7o, no sorriso, no apoio, na for\u00e7a, na ora\u00e7\u00e3o, no backstage ou no front, TODOS s\u00e3o essenciais na fam\u00edlia! \ud83c\udff9", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AW8OsCl/", "commentsCount": 10, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18267250060132532", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-14T02:47:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962674014515841", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-13T03:11:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18212715613225561", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-12T22:59:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18174699028272261", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-12T22:49:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17955720488339079", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-12T22:44:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17951330177404541", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-12T22:17:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988073849818699", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-12T21:55:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17999271511783514", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-12T21:50:55.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18004544503641116", "text": "Amo tantooo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-12T21:33:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971052135103194", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-12T21:32:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=tV8huz6xHcYAX-AGJ_4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPX4AkUSH4OLPtTyWUpxyaJw9MbSBKFqbdRwg93sCwJQ&oe=64716840&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=tV8huz6xHcYAX-AGJ_4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPX4AkUSH4OLPtTyWUpxyaJw9MbSBKFqbdRwg93sCwJQ&oe=64716840&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=hOQjubhGeV4AX8cEZbc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDumf3Q7jWsDD3HzX1ByVsaCHCV7l2pjb3qbrpuMZS-QQ&oe=6471493A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=e5EL5YoQ7mkAX_ilFDh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOu6DpMDvFVPiQacXovain38rRwQmqe2B9LZXdnqEuuw&oe=6470876A&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Lp4KM2C2ztQAX9cAyKx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCB6WJyulI8NeESWCZTEM6L7E-TTMUjRhxMMUNenq0A4Q&oe=6470FE6D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=hny6v5dQjTQAX_8iIoN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTzjQF3jGkPKK9SKxa9DH8orGxeApEFQSNHq4sfy7p8Q&oe=6471896D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FD30iF-VxXIAX9QsfXc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChSDHclwPdu3lwga545-jMmhA-B-FlRSPTq1UKPftLxA&oe=647069CF&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=W34Trp01oJMAX8S5W9V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAIBHSwJgHrK4fRA_VLtnyT-Kh_OBV-grZ2mlzl7z4yw&oe=647203B0&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=7Smc2-nvogkAX9ngDvJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxEQbCcrULqYT-egE9CcTH11stT0UzFwbgpI6apDSpYg&oe=64703AA4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-Ie2-V_z07UAX-SugFv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVtpvgA9F_5KqL32BHTtN4IqviL3j5i22d9pWZcKZifw&oe=647070E4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZihBZkiWODoAX9U00N7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAMsl_JEOGgtOtLaj_kTLIu3OpeMymZpNBcnE4oXV-I6A&oe=647099BC&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 155, "timestamp": "2023-04-12T21:27:50.000Z", "childPosts": [{"id": "3079582554068149042", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_uOMy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_uOMy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=tV8huz6xHcYAX-AGJ_4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPX4AkUSH4OLPtTyWUpxyaJw9MbSBKFqbdRwg93sCwJQ&oe=64716840&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9h43Ap&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBb2sad-KMG6GpWDqdDIUFrLCHrXn-45lj8-1gEHOVzcg&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582554135396536", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARDuwC4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARDuwC4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=hOQjubhGeV4AX8cEZbc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDumf3Q7jWsDD3HzX1ByVsaCHCV7l2pjb3qbrpuMZS-QQ&oe=6471493A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554051400056", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ-uVF4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ-uVF4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=e5EL5YoQ7mkAX_ilFDh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOu6DpMDvFVPiQacXovain38rRwQmqe2B9LZXdnqEuuw&oe=6470876A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554084985972", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARAucx0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARAucx0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Lp4KM2C2ztQAX9cAyKx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCB6WJyulI8NeESWCZTEM6L7E-TTMUjRhxMMUNenq0A4Q&oe=6470FE6D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059822240", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OdSg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OdSg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=hny6v5dQjTQAX_8iIoN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBTzjQF3jGkPKK9SKxa9DH8orGxeApEFQSNHq4sfy7p8Q&oe=6471896D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554068308931", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_u1PD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_u1PD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FD30iF-VxXIAX9QsfXc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChSDHclwPdu3lwga545-jMmhA-B-FlRSPTq1UKPftLxA&oe=647069CF&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093313573", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBON4l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBON4l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=W34Trp01oJMAX8S5W9V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAIBHSwJgHrK4fRA_VLtnyT-Kh_OBV-grZ2mlzl7z4yw&oe=647203B0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093400130", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOjBC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOjBC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=7Smc2-nvogkAX9ngDvJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxEQbCcrULqYT-egE9CcTH11stT0UzFwbgpI6apDSpYg&oe=64703AA4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093321181", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOPvd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOPvd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=-Ie2-V_z07UAX-SugFv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVtpvgA9F_5KqL32BHTtN4IqviL3j5i22d9pWZcKZifw&oe=647070E4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059855152", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OlUw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OlUw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZihBZkiWODoAX9U00N7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAMsl_JEOGgtOtLaj_kTLIu3OpeMymZpNBcnE4oXV-I6A&oe=647099BC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sea1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sea1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9h43Ap&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBb2sad-KMG6GpWDqdDIUFrLCHrXn-45lj8-1gEHOVzcg&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3074241391405132583", "type": "Video", "shortCode": "Cqp5kHogWsn", "caption": "FALTAM 3 DIAS PRO NOSSO ESPET\u00c1CULO!! \n\nATEN\u00c7\u00c3O: Nossa sess\u00e3o das 19:00 est\u00e1 ESGOTADA!! \n\nGaranta seu ingresso gratuito para a sess\u00e3o das 16:00 no link da Bio! ESPERAMOS VOC\u00caS \ud83c\udf89\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#espetaculo #tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejas\u00e3ocaetano #cristaos #evangelho #jesus #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatropascoa", "hashtags": ["espetaculo", "tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejas\u00e3ocaetano", "cristaos", "evangelho", "jesus", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatropascoa"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqp5kHogWsn/", "commentsCount": 5, "firstComment": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "latestComments": [{"id": "17985201940962720", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:43:08.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17887939631810675", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:22:35.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17976686536999024", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:21:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952141890579371", "text": "Vamosss\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "dfreitas05_", "timestamp": "2023-04-05T17:57:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fkdt3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339490270_1379708379458138_1285884373368251775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fkdt3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=TQbS1cqx6ecAX9p2PkT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-CyMpYkVBV4sCIJLduw9pBZENvtnWhFH4BtpG95TIOw&oe=646DABC1&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fkdt3-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/321718749_581956403897258_4808061470050778091_n.mp4?_nc_ht=instagram.fkdt3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=TBSDZN6MnPoAX_m5Xm2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE40PhFM2c85LMXdNLg87IuQkaJwLxyCrtHC4Ee7DIlg&oe=646E02EA&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 58, "videoViewCount": 630, "videoPlayCount": 2163, "timestamp": "2023-04-05T12:36:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 17.857, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fkdt3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fkdt3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9WYJoy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQdyfKerW1QKbJvEx7b3EpPpJGp-KGIhNoKQ8i6k49Ng&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3066541656065648564", "type": "Image", "shortCode": "CqOi2OSuye0", "caption": "40 DIAS COM JESUS #5\n\nVoc\u00ea sabia que foi projetado para viver a partir do c\u00e9u? Que existe um prop\u00f3sito divino e eterno para quem voc\u00ea \u00e9 e faz?\n\nPara viver nesta dimens\u00e3o, a mordomia nos ajuda a entender que a nossa vida n\u00e3o pertence a n\u00f3s, mas a Deus. Mordomia? Sim, o mordomo \u00e9 aquele que administra algo que n\u00e3o \u00e9 dele e o faz com zelo e apre\u00e7o. \n\nJesus nos ensinou que o nosso estilo de vida precisa revelar os valores do Reino dos c\u00e9us. Como disc\u00edpulos, revelamos que n\u00e3o somos donos do nosso nariz, mas mordomos dele e que tudo o que somos pertence a Deus. \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para saber mais sobre uma mordomia que restaura e impulsiona, para um viver pleno e cheio de significado. Te esperamos!", "hashtags": ["5"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqOi2OSuye0/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17927071058583774", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-26T17:17:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18225354340204494", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leda_amigurumi", "timestamp": "2023-03-26T03:10:22.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17972164109326240", "text": "Vamoos!! \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-25T22:00:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17928585011654420", "text": "Yessssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 vamossss!", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-25T21:42:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18201019921245960", "text": "Vamosss Familia!!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-25T21:41:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337548176_479434020953185_948207127666344862_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fosu2-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=G03cqxQ9Nt8AX89YN6Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfChC8-Ae1vyhRt3233OyJSzUxTsrsCcbxHCJnjUtsqZQg&oe=64716B45&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 29, "timestamp": "2023-03-25T21:37:53.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3071614785280915553", "type": "Video", "shortCode": "CqgkV-Dgbhh", "caption": "Alegrei-me com os que me disseram: \u201cVamos \u00e0 casa do Senhor!\u201d\rSalmo 122:1\n\nNesse domingo dia 02/04 venha celebrar com sua fam\u00edlia Igreja da Cidade \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nCom celebra\u00e7\u00f5es exclusivas para crian\u00e7as  de 0 a 12 anos.\n\nTraga seu caderno da Campanha 40 dias no evangelho de Mateus e venha celebrar a Jesus com toda sua fam\u00edlia!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgkV-Dgbhh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18045074866425738", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rodrigocarvalhoa79", "timestamp": "2023-04-01T21:50:18.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338722059_132625883076727_5971397825372207617_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=VbRauvdTMsAAX-Bumuc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnrs539gJY1uzn0TiwBT_xyNgVONAjv_MGzjHAnDrxXA&oe=646DDF42&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_741566131027585_2743845458647494294_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=3OfPWp9DT2sAX8_2feC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBihY_B_vKNBvjRFoo7NgSjoUwWfnautZ2Z-xeMPJ-Aow&oe=646DE2B3&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 43, "videoViewCount": 398, "videoPlayCount": 813, "timestamp": "2023-04-01T21:38:12.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 92.253, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX_1kLbr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASJscwfCFVh_5izmGmnZMvV9d028G3O3FAA9IIyZv-LQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3070855035307658818", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cqd3mJwO45C", "caption": "MORDOMIA CRIST\u00c3 \n\nA mordomia na vida crist\u00e3 far\u00e1 com que a sua vida e relacionamento com Deus n\u00e3o sejam marcados por momentos pontuais, mas transformar\u00e1 a sua vida em um canal do c\u00e9u na terra. \n\nVoc\u00ea foi projetado para viver a partir do c\u00e9u! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo  #igrejasaobernardo #igrejasbc #conselho #cristaos #mensagembiblica #palavra #bibliadiaria #pregacao #sbc", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "conselho", "cristaos", "mensagembiblica", "palavra", "bibliadiaria", "pregacao", "sbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mJwO45C/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17960357402414429", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-31T20:35:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18037834528451333", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-31T20:29:29.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=R1vFrqMVyO4AX_vp0Q7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8qvOxJAjPTWq1u3C17KS2hqzZrjLOEfw7jK8F6BZj4w&oe=6470B12E&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=R1vFrqMVyO4AX_vp0Q7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8qvOxJAjPTWq1u3C17KS2hqzZrjLOEfw7jK8F6BZj4w&oe=6470B12E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=LyCtf1AVij4AX_SH9JM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcYHn9Pe0gJSA7BzvsmoLTTpulu8-aPrYfu-OCGfNcAQ&oe=64712B19&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=FSxdE9TyPi0AX8GRXqx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqwUEQwPDPLlyjL2BbWUPG9pUB826zHDs3uHJKkiwAUA&oe=647213DC&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=cNJfRkLcdXUAX8BhWxa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhF26ZheXLzOemyfjdDVWsIgvf8fa9M6Jou0Em0yq0YA&oe=6471AA70&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=mtp4S6XGjUEAX-umHMu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV7OVaJK96AcIr61IXQYRPM1cSFukSCK3yYR6fdBgzHQ&oe=64707DA1&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=KIWED8l_AIMAX_cDD1Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPtEaf0IsrU3sGRDPEA9IDSv1rtS7EsWdiOJAB-JITgA&oe=647149FB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=77QBj9EAiwUAX9bpOL1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDmyJmXSp3kYv3_OWDKisn1Bi34RLDajQfOaIKqzqTaaA&oe=6470D39B&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 26, "timestamp": "2023-03-31T20:27:48.000Z", "childPosts": [{"id": "3070855028898705187", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyOq8j", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyOq8j/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=R1vFrqMVyO4AX_vp0Q7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8qvOxJAjPTWq1u3C17KS2hqzZrjLOEfw7jK8F6BZj4w&oe=6470B12E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028957470864", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD1u2CQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD1u2CQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=LyCtf1AVij4AX_SH9JM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcYHn9Pe0gJSA7BzvsmoLTTpulu8-aPrYfu-OCGfNcAQ&oe=64712B19&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923947355", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzu9lb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzu9lb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=FSxdE9TyPi0AX8GRXqx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqwUEQwPDPLlyjL2BbWUPG9pUB826zHDs3uHJKkiwAUA&oe=647213DC&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028906923090", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyuBRS", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyuBRS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=cNJfRkLcdXUAX8BhWxa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhF26ZheXLzOemyfjdDVWsIgvf8fa9M6Jou0Em0yq0YA&oe=6471AA70&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028907105857", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyut5B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyut5B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=mtp4S6XGjUEAX-umHMu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBV7OVaJK96AcIr61IXQYRPM1cSFukSCK3yYR6fdBgzHQ&oe=64707DA1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923765519", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzuRMP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzuRMP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=KIWED8l_AIMAX_cDD1Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPtEaf0IsrU3sGRDPEA9IDSv1rtS7EsWdiOJAB-JITgA&oe=647149FB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028932246156", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD0OnqM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD0OnqM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fqpa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=77QBj9EAiwUAX9bpOL1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDmyJmXSp3kYv3_OWDKisn1Bi34RLDajQfOaIKqzqTaaA&oe=6470D39B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3066978424023832853", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqQGKCJulkV", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja conosco nesse domingo \u00e0s 18:00 na IC S\u00e3o Bernardo \ud83d\udccd Esperamos por voc\u00ea! \n\nEndere\u00e7o: Rua 23 de maio 80 - Bairro Anchieta \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejasaobernardodocampo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo #saobernardo #igrejasbc", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "igrejasaobernardodocampo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo", "saobernardo", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqQGKCJulkV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=fTBHtuk9a-0AX_TTzrL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCprn4evX7DY_l0vsY18h4HDRGTD-1itq0U3i-ul0RZog&oe=6471028B&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=fTBHtuk9a-0AX_TTzrL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCprn4evX7DY_l0vsY18h4HDRGTD-1itq0U3i-ul0RZog&oe=6471028B&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=L1PmOoMTmfEAX-BQsKK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvpwM9SZmyo8SSKSuQedHz_x5ENTTL9DZormxC-GnK5w&oe=647140CB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=NxWlyPLvrz0AX8hic70&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCi5NZWC8G-gAZrPGzQTmrUCrGeOorc3mb2yeRCLBUYxQ&oe=64709C02&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=wKBP5xe8czIAX9tHYG3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEjbT96Kfjg5isu3mipOtk7B3thmPhKgugYndfMBcKCg&oe=647027A0&_nc_sid=62388f", "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=IM4CJ96pd5MAX_dIWlr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfMLpvnlIwwbTrvc7KNtGzbrReTIsmQ4jkucZNWSNaJg&oe=64720C59&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 52, "timestamp": "2023-03-26T12:05:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3066655288300412744", "type": "Image", "shortCode": "CqO8ryjuB9I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8ryjuB9I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=fTBHtuk9a-0AX_TTzrL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCprn4evX7DY_l0vsY18h4HDRGTD-1itq0U3i-ul0RZog&oe=6471028B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308848868", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykONjk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykONjk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=L1PmOoMTmfEAX-BQsKK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvpwM9SZmyo8SSKSuQedHz_x5ENTTL9DZormxC-GnK5w&oe=647140CB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288342527712", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rymOr7g", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rymOr7g/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=NxWlyPLvrz0AX8hic70&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCi5NZWC8G-gAZrPGzQTmrUCrGeOorc3mb2yeRCLBUYxQ&oe=64709C02&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308851620", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOOOk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOOOk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=wKBP5xe8czIAX9tHYG3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEjbT96Kfjg5isu3mipOtk7B3thmPhKgugYndfMBcKCg&oe=647027A0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308809432", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOD7Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOD7Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fuio17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=IM4CJ96pd5MAX_dIWlr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfMLpvnlIwwbTrvc7KNtGzbrReTIsmQ4jkucZNWSNaJg&oe=64720C59&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3078138955284172343", "type": "Video", "shortCode": "Cq3vxI3AU43", "caption": "VERDADEIRAMENTE LIVRES \n\nSomos livres porque a cruz est\u00e1 vazia! Somos livres porque apesar de n\u00e3o merecermos, Jesus se entregou por cada um de n\u00f3s! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\u201cPortanto, se o Filho os libertar, voc\u00eas de fato ser\u00e3o livres.\u201d Jo\u00e3o 8:36 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #livres #liberdade #jesus #ressurrei\u00e7\u00e3o #evangelho #cristianismo", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "livres", "liberdade", "jesus", "ressurrei\u00e7\u00e3o", "evangelho", "cristianismo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3vxI3AU43/", "commentsCount": 18, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17884007432779097", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "renatavillatoro", "timestamp": "2023-04-11T16:16:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17924197613690186", "text": "Foi topp\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "mauriciusbio", "timestamp": "2023-04-11T12:31:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17879436530794060", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "flavioviaboni", "timestamp": "2023-04-11T08:54:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952076226532994", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T05:05:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17894497721730361", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "maeduca.fisica96", "timestamp": "2023-04-11T01:59:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17870200799882936", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25 n\u00e3o superei ainda", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T23:53:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18203754169222372", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "camis_acosta", "timestamp": "2023-04-10T23:47:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18357454180022550", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-10T23:45:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17919922217618607", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17983049804010777", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-10T22:27:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fotp7-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340688390_216756361044341_7202878087018591289_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fotp7-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=i1-Ji-xIldIAX-nCZUv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCE9QUYdB8VBAO2onuzWM2Ffvzn1uSXAkWBYQMypuXRXA&oe=646D9B19&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fotp7-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/340931896_635522721731735_7661048564240014439_n.mp4?_nc_ht=instagram.fotp7-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=yKkewAkC048AX8UqTjx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJ6bgBcIkBFMvNdB8ffIce2ZKqfAxxtq8ZnVF5GFxRpw&oe=646D9A09&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 326, "videoViewCount": 1949, "videoPlayCount": 5757, "timestamp": "2023-04-10T21:41:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 25.566, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fotp7-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fotp7-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX_LtyJQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUndG1SQts6f787yd1fI9NKrfoe1XZTehXjaR64I-WeA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3070879710998413321", "type": "Video", "shortCode": "Cqd9NOyA8AJ", "caption": "ESPERAN\u00c7A DA PROVIS\u00c3O \n\nA confian\u00e7a em Deus nos faz descansar Nele e permite que deixemos nossas vidas nas m\u00e3os Dele! \nA esperan\u00e7a da provis\u00e3o nos possibilita enxergar Ele agir em absolutamente todos os detalhes! \n\nCom isso, te convidamos a confiar em Deus e a refor\u00e7ar a sua esperan\u00e7a de que Ele vai prover tudo em sua vida! Esteja conosco no Espet\u00e1culo de P\u00e1scoa TIKVAH e seja ativado a depositar toda sua esperan\u00e7a e confian\u00e7a Nele\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\nLINK NA BIO para inscri\u00e7\u00e3o GRATUITA! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #teatrosantoandre #casamento #testemunhodef\u00e9 #casamentocristao #cristaos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #santoandre #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["tikvah", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "teatrosantoandre", "casamento", "testemunhodef\u00e9", "casamentocristao", "cristaos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "santoandre", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd9NOyA8AJ/", "commentsCount": 20, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17998458955742925", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "julianagarcia_sanches", "timestamp": "2023-04-04T13:29:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17979898612912014", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-04T12:55:55.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18355859785033007", "text": "Lindo \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "ministeriosolteiroefeliz", "timestamp": "2023-04-02T02:01:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18001626604662036", "text": "\ud83e\udd79\ud83e\udd0d", "ownerUsername": "perolastewart", "timestamp": "2023-04-01T21:11:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18349963828057787", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-01T02:50:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17921923061689473", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nilson.pinheiros", "timestamp": "2023-04-01T00:47:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18355616578006007", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T23:40:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18071516905333040", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d casal top", "ownerUsername": "raul.tosatti", "timestamp": "2023-03-31T23:25:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17978952659087960", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o maravilhosos. Deus esteja sempre presente nessa uni\u00e3o linda. Amo voc\u00eas.", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-31T23:02:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17871549692864421", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-03-31T22:48:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1913, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338741778_1646127525809524_1138438051881175004_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=0KJntxUSkc0AX9T_-Mu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDl4DQqp0kmicaUd1rzcuFgqRGM2nkG-eC2IEkxDKAXLQ&oe=646DDE99&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_907110300565043_5367368082187650183_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=2IhJgHHs0mYAX-MGH6I&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5nXcZfcEvVa7QagssAtBjyUCeMWLHpZqi6IpRB2wfGw&oe=646DE8E3&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 104, "videoViewCount": 772, "videoPlayCount": 1282, "timestamp": "2023-03-31T21:21:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 152.927, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX9nPa0y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWHzmAJH1ZAG3hNloAH8Xk1YojxtjdH4tvomNhkSUXGQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477942141211435", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrgB9HSu1Mr", "caption": "PREPARE O SOLO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O! \n\nTudo na vida come\u00e7a com uma semente. \n\nA par\u00e1bola do Semeador nos ensina que Deus \u00e9 generoso. Ele estendeu sua gra\u00e7a a todos, mesmo \u00e0queles que Ele sabe que provavelmente a rejeitar\u00e3o. Deus os d\u00e1 de qualquer maneira, esperando que eles cultivem seus cora\u00e7\u00f5es e experimentem a vida que ele veio dar a eles. Deus trabalhar\u00e1 para semear sua Palavra em nossos cora\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m temos que fazer algum trabalho.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #sementes #leidasemeadura #mensagemdedeus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "sementes", "leidasemeadura", "mensagemdedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9HSu1Mr/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18017337391510300", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-26T13:40:24.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17866650401867662", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:30:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18012732100589540", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-26T13:27:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ourKdhHe7fMAX930LMY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdfNVlAhcQv9VZJttuIRiyLjPz0NcIQPd7s1DjGuJrqw&oe=6470812D&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ourKdhHe7fMAX930LMY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdfNVlAhcQv9VZJttuIRiyLjPz0NcIQPd7s1DjGuJrqw&oe=6470812D&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=MITjcepQOhcAX_BWxsd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKFJgR1oqDhzY3FUzDIBsN0v_Zvg37CYWROc4nD9bf-w&oe=64703A26&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=TUtbsidvmYsAX875qS0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO47ZD2mXcergZDIK9_4je4hQG7EzfHpBQJIT4WizPmg&oe=64714C52&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kXlrfcjuRZ0AX9fkzAd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0XX46JEijg40FIuxr-1kEMXycII4N7bGRlRO_KFbZsg&oe=647188F1&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=EZzaoY8ksCEAX_MqGEk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANNODyc_IqO6c7jnAKK5EZCqqF5ztyzQCVCri5grbNbw&oe=6470FC19&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=T6VKcADAd4cAX8Lj1LC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjfdA2QtcVJzpZWl8GsW5onZRIcwU-fDXoVQdYxpyQRQ&oe=6472144C&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Q6vXjX53U6wAX_wQjYb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYyOZUHn2638pnBsWHm1jsaZj9RlmzbzH707pUlom8mg&oe=64707A44&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=EUVjljlyx24AX8FsrpY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqa6BiiDN7BBvGnOjbbPE-ddjxq8n3UuKZXon4AzeVDQ&oe=6470F9EB&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=u9WAWHjtL7QAX95oHuk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBoKihDI3UH6dPhPYuYbqyoVtN0OrGU1eA183pP5Xfd7g&oe=6470E722&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 55, "timestamp": "2023-04-26T13:08:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3089477934993903656", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AouBAo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AouBAo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ourKdhHe7fMAX930LMY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdfNVlAhcQv9VZJttuIRiyLjPz0NcIQPd7s1DjGuJrqw&oe=6470812D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX82ArmB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8c3aE-NpsFem_7a-nOnmx44NZWuiFi1aInlPfnkUwoA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477934868230876", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AhOnLc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AhOnLc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=MITjcepQOhcAX_BWxsd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKFJgR1oqDhzY3FUzDIBsN0v_Zvg37CYWROc4nD9bf-w&oe=64703A26&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826133569", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBhB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBhB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=TUtbsidvmYsAX875qS0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDO47ZD2mXcergZDIK9_4je4hQG7EzfHpBQJIT4WizPmg&oe=64714C52&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934935280699", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AlOYw7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AlOYw7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kXlrfcjuRZ0AX9fkzAd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0XX46JEijg40FIuxr-1kEMXycII4N7bGRlRO_KFbZsg&oe=647188F1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934843118890", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9Afu0Uq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9Afu0Uq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=EZzaoY8ksCEAX_MqGEk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANNODyc_IqO6c7jnAKK5EZCqqF5ztyzQCVCri5grbNbw&oe=6470FC19&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934910115863", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AjuZAX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AjuZAX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=T6VKcADAd4cAX8Lj1LC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjfdA2QtcVJzpZWl8GsW5onZRIcwU-fDXoVQdYxpyQRQ&oe=6472144C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826156576", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuHIg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuHIg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Q6vXjX53U6wAX_wQjYb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYyOZUHn2638pnBsWHm1jsaZj9RlmzbzH707pUlom8mg&oe=64707A44&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826132638", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBSe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBSe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=EUVjljlyx24AX8FsrpY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqa6BiiDN7BBvGnOjbbPE-ddjxq8n3UuKZXon4AzeVDQ&oe=6470F9EB&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934842940837", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AfuI2l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AfuI2l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=u9WAWHjtL7QAX95oHuk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBoKihDI3UH6dPhPYuYbqyoVtN0OrGU1eA183pP5Xfd7g&oe=6470E722&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.frec37-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX82ArmB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8c3aE-NpsFem_7a-nOnmx44NZWuiFi1aInlPfnkUwoA&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3072912180626833816", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqlLVjoO8GY", "caption": "PAIX\u00c3O SACRIFICIAL\n\nO amor de Deus por n\u00f3s n\u00e3o foi apenas uma promessa entregue a n\u00f3s pelos profetas, mas ele se revelou de forma extraordin\u00e1ria e completa na entrega sacrificial e apaixonada de Jesus. \n\nO pr\u00f3prio amor se revelou de forma intensa, tr\u00e1gica, apaixonada, poderosa e sacrificial por n\u00f3s\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVjoO8GY/", "commentsCount": 2, "firstComment": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "latestComments": [{"id": "18004486990717961", "text": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "ownerUsername": "gisele2reis", "timestamp": "2023-04-06T12:31:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17975360570022733", "text": "@gisele2reis oi Gisele! Come\u00e7a as 18:00! Esperamos por voc\u00ea \ud83c\udf89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "timestamp": "2023-04-06T14:35:16.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=UZKoeDX0LUEAX9D8CjY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNChR02_mxGNDpEcDmmjzmQYJWuTeS_y4pGgxNUL-ujA&oe=6470C9EE&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=UZKoeDX0LUEAX9D8CjY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNChR02_mxGNDpEcDmmjzmQYJWuTeS_y4pGgxNUL-ujA&oe=6470C9EE&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=_HU4QPPsfjAAX8h7spt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCN7Le6zEW9527KE3c2XYweQvnYwR4iD-yBP9FBs2BBlg&oe=6471EC28&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=jJ2KdNpE7IAAX8JMzOk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6rjcdC6Bo3Fy4PesZo7UZw-ybEwr5B0RA8PBMKYFR2w&oe=6471BEC3&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=j60Em2FjVX0AX_XEmX9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD870Df9mLncdrBMSTwKlmZ-FCmtaaNUSJ1qaVWYOtkMg&oe=6471561D&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=aljt9Gho2k0AX8n9Uie&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAf5TLaswglTCAR5lTQNjuy66AN0caJ2TqKOl0lFyYX9Q&oe=64721333&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=1z_63L88HjAAX-OUSnR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe0GHrxzsN09isXJ9--IImQR0o152YtkiCHNz2oZ-oBg&oe=6471F4E2&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=H8slJujR9GoAX8W3evT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAE4bwHZxxhD7Ge9XtYigwkVO9PX_r9laU9wa43-U8Umw&oe=64720A49&_nc_sid=62388f", "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=AAPv0k2FaK0AX_WMdd3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsCOqjBBZyezsO44lOIFR3CKi1XdaIab57H42WjeT3xQ&oe=64702514&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 70, "timestamp": "2023-04-03T16:34:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3072912174293371453", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuso9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuso9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=UZKoeDX0LUEAX9D8CjY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNChR02_mxGNDpEcDmmjzmQYJWuTeS_y4pGgxNUL-ujA&oe=6470C9EE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293397775", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuzEP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuzEP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=_HU4QPPsfjAAX8h7spt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCN7Le6zEW9527KE3c2XYweQvnYwR4iD-yBP9FBs2BBlg&oe=6471EC28&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293250149", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuPBl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuPBl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=jJ2KdNpE7IAAX8JMzOk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6rjcdC6Bo3Fy4PesZo7UZw-ybEwr5B0RA8PBMKYFR2w&oe=6471BEC3&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293416848", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduu3uQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduu3uQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=j60Em2FjVX0AX_XEmX9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD870Df9mLncdrBMSTwKlmZ-FCmtaaNUSJ1qaVWYOtkMg&oe=6471561D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293230014", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuKG-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuKG-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=aljt9Gho2k0AX8n9Uie&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAf5TLaswglTCAR5lTQNjuy66AN0caJ2TqKOl0lFyYX9Q&oe=64721333&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174301815391", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVdvO6Jf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVdvO6Jf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=1z_63L88HjAAX-OUSnR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe0GHrxzsN09isXJ9--IImQR0o152YtkiCHNz2oZ-oBg&oe=6471F4E2&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174284859345", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduOOfR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduOOfR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=H8slJujR9GoAX8W3evT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAE4bwHZxxhD7Ge9XtYigwkVO9PX_r9laU9wa43-U8Umw&oe=64720A49&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293340699", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduulIb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduulIb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=AAPv0k2FaK0AX_WMdd3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsCOqjBBZyezsO44lOIFR3CKi1XdaIab57H42WjeT3xQ&oe=64702514&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3070145489719748870", "type": "Video", "shortCode": "CqbWQ57g2kG", "caption": "ESPERAN\u00c7A \n\nJesus nos ensina que para herdarmos o Reino dos C\u00e9us precisamos ter a mesma perspectiva de uma crian\u00e7a, enxerga-lo com simplicidade e honestidade.\n\nE voc\u00ea, como responderia essa pergunta? \u201cPor que Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a?\u201d \n\nVenha para nosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa e receba maior convic\u00e7\u00e3o de sua resposta! Acesse o link na Bio e garanta seu ingresso gratuitamente! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#autodepascoa #teatrocrist\u00e3o #igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #pascoa2023 #pascoa \n#igrejasaocaetano #saocaetano #maua #igrejamaua", "hashtags": ["autodepascoa", "teatrocrist\u00e3o", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "pascoa2023", "pascoa", "igrejasaocaetano", "saocaetano", "maua", "igrejamaua"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqbWQ57g2kG/", "commentsCount": 31, "firstComment": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "latestComments": [{"id": "17851146680950074", "text": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-01T23:41:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17992248973734190", "text": "ESSA GALERINHA \u00c9 DEMAIS\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:37.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18134850706289668", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17990647687746021", "text": "Forte demais", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:26:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18133674115290698", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:25:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925028604675484", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joiceaaline", "timestamp": "2023-03-31T02:20:52.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17968806068472722", "text": "Amei \u2764\ufe0f...Estas crian\u00e7as s\u00e3o demais", "ownerUsername": "danielebalestero", "timestamp": "2023-03-31T01:45:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17928820157571425", "text": "Aaaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-03-31T01:39:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1328, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fccs5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338758001_886533775970286_2315269982414096195_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fccs5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=VPnGM15cNNAAX-N1GkV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8acakw8HlJMHwXIqDACFikE81VoPPYesTfU137Yy5mg&oe=646DC546&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fccs5-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_916942499520826_5315152813692347431_n.mp4?_nc_ht=instagram.fccs5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=9VysoFkPcDAAX-iduIp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAcXsT3IW7EJI4WC6JQde1MZcDEVE-StN5sIaISY9juw&oe=646D88C9&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 123, "videoViewCount": 987, "videoPlayCount": 2877, "timestamp": "2023-03-30T21:00:18.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 47.555, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fccs5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fccs5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kcuUr3Jx1qUAX_TUUG5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXaOlWN7FQTVAA1njei39Fwa0bzR1rUwpbrrRPT5PJRQ&oe=64719C2A&_nc_sid=62388f", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3058428392815230378", "type": "Image", "shortCode": "CpxuGtEuH2q", "caption": "CORAGEM PARA AVAN\u00c7AR \n\n\u202d \u201cPois Deus n\u00e3o nos deu esp\u00edrito de covardia, mas de poder, de amor e de equil\u00edbrio.\u201d 2 Tim\u00f3teo\u202c \u202d1\u202c:\u202d7\u202c\n\nN\u00e3o permita que as lutas desfoquem a sua vis\u00e3o, a ponto de voc\u00ea ver apenas as impossibilidades \u00e0 sua frente.\n\nSeja renovada pela coragem que vem do c\u00e9u! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n______________\n\nNosso Feminina de amanh\u00e3 est\u00e1 muito especial e voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nTeremos a honra de receber a @gi_demizu e vai ser incr\u00edvel!\n\nVem FEMININA! \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": ["gi_demizu"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpxuGtEuH2q/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17984914027825271", "text": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "gi_demizu", "timestamp": "2023-03-14T17:09:52.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmbj2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335650167_173789971687202_1796269917476541900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmbj2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=JqVty9D6QmsAX-NZSh3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCG7OpXPenc1QQeShWBX32SERcunmYnarJn_ueVqKptZg&oe=6470347B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 19, "timestamp": "2023-03-14T16:58:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3055742289431165782", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpoLWwWrvtW", "caption": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo\n\nS\u00e3o Bernardo do Campo \u00e9 uma cidade rica em hist\u00f3ria e de grande representatividade no cen\u00e1rio nacional. Inicialmente conhecida como \u201ccapital dos m\u00f3veis\u201d pelo grande n\u00famero de ind\u00fastrias moveleiras que ajudaram a desenvolver a cidade no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, foi tamb\u00e9m, mais tarde, ber\u00e7o da ind\u00fastria automobil\u00edstica nacional. \n\nE nessa linda cidade, a planta\u00e7\u00e3o da Igreja da Cidade passou por algumas fases onde os primeiros grupos come\u00e7aram a partir da @ic.santoandre e tamb\u00e9m algumas celebra\u00e7\u00f5es aconteceram, passando por celebra\u00e7\u00f5es mensais e quinzenais. E ali vimos o amor pela cidade crescer no cora\u00e7\u00e3o dos l\u00edderes Pr @thalesbio e @jupagliuso, que intercederam para que a IC fosse estabelecida na cidade. \n\nHoje a IC S\u00e3o Bernardo \u00e9 uma realidade e come\u00e7amos as celebra\u00e7\u00f5es semanais, em um local pr\u00f3prio alugado na Rua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta. \n\nVoc\u00ea \u00e9 convidado para conhecer e ser parte de nossa fam\u00edlia.\n\nMais do que um lugar para frequentar, uma fam\u00edlia para pertencer!\n\nBem-vindo \u00e0 Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo!", "hashtags": [], "mentions": ["ic.santoandre", "thalesbio", "jupagliuso,"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWwWrvtW/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18056072581388582", "text": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camilamiss", "timestamp": "2023-03-12T15:09:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17911066133710290", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-11T04:12:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18003536965570703", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-11T01:08:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17916474200695646", "text": "Que alegria \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T00:43:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925860975661046", "text": "Vai ser incr\u00edvel!!! \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-11T00:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=qcWttmlwzcQAX9bI2vM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBx1s1elcEIKNzrN_cXdleRJC9WfjVB-PJRad-q7bIf0A&oe=64710566&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=qcWttmlwzcQAX9bI2vM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBx1s1elcEIKNzrN_cXdleRJC9WfjVB-PJRad-q7bIf0A&oe=64710566&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=WwbDtSje_7IAX-JbcON&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5DfjsdfzLHfahVARIkKGi-IHWWC6p66oIzcwtDqFLqw&oe=6471CF76&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Psb8JCWZ4EgAX9wyB9p&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNZR3d3HJSyVMh3-6cKqQ3tW_9MyEEe229JwZsJzDmxA&oe=64712829&_nc_sid=62388f", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=pKs_t3iXiWgAX-nIFlH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnE6pIM67L6oroRKEAfK8lxHhYMfrGJQg9m5PL2QjMUw&oe=6471A558&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 80, "timestamp": "2023-03-11T00:01:29.000Z", "childPosts": [{"id": "3055742282208379802", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpoLAOa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpoLAOa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=qcWttmlwzcQAX9bI2vM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBx1s1elcEIKNzrN_cXdleRJC9WfjVB-PJRad-q7bIf0A&oe=64710566&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282166624692", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWplruG0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWplruG0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=WwbDtSje_7IAX-JbcON&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5DfjsdfzLHfahVARIkKGi-IHWWC6p66oIzcwtDqFLqw&oe=6471CF76&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282518769835", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWp6rDCr", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWp6rDCr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Psb8JCWZ4EgAX9wyB9p&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNZR3d3HJSyVMh3-6cKqQ3tW_9MyEEe229JwZsJzDmxA&oe=64712829&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282183354433", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpmrihB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpmrihB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=pKs_t3iXiWgAX-nIFlH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnE6pIM67L6oroRKEAfK8lxHhYMfrGJQg9m5PL2QjMUw&oe=6471A558&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3061302657625022032", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cp77owxst5Q", "caption": "CELEBRA\u00c7\u00c3O \n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 18h teremos nossa segunda celebra\u00e7\u00e3o em novo endere\u00e7o e ser\u00e1 demais te receber! \n\nVamos juntos adorar Jesus e ouvir tudo que Ele tem para n\u00f3s juntos!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta - SBC", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77owxst5Q/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18351258340045526", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-03-19T15:28:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18203537584243357", "text": "Vamooos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-18T21:49:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971738364325937", "text": "@gibragan", "ownerUsername": "diogomarc", "timestamp": "2023-03-18T20:43:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Rll6uo6TETgAX-h2iEj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKMEeaM2zNzkwJDRiU8ctL4bSjzXYptVYJyFCn9VtWcg&oe=6471B43B&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Rll6uo6TETgAX-h2iEj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKMEeaM2zNzkwJDRiU8ctL4bSjzXYptVYJyFCn9VtWcg&oe=6471B43B&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=wKNKpjNpa38AX8x751g&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLcoOxKsVJHxKYj73kCk2Sz-FD8UdLU1ZC99XMclf11w&oe=647214C4&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=reL-41OdKV8AX-NE-5D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkQJA-rSf1UVuPGrXu2tEkHtIEce-Nkc26FKate10ljA&oe=6470A687&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=pif4bJ57gPMAX_RPNuG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLalZQ4oPQQGYNOyZOoeVb84_wJC-huniBQI_IRj1cNw&oe=64704254&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=3dwSoL8buD0AX9B-YLP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAf7oudC9zVk6DZFDGTzaTpn4agl8qe3f8bpdSQtlwWSg&oe=64703D47&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kghJ_7WCTywAX9hPIIx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArBnhUcznmyE-m14jO83q5Q7nzvbhqPAYfup9Btv4NIA&oe=6471C3E6&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hVQ_eiuNhoMAX8kuCS9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7PmpS8A5Y1LJeF0is-tWZixpXJeGDD2uzwGHe9drqjw&oe=6470EDE1&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=18SIGHGqdU8AX_yZ2JN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB_mPZkdpriSLkO2abSbhh306Ntg4duD-KziRhnLbY5w&oe=64709CE0&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=iKSAfkAG_gsAX_GlH67&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7JHL4pziiPG_nbwOpPsnQu1c1MPdROhXX2dqbMuBovg&oe=64714193&_nc_sid=62388f", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=X1wZmaItlnEAX-Zi54S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCK4psnCV2LcJ_Nh6fxHpGovKgJ511rOP1nYfsB9s1HTA&oe=64708078&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 71, "timestamp": "2023-03-18T16:08:56.000Z", "childPosts": [{"id": "3061302651182604552", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxs2EI", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxs2EI/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Rll6uo6TETgAX-h2iEj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKMEeaM2zNzkwJDRiU8ctL4bSjzXYptVYJyFCn9VtWcg&oe=6471B43B&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650964319961", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqksJ7Z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqksJ7Z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=wKNKpjNpa38AX8x751g&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLcoOxKsVJHxKYj73kCk2Sz-FD8UdLU1ZC99XMclf11w&oe=647214C4&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989536554", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMWUq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMWUq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=reL-41OdKV8AX-NE-5D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkQJA-rSf1UVuPGrXu2tEkHtIEce-Nkc26FKate10ljA&oe=6470A687&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989584583", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMiDH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMiDH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=pif4bJ57gPMAX_RPNuG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLalZQ4oPQQGYNOyZOoeVb84_wJC-huniBQI_IRj1cNw&oe=64704254&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651174169924", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxMq1E", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxMq1E/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=3dwSoL8buD0AX9B-YLP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAf7oudC9zVk6DZFDGTzaTpn4agl8qe3f8bpdSQtlwWSg&oe=64703D47&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972838677", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlMpsV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlMpsV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kghJ_7WCTywAX9hPIIx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArBnhUcznmyE-m14jO83q5Q7nzvbhqPAYfup9Btv4NIA&oe=6471C3E6&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981065772", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsCQs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsCQs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hVQ_eiuNhoMAX8kuCS9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7PmpS8A5Y1LJeF0is-tWZixpXJeGDD2uzwGHe9drqjw&oe=6470EDE1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972883844", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlM0uE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlM0uE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=18SIGHGqdU8AX_yZ2JN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB_mPZkdpriSLkO2abSbhh306Ntg4duD-KziRhnLbY5w&oe=64709CE0&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651123724577", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oquMPEh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oquMPEh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=iKSAfkAG_gsAX_GlH67&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB7JHL4pziiPG_nbwOpPsnQu1c1MPdROhXX2dqbMuBovg&oe=64714193&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981097877", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsKGV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsKGV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=X1wZmaItlnEAX-Zi54S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCK4psnCV2LcJ_Nh6fxHpGovKgJ511rOP1nYfsB9s1HTA&oe=64708078&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054291582992558423", "type": "Image", "shortCode": "CpjBgMsvKlX", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBgMsvKlX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334326290_3473326879570967_8795778349322412915_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=RXfafQ8VBlwAX8WcQqQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaoN2HhCJ2eKzS6CSrkaevKlsjle4sNZjfG6ysrlcA5w&oe=6471641D&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-08T23:59:11.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3061405283889706475", "type": "Image", "shortCode": "Cp8S-K7v_Xr", "caption": "40 DIAS COM JESUS #4\n\nO minist\u00e9rio de Jesus Cristo foi marcado por ensinos, discursos e obras, e toda a sua palavra era vivida de maneira real e intensa.\n\nComo profeta, Jesus trouxe a realidade do Reino para a terra. Como a\u00e7\u00e3o apost\u00f3lica, ele se moveu para alcan\u00e7ar as pessoas nas mais diversas realidades, amando de forma intensa e intencional cada pessoa. Nas mais diversas realidades, Jesus mostrou que a sua miss\u00e3o era revelar o cora\u00e7\u00e3o do Pai e, de forma sobrenatural, trouxe cura e restaura\u00e7\u00e3o.\n\nSabia que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o longe que a m\u00e3o de Deus n\u00e3o possa te alcan\u00e7ar?\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus. \nO que voc\u00ea acha que pode acontecer se voc\u00ea disser sim para Deus?\nVai ser muito bom ter voc\u00ea com a gente e juntos, aprendermos sobre o minist\u00e9rio de Jesus.", "hashtags": ["4"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp8S-K7v_Xr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fala4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336346354_1219568552015298_3506177891753228090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fala4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=SDbzKqFHKZMAX-hVdPf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcsvo4QGxTqYem9e9ABdRC1IPTR6ABDO2WZwRfooXsjg&oe=647084D8&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 15, "timestamp": "2023-03-18T19:32:50.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056339203164575202", "type": "Image", "shortCode": "CpqTE_luZXi", "caption": "CONHE\u00c7A OS PASTORES DA IC S\u00c3O BERNARDO\n\nO Pr. Thales e a Juliana nasceram no ABC e est\u00e3o casados h\u00e1 11 anos. Eles est\u00e3o na Rede de Igrejas desde 2018, quando foram adotados pela IC e plantaram a IC Santo Andr\u00e9.\n\nDesde 2018, a hist\u00f3ria da fam\u00edlia Bio vem sendo constru\u00edda na IC com uma profunda transforma\u00e7\u00e3o, ado\u00e7\u00e3o, envio e ordena\u00e7\u00e3o pastoral e lideran\u00e7a da igreja local e da Base 011.\n\nThales tem forma\u00e7\u00e3o em teologia e Juliana em marketing.\n\nNos \u00faltimos anos serviram na IC Santo Andr\u00e9 e, no final de 2022, foram enviados para o Ponto de Partida em S\u00e3o Bernardo, para liderar a planta\u00e7\u00e3o da Igreja naquela cidade.\n\nAl\u00e9m dos filhos espirituais, Thales e Juliana tem um lindo filho, Felipe, de 1 ano e meio.\n\nO sonho que est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o desse amado casal para a ICSBC: chamar os FILHOS de volta para a casa do Pai! \n\nOre por nossos pastores, seus filhos e o trabalho na cidade de SBC!\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTE_luZXi/", "commentsCount": 12, "firstComment": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17985676252908078", "text": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cassiaborotto", "timestamp": "2023-03-13T21:05:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17968841810480030", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-13T16:37:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17884618883804133", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T12:41:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988815614852878", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolmad04", "timestamp": "2023-03-12T09:37:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17981406814866378", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "thaistorti", "timestamp": "2023-03-12T02:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17945143352600984", "text": "amo demais essa fam\u00edlia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-11T23:39:43.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989791385857181", "text": "Eu amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T22:48:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17946008111439111", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-03-11T22:31:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17877729581827860", "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-03-11T20:45:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982197707964687", "text": "Fam\u00edlia top! \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-03-11T20:38:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334862229_917113576268895_3125226642545608832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=4bXD9ApwYEIAX-qIYvp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0Ztr5kfA3GbK3f51rUCjIUUJ-aCoM0BQ3Mv8ATEi6WQ&oe=6470AB23&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 64, "timestamp": "2023-03-11T19:47:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056340152192887314", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpqTSzcOGoS", "caption": "DA CIDADE PARA CIDADES E NA\u00c7\u00d5ES \n\nO maior legado da Igreja \u00e9 plantar Igrejas. E a Igreja da Cidade est\u00e1 100% comprometida com isso. \n\n\u00c9 o nosso ano de \u201cFazer Disc\u00edpulos\u201d e o post de hoje \u00e9 para celebrarmos juntos onde j\u00e1 chegamos como uma fam\u00edlia para pertencer. No Brasil e no mundo, seguimos avan\u00e7ando, espelhando e espalhando a mensagem de Jesus, alcan\u00e7ando vidas na certeza de que o melhor ainda est\u00e1 por vir!\n \nVamos juntos?\nEnvolva-se! \ud83d\ude00\n\n@ic.sjcampos\n@redeigrejas\n@pontodepartidaic", "hashtags": [], "mentions": ["ic.sjcampos", "redeigrejas", "pontodepartidaic"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSzcOGoS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=M1jA7d5XqPUAX-z8dpJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC65Pu6I7dCIMkiMphjNh938ri0riITUPj3hDhy0H4z_Q&oe=6471EC8E&_nc_sid=62388f", "images": ["https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=M1jA7d5XqPUAX-z8dpJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC65Pu6I7dCIMkiMphjNh938ri0riITUPj3hDhy0H4z_Q&oe=6471EC8E&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Lc9GJcuHUmEAX_FKJHR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-T5rHLkWtj5Hc-9TFI78zUYH635H2eiMcE0pruRC1lQ&oe=6470E008&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=nifrDG1RAfIAX_K-Nj5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1N7BuXc-Js_A4IVDL_gCXoF6w4ATp49cDgzW0OfaKrQ&oe=6470ADA6&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=IQ06YYvtq6YAX-KEx7A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA56MI8B2Hxc-E7LRsq52f2-F9r3k9KAakZCtU34VEAEA&oe=6470965F&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=rUpjMuBx6WMAX-dOyQa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCcnhDsVNNjNg2lglqUHb-6zcWea1wQGrdkw4WcSPbGg&oe=64712485&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=kwsMClSbk68AX8Zc7Ix&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSbr-vcRrdHzpSDfCwEOHjmQcbCMDKi3xvJ5NI_0cT1g&oe=64702ADD&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=RW-q4HI_tBMAX_SHulN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgMmlAeLRkTLKog4k-iuksOfnVEePIbvc3j4zkso-CDA&oe=64714761&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=izl4mJ6PKoAAX-HSuzM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlmr0WWk3vDZNaLfkARB-8x9O5zapIbYeWR2iuseKsyQ&oe=6470CCFE&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8f1Cnk8pFJ0AX_lBUwm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAq45AcTls7rUO0EhBI-O-s_PBknbb_BbXaIMI6cfMZFg&oe=6471454C&_nc_sid=62388f", "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=P_afUnrgCsIAX9ZyIeo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTjQSbPXhadgA5crWnUqce-GLDlBv6cj31Yq2GzEnU8w&oe=6470CB69&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 36, "timestamp": "2023-03-11T19:49:19.000Z", "childPosts": [{"id": "3056340145842880313", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthuv85", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthuv85/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=M1jA7d5XqPUAX-z8dpJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC65Pu6I7dCIMkiMphjNh938ri0riITUPj3hDhy0H4z_Q&oe=6471EC8E&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851301704", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO39I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO39I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Lc9GJcuHUmEAX_FKJHR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-T5rHLkWtj5Hc-9TFI78zUYH635H2eiMcE0pruRC1lQ&oe=6470E008&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145842836263", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthulMn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthulMn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=nifrDG1RAfIAX_K-Nj5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1N7BuXc-Js_A4IVDL_gCXoF6w4ATp49cDgzW0OfaKrQ&oe=6470ADA6&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851313669", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO64F", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO64F/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=IQ06YYvtq6YAX-KEx7A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA56MI8B2Hxc-E7LRsq52f2-F9r3k9KAakZCtU34VEAEA&oe=6470965F&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145783989600", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOGVg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOGVg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=rUpjMuBx6WMAX-dOyQa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCcnhDsVNNjNg2lglqUHb-6zcWea1wQGrdkw4WcSPbGg&oe=64712485&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145876373144", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStjug6Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStjug6Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=kwsMClSbk68AX8Zc7Ix&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSbr-vcRrdHzpSDfCwEOHjmQcbCMDKi3xvJ5NI_0cT1g&oe=64702ADD&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784078146", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOb9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOb9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=RW-q4HI_tBMAX_SHulN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgMmlAeLRkTLKog4k-iuksOfnVEePIbvc3j4zkso-CDA&oe=64714761&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784058404", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOXIk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOXIk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=izl4mJ6PKoAAX-HSuzM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlmr0WWk3vDZNaLfkARB-8x9O5zapIbYeWR2iuseKsyQ&oe=6470CCFE&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784004791", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOKC3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOKC3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8f1Cnk8pFJ0AX_lBUwm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAq45AcTls7rUO0EhBI-O-s_PBknbb_BbXaIMI6cfMZFg&oe=6471454C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145775819917", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStdu7yN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStdu7yN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frec44-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=P_afUnrgCsIAX9ZyIeo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCTjQSbPXhadgA5crWnUqce-GLDlBv6cj31Yq2GzEnU8w&oe=6470CB69&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3057846411878676195", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpvpxxFuzbj", "caption": "Seguimos em nossa jornada nos 40 dias que antecedem a P\u00e1scoa do Senhor!\n\nTem sido um tempo para refletirmos sobre a nossa caminhada ao lado de Jesus, lidando com nossas fraquezas e, mais uma vez, buscando Nele a for\u00e7a e a solu\u00e7\u00e3o para cada uma delas.\n\nJejuns n\u00e3o mudam Deus, jejuns mudam a gente! (Pr Carlito Paes)\n\nS\u00e3o dias para tamb\u00e9m buscarmos Nele a restaura\u00e7\u00e3o e o perd\u00e3o para todos os nossos relacionamentos, de forma a testemunharmos da transforma\u00e7\u00e3o do Senhor sobre nosso temperamento e car\u00e1ter.\n\nEncorajamos voc\u00ea a manter alta sua expectativa diante de tudo o que o Senhor far\u00e1 nestes pr\u00f3ximos dias, afinal Ele ressuscitou e vivo est\u00e1!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxxFuzbj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jJX-OixBxo0AX_ZRz0C&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPRe0lHMeWl3afF2E5rV7xOPUyJNc0RwB-NdKXhOdrmQ&oe=6470F5A1&_nc_sid=62388f", "images": ["https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jJX-OixBxo0AX_ZRz0C&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPRe0lHMeWl3afF2E5rV7xOPUyJNc0RwB-NdKXhOdrmQ&oe=6470F5A1&_nc_sid=62388f", "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=-c9X9APNCWkAX9mHYvg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVDFEQw9Aexjdsix_l9y2I5HDFkj5blVtuKYwVF-SWGQ&oe=64720345&_nc_sid=62388f", "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=ubeo0I0YgXYAX-e5TuO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCkqwhThF6YQtbXfJ8Zob9Hd3A_anwZLDEZr9EaR5Nrg&oe=64718632&_nc_sid=62388f", "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=K4gHyie-aZoAX_KkK34&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnJdmf5afLT-AgGhAWBXGLrjgqyL04jt9U3Ib8Yep2aw&oe=6471DB3C&_nc_sid=62388f"], "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-13T21:42:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3057846408179240160", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOkzg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOkzg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jJX-OixBxo0AX_ZRz0C&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPRe0lHMeWl3afF2E5rV7xOPUyJNc0RwB-NdKXhOdrmQ&oe=6470F5A1&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408170901763", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtouxED", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtouxED/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=-c9X9APNCWkAX9mHYvg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVDFEQw9Aexjdsix_l9y2I5HDFkj5blVtuKYwVF-SWGQ&oe=64720345&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408179217402", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOfP6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOfP6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=ubeo0I0YgXYAX-e5TuO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCkqwhThF6YQtbXfJ8Zob9Hd3A_anwZLDEZr9EaR5Nrg&oe=64718632&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408237975662", "type": "Image", "shortCode": "Cpvpxtsuohu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpvpxtsuohu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-waw1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-waw1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=K4gHyie-aZoAX_KkK34&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnJdmf5afLT-AgGhAWBXGLrjgqyL04jt9U3Ib8Yep2aw&oe=6471DB3C&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3057682550073797829", "type": "Video", "shortCode": "CpvEhQ5DyzF", "caption": "OI S\u00c3O BERNARDO\n\nTivemos nossa primeira celebra\u00e7\u00e3o em novo espa\u00e7o e foi incr\u00edvel! \n\nTodos os domingos \u00e0s 18h temos um encontro marcado!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80. Anchieta - SBC \ud83d\udca5\n\n#saobernardo #igreja #jesus #igrejadacidade", "hashtags": ["saobernardo", "igreja", "jesus", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvEhQ5DyzF/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17956177316440692", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rafaelhans8", "timestamp": "2023-03-13T19:09:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18008442133592663", "text": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-13T18:51:38.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17945620157604542", "text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!!!", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-13T18:05:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863481045896474", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-13T18:05:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973390226999250", "text": "Forte demais \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-13T17:23:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18250469845147396", "text": "Aaaaaaah amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-13T17:16:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18002182768720908", "text": "Yaaaaay \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-13T16:55:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988127558890978", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\ude80\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-13T16:34:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpei3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333422972_610135711128082_3547378843948390832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fpei3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=0CI7Vi1xQzgAX9TCdPA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBk6LpF2KMC98Mb9i0UnyvhDKMm3Eb9yOuzhWF_tOpqyw&oe=646DA68A&_nc_sid=62388f", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fpei1-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336430994_945208486916546_6289973125969427571_n.mp4?_nc_ht=instagram.fpei1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=pXnkmxlUR70AX_nf_Co&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVw2J7xAyBlPTTDGKEzj1tee0PD_pS8DKOnQM7o-uvPA&oe=646D9710&_nc_sid=62388f", "alt": null, "likesCount": 65, "videoViewCount": 480, "videoPlayCount": 1703, "timestamp": "2023-03-13T16:23:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 36.781, "isSponsored": false}, {"id": "3054290999967673232", "type": "Image", "shortCode": "CpjBXttvuuQ", "caption": "#Umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["Umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBXttvuuQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fczl2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334280575_1429166147852593_4340434361529921056_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fczl2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=8ujmjzbyP6oAX90jlqS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjQlCTHd1Uzjr2432yVnk8-Ix4sjXmgBvqgVqatVLojw&oe=6471299A&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 10, "timestamp": "2023-03-08T23:58:01.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056928220776224927", "type": "Image", "shortCode": "CpsZAU_O9if", "caption": "40 DIAS COM JESUS #3\n\nO n\u00famero de evang\u00e9licos no Brasil tem crescido muito nos \u00faltimos anos. Mas, ser\u00e1 que ser evang\u00e9lico \u00e9 ser disc\u00edpulo de Cristo?\nDisc\u00edpulo n\u00e3o \u00e9 aquele que sabe algo sobre Jesus, mas algu\u00e9m que realmente vive essa verdade, um relacionamento onde uma pessoa transfere para outra vida e a leva para um processo de desenvolvimento e crescimento.\nA vida de Jesus Cristo mudou e continua mudando a maneira de viver os nossos dias e, um dia de cada vez, nossa miss\u00e3o \u00e9 experimentar a maravilhosa d\u00e1diva da vida e frutificar na terra para aben\u00e7oar as pessoas.\n\nMeu Pai \u00e9 glorificado pelo fato de voc\u00eas darem muito fruto; e assim ser\u00e3o meus disc\u00edpulos. Jo\u00e3o 15:8\n\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus, e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para, neste domingo, juntos aprendermos sobre o discipulado de Jesus.", "hashtags": ["3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsZAU_O9if/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fala4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334557353_1266460730608868_5122702555338299084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fala4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=yd-HMEtd2vIAX9R4rt_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA2rzrgg04N0V6QfC1w2wuOy2SziWGmrYqihxbyCySvCA&oe=6470D394&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 12, "timestamp": "2023-03-12T15:17:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3058582119585409365", "type": "Image", "shortCode": "CpyRDuSP-lV", "caption": "INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS\n\nNosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa est\u00e1 chegando e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora!\n\nVoc\u00ea pode garantir seus ingressos se inscrevendo no link da bio (Sympla) e no dia levar 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel!\n\nSer\u00e3o 2 sess\u00f5es no Teatro Lauro Gomes em SBC no dia 8 de abril, \u00e0s 16h e 19h!\n\nNos vemos l\u00e1! \ud83c\udf3f\n\n#igreja #jesus #pascoa2023 #santoandre #saobernardodocampo #esperan\u00e7a", "hashtags": ["igreja", "jesus", "pascoa2023", "santoandre", "saobernardodocampo", "esperan\u00e7a"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpyRDuSP-lV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbog11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335701853_903267830816026_7812104167602725303_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbog11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ZJJbF8I1L9sAX_9k4nx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABGiwxupGwLOxGXCnQ_97gFQMLEKNA41Qi0cwf795xeA&oe=64719F31&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 25, "timestamp": "2023-03-14T22:03:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054292020953397722", "type": "Image", "shortCode": "CpjBmklPLna", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBmklPLna/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332147594_1269958033602187_1131882023060223252_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbkk5-7.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=a0xIm3cFDpUAX9cE33H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4NQhzLXlVGiPod_7MG30wghLHTGXFudfCRT0xvPpwHw&oe=64711F61&_nc_sid=62388f", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-09T00:00:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}]