[{"id": "58412182946", "username": "ic.saobernardo", "url": "https://www.instagram.com/ic.saobernardo", "fullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "biography": "Uma fam\u00edlia para pertencer\n@pontodepartidaic da @ic.sjcampos \nCelebra\u00e7\u00f5es aos Domingos \u00e0s 18h\nRua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta", "externalUrl": null, "externalUrlShimmed": null, "followersCount": 301, "followsCount": 71, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 0, "isBusinessAccount": true, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": "Creators & Celebrities", "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjV3HpZZW8YqbisOw58m4PIzwPydlAP8jb3Of9squG9w&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "profilePicUrlHD": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE5uYt2pjIKt1BeNH5t-qjGxy7IOfJPXl3sB1nGBLwFA&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 0, "relatedProfiles": [], "latestIgtvVideos": [], "postsCount": 59, "latestPosts": [{"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=PS7sM3zMdR4AX8g771Q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCLsLvje6qdIMYnpFLEZ5YDAYyEYhGAAlQ0eOUo4tarSw&oe=646D6408&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=PS7sM3zMdR4AX8g771Q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCLsLvje6qdIMYnpFLEZ5YDAYyEYhGAAlQ0eOUo4tarSw&oe=646D6408&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=OvC54fHtXIIAX-81BuM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAWJ3ddZaj2O8lGV0aeaaEunV9XwzDahBWX9ISEftUWTA&oe=646E6DF1&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NBETRdzQCo4AX-T3fFk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqjAqXDr27kS4YthgS8KH137VBx3Q7IdstdE3cfRuO-w&oe=646A19FE&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QRi-PM7o7VMAX_aG4W4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBWweX51_qhgbknt7elcueBCE3kN9H06rc1w2o9W6Tt0w&oe=646E5AC7&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=veXJRPRG5TQAX_1h9FQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD-aiRJj7jJOTqZxQ8k1Nhlrmg1tYManNy31CnmzWRr2A&oe=646DBF37&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=pGoz1lDrQAUAX8Ew2be&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsobZGA9i7WXLDV2Uvnoo3wr5bXhwXY_BgowKBhZ9c8g&oe=646A3868&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kmTeNgbPcZQAX9lOklU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfYjvLUlgfL-fEusBmuFfQ3uk6tJb9bluH2GnzM0JgmQ&oe=646A4030&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=hfiSbfacfIcAX_IIBhe&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9DRj6PcYM-3btiCx9CDejgXELh5TY-eoVXdKyuTGA0g&oe=646A1A6D&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 76, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=PS7sM3zMdR4AX8g771Q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCLsLvje6qdIMYnpFLEZ5YDAYyEYhGAAlQ0eOUo4tarSw&oe=646D6408&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=OvC54fHtXIIAX-81BuM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAWJ3ddZaj2O8lGV0aeaaEunV9XwzDahBWX9ISEftUWTA&oe=646E6DF1&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NBETRdzQCo4AX-T3fFk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDqjAqXDr27kS4YthgS8KH137VBx3Q7IdstdE3cfRuO-w&oe=646A19FE&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=OdstQuU3FUEAX96wqXX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnrY9UnSLSEuuxnShDDP2sxuDwyAlPJ3F9X_Vu0PHNeA&oe=646A15B3&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 97, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=QRi-PM7o7VMAX_aG4W4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBWweX51_qhgbknt7elcueBCE3kN9H06rc1w2o9W6Tt0w&oe=646E5AC7&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=veXJRPRG5TQAX_1h9FQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD-aiRJj7jJOTqZxQ8k1Nhlrmg1tYManNy31CnmzWRr2A&oe=646DBF37&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=pGoz1lDrQAUAX8Ew2be&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsobZGA9i7WXLDV2Uvnoo3wr5bXhwXY_BgowKBhZ9c8g&oe=646A3868&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=-T6KpiPSA8sAX_awMNY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAO8pTIcQIkcXUwCdeIpAblOVbZo2GrCzXGFwb4Z79Fng&oe=6469F0D7&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 60, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kmTeNgbPcZQAX9lOklU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfYjvLUlgfL-fEusBmuFfQ3uk6tJb9bluH2GnzM0JgmQ&oe=646A4030&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=0RH0maV0AckAX9kShSf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmDcZghR65O9nGiSKOXxw3GDtm97UcBLOCQRs5o4nJjQ&oe=646A6178&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 57, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=hfiSbfacfIcAX_IIBhe&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9DRj6PcYM-3btiCx9CDejgXELh5TY-eoVXdKyuTGA0g&oe=646A1A6D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=owikxckC7ucAX_rORju&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAICoFvLKUElhoNeVrpQugy7y9641zIXYXtdIL85BHxVA&oe=646A61AD&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 119, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3106400425015156815", "type": "Video", "shortCode": "CscJrpnJqBP", "caption": "DEUS AMA CADA UM DE N\u00d3S \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nNossa vida tem um valor muito grande para Deus. Foi para resgatar o relacionamento com Ele que Jesus veio. E como ningu\u00e9m, ele contou hist\u00f3rias enfatizando esse amor e a busca incans\u00e1vel de Deus por aqueles que est\u00e3o perdidos.\n\nJesus n\u00e3o desistiu de nenhum de n\u00f3s! N\u00e3o h\u00e1 amor maior que o Seu amor.\n\nNeste domingo, na 5\u00aa mensagem das Li\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje, vamos saber mais sobre este amor em \u201cAs li\u00e7\u00f5es da ovelha e moeda perdidas\u201d.\n\nVenha com sua fam\u00edlia e convide algu\u00e9m para participar.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #igrejadacidadesaobernardo #sbc #saobernardobrasil", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "igrejadacidadesaobernardo", "sbc", "saobernardobrasil"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CscJrpnJqBP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1134, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347438047_1549472732242265_1198325299538834048_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=1lyLJ-9VkqwAX-VRR1_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAodAlgm-K1FIsjOw5x-MR0Wyj8EyGOhMcakYVJCLv50Q&oe=646A1B0C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_2482868695202627_1305254967181851590_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=mWXmVKNs0bYAX_sbELT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEEc56td_O5lGEsXXRjWLZZTcB05QPJY7m53CMY_TX3w&oe=646A401D&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 22, "videoViewCount": 93, "timestamp": "2023-05-19T21:30:46.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3105662028071872183", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsZhyj3pKa3", "caption": "#TBT DIA DAS M\u00c3ES \u2764\ufe0f \n\nM\u00e3e \u00e9 for\u00e7a, porto seguro, vida, esperan\u00e7a, sabedoria, dose extravagante de amor e cuidado.\n\nNesse \u00faltimo domingo, tivemos um momento especial em celebra\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o por todo o amor, cuidado e dedica\u00e7\u00e3o que as m\u00e3es proporcionam ao longo da vida, de maneira \u00fanica! \n\nOramos para que Deus continue aben\u00e7oando cada uma com amor, paz e muita sa\u00fade! \n\nQue Deus derrame ben\u00e7\u00e3os sem medidas sobre voc\u00ea que \u00e9 mam\u00e3e e sobre voc\u00ea que deseja se tornar uma! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "hashtags": ["TBT"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyj3pKa3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347634875_633036132021799_1770738710371214960_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=qn42MgKqdUMAX84N_Fc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYxOTI0MTUzOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfACIV4nonjUfe_XkcUgsl1EQ8tNc4ja3WIdmI9qttI8EA&oe=646CFBC2&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347634875_633036132021799_1770738710371214960_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=qn42MgKqdUMAX84N_Fc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYxOTI0MTUzOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfACIV4nonjUfe_XkcUgsl1EQ8tNc4ja3WIdmI9qttI8EA&oe=646CFBC2&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347669592_254714320380118_7683709629993090730_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ni8n3rXMKf8AX8p4nno&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYxOTM4NTkzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAyaoxyfdubcxpLIx_XTmofinRTr1SUB0vnSOhOR4yuvw&oe=646DB768&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347218816_1760402991058879_5436119166633601605_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=aFr9QC9RXAQAX_J-3Ug&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYyNzcxMjg3NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCAaK_xrCDLbqtf8D4VRXlt6cdrSZmaG6YoHRDq9xNqUw&oe=646CA41F&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347590810_799787651268277_2132265963675080280_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gwXiOUzYrBgAX-HHdD2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYxOTQyOTEzMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tp_1VBS3YHOHplVGY9cA4D7qZAa_jcc9QNs3Gyj1ZQ&oe=646D3317&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347767809_574369261496108_5773263776366771444_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=tbu45NQHwM8AX8cZHs6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYyNzcwMDc0OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDIhPNvKqmGxEHoBEwQPOsud9uohrBeDBusTAcGg6UFaQ&oe=646C92C5&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 47, "timestamp": "2023-05-18T21:03:05.000Z", "childPosts": [{"id": "3105662022619241539", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyeypBxD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyeypBxD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347634875_633036132021799_1770738710371214960_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=qn42MgKqdUMAX84N_Fc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYxOTI0MTUzOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfACIV4nonjUfe_XkcUgsl1EQ8tNc4ja3WIdmI9qttI8EA&oe=646CFBC2&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3105662022619385933", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyeyplBN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyeyplBN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347669592_254714320380118_7683709629993090730_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ni8n3rXMKf8AX8p4nno&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYxOTM4NTkzMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAyaoxyfdubcxpLIx_XTmofinRTr1SUB0vnSOhOR4yuvw&oe=646DB768&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3105662022627712875", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyezJV9r", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyezJV9r/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347218816_1760402991058879_5436119166633601605_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=aFr9QC9RXAQAX_J-3Ug&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYyNzcxMjg3NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCAaK_xrCDLbqtf8D4VRXlt6cdrSZmaG6YoHRDq9xNqUw&oe=646CA41F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3105662022619429132", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyeypvkM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyeypvkM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347590810_799787651268277_2132265963675080280_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=gwXiOUzYrBgAX-HHdD2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYxOTQyOTEzMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6tp_1VBS3YHOHplVGY9cA4D7qZAa_jcc9QNs3Gyj1ZQ&oe=646D3317&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3105662022627700749", "type": "Image", "shortCode": "CsZhyezJTAN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsZhyezJTAN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347767809_574369261496108_5773263776366771444_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=tbu45NQHwM8AX8cZHs6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTY2MjAyMjYyNzcwMDc0OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDIhPNvKqmGxEHoBEwQPOsud9uohrBeDBusTAcGg6UFaQ&oe=646C92C5&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3105015343923596836", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsXOwEUtA4k", "caption": "DEUS TE CRIOU PARA UM GRANDE BANQUETE \u2764\ufe0f \n\nO melhor dia para voc\u00ea tomar uma decis\u00e3o \u00e9 hoje e o melhor momento \u00e9 agora! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasaobernardodocampo #saobernardo #igrejadacidadesantoandre #igreja #mensagemdedeus #palavradedeus #pregacao #biblia #estudobiblico #reinodedeus #reino #decisao", "hashtags": ["igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasaobernardodocampo", "saobernardo", "igrejadacidadesantoandre", "igreja", "mensagemdedeus", "palavradedeus", "pregacao", "biblia", "estudobiblico", "reinodedeus", "reino", "decisao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOwEUtA4k/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347406053_948642059616716_5746790618012308459_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=zque26-mK90AX_vtFyT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyOTU2MTI0MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB96qWHLP8sTcTNlIfuDo9dahWd6-bbiLZPVWUd9dm6Uw&oe=646CE4F6&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347406053_948642059616716_5746790618012308459_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=zque26-mK90AX_vtFyT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyOTU2MTI0MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB96qWHLP8sTcTNlIfuDo9dahWd6-bbiLZPVWUd9dm6Uw&oe=646CE4F6&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074542_1022539655382401_1152897986864720554_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m3ZZ_9yKUiAAX_z24hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyMTI5NzAxMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_8eFgzgnAUL9B-OA7ILa2Q64s0CFwPKZccRfN54zpdw&oe=646DF02F&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347198863_1000106108062928_4043481550644819312_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=qBhdODlmNacAX9Q-Q_i&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzE1NDA1ODIxMQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDlikkBdANC1bz5ldSydaQnayqRrbwWylc7oZBkVPJYjw&oe=646E67AC&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413172_558087419580370_7179065111693132584_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ibkTblMEH3YAX8TFZl4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzEzNzQwMTI5NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAvfirGvHG-JEDVwJtfjPvWUmWRfkG1fS4enVgHGWmXNw&oe=646CAB05&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413181_277973174567817_2515415111886375684_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=o7FEWMHD-KMAX-W7F5z&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzI4ODQwMjAxMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAzK2P68tbqDyilYQ7fWwmxlYRdWB94XrRx1tGdGEQKJQ&oe=646D596C&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347674063_784043219962299_3719452696120511267_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8p-11g6GXfwAX8LVPyb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyOTUxMTMxNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBQECCZxbU1R_CbDa18vcnQk4_C207BBd7EjhZBPj01CQ&oe=646DBB6F&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347235701_1886913341701771_6590361432832711006_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=MnvIwY125PgAX_AVlrs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyMTI3NzcyNQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCgxnVXBLFcwWj224J5k3nu3l6JWX1WcZ9nuYjfQHzzfg&oe=646CCE9B&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347565188_769752241373269_2293775785437520315_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=S2RXarAwuYcAX-zqeUq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzI2MzIyNDM3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6UQApTf4eM-uzXHzQsr_T_beio-KdjXS8xtBPZvY3wA&oe=646D412D&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347341568_551936560355002_7969120022748992584_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5rfefBLOFJ8AX8fuzHj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzE0NTY3MDIxNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCSoFtPnJtxXVDCfiVsPNj58mbFYwBSR3ZkZ67Fx9tdAA&oe=646E1D9B&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 54, "timestamp": "2023-05-17T23:38:14.000Z", "childPosts": [{"id": "3105015337229561241", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FtS2Z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FtS2Z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347406053_948642059616716_5746790618012308459_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=zque26-mK90AX_vtFyT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyOTU2MTI0MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB96qWHLP8sTcTNlIfuDo9dahWd6-bbiLZPVWUd9dm6Uw&oe=646CE4F6&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjV3HpZZW8YqbisOw58m4PIzwPydlAP8jb3Of9squG9w&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3105015337221297013", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FNxN1", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FNxN1/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074542_1022539655382401_1152897986864720554_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=m3ZZ_9yKUiAAX_z24hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyMTI5NzAxMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_8eFgzgnAUL9B-OA7ILa2Q64s0CFwPKZccRfN54zpdw&oe=646DF02F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3105015337154058211", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-BNRfj", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-BNRfj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347198863_1000106108062928_4043481550644819312_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=qBhdODlmNacAX9Q-Q_i&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzE1NDA1ODIxMQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDlikkBdANC1bz5ldSydaQnayqRrbwWylc7oZBkVPJYjw&oe=646E67AC&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3105015337137401295", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-ANu3P", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-ANu3P/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413172_558087419580370_7179065111693132584_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=ibkTblMEH3YAX8TFZl4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzEzNzQwMTI5NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAvfirGvHG-JEDVwJtfjPvWUmWRfkG1fS4enVgHGWmXNw&oe=646CAB05&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3105015337288402010", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-JNwRa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-JNwRa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347413181_277973174567817_2515415111886375684_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=o7FEWMHD-KMAX-W7F5z&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzI4ODQwMjAxMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAzK2P68tbqDyilYQ7fWwmxlYRdWB94XrRx1tGdGEQKJQ&oe=646D596C&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3105015337229511316", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FtGqU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FtGqU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347674063_784043219962299_3719452696120511267_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8p-11g6GXfwAX8LVPyb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyOTUxMTMxNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBQECCZxbU1R_CbDa18vcnQk4_C207BBd7EjhZBPj01CQ&oe=646DBB6F&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3105015337221277725", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-FNsgd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-FNsgd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347235701_1886913341701771_6590361432832711006_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=MnvIwY125PgAX_AVlrs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzIyMTI3NzcyNQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCgxnVXBLFcwWj224J5k3nu3l6JWX1WcZ9nuYjfQHzzfg&oe=646CCE9B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3105015337263224379", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-HttY7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-HttY7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347565188_769752241373269_2293775785437520315_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=S2RXarAwuYcAX-zqeUq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzI2MzIyNDM3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD6UQApTf4eM-uzXHzQsr_T_beio-KdjXS8xtBPZvY3wA&oe=646D412D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3105015337145670217", "type": "Image", "shortCode": "CsXOv-AtRpJ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsXOv-AtRpJ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347341568_551936560355002_7969120022748992584_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5rfefBLOFJ8AX8fuzHj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNTAxNTMzNzE0NTY3MDIxNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCSoFtPnJtxXVDCfiVsPNj58mbFYwBSR3ZkZ67Fx9tdAA&oe=646E1D9B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjV3HpZZW8YqbisOw58m4PIzwPydlAP8jb3Of9squG9w&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3104922643017829896", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsW5rF4JQ4I", "caption": "VOC\u00ca TEM UM LUGAR NA MESA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram ditas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o. Ele j\u00e1 preparou tudo para nos receber. O banquete est\u00e1 pronto e voc\u00ea \u00e9 convidado de Deus para participar.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejasaobernardocampo #icsbc #igrejadacidadesaobernardo #cristaos #familiacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "igrejasaobernardocampo", "icsbc", "igrejadacidadesaobernardo", "cristaos", "familiacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rF4JQ4I/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347022935_967505027721949_7591320460703643569_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=AfNA-9fBZ4UAX_0B5tL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzc3OTUzNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBhgpEkELfEhyrWYatDU3sEriK4Z3kNTXfEV24WOe0TBA&oe=646E1741&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347022935_967505027721949_7591320460703643569_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=AfNA-9fBZ4UAX_0B5tL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzc3OTUzNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBhgpEkELfEhyrWYatDU3sEriK4Z3kNTXfEV24WOe0TBA&oe=646E1741&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347057764_2852728538195808_6484524407394931304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NSKrmutYxiEAX8k4Jjz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzcxMTI1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDuFzaVwsL-s1bl0-oTQiMrOuOK2RPPH0TFCw2kxKUx8Q&oe=646DCA74&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347051233_270996185297672_6896653353104818181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=TCw-PKpLee4AX-liHu5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkxOTM0MTM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDtMzLfUMWOhl99vhNVdQkq20VjQRrGS-PhsmEQotNtuw&oe=646C99C8&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074084_256196573610176_5395962078250185066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=-QOPUZaAY0QAX8CbJHd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzY1ODM3MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC04bOC806lLNXgRSGEF6IS--tgyKSIbDhoYNlNRzPjnw&oe=646CA393&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347255136_194061756875634_7744469587972024309_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H-k-qGE-y4sAX_o-37v&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzgzODc0MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA7kWDuwnRFN7IwHxX1WGZdPq4OyK_M7CFM12VWrHPDHg&oe=646CBA5B&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347102495_1367763940456730_3362418162162335015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6052dmA4EqEAX-Aw393&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzg1MTgxOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC1krY4R_RQ_r884MCi10zgswKGzu0p51xwgsXSp4Gzdw&oe=646DA15D&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347195707_2520646428096300_5889719889985121961_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NF2cM5uuIvYAX_R-LKx&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkzNjE0NzYwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDb_13U4VJjd5VXfUNNbIHJ1rxgAI66wT2Rru5iZ35IIQ&oe=646D7402&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347445895_260825929753695_2763414112703749617_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vGOKAiXkWaEAX8Y2VCS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjk0NDU0NTk0NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDPYC-7Vy2di2mTarruDasP7mjNu3SIJfcOjlYToZ_8ag&oe=646DDE5D&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 76, "timestamp": "2023-05-17T20:34:04.000Z", "childPosts": [{"id": "3104922636927779536", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJkLQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJkLQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347022935_967505027721949_7591320460703643569_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=AfNA-9fBZ4UAX_0B5tL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzc3OTUzNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBhgpEkELfEhyrWYatDU3sEriK4Z3kNTXfEV24WOe0TBA&oe=646E1741&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3104922636927711251", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJTgT", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJTgT/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347057764_2852728538195808_6484524407394931304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NSKrmutYxiEAX8k4Jjz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzcxMTI1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDuFzaVwsL-s1bl0-oTQiMrOuOK2RPPH0TFCw2kxKUx8Q&oe=646DCA74&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3104922636919341367", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rAMpYE3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rAMpYE3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347051233_270996185297672_6896653353104818181_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=TCw-PKpLee4AX-liHu5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkxOTM0MTM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDtMzLfUMWOhl99vhNVdQkq20VjQRrGS-PhsmEQotNtuw&oe=646C99C8&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3104922636927658370", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJGmC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJGmC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347074084_256196573610176_5395962078250185066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=-QOPUZaAY0QAX8CbJHd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzY1ODM3MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC04bOC806lLNXgRSGEF6IS--tgyKSIbDhoYNlNRzPjnw&oe=646CA393&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3104922636927838741", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJyoV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJyoV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347255136_194061756875634_7744469587972024309_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=H-k-qGE-y4sAX_o-37v&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzgzODc0MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA7kWDuwnRFN7IwHxX1WGZdPq4OyK_M7CFM12VWrHPDHg&oe=646CBA5B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3104922636927851819", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANJ10r", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANJ10r/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347102495_1367763940456730_3362418162162335015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=6052dmA4EqEAX-Aw393&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkyNzg1MTgxOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC1krY4R_RQ_r884MCi10zgswKGzu0p51xwgsXSp4Gzdw&oe=646DA15D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3104922636936147606", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rANpfKW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rANpfKW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347195707_2520646428096300_5889719889985121961_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NF2cM5uuIvYAX_R-LKx&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjkzNjE0NzYwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDb_13U4VJjd5VXfUNNbIHJ1rxgAI66wT2Rru5iZ35IIQ&oe=646D7402&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3104922636944545945", "type": "Image", "shortCode": "CsW5rAOJhiZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsW5rAOJhiZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347445895_260825929753695_2763414112703749617_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=vGOKAiXkWaEAX8Y2VCS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwNDkyMjYzNjk0NDU0NTk0NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDPYC-7Vy2di2mTarruDasP7mjNu3SIJfcOjlYToZ_8ag&oe=646DDE5D&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3102597019475337372", "type": "Video", "shortCode": "CsOo40LA2Cc", "caption": "M\u00c3E \n\nSer m\u00e3e \u00e9 amar. \n\u00c9 permitir que o perfeito amor lance fora todo medo.\n\u00c9 esperar cada fase dos filhos com paci\u00eancia e muito orgulho.\n\nSer m\u00e3e \u00e9 ter calma e parar tudo pra trazer consolo,\nmas tamb\u00e9m acelerar quando necess\u00e1rio para abrir um caminho!\nSer m\u00e3e \u00e9 confiar que o futuro \u00e9 extraordin\u00e1rio!\n\nFELIZ DIA DAS M\u00c3ES! \ud83e\udd0d", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsOo40LA2Cc/", "commentsCount": 19, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346623925_551374203604674_5202021704588156360_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=keqBiKIImFUAX-es3Bt&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbzwSl-05LW71lgRc0noUSFODgxsuK_mFIgDyisFQHYg&oe=646A8765&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/10000000_935433141118309_7785065670941433947_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=E65H7Gwno0UAX9stR0j&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAN2MfHLSsxC5PU_-ghhbD6js1r3IaLw92uzmgj0fEsTQ&oe=646A2A89&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 91, "videoViewCount": 498, "timestamp": "2023-05-14T16:28:15.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjV3HpZZW8YqbisOw58m4PIzwPydlAP8jb3Of9squG9w&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3102503909336021398", "type": "Image", "shortCode": "CsOTt4mO_mW", "caption": "M\u00c3E!\n\nHoje celebramos e agradecemos por aquela a quem Deus criou para ser e amar de um jeito \u00fanico.\n\nEla \u00e9 especial, tem carinho no nome e traz for\u00e7a e afeto no mesmo abra\u00e7o.\n\nSua vida foi feita para acolher, ensinar e aben\u00e7oar gera\u00e7\u00f5es.\n\nObrigado, m\u00e3e! Que Deus aben\u00e7oe sua vida assim como voc\u00ea tem aben\u00e7oado a nossa hist\u00f3ria, refeltindo Sua gl\u00f3ria e representando o amor do Pai entre n\u00f3s!\n\nFeliz Dia das M\u00e3es!\n\n\"Reveste-se de for\u00e7a e dignidade; sorri diante do futuro.\nFala com sabedoria e ensina com amor.\" \nProv\u00e9rbios 31:25,26", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsOTt4mO_mW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1347, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/347072291_2522629087911656_152792251104938747_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=DxKXK2RqFRgAX9XQVli&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwMjUwMzkwOTMzNjAyMTM5OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBzs9CSZFHLCaob0E19eVRK4EFQL_gQT9osqwOiSpAk-A&oe=646CA933&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 49, "timestamp": "2023-05-14T12:28:28.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjV3HpZZW8YqbisOw58m4PIzwPydlAP8jb3Of9squG9w&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3101783746735047090", "type": "Image", "shortCode": "CsLv-I6OQGy", "caption": "UM LUGAR A MESA PARA VOC\u00ca\n\nQuando existe algo que consideramos importante, sempre encontramos uma sa\u00edda para dizer sim, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Mas, quando n\u00e3o \u00e9 algo que damos valor, encontramos uma desculpa!\n\nComo voc\u00ea tem respondido aos convites de Deus para a sua vida?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram ditas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o. Ele j\u00e1 preparou tudo para nos receber. O banquete est\u00e1 pronto e voc\u00ea \u00e9 convidado de Deus para participar.\n\nNeste domingo na 4\u00aa mensagem das Li\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje, vamos saber mais deste convite em \"As li\u00e7\u00f5es do grande banquete\".\n\nVenha com sua fam\u00edlia e convide algu\u00e9m para participar. H\u00e1 lugar na mesa para voc\u00ea.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsLv-I6OQGy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346664776_739307537942840_7164778166398702677_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=KoBSAvJS168AX_Uz53x&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwMTc4Mzc0NjczNTA0NzA5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDxBVId3zuQDRoSYwZ-ZePI1Q4JDITx7qNkQZjD4qrCZw&oe=646D55E4&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": 18, "timestamp": "2023-05-13T12:37:38.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3101360182679343176", "type": "Video", "shortCode": "CsKPqeJJJBI", "caption": "N\u00c3O H\u00c1 MELHOR LUGAR \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nComo voc\u00ea tem respondido aos convites de Deus para a sua vida?\n \nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado a estar conosco nesse domingo \u00e0s 18h! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nOlhe para a gra\u00e7a e miseric\u00f3rdia gratuita de Deus que brilha no evangelho de Cristo, o qual ser\u00e1 um banquete para a alma do homem que conhece suas pr\u00f3prias necessidades e mis\u00e9rias.\n\n\ud83d\udccdRua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsKPqeJJJBI/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346054873_1967796956902795_1957750679520996655_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=R1h7YdDsGYIAX8JVhsv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLvlCoAM7630MMOgyLgMzFXP8SHL7jLa7Wn8zLjKco6w&oe=646A1F8E&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/345244863_755650569676668_961117023658476757_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=M6jFP0RrVmgAX94k5YY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnE8VxyhG7TpbtIbn3GZU8Q2CKxqlFB3ReKsBw58cmhA&oe=646A8A7C&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 76, "videoViewCount": 342, "timestamp": "2023-05-12T22:36:19.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3099894479071236823", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsFCZrSPFLX", "caption": "ENCONTRE SUA SATISFA\u00c7\u00c3O PLENA EM JESUS \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\n\u00c0 luz da eternidade, os valores mudam. - Filipenses 3:7\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#finan\u00e7as #igrejasantoandre #igrejadacidadesantoandre #igrejasaobernardo #vidafinanceira #vidafinanceirasaudavel #riquezas #igreja #mensagem #mensagembiblica #pregacao", "hashtags": ["finan\u00e7as", "igrejasantoandre", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasaobernardo", "vidafinanceira", "vidafinanceirasaudavel", "riquezas", "igreja", "mensagem", "mensagembiblica", "pregacao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZrSPFLX/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=1vWMWX9M8KMAX_0rghv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUyOTAwOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCj82tBf_jKu-hH67qiMwYnQ8Ts5kRyoHlV9GcgrWfwwQ&oe=646CE4E9&_nc_sid=f70a57", "images": ["https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=1vWMWX9M8KMAX_0rghv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUyOTAwOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCj82tBf_jKu-hH67qiMwYnQ8Ts5kRyoHlV9GcgrWfwwQ&oe=646CE4E9&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=dHJ_yqfs5LkAX_QVlY-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTYyNjA3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBXHEP6COqyogf0enKdFVxqotySqg3Adg3YYjdTUy7_PQ&oe=646E6900&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=uythtOpPqP0AX8nBjsq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAxMzA5ODQzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBSR584rU-4pJo6PjhIKnajVoxMMIZxJ1VEBrD3TcznJw&oe=646E5C9B&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=jCuZqI9Gg3IAX-Ig4_0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA1NDg0NTY3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCO0ikt8tKxbn3UaisNzZI2IZxmyu18VoJSOcLZN4qQmA&oe=646E3380&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=zuYmcJD6YP0AX8dv3Jr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTY2MjIwOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCbTDDKcMvb-rqdMotTs47oasRJKixZMe_MbXZGLIOVuw&oe=646C912A&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=THkAvYKk-BYAX_ejWll&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA5Njk4NjgzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCi6cI-_YMu6KEcZBGGSV_fgwoS7GSYX5HCBrlHColJ9Q&oe=646E14C6&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=JKwcXwNuLSYAX_Z6l9P&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAyMTQxMDg2Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBfU24CkpSya4YJfmVfXHT9IsyXHgoxB2iXe8UmalJMZg&oe=646C9C14&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=A053hzAikUAAX8uhfKl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUxNzcyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBCoq8SVfUQgLxZ-np7jODRagqGSZAwkBy3aVlaHC8Tdw&oe=646CC97B&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=U-xlL-wlfP0AX-QxKG8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3MzkwMzk5OTA3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBD9OY5HEnULVD0tL-7CRo2IW6kEIKlg-kuy5tUnpaPIw&oe=646E2DEE&_nc_sid=f70a57", "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=VCdVhSGv0lQAX_PT4hj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTQ2MTY2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDPSvC5Qu_2Bz95T4z0nwOmfPLhfpBB55n-F_rCLE7UAQ&oe=646D16FB&_nc_sid=f70a57"], "alt": null, "likesCount": 32, "timestamp": "2023-05-10T22:04:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3099894473895529008", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvUow", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvUow/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=1vWMWX9M8KMAX_0rghv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUyOTAwOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCj82tBf_jKu-hH67qiMwYnQ8Ts5kRyoHlV9GcgrWfwwQ&oe=646CE4E9&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjV3HpZZW8YqbisOw58m4PIzwPydlAP8jb3Of9squG9w&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3099894473895626079", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvsVf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvsVf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=dHJ_yqfs5LkAX_QVlY-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTYyNjA3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBXHEP6COqyogf0enKdFVxqotySqg3Adg3YYjdTUy7_PQ&oe=646E6900&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474013098430", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmkv0G-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmkv0G-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=uythtOpPqP0AX8nBjsq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAxMzA5ODQzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBSR584rU-4pJo6PjhIKnajVoxMMIZxJ1VEBrD3TcznJw&oe=646E5C9B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474054845678", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmnPETu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmnPETu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=jCuZqI9Gg3IAX-Ig4_0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA1NDg0NTY3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCO0ikt8tKxbn3UaisNzZI2IZxmyu18VoJSOcLZN4qQmA&oe=646E3380&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473895662209", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdv1KB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdv1KB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=zuYmcJD6YP0AX8dv3Jr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTY2MjIwOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCbTDDKcMvb-rqdMotTs47oasRJKixZMe_MbXZGLIOVuw&oe=646C912A&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474096986830", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmpv0rO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmpv0rO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=THkAvYKk-BYAX_ejWll&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA5Njk4NjgzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCi6cI-_YMu6KEcZBGGSV_fgwoS7GSYX5HCBrlHColJ9Q&oe=646E14C6&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474021410862", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmlPhgu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmlPhgu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=JKwcXwNuLSYAX_Z6l9P&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAyMTQxMDg2Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBfU24CkpSya4YJfmVfXHT9IsyXHgoxB2iXe8UmalJMZg&oe=646C9C14&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473895517724", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvR4c", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvR4c/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=A053hzAikUAAX8uhfKl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUxNzcyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBCoq8SVfUQgLxZ-np7jODRagqGSZAwkBy3aVlaHC8Tdw&oe=646CC97B&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473903999077", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmePohl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmePohl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=U-xlL-wlfP0AX-QxKG8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3MzkwMzk5OTA3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBD9OY5HEnULVD0tL-7CRo2IW6kEIKlg-kuy5tUnpaPIw&oe=646E2DEE&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473895461664", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvEMg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvEMg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=VCdVhSGv0lQAX_PT4hj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTQ2MTY2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDPSvC5Qu_2Bz95T4z0nwOmfPLhfpBB55n-F_rCLE7UAQ&oe=646D16FB&_nc_sid=f70a57", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=z0SsuMz2e6sAX-VmJWs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjV3HpZZW8YqbisOw58m4PIzwPydlAP8jb3Of9squG9w&oe=646DA7AA&_nc_sid=f70a57", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3099864304391095982", "type": "Video", "shortCode": "CsE7ik7JQau", "caption": "VIVA UMA F\u00c9 PR\u00c1TICA! \n\nJesus nos ensina muito al\u00e9m de simplesmente realizar uma boa a\u00e7\u00e3o. Ele nos ensina como n\u00f3s podemos traduzir o cora\u00e7\u00e3o de Deus de forma pr\u00e1tica para quem est\u00e1 perto de n\u00f3s, independente de quem sejam as pessoas. \n\nPrecisamos simplesmente agir em obedi\u00eancia a cada oportunidade de amar e servir ao pr\u00f3ximo. \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #saobernardo #mensagemdef\u00e9 #pregacao #prega\u00e7\u00e3o #f\u00e9 #cristianismo #crist\u00e3os #amaroproximo #jesus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "saobernardo", "mensagemdef\u00e9", "pregacao", "prega\u00e7\u00e3o", "f\u00e9", "cristianismo", "crist\u00e3os", "amaroproximo", "jesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsE7ik7JQau/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345744631_737052388101182_3965197279574044397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=vy60iJtA-GYAX_iM4VM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACcfk4SsUevbz5_6Ets2_um5rBFb9G10EbgH7m_icxow&oe=646A70DC&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_910566400054013_430640459796128295_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=uqJqnpBHqJsAX_cTRKb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCT3LyLoRJbNpTGhAnvI8hEMYIm0vpcxk-l3CFWa1iBCg&oe=646A8B74&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 82, "videoViewCount": 524, "timestamp": "2023-05-10T21:04:42.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Thales Bio", "id": "5276537617", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/272348523_116201967616337_1647495103043439724_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=uWBVSoklkRoAX8n-juW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDYHwNzdN0KcQd9xRaFXBPLSQiyqX-ggT8MqKMxigpXQ&oe=646D1CB2&_nc_sid=f70a57", "username": "thalesbio"}]}, {"id": "3099144742649543982", "type": "Video", "shortCode": "CsCX7k1JT0u", "caption": "VEM SER FAM\u00cdLIA! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nSomos uma igreja fam\u00edlia para voc\u00ea pertencer! Nossas celebra\u00e7\u00f5es acontecem aos domingos \u00e0s 18:00h, esperamos por voc\u00ea!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #icsbc #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "icsbc", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCX7k1JT0u/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345618656_6755009744512159_8749811195441749032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=paLEmRcuv3kAX8Uny65&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZibIL32Q-poU9i-yKMUZ3ZJ3nSyntwBnLsSV7eImj8g&oe=646A6BF3&_nc_sid=f70a57", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/121299793_1314314396095382_772357839079674622_n.mp4?_nc_ht=instagram.ffar1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=DzH_mGIUY4IAX9jn3RK&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmmQbQlRIbm4lUTtPJzi6uQdSi-Yrz_KrXDTDY3v31Ug&oe=646A057B&_nc_sid=f70a57", "alt": null, "likesCount": 54, "videoViewCount": 258, "timestamp": "2023-05-09T21:16:24.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}]}]