[{"id": "3099144742649543982", "type": "Video", "shortCode": "CsCX7k1JT0u", "caption": "VEM SER FAM\u00cdLIA! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nSomos uma igreja fam\u00edlia para voc\u00ea pertencer! Nossas celebra\u00e7\u00f5es acontecem aos domingos \u00e0s 18:00h, esperamos por voc\u00ea!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #icsbc #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "icsbc", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCX7k1JT0u/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17978371226238439", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-09T22:57:09.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17967507293378237", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-09T21:18:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17969497832514642", "text": "Fam\u00edliaaaaaa \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-09T21:17:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345618656_6755009744512159_8749811195441749032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=s193comXPJ4AX8Gr4za&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBynu2FsOTDRePGDNwL-5t62vGllYKHgGkjYW6GPPTqbQ&oe=645C9433&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/121299793_1314314396095382_772357839079674622_n.mp4?_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=RgyRXtG1nk8AX81ZhmN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSUr0rJy3S9B0p0ybjvmfDrBJ9GoF9T_l-FK_-g_3fHQ&oe=645CD67B&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 41, "videoViewCount": 160, "videoPlayCount": 344, "timestamp": "2023-05-09T21:16:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 28.863, "isSponsored": false}, {"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18001449331642136", "text": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "juliana.mamede.moura", "timestamp": "2023-03-14T19:02:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17976731009089559", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-03-12T20:46:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18030638560467496", "text": "Bora fam\u00edlia \u2665\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-12T17:28:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18009072400582446", "text": "Orgulho de pertencer \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25 \ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83d\ude80", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-12T16:42:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969801054280083", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-12T16:29:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17933100947524722", "text": "Uhuuul! Vamos! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-12T16:27:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18022449994496845", "text": "Vamossss fam\u00edliaaaaa \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-12T16:25:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973801608314507", "text": "Expectativas a mil!!! Cora\u00e7\u00e3o queimando de alegria \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lucianarosafidelis", "timestamp": "2023-03-12T16:22:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17998311775673112", "text": "Expectativas aumentadas \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17995806331701594", "text": "Uhuuuuuu vamooooooos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX_lJ2bF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzYv834_1P0OuCgMjNuyiD9vNYb32QHAoS___Toocu2g&oe=645F8C48&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX_lJ2bF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzYv834_1P0OuCgMjNuyiD9vNYb32QHAoS___Toocu2g&oe=645F8C48&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=kMPLxPvmW34AX_1RacB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPMKDlQ_9Orn_MaII2GLytLA6KZQp62HxgSFmnYh4www&oe=64609631&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=xyx4NdCIECQAX_TKi9A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANcsDM07z6uGxWFOEWqDETCLB8Oe-FgF9OyJTOf01kOQ&oe=645CEAFE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=U5zLfzsB02YAX-gxAHy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3w3oBgYUinCB3QpwL3zlPkD3dnF9U3yjBVUIQq9DDOQ&oe=64608307&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Bv4iELgixHwAX-KgJqj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAsN94ZVhvG4wY_R-Ip67rEPrzVyklC3lHG0lUw7nbUA&oe=645FE777&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=iN1yDndhMZQAX9K98nt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWhB_9cPbDVmy0YTweOTBvX-aqmjMqF9WMoqCWXcpbkw&oe=645C60A8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=9t6ZN4MxxFMAX-dhMmk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByIJpdT6WxORtQ5ZKP8PAQP7hmgk66Bj2ulXiE2D7xWw&oe=645C6870&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=mD7r_0TAb3cAX_XXw6f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFZ5EVDQ5GwKUnSi4T0vXlyT076lSxb7Fii2UAn0xkjw&oe=645CEB6D&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 75, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX_lJ2bF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzYv834_1P0OuCgMjNuyiD9vNYb32QHAoS___Toocu2g&oe=645F8C48&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=kMPLxPvmW34AX_1RacB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPMKDlQ_9Orn_MaII2GLytLA6KZQp62HxgSFmnYh4www&oe=64609631&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=xyx4NdCIECQAX_TKi9A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANcsDM07z6uGxWFOEWqDETCLB8Oe-FgF9OyJTOf01kOQ&oe=645CEAFE&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=BKh87PfR7TkAX9LJSg0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClsoR9p__8LacGDPgpvqbielfLxM-vklsBnVsE0-Cclg&oe=645CE6B3&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 90, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=U5zLfzsB02YAX-gxAHy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3w3oBgYUinCB3QpwL3zlPkD3dnF9U3yjBVUIQq9DDOQ&oe=64608307&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Bv4iELgixHwAX-KgJqj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAsN94ZVhvG4wY_R-Ip67rEPrzVyklC3lHG0lUw7nbUA&oe=645FE777&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=iN1yDndhMZQAX9K98nt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWhB_9cPbDVmy0YTweOTBvX-aqmjMqF9WMoqCWXcpbkw&oe=645C60A8&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=qPDl_96KJloAX8rfukY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHcXjMl7PF3hxIH9ObUXpHPG39DQIu-eS2V6ZwpUd4oQ&oe=645CC1D7&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 58, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=9t6ZN4MxxFMAX-dhMmk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByIJpdT6WxORtQ5ZKP8PAQP7hmgk66Bj2ulXiE2D7xWw&oe=645C6870&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=m6jK-G0oJbEAX8aNa3m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwrxncILmXXfNsausRIXNsWjJGxGiLS4SkpZ_cvYDAsQ&oe=645C89B8&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 54, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=mD7r_0TAb3cAX_XXw6f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFZ5EVDQ5GwKUnSi4T0vXlyT076lSxb7Fii2UAn0xkjw&oe=645CEB6D&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=instagram.fhan15-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=PsDug8KCmMEAX8rLcxO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAX2jI-KvXXznvvphdnOpRqdsS4C2Ynk77SsAI-pEJ4sw&oe=645C89ED&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 114, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3097640459940824342", "type": "Image", "shortCode": "Cr9B5YYpoUW", "caption": "O RICO INSENSATO\n\nVoc\u00ea tem estado ansioso (a) diante de suas necessidades financeiras e materiais? \n\nJ\u00e1 pensou que as verdadeiras riquezas s\u00e3o as da alma, que revelam a a autenticidade de nossas vidas?\n\nA terceira li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens ser\u00e1 sobre a par\u00e1bola do Rico Insensato, a hist\u00f3ria de um homem que juntava riquezas de forma costumeira, leg\u00edtima e inocente, mas que tinha falta de contentamento e que tinha uma ideia errada do valor desta vida terrena e de seu verdadeiro uso.\n\nVamos juntos aprender o quanto Deus tem cuidado da Sua cria\u00e7\u00e3o inteira, dos passarinhos e flores at\u00e9 a coroa da cria\u00e7\u00e3o, eu e voc\u00ea.\n\nTe esperamos daqui a pouco, \u00e0s 18h! Vem!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr9B5YYpoUW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbog2-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345141137_185978091018345_8637488650147452098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fbog2-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=XXqo7hcXPoAAX8k80gx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDIfqUHD9VP0soHmWk6TwdvBzQX5veAXAbzzzIupG4aaQ&oe=64604F82&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 13, "timestamp": "2023-05-07T19:25:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3092732347492584534", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crrl68dp8xW", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio! O contr\u00e1rio do amor \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\n\u00c9 preciso ter muita coragem para ser bondoso!\n\nEnt\u00e3o, rompa com a indiferen\u00e7a em sua vida. Aprenda a ouvir. Estenda a m\u00e3o e fa\u00e7a algo, mesmo que simples para demonstrar o amor de Jesus!\n\nVamos viver na pr\u00e1tica o AMOR TRANSFORMADOR!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl68dp8xW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17956844459586406", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-01T01:40:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18001032229744828", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-01T01:30:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18027797143502656", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-05-01T00:55:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=45z4IW_QxG0AX-5Icru&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbJPsVJUN2jQxeJT7rrxhV5EJKd3K6j6zedmi0KscbyQ&oe=6460D960&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=45z4IW_QxG0AX-5Icru&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbJPsVJUN2jQxeJT7rrxhV5EJKd3K6j6zedmi0KscbyQ&oe=6460D960&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GmsXG-yn_b0AX_zBEWH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcZB35eK-dMNCRKN7F_nCXdfZb5NMztEtuZ43cycyz9A&oe=645FCDFC&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=6KpPkQgjaZEAX-kgqFr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVEgxlPA4Xsd5eD3qNzP3aIoTxkkzPHrKRrcPuWDCOag&oe=645F4C5A&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=M1HXcHJJinIAX86ECjh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiZiIy1B9Lqx3ncQNrv5IVL584K9k3JiBLy2J4FOun0g&oe=6460240E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=w6ZxDle2PJAAX9ixloT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8l7t4cC0jyAZKNHoxbq0M9rJXkKeNRn1UXv2A6jAg_A&oe=6460F439&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=CQUZa-PY5SsAX9qJrK0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdSrlj9oXlBy8-f3yqY0Ja3069puw2Vn2BzBQKhkNL_w&oe=645FC737&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=zpg0iT2S_g4AX_2B65n&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8ShKeutKHa9__p2q0Ze1Y1K4kc5s9kC68FYMeihZPiA&oe=64606909&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=W4dhldHgMMkAX8x7kpw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpd5MW-rSrt_0YKdmNQ9SYKfabsEl54fHe5kLDxPWwwA&oe=645F8F75&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jgkdAKvEkmIAX9HloL4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbE2fpgZuwT4RA1Hh1gnBXkRkEON-a_bgqVgvWaJ6bRQ&oe=645FC02C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 71, "timestamp": "2023-05-01T00:54:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3092732341033170774", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpPdW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpPdW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=45z4IW_QxG0AX-5Icru&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbJPsVJUN2jQxeJT7rrxhV5EJKd3K6j6zedmi0KscbyQ&oe=6460D960&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033310367", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpxif", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpxif/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GmsXG-yn_b0AX_zBEWH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcZB35eK-dMNCRKN7F_nCXdfZb5NMztEtuZ43cycyz9A&oe=645FCDFC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341117234750", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62hp64-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62hp64-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=6KpPkQgjaZEAX-kgqFr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVEgxlPA4Xsd5eD3qNzP3aIoTxkkzPHrKRrcPuWDCOag&oe=645F4C5A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041685246", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJuL-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJuL-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=M1HXcHJJinIAX86ECjh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiZiIy1B9Lqx3ncQNrv5IVL584K9k3JiBLy2J4FOun0g&oe=6460240E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024738378", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJExK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJExK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=w6ZxDle2PJAAX9ixloT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8l7t4cC0jyAZKNHoxbq0M9rJXkKeNRn1UXv2A6jAg_A&oe=6460F439&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041726927", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJ4XP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJ4XP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=CQUZa-PY5SsAX9qJrK0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdSrlj9oXlBy8-f3yqY0Ja3069puw2Vn2BzBQKhkNL_w&oe=645FC737&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033288027", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpsFb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpsFb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=zpg0iT2S_g4AX_2B65n&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8ShKeutKHa9__p2q0Ze1Y1K4kc5s9kC68FYMeihZPiA&oe=64606909&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024806369", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJVXh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJVXh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=W4dhldHgMMkAX8x7kpw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBpd5MW-rSrt_0YKdmNQ9SYKfabsEl54fHe5kLDxPWwwA&oe=645F8F75&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041648406", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJlMW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJlMW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jgkdAKvEkmIAX9HloL4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbE2fpgZuwT4RA1Hh1gnBXkRkEON-a_bgqVgvWaJ6bRQ&oe=645FC02C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3091233671519470995", "type": "Video", "shortCode": "CrmRKVspQWT", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado? \n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra! \n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS, este domingo na #2 mensagem: As li\u00e7\u00f5es do bom samaritano. \n\nEsperamos por voc\u00ea na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #sbc #igrejasbc", "hashtags": ["2", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "sbc", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmRKVspQWT/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18005635210724306", "text": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "ownerUsername": "diaadiadeglutenfree", "timestamp": "2023-04-30T01:04:27.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343569336_1215830679299163_567605736640385985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Elrin47l2B8AX9SJInc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCf4l7PaKnzqKzwvQ3Mk8kCEF0TcDg4FHlJnfU2FN5jlQ&oe=645CD818&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_198569426300602_6883024551065661039_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=vAjBdV6kwwUAX_3hL0S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3mlzMfayakbBpi_KdGU_TQtM5ZhDTo8-L03ASv4H3Sw&oe=645CBC09&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 47, "videoViewCount": 190, "videoPlayCount": 466, "timestamp": "2023-04-28T23:17:33.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 57.54, "isSponsored": false}, {"id": "3096702683315331685", "type": "Video", "shortCode": "Cr5sq72AmJl", "caption": "JESUS PREPAROU UM LUGAR PRA VOC\u00ca!\n\nEscolha sentar na mesa, escolha pertencer! \nJesus \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa! Foi por voc\u00ea que Ele se entregou \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para juntos celebrarmos a Ceia do Senhor!\n\nDomingo na IC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10h e 18h e na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr5sq72AmJl/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "latestComments": [{"id": "18332925421072276", "text": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T00:35:20.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18025960405510714", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-06T17:40:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18051807298421777", "text": "Escolha sentar na mesa\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-06T16:34:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17920653329717500", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-05-06T16:15:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17958549779525747", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-06T15:13:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fccu3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344808273_1485683861835837_8652463332518943264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fccu3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=0BqZ0NCTg4sAX_SmD84&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrzR5tZA1kw3ZUVcQtifp4tosTOhVkiYITRxidusd1jA&oe=645CD559&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fccu3-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_765876661599844_8919277969930528164_n.mp4?_nc_ht=instagram.fccu3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=kkUe3YJsv8cAX8SAWMu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5L9mqhiuMJ0-5POi_J5DQrXdfm8xl3UAoRq8b76Y-Ww&oe=645CD333&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 63, "videoViewCount": 400, "videoPlayCount": 1507, "timestamp": "2023-05-06T12:23:13.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 79.32, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fccu3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fccu3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX8ug5xK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQZ7Oba-0VO0X3B_4UoHsmprz1TgQog1L4bUUqL4Bo4A&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3091893403829839848", "type": "Image", "shortCode": "CronKtSpqfo", "caption": "O BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio, \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\nA segunda li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens trar\u00e1 a par\u00e1bola do Bom Samaritano, uma hist\u00f3ria simples mas poderosa nas palavras de Jesus, que tem inspirado por s\u00e9culos a\u00e7\u00f5es de compaix\u00e3o e ajuda humanit\u00e1ria.\n\nVamos juntos aprender o que \u00e9 preciso para viver um amor transformador e ser impulsionados a amar, se importando, se movendo, se envolvendo e contagiando!\n\nTodos os que o ouviam ficavam maravilhados com o seu entendimento e com as suas respostas. Lucas 2:47", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CronKtSpqfo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344222273_1287839358493974_8193651182518648891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=5vUKwhAMo_EAX_Irgrh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFKhVeMsppYwLBzNcPuuI9yp8HElB6vY7HCMtKBRmWww&oe=6460C679&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-04-29T21:07:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 4, "firstComment": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "latestComments": [{"id": "18026167294469682", "text": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T20:52:32.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18175051438287851", "text": "\u00c9 Forte ! \ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-05-06T05:16:34.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17978815997010140", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-05T20:09:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17857469384950368", "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89\u2764\ufe0f\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-05T13:35:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kZyilWyzDwsAX9ccLB0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD5UetqmF5uvtPabB5qV7KirhG6Z3jFjYZgBTXu2WFa7A&oe=645CD715&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=2-Ffn2W1OrwAX_fTSNB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBycBH6RU0jb6f3wBZvQUfYwG9GPS-mWT3XhcDg4uUVnA&oe=645CEBA1&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 267, "videoPlayCount": 1009, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 57.238, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX8LXsvq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCztIGta3idJbc2P1N4FqY5H3d75lxExItsRlhI4GcuJQ&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414866381394144", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjW_J_P9Dg", "caption": "UMA FOR\u00c7A EM MOVIMENTO \n\nEssa \u00e9 a nossa igreja e este \u00e9 o movimento que temos vivido, dia ap\u00f3s dia pela gra\u00e7a e bondade de Deus! \n\nOntem foi noite de celebrar a transi\u00e7\u00e3o da lideran\u00e7a da nossa casa IC Santo Andr\u00e9 do @thalesbio e da @julianapbio para o @affonsoroz e a @priscilaroz \n\nTivemos a palavra do Pr. Fabiano, @fabianosribeiro que nos lembrou que Atos n\u00e3o deve ser visto como um padr\u00e3o, mas como uma refer\u00eancia! \ud83c\udff9\ud83d\udca5\n\nN\u00f3s como igreja, honramos e enviamos o Pr. Thales e Juliana para seu novo desafio em S\u00e3o Bernardo, enquanto celebramos e acolhemos a nossa nova lideran\u00e7a Affonso e Priscila. \n\nOs movimentos dos c\u00e9us s\u00e3o impulsionadores de destinos e honramos a vis\u00e3o da @ic.sjcampos pelo minist\u00e9rio de nossos l\u00edderes @carlitopaes e @leilaapaes \n\nVamos avan\u00e7ar e crescer, sendo uma fam\u00edlia para pertencer em muitos lugares! \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "hashtags": [], "mentions": ["thalesbio", "julianapbio", "affonsoroz", "priscilaroz", "fabianosribeiro", "ic.sjcampos", "carlitopaes", "leilaapaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_J_P9Dg/", "commentsCount": 13, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18359080876044207", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-04-28T22:34:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962746617295036", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pontodepartidaic", "timestamp": "2023-04-28T16:03:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18006413188642168", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-28T12:38:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17880961769845821", "text": "Eu amo voc\u00eas, amo tudo oq Deus est\u00e1 fazendo no 011 \u2764\ufe0f\ud83d\udd25 pra cima!!", "ownerUsername": "henriquelpb", "timestamp": "2023-04-28T01:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17929407533591647", "text": "Que Deus abencoe grandemente esse novo tempo!", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-28T01:50:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17987937118950037", "text": "\ud83d\udeeb\u2708\ufe0f\ud83d\ude80", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-27T22:10:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17997365560834435", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-27T21:48:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975136068498110", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-27T21:36:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18045894796432066", "text": "Vamoooooo", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-04-27T21:31:41.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863171820925720", "text": "Amo essa fam\u00edlia, e amo pertencer a essa fam\u00edlia. \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-27T20:57:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=lWsg6FVOTVAAX82fMzh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzwjS48L_B9kZU1iBQH-Labc1_rjcTKOI0uAt8rS2pSA&oe=645F7B13&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=lWsg6FVOTVAAX82fMzh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzwjS48L_B9kZU1iBQH-Labc1_rjcTKOI0uAt8rS2pSA&oe=645F7B13&_nc_sid=83d603", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hfbQzokwynIAX-v39IE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAxTKKfQScHyCcZzOj_UVG0r-jlzCRwkL6FZUaL5Simg&oe=645F3342&_nc_sid=83d603", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=CiJBEmtHVywAX-kPN7l&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByKBqwB5olpM2b0PwhZoplYFUziPCUAEDnSNJhw2qRdQ&oe=645F3BD3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=I0j3n62x_uUAX9TKsWt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGXvyoeslcgmrJgrLXkmouyf7dZNbA_uJK5mmJ6nM6UA&oe=6460C7FB&_nc_sid=83d603", "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=iq3s5lEAmS8AX-6iWhf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiUcDdLmUGqKTxmw5toXgwGrdHE1vBXYSC2KquKVcxqA&oe=645FFB21&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 158, "timestamp": "2023-04-27T20:09:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3090414859628376852", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsvPMU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsvPMU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=lWsg6FVOTVAAX82fMzh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzwjS48L_B9kZU1iBQH-Labc1_rjcTKOI0uAt8rS2pSA&oe=645F7B13&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_etQ57&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzzPvdF0NObGgK2bVwaWNdnmO0iW7ynm3NUPILP75oPA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414859502691504", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DlPySw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DlPySw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=hfbQzokwynIAX-v39IE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAxTKKfQScHyCcZzOj_UVG0r-jlzCRwkL6FZUaL5Simg&oe=645F3342&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859519290351", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DmPGvv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DmPGvv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=CiJBEmtHVywAX-kPN7l&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByKBqwB5olpM2b0PwhZoplYFUziPCUAEDnSNJhw2qRdQ&oe=645F3BD3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859620012877", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsPVNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsPVNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=I0j3n62x_uUAX9TKsWt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGXvyoeslcgmrJgrLXkmouyf7dZNbA_uJK5mmJ6nM6UA&oe=6460C7FB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859762651642", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_D0vdH6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_D0vdH6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=iq3s5lEAmS8AX-6iWhf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiUcDdLmUGqKTxmw5toXgwGrdHE1vBXYSC2KquKVcxqA&oe=645FFB21&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_etQ57&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCzzPvdF0NObGgK2bVwaWNdnmO0iW7ynm3NUPILP75oPA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086171518852824962", "type": "Video", "shortCode": "CrUSKUpJn-C", "caption": "NOVA S\u00c9RIE DE PREGA\u00c7\u00d5ES \nLi\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje! \n\nVamos juntos aprender os segredos do Reino de Deus numa jornada at\u00e9 Pentecostes! \n\nCome\u00e7a neste domingo, \u00e0s 18h!\nVamos juntos! \n\n#jesus #f\u00e9 #par\u00e1bolasdejesus", "hashtags": ["jesus", "f\u00e9", "par\u00e1bolasdejesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUSKUpJn-C/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17955933782529366", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-22T04:15:28.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fcta2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342222188_941984740580347_7379303087100829392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fcta2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=FMRXi2rk6X4AX-V2anM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPbONcNafpZSE1tXLy0bJztJYwhGt5U7onK2AVQ58aqg&oe=645C6F0A&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fcta2-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1292081728385108_2561873303988575514_n.mp4?_nc_ht=instagram.fcta2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=bdaYEk0g4qIAX_RXtFR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1VGu0OwXFaBwj2A_87iXWLtLm9ku4dGAQzxksykUEpw&oe=645C8C04&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 58, "videoViewCount": 326, "videoPlayCount": 1273, "timestamp": "2023-04-21T23:40:07.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 68.244, "isSponsored": false}, {"id": "3095393678420325654", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr1DCaCO7UW", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCaCO7UW/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17954392460412630", "text": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-05-05T23:30:03.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=5yUItLxjejQAX9zmvM2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_sqU4lXN4eH4hUEdGJ8QAlzRdev-0FnHlABLpcZrjMQ&oe=645F93D5&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=5yUItLxjejQAX9zmvM2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_sqU4lXN4eH4hUEdGJ8QAlzRdev-0FnHlABLpcZrjMQ&oe=645F93D5&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=TxT3Uip6DjQAX86k9Tj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDruYrRCegdPxE5szLbZSeb-Rzt8pfzV2cQq10lISUDNg&oe=645C6720&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=XWqfDNJTMFEAX8jBdWV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2s9eqCI2bskdYtqSi3RMJ4oaXf_DnfEV-9LmhnR1IVQ&oe=646074EE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=x8Qktf29Tj0AX-lUbpD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCf-QEb-8DSZVbkQLJlmCrqJ_BJ4KHvzhXvadJjyRyI4A&oe=6460E83A&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 40, "timestamp": "2023-05-04T17:01:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3095393671013197389", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIu-ZN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIu-ZN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=5yUItLxjejQAX9zmvM2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_sqU4lXN4eH4hUEdGJ8QAlzRdev-0FnHlABLpcZrjMQ&oe=645F93D5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX8JxiMt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFIjBfWwrSJhgeJIHDz5h5AMVaXZV44tef8D3PbmbKGg&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095392906110931249", "type": "Video", "shortCode": "Cr1C3KxAZEx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1C3KxAZEx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=TxT3Uip6DjQAX86k9Tj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDruYrRCegdPxE5szLbZSeb-Rzt8pfzV2cQq10lISUDNg&oe=645C6720&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/345141252_754558096139958_330612349828635275_n.mp4?_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZoFmV_6pV8wAX9wvz63&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDJm2toFxptvuzDaiW6vvO24kXEfysQZcchSznwP8wwWw&oe=645CCBE8&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 60, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671054972660", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTLOVb0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTLOVb0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=XWqfDNJTMFEAX8jBdWV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2s9eqCI2bskdYtqSi3RMJ4oaXf_DnfEV-9LmhnR1IVQ&oe=646074EE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671013116084", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIuqi0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIuqi0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=x8Qktf29Tj0AX-lUbpD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCf-QEb-8DSZVbkQLJlmCrqJ_BJ4KHvzhXvadJjyRyI4A&oe=6460E83A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fyyc8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX8JxiMt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFIjBfWwrSJhgeJIHDz5h5AMVaXZV44tef8D3PbmbKGg&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086817606505006701", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrWlEIqJwZt", "caption": "PARAB\u00d3LAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra!\n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS!\n\nNeste domingo (23), iniciamos essa jornada de 6 semanas, na Colina e em toda a Rede de ICs! \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado!\n\n#sjc #jesus #icfamiliaparapertencer #igrejadacidade", "hashtags": ["sjc", "jesus", "icfamiliaparapertencer", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEIqJwZt/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17953038713532412", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-04-22T21:34:09.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=A2TDjWX6xsMAX_e5vZG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE-EfeSDgizuyOBfhxuftv2ixgNF78GkW15F0PCeQI3g&oe=645F275D&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=A2TDjWX6xsMAX_e5vZG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE-EfeSDgizuyOBfhxuftv2ixgNF78GkW15F0PCeQI3g&oe=645F275D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=tH1j5W_Dz3oAX9-vRAZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAzoAngYZfR2au4fLC9hoZ0s7KlOtpru2cTB2XgCYbNg&oe=645F46F3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CCJT-7p8vhIAX95htiR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNgFSrbyjMkxQvG5-O6D5KpUKDi4Oh5TC_GlpSzCLITA&oe=64604736&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 23, "timestamp": "2023-04-22T21:02:35.000Z", "childPosts": [{"id": "3086817602570791534", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_p6pu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_p6pu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=A2TDjWX6xsMAX_e5vZG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBE-EfeSDgizuyOBfhxuftv2ixgNF78GkW15F0PCeQI3g&oe=645F275D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602579120482", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEFAJsFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEFAJsFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=tH1j5W_Dz3oAX9-vRAZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAzoAngYZfR2au4fLC9hoZ0s7KlOtpru2cTB2XgCYbNg&oe=645F46F3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602570702158", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_pk1O", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_pk1O/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CCJT-7p8vhIAX95htiR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNgFSrbyjMkxQvG5-O6D5KpUKDi4Oh5TC_GlpSzCLITA&oe=64604736&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3089477942141211435", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrgB9HSu1Mr", "caption": "PREPARE O SOLO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O! \n\nTudo na vida come\u00e7a com uma semente. \n\nA par\u00e1bola do Semeador nos ensina que Deus \u00e9 generoso. Ele estendeu sua gra\u00e7a a todos, mesmo \u00e0queles que Ele sabe que provavelmente a rejeitar\u00e3o. Deus os d\u00e1 de qualquer maneira, esperando que eles cultivem seus cora\u00e7\u00f5es e experimentem a vida que ele veio dar a eles. Deus trabalhar\u00e1 para semear sua Palavra em nossos cora\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m temos que fazer algum trabalho.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #sementes #leidasemeadura #mensagemdedeus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "sementes", "leidasemeadura", "mensagemdedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9HSu1Mr/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18017337391510300", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-26T13:40:24.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17866650401867662", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:30:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18012732100589540", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-26T13:27:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX_fZIKi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdbR0nL1Ts4m7x-pBAtBzBVJH7upKSahWNsPCIJEYQow&oe=6460AF2D&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX_fZIKi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdbR0nL1Ts4m7x-pBAtBzBVJH7upKSahWNsPCIJEYQow&oe=6460AF2D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xl_EcfyerP0AX9XvZLH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaCuWlBDLKrS9WB_IAahD6z_5-V1remYnrbsLWkJ5lng&oe=64606826&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=VIXgRVZyZZEAX-fjpQ3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAupiky7ObkFJFmfUHxuVy7Nk8phobjQYieGiAIgvtiKg&oe=645F8012&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=BlpemQV-t8AAX86gpqf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2MCcA0vwNdoMqaPZa2SNdp4fKQwSNfgDkA7Veg6j84g&oe=645FBCB1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3mueL7ZaYKsAX_aUxGF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3diRoKMLy3xVMq3q1I-O5BsSAXlSvDO3Feps2A7DMwA&oe=645F2FD9&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=ttWSssia0XkAX9QF2OZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwFNwbnsG7ijyewn5COdkQ0hCt56Wvkhp9K0InjUh5zw&oe=6460480C&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=-2wEraFdKgcAX8u6-hM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDATZmPDx7MWS6052Tch-5UGHGSczPSxmW8uADhcLreZg&oe=6460A844&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9Vl5CHoa-UAAX8Qi-h9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlx2_HOIoF4q1Dy761uOqGZATDji9RWCtdFmzI9JM-6g&oe=645F2DAB&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-6uK86MINyAAX9ITFos&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBp5hk1Ih2O46ydNDkMnDhjD-k-2PRXnSpKtnwSaqq7MQ&oe=645F1AE2&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 55, "timestamp": "2023-04-26T13:08:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3089477934993903656", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AouBAo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AouBAo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX_fZIKi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdbR0nL1Ts4m7x-pBAtBzBVJH7upKSahWNsPCIJEYQow&oe=6460AF2D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_Ttrp0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCV9BNwAYAYahz-4vVzRdyQHusetxyuK3ffn8pGmfe_kA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477934868230876", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AhOnLc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AhOnLc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xl_EcfyerP0AX9XvZLH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaCuWlBDLKrS9WB_IAahD6z_5-V1remYnrbsLWkJ5lng&oe=64606826&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826133569", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBhB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBhB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=VIXgRVZyZZEAX-fjpQ3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAupiky7ObkFJFmfUHxuVy7Nk8phobjQYieGiAIgvtiKg&oe=645F8012&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934935280699", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AlOYw7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AlOYw7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=BlpemQV-t8AAX86gpqf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2MCcA0vwNdoMqaPZa2SNdp4fKQwSNfgDkA7Veg6j84g&oe=645FBCB1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934843118890", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9Afu0Uq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9Afu0Uq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3mueL7ZaYKsAX_aUxGF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3diRoKMLy3xVMq3q1I-O5BsSAXlSvDO3Feps2A7DMwA&oe=645F2FD9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934910115863", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AjuZAX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AjuZAX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=ttWSssia0XkAX9QF2OZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBwFNwbnsG7ijyewn5COdkQ0hCt56Wvkhp9K0InjUh5zw&oe=6460480C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826156576", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuHIg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuHIg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=-2wEraFdKgcAX8u6-hM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDATZmPDx7MWS6052Tch-5UGHGSczPSxmW8uADhcLreZg&oe=6460A844&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826132638", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBSe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBSe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9Vl5CHoa-UAAX8Qi-h9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlx2_HOIoF4q1Dy761uOqGZATDji9RWCtdFmzI9JM-6g&oe=645F2DAB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934842940837", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AfuI2l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AfuI2l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-6uK86MINyAAX9ITFos&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBp5hk1Ih2O46ydNDkMnDhjD-k-2PRXnSpKtnwSaqq7MQ&oe=645F1AE2&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_Ttrp0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCV9BNwAYAYahz-4vVzRdyQHusetxyuK3ffn8pGmfe_kA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078096385199395105", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq3mFqYOVEh", "caption": "ELE VIVE \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nO nosso Senhor venceu a morte e hoje celebramos com muita alegria a vit\u00f3ria de Jesus! \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u201d\nLucas 24:6 \n \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #icsaobernardo #igrejasaobernardo #ressurrei\u00e7\u00e3o", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "icsaobernardo", "igrejasaobernardo", "ressurrei\u00e7\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3mFqYOVEh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17989232653797323", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:31:37.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dPmWl1Eidv0AX-8Qdaz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGU-fbO0r7_CwWXrnx-H0OnnF094fbuhPAvwDc45S56A&oe=6460CB2E&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dPmWl1Eidv0AX-8Qdaz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGU-fbO0r7_CwWXrnx-H0OnnF094fbuhPAvwDc45S56A&oe=6460CB2E&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=GDn2TX4BDtoAX9QRG5G&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLnedAqhpy-DOsWiQ7RiEGJ0JNF5DHBwHd4DKC9F1LeA&oe=6460C1C9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=9ceagCXIMNkAX80MuF2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDc_cCkbIfYyiswLX5j1VjnG4xZfuSVX1RPLI4bXeNiqw&oe=645F053E&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=4POplw6T72MAX8WQEsK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCu1tb2EHrDedurEIBISYgJNqP-36-zplbj1_WL9Fjkpw&oe=645F6AFC&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=9OlXepi7t-cAX8Rg5Y5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSRZddPOvLRGFCG7fuf5qdUx8NHy0gw5c2xjRrif1hPg&oe=64608500&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=BuESy0TqTKkAX_v892o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUyO9BKrOEo8wuE3DSTQNoSRNUxkVY3V7gLXXUuAnXAA&oe=645F64D0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=FQdz7xYLihgAX-stEOC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9rru3X1w-X1d4gLlQj8YuQvNtgKOm9surNG3Wqp0Qsw&oe=64600A29&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=RDejZRxLuVkAX9ZDO2X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkMd5v3WVbKwVexhNQDXwFktPJ6bBgokp6i08gvQhGbw&oe=64609648&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=IIqUlHRfL6cAX-dSFgz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoX_DWe7DUg_2GQOq8EM5OoCG1FPfhI03bMNcsk2CtTg&oe=646076A0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=vhm-m1yJhr0AX9-Sopl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLLdE2yCLSG-KZj_X8IOpUwYGld7VxIQ61OrmnTFMeig&oe=645FD604&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 69, "timestamp": "2023-04-10T20:15:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3078084300956631885", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DOgNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DOgNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=dPmWl1Eidv0AX-8Qdaz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGU-fbO0r7_CwWXrnx-H0OnnF094fbuhPAvwDc45S56A&oe=6460CB2E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300981803810", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Euhsi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Euhsi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=GDn2TX4BDtoAX9QRG5G&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLnedAqhpy-DOsWiQ7RiEGJ0JNF5DHBwHd4DKC9F1LeA&oe=6460C1C9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065558393", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JuBl5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JuBl5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=9ceagCXIMNkAX80MuF2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDc_cCkbIfYyiswLX5j1VjnG4xZfuSVX1RPLI4bXeNiqw&oe=645F053E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965020110", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DugHO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DugHO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=4POplw6T72MAX8WQEsK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCu1tb2EHrDedurEIBISYgJNqP-36-zplbj1_WL9Fjkpw&oe=645F6AFC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965088651", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Duw2L", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Duw2L/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=9OlXepi7t-cAX8Rg5Y5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSRZddPOvLRGFCG7fuf5qdUx8NHy0gw5c2xjRrif1hPg&oe=64608500&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300964920833", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DuH4B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DuH4B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=BuESy0TqTKkAX_v892o&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAUyO9BKrOEo8wuE3DSTQNoSRNUxkVY3V7gLXXUuAnXAA&oe=645F64D0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973491684", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EO0Xk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EO0Xk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=FQdz7xYLihgAX-stEOC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9rru3X1w-X1d4gLlQj8YuQvNtgKOm9surNG3Wqp0Qsw&oe=64600A29&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973405428", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EOfT0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EOfT0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=RDejZRxLuVkAX9ZDO2X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkMd5v3WVbKwVexhNQDXwFktPJ6bBgokp6i08gvQhGbw&oe=64609648&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065727009", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Juqwh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Juqwh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=IIqUlHRfL6cAX-dSFgz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoX_DWe7DUg_2GQOq8EM5OoCG1FPfhI03bMNcsk2CtTg&oe=646076A0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301057240849", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JOS8R", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JOS8R/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 504, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=vhm-m1yJhr0AX9-Sopl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLLdE2yCLSG-KZj_X8IOpUwYGld7VxIQ61OrmnTFMeig&oe=645FD604&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3089056463180701695", "type": "Video", "shortCode": "CreiHybAp__", "caption": "DEVOCIONAL - OBEDIENTES \u00c0 PALAVRA \n\nEnt\u00e3o Jesus lhes disse: \u201cDeem a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar e a Deus o que \u00e9 de Deus\u201d E ficaram admirados com Ele. - Marcos 12:17 \n\nQue a sabedoria de Jesus seja sobre nossas vidas, finan\u00e7as e posicionamentos! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#devocional #igrejaabc #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #biblia #estudobiblico #palavradedeus", "hashtags": ["devocional", "igrejaabc", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "biblia", "estudobiblico", "palavradedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CreiHybAp__/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17854378592957315", "text": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:39:51.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285297_464501985855920_4378240667329026319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=gB9jQ-vl9rkAX_sdL-s&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWXdvoo_MpqvlNQKb8sMT_j_YCPh7l15_bwc5kOM1VMw&oe=645CFEA3&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1433113837461683_260733628340200405_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=baKmCfsamO8AX8Yqmtl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9FCiw2VliaP_0ABbCuObJ_UR2cY6t2KDMbXwVZBM5vA&oe=645CB3A2&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 57, "videoViewCount": 284, "videoPlayCount": 741, "timestamp": "2023-04-25T23:13:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 88.724, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX8x9LKk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDo-It9-DTRPP6dhz-H5mXKgHBHas_IhohkK9UwZikhrQ&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582560452001957", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq84AW8OsCl", "caption": "VOLUNT\u00c1RIOS \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nServir \u00e9 uma das experi\u00eancias mais preciosas da vida!\n\nSomos muito gratos aos volunt\u00e1rios que levam o evangelho atrav\u00e9s do servir!\n\nNo abra\u00e7o, no sorriso, no apoio, na for\u00e7a, na ora\u00e7\u00e3o, no backstage ou no front, TODOS s\u00e3o essenciais na fam\u00edlia! \ud83c\udff9", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AW8OsCl/", "commentsCount": 10, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18267250060132532", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-14T02:47:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962674014515841", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-13T03:11:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18212715613225561", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-12T22:59:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18174699028272261", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-12T22:49:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17955720488339079", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-12T22:44:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17951330177404541", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-12T22:17:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988073849818699", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-12T21:55:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17999271511783514", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-12T21:50:55.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18004544503641116", "text": "Amo tantooo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-12T21:33:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971052135103194", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-12T21:32:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=E1keDFECpIcAX-9h_HP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA62Q8LSlEpWWifg43uVyyjEceIfnLQi3oimPfLNTKY8w&oe=645F9C00&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=E1keDFECpIcAX-9h_HP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA62Q8LSlEpWWifg43uVyyjEceIfnLQi3oimPfLNTKY8w&oe=645F9C00&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=tAlprLo9slUAX8M09XS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-C93fo9h7Yj1iaiyvzx_5CuOJRPWzCkqvfLNPbjvodA&oe=645F7CFA&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=SK_qAX9mDqkAX_WEre-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPVzuxtm_PzwlPzhUbeVElumQHWkIJVe716u8hJjr7vw&oe=6460B56A&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=fEN3oJuTAWkAX9cQqbw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLH7c8M1gCw-3UVqUHn7t2JkvI8SRgMTFYVMNb9Nprrw&oe=645F322D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=rw0Ug1BQ7RUAX9HxBnH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv3wY2ZsCHk8H1aPohYFOq4RzG14VT1CGl6BEmXVJaOw&oe=645FBD2D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=NFpVDmgpLeQAX-jhHnX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8MwYdlHMiwQRb0huE4TKDd0ZFmDy_RqRT9ih1xFMo-w&oe=646097CF&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=eBJTEPsLNqUAX87s-rv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVyma3q5z0SVGXirWUZFZ2z2jAciUHizvexf2ZtTFGHQ&oe=64603770&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=huF2IKR6TEQAX_l-zHz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5iBN7iuj_TMJfaPxBc3v3gujGIiLKp0oXCUY_92hMNA&oe=646068A4&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Jtd1pFaowjgAX-LB9QD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuPD1RdrSQV_JoRPlI7PBcN0W-ECLZW46eR6gyV_uLOg&oe=64609EE4&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=iFzbTL6_RUYAX-Eu5wM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlig967NhsbTFpKIms0Qvt2AyaBNltw0ndboSCcDjvyA&oe=6460C7BC&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 155, "timestamp": "2023-04-12T21:27:50.000Z", "childPosts": [{"id": "3079582554068149042", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_uOMy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_uOMy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=E1keDFECpIcAX-9h_HP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA62Q8LSlEpWWifg43uVyyjEceIfnLQi3oimPfLNTKY8w&oe=645F9C00&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_woVrw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4lhCsKodvgZqwKhRS9sq-DbW5XScxGKPnqoqrpUsZyA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582554135396536", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARDuwC4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARDuwC4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=tAlprLo9slUAX8M09XS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-C93fo9h7Yj1iaiyvzx_5CuOJRPWzCkqvfLNPbjvodA&oe=645F7CFA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554051400056", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ-uVF4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ-uVF4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=SK_qAX9mDqkAX_WEre-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBPVzuxtm_PzwlPzhUbeVElumQHWkIJVe716u8hJjr7vw&oe=6460B56A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554084985972", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARAucx0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARAucx0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=fEN3oJuTAWkAX9cQqbw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLH7c8M1gCw-3UVqUHn7t2JkvI8SRgMTFYVMNb9Nprrw&oe=645F322D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059822240", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OdSg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OdSg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=rw0Ug1BQ7RUAX9HxBnH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv3wY2ZsCHk8H1aPohYFOq4RzG14VT1CGl6BEmXVJaOw&oe=645FBD2D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554068308931", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_u1PD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_u1PD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=NFpVDmgpLeQAX-jhHnX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8MwYdlHMiwQRb0huE4TKDd0ZFmDy_RqRT9ih1xFMo-w&oe=646097CF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093313573", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBON4l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBON4l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=eBJTEPsLNqUAX87s-rv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVyma3q5z0SVGXirWUZFZ2z2jAciUHizvexf2ZtTFGHQ&oe=64603770&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093400130", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOjBC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOjBC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=huF2IKR6TEQAX_l-zHz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5iBN7iuj_TMJfaPxBc3v3gujGIiLKp0oXCUY_92hMNA&oe=646068A4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093321181", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOPvd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOPvd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Jtd1pFaowjgAX-LB9QD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuPD1RdrSQV_JoRPlI7PBcN0W-ECLZW46eR6gyV_uLOg&oe=64609EE4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059855152", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OlUw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OlUw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=iFzbTL6_RUYAX-Eu5wM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlig967NhsbTFpKIms0Qvt2AyaBNltw0ndboSCcDjvyA&oe=6460C7BC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_woVrw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4lhCsKodvgZqwKhRS9sq-DbW5XScxGKPnqoqrpUsZyA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701921408199486", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrLgo8yuas-", "caption": "SIRVA O PR\u00d3XIMO \n\nNosso maior exemplo de servir \u00e9 Jesus!  Ele foi um l\u00edder servidor e fazia as coisas com amor. \n\nN\u00f3s somos incentivamos por Ele a seguir os seus passos e aprender a amar como Ele amou. \n\n\u201cPois voc\u00eas conhecem a gra\u00e7a de nosso Senhor Jesus Cristo que, sendo rico, se fez pobre por amor de voc\u00eas, para que por meio de sua pobreza voc\u00eas se tornassem ricos.\u201d\n2 Cor\u00edntios 8:9\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejaemsantoandre #evangelho #cristianismo #servir #serviradeus #servircomamor #proposito #prop\u00f3sito #amoraopr\u00f3ximo #igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo", "hashtags": ["igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejaemsantoandre", "evangelho", "cristianismo", "servir", "serviradeus", "servircomamor", "proposito", "prop\u00f3sito", "amoraopr\u00f3ximo", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo8yuas-/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "latestComments": [{"id": "17971390877098735", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-18T13:55:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17994160966857782", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-18T13:52:47.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Or8f30S3-MMAX_8vnTn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzf2hB9QSaA3DaiRPoOk-va-jRqpwjrYIJeTcJHU_R4A&oe=6460F6F4&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Or8f30S3-MMAX_8vnTn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzf2hB9QSaA3DaiRPoOk-va-jRqpwjrYIJeTcJHU_R4A&oe=6460F6F4&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=wbgmsKwBZEkAX9N52QW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsGrMDP3LcV-GkXNDFqrcDQEJN6omk2CbcjaldCNK69Q&oe=64602036&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=36IoAHuUv44AX_f5dJE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIcklq5NQZq2iryyyphvKmZGVJmQwjzY8vXvdj4F-Jog&oe=645F1D7D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=m69M4A_Ui0cAX8Iiebx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClmI7GATNjQ5khBrrq_cVmLlIfakvYDvEe_1Qln8fAeg&oe=645F10FB&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=5APl5XfxFGoAX-ATrRk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBR1nJTZUAMn8HW4h5T3UXIPEFQHQgvNK0SIEHvQKX1zw&oe=64603279&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=zKW9mFbhYfQAX9msJRI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAO0mIRNy4VjjXZGZybAKGO2HyR6sNryPRJeHB5KMuIQ&oe=6460ACA1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=RrEsyvKsttEAX_DE64k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAW-PF837kniRhysW9T3ehoPONP3eMg7LotW2BGdHb2Ag&oe=64603939&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=49Mgjza2lSYAX__mYqV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvtEOEmDnzUJA2zvAqMJhv82UhzR2NacF0FEOhL8exGA&oe=64607D0D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=aAHHqVklyGoAX8exIPd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDj9_cD1JQX4rOjuQI1-Ca-JcWkFnc-MLtkprfuoXfdOQ&oe=645F5378&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=gmyFRaq_ztYAX_zePbO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPkpcDPa11Gj3_x49z8nTHdwFvjQw4nopHwOH2k_6b9Q&oe=645FFB1C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 79, "timestamp": "2023-04-18T13:52:16.000Z", "childPosts": [{"id": "3083701914378542783", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuZ6_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuZ6_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Or8f30S3-MMAX_8vnTn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzf2hB9QSaA3DaiRPoOk-va-jRqpwjrYIJeTcJHU_R4A&oe=6460F6F4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX9B9MON&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBIcg6tNDVSE-NVyd10STbcgrFESlrWk0pXKPIQeG9WCQ&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701914420544440", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2SOoO4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2SOoO4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=wbgmsKwBZEkAX9N52QW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsGrMDP3LcV-GkXNDFqrcDQEJN6omk2CbcjaldCNK69Q&oe=64602036&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914370251625", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2POxtp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2POxtp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=36IoAHuUv44AX_f5dJE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIcklq5NQZq2iryyyphvKmZGVJmQwjzY8vXvdj4F-Jog&oe=645F1D7D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378487510", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuMbW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuMbW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=m69M4A_Ui0cAX8Iiebx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClmI7GATNjQ5khBrrq_cVmLlIfakvYDvEe_1Qln8fAeg&oe=645F10FB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378620738", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2Pus9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2Pus9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=5APl5XfxFGoAX-ATrRk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBR1nJTZUAMn8HW4h5T3UXIPEFQHQgvNK0SIEHvQKX1zw&oe=64603279&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386970287", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QOjav", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QOjav/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=zKW9mFbhYfQAX9msJRI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAO0mIRNy4VjjXZGZybAKGO2HyR6sNryPRJeHB5KMuIQ&oe=6460ACA1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914361771978", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2OubfK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2OubfK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=RrEsyvKsttEAX_DE64k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAW-PF837kniRhysW9T3ehoPONP3eMg7LotW2BGdHb2Ag&oe=64603939&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378497677", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuO6N", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuO6N/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=49Mgjza2lSYAX__mYqV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvtEOEmDnzUJA2zvAqMJhv82UhzR2NacF0FEOhL8exGA&oe=64607D0D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386937084", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QObT8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QObT8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=aAHHqVklyGoAX8exIPd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDj9_cD1JQX4rOjuQI1-Ca-JcWkFnc-MLtkprfuoXfdOQ&oe=645F5378&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914395255390", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QuKJe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QuKJe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=gmyFRaq_ztYAX_zePbO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPkpcDPa11Gj3_x49z8nTHdwFvjQw4nopHwOH2k_6b9Q&oe=645FFB1C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX9B9MON&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBIcg6tNDVSE-NVyd10STbcgrFESlrWk0pXKPIQeG9WCQ&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579109089635703", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq5T2OCOe13", "caption": "O PODER DA RESSURREI\u00c7\u00c3O E A BEN\u00c7\u00c3O DO ENVIO \ud83c\udff9\n\nE porque Jesus ressuscitou, a miss\u00e3o \u00e9 de todos n\u00f3s! Somos mensageiros das boas-novas, n\u00e3o de um Cristo que ficou pregado na cruz, mas Daquele que venceu a morte e nos deu a vida eterna. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja sempre preparado para dar uma resposta a todo aquele que lhe pedir para dar a raz\u00e3o da esperan\u00e7a que voc\u00ea tem, mas nunca se esque\u00e7a de fazer isso com mansid\u00e3o e respeito.\n \nFazer disc\u00edpulos come\u00e7a em sua casa, em sua fam\u00edlia \u2013 come\u00e7a onde voc\u00ea est\u00e1! Deus colocou voc\u00ea em sua casa, escola, faculdade, local de trabalho e vizinhan\u00e7a por um motivo!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#mensagem #prega\u00e7\u00e3o #cristaos #cristianismo #evangelho #enviados #ide #discipulos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo", "hashtags": ["mensagem", "prega\u00e7\u00e3o", "cristaos", "cristianismo", "evangelho", "enviados", "ide", "discipulos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2OCOe13/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18058913560386515", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-11T16:04:44.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=XpoV3aghEtwAX9WPox-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5oA1hseMa0FhJod_FYiPCt9CERL_kp5wrO7vh4Mkukg&oe=645FF6DF&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=XpoV3aghEtwAX9WPox-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5oA1hseMa0FhJod_FYiPCt9CERL_kp5wrO7vh4Mkukg&oe=645FF6DF&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=V62v-aG61lYAX9NC8e5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADrB_WJ3iQ9ulrytG0Q0UaEFX2mBqWSDY9sP78Ct7ryg&oe=64600066&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=arlvXfDAcNcAX8iKwYE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB61wGKJvFiICTbrxOIVh9pR3X2LQI3qgSABOTu9m-xNQ&oe=64600596&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=g3oc-19ADbcAX9yzJ89&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDf01YRp1d5RbAE9TxcyguXc0QyflrDXmsMaLMwlcXEg&oe=645F377C&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=XYwBiKug9s4AX_-Bj8S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4Sn_rhbOVPfEhp9X6ZjhosNAarGz0-wiXPtuYgGzgLA&oe=64609293&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wZkyqeWZYdkAX-0PLt7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhpOQIMpwbLmUFbiUMpaL5evr4aGRK7PmjP1TB3vcZnA&oe=64609A3F&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=vrdsB4g_03gAX84XBS1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYvAMlWbr6sRHWiWgd2pZyjQrLui1wMQu5tAharKmhBw&oe=645FE554&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=2RHupdLOecgAX8rzKid&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKta7qSEgssOmXXTlD-GN1bo74PwfB8VwyWRk-VRMHiw&oe=64602315&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=L8NHgDUTyxEAX-8jPxI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMHKlpYUvjkIB_C0s3mS3mjJOLtdSGtdp1dk49QzJCgA&oe=6460D2CB&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 61, "timestamp": "2023-04-11T12:14:10.000Z", "childPosts": [{"id": "3078579101867043353", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTueoZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTueoZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=XpoV3aghEtwAX9WPox-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5oA1hseMa0FhJod_FYiPCt9CERL_kp5wrO7vh4Mkukg&oe=645FF6DF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX9JeFsF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUXwfkkXursUFLhwuHtJs0Gj4ft8faVngG36bzxIeQxA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579101875481593", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOqv5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOqv5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=V62v-aG61lYAX9NC8e5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADrB_WJ3iQ9ulrytG0Q0UaEFX2mBqWSDY9sP78Ct7ryg&oe=64600066&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875390872", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOUmY", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOUmY/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=arlvXfDAcNcAX8iKwYE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB61wGKJvFiICTbrxOIVh9pR3X2LQI3qgSABOTu9m-xNQ&oe=64600596&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875516193", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOzMh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOzMh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=g3oc-19ADbcAX9yzJ89&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDf01YRp1d5RbAE9TxcyguXc0QyflrDXmsMaLMwlcXEg&oe=645F377C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101858596146", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTOQUy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTOQUy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=XYwBiKug9s4AX_-Bj8S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4Sn_rhbOVPfEhp9X6ZjhosNAarGz0-wiXPtuYgGzgLA&oe=64609293&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875509070", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOxdO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOxdO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wZkyqeWZYdkAX-0PLt7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhpOQIMpwbLmUFbiUMpaL5evr4aGRK7PmjP1TB3vcZnA&oe=64609A3F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101866948766", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTuHie", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTuHie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=vrdsB4g_03gAX84XBS1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDYvAMlWbr6sRHWiWgd2pZyjQrLui1wMQu5tAharKmhBw&oe=645FE554&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883763276", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUuQpM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUuQpM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=2RHupdLOecgAX8rzKid&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCKta7qSEgssOmXXTlD-GN1bo74PwfB8VwyWRk-VRMHiw&oe=64602315&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883857155", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUunkD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUunkD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=L8NHgDUTyxEAX-8jPxI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMHKlpYUvjkIB_C0s3mS3mjJOLtdSGtdp1dk49QzJCgA&oe=6460D2CB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbhx4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX9JeFsF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDUXwfkkXursUFLhwuHtJs0Gj4ft8faVngG36bzxIeQxA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078782411056273666", "type": "Image", "shortCode": "Cq6CEpvutkC", "caption": "PARAB\u00c9NS PAIZ\u00c3O!\n\nO parab\u00e9ns de hoje \u00e9 do tamanho do mundo!\n\nNosso l\u00edder espiritual @carlitopaes representa os sonhos e as realiza\u00e7\u00f5es de uma fam\u00edlia que tem aprendido que ningu\u00e9m faz nada grande sozinho.\n\nObrigado paiz\u00e3o pelo amor, lideran\u00e7a e encorajamento para seguirmos em frente, fazendo tudo com excel\u00eancia e cada vez maior!\n\nFeliz anivers\u00e1rio!\n\n\u201cAssim ser\u00e1 aben\u00e7oado o homem que teme o Senhor!\u201d\n\u202d\u202dSalmos\u202c \u202d128\u202c:\u202d4", "hashtags": [], "mentions": ["carlitopaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq6CEpvutkC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340511734_209545438465243_789833418063719416_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=t6bC_BxvfcYAX9IFouN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmhy7lIu6Z59V63t2Ty87C9VACZQQBPxBlL_g5Om5xyA&oe=6460237C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 38, "timestamp": "2023-04-11T18:58:05.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX-D-M--&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDy6P04JPDERPjcky6wc5IP9GH58IDO5-_uk_8-sRVRxQ&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3080444393270367445", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq_79rTOVTV", "caption": "TBT TIKVAH \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nCom alegria proclamamos que Cristo vive! Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a. Ele nos inspira e nos ensina.\n\nJesus, ao caminhar por lugares, enxergava pessoas, percebia suas necessidades e, em simples encontros, transformava-lhes a vida. \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u2026\u201d Lucas 24:6 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79rTOVTV/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "17985835681986666", "text": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "cleiazanoni", "timestamp": "2023-04-15T19:37:36.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966230544462860", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-04-14T11:38:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18278585395140161", "text": "Ele est\u00e1 vivoooo \ud83e\udd79", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-14T10:43:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17960266052405697", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-14T10:02:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973118727245344", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-14T03:18:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988062158823143", "text": "ELE \u00c9 A NOSSA ESPERAN\u00c7A \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18284110933107789", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NufxNWq5GaUAX9ilTY6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMTrNLOQe1d8yuj7xvAxBV6yFuACeQbEnjwBYViLH9UA&oe=645F1389&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NufxNWq5GaUAX9ilTY6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMTrNLOQe1d8yuj7xvAxBV6yFuACeQbEnjwBYViLH9UA&oe=645F1389&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=YEc06TFcDwAAX8WRVbt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0Qr432FtgGk4myd3-deEZjoLYZ4NoqyrVdnsmNic1YA&oe=6460628F&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=fYoCPnwzewAAX-EeFLm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmMt-s-nVHKUZCQcyd99JBvolqYH_3JqcKX1FGMCIPcg&oe=6460E367&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=JMzviQr-7gAAX96wCRh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0OlI3ZEmYU2p8Fq44IvJxn6wdaWVikBb8tgp7947XSA&oe=6460091C&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ay01Wx2OKJEAX9a2gX7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAu0Zlb2BAL9HsAv9dbIRJ4cjXWW582kLjO4tuFkRFpHQ&oe=645F4B3D&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dnza_VITHPsAX_wYUAh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLBbZdkESU4Ku-EluUlo_fwingpsJ9eFSH7oo25SHPeQ&oe=645F6F1C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 101, "timestamp": "2023-04-14T02:00:09.000Z", "childPosts": [{"id": "3080444387012452712", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOSFo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOSFo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=NufxNWq5GaUAX9ilTY6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMTrNLOQe1d8yuj7xvAxBV6yFuACeQbEnjwBYViLH9UA&oe=645F1389&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=9r_oFsON3r0AX_6GF3i&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7CoztfZJB2UgDYqD9zM1i24wK7WQYZMLXpBcaNDXEfg&oe=6460E0C8&_nc_sid=83d603", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3080444387004125959", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lduhMH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lduhMH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=YEc06TFcDwAAX8WRVbt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB0Qr432FtgGk4myd3-deEZjoLYZ4NoqyrVdnsmNic1YA&oe=6460628F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387062729147", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lhOEm7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lhOEm7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=fYoCPnwzewAAX-EeFLm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmMt-s-nVHKUZCQcyd99JBvolqYH_3JqcKX1FGMCIPcg&oe=6460E367&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387004249919", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldu_c_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldu_c_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=JMzviQr-7gAAX96wCRh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0OlI3ZEmYU2p8Fq44IvJxn6wdaWVikBb8tgp7947XSA&oe=6460091C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444386995613068", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldOC2M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldOC2M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ay01Wx2OKJEAX9a2gX7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAu0Zlb2BAL9HsAv9dbIRJ4cjXWW582kLjO4tuFkRFpHQ&oe=645F4B3D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387012441553", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOPXR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOPXR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=dnza_VITHPsAX_wYUAh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLBbZdkESU4Ku-EluUlo_fwingpsJ9eFSH7oo25SHPeQ&oe=645F6F1C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fjed5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=9r_oFsON3r0AX_6GF3i&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7CoztfZJB2UgDYqD9zM1i24wK7WQYZMLXpBcaNDXEfg&oe=6460E0C8&_nc_sid=83d603", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3078138955284172343", "type": "Video", "shortCode": "Cq3vxI3AU43", "caption": "VERDADEIRAMENTE LIVRES \n\nSomos livres porque a cruz est\u00e1 vazia! Somos livres porque apesar de n\u00e3o merecermos, Jesus se entregou por cada um de n\u00f3s! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\u201cPortanto, se o Filho os libertar, voc\u00eas de fato ser\u00e3o livres.\u201d Jo\u00e3o 8:36 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #livres #liberdade #jesus #ressurrei\u00e7\u00e3o #evangelho #cristianismo", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "livres", "liberdade", "jesus", "ressurrei\u00e7\u00e3o", "evangelho", "cristianismo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3vxI3AU43/", "commentsCount": 18, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17884007432779097", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "renatavillatoro", "timestamp": "2023-04-11T16:16:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17924197613690186", "text": "Foi topp\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "mauriciusbio", "timestamp": "2023-04-11T12:31:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17879436530794060", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "flavioviaboni", "timestamp": "2023-04-11T08:54:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952076226532994", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T05:05:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17894497721730361", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "maeduca.fisica96", "timestamp": "2023-04-11T01:59:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17870200799882936", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25 n\u00e3o superei ainda", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T23:53:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18203754169222372", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "camis_acosta", "timestamp": "2023-04-10T23:47:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18357454180022550", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-10T23:45:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17919922217618607", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17983049804010777", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-10T22:27:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fjoi7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340688390_216756361044341_7202878087018591289_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fjoi7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=B2ROpvK2JYEAX9mf5ms&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBH5MddXamVjSHsUWNZM4SYJgbzeoxkRef_v-hM-poOnw&oe=645C7799&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fjoi7-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/340931896_635522721731735_7661048564240014439_n.mp4?_nc_ht=instagram.fjoi7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=cy1O2SrgvjwAX_JGJxE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEu_nVas4hqhBLQW4jjZUzc3A1axV55cirQQAjrSbeug&oe=645C7689&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 325, "videoViewCount": 1934, "videoPlayCount": 5734, "timestamp": "2023-04-10T21:41:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 25.566, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fjoi7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fjoi7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_S-qzG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBh7gTnB-akrehsH-Kdfd2cIKefZgzvNemYXQ8jEPL0aA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907166631974287", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq27EK2ulWP", "caption": "ESPERAN\u00c7A VIVA\n\nNossa esperan\u00e7a \u00e9 viva! Nossa f\u00e9 est\u00e1 em Jesus que se entregou por n\u00f3s e no terceiro dia ressuscitou! \n\nMesmo n\u00e3o sendo merecedores, Jesus nos convida para sua mesa, a estar junto com Ele e a viver mediante suas palavras! \n\nEle te chama independente de como voc\u00ea est\u00e1, Ele te espera e anseia por sua chegada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EK2ulWP/", "commentsCount": 15, "firstComment": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "18061959313376494", "text": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-11T23:53:45.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17961563279410748", "text": "Foi simplesmente EXTRAORDIN\u00c1RIO! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "thalesbio", "timestamp": "2023-04-11T15:33:29.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18010308937544476", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T02:35:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966529056174075", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o ainda est\u00e1 exultante \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18225832435200988", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-10T20:18:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18356538451013610", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "bii_siilvaa", "timestamp": "2023-04-10T18:41:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989736491784195", "text": "\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "katinha_varandas", "timestamp": "2023-04-10T18:20:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966223575362871", "text": "Ele vive \ud83d\udd25", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-10T16:35:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17869711760879884", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-10T15:51:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971911353491310", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T15:28:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vD03Rndm5uQAX_Qf6XU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDQ2lPtdGlNBDNCbI-bOoUOKPHyxkCL7ueCBiI6D5SaA&oe=6460E8F0&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vD03Rndm5uQAX_Qf6XU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDQ2lPtdGlNBDNCbI-bOoUOKPHyxkCL7ueCBiI6D5SaA&oe=6460E8F0&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=8WaUf7WI85oAX8sv-aX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCV4WnxD69jjMhJgvDa2OvXo_f3UWZWETKOSudaRdp8uw&oe=64608DD3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=9oNdEK-ovS0AX-sjQS8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCRxu6-Ww7KgQtEbPlHyBiWzubjRouyCtjtJgGHtrUjEA&oe=645FB55E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=pXOqwGNsJ10AX8iPksX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDc6hbuFvWyYz2Oh-QeeaZQn_ZnY_gRVwGcFkSYfSomBA&oe=64607645&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=MW06253v_BYAX9He0Fv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiW0U70eOH4gPmzqMpGwerua5Qy1bMKG6evH_Qto5QvQ&oe=645F1B65&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=NIKtvWIzVgsAX8aV1g_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6gxtAr2NCe2TzS3ci4C-g9vAILvBXDU_7jX4ZC_fVIw&oe=64602CCD&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=0StnSS9_o8gAX_qHPvG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3CILeNmmaGiAlwHeYjCIhHwkaxJyeNBff0rXMMQoZyg&oe=6460ECC6&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ma6dkUQqHDEAX_hLsrs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCE2jx-pX0OzXQF-urhTT449dhKqRPve5d7q-NUvyr6Jg&oe=645FC3FF&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=l_K20g1Z4l8AX-vmYf7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKT25Za8zSKMgHIp5bR_eutFIPfKPj6VSWqUdXepwOhw&oe=64601DF3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=NHZ22g1eylEAX-IZMd7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfb2sKGZ-EIrY72_iou5rjXp8uzV-Bm58-8R2OmjURAw&oe=645FB0E1&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 199, "timestamp": "2023-04-10T13:59:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3077907158914375079", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDquR2n", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDquR2n/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vD03Rndm5uQAX_Qf6XU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDQ2lPtdGlNBDNCbI-bOoUOKPHyxkCL7ueCBiI6D5SaA&oe=6460E8F0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_uKmpS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUR1e6ZowXW19_TtX2-3z6e87D2p9SeBq8YDdNjYHBPA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907158864019952", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuMHw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuMHw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=8WaUf7WI85oAX8sv-aX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCV4WnxD69jjMhJgvDa2OvXo_f3UWZWETKOSudaRdp8uw&oe=64608DD3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158948081657", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDsu2_5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDsu2_5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=9oNdEK-ovS0AX-sjQS8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCRxu6-Ww7KgQtEbPlHyBiWzubjRouyCtjtJgGHtrUjEA&oe=645FB55E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158847453642", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDmu_nK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDmu_nK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1207, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=pXOqwGNsJ10AX8iPksX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDc6hbuFvWyYz2Oh-QeeaZQn_ZnY_gRVwGcFkSYfSomBA&oe=64607645&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158863994909", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuGAd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuGAd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=MW06253v_BYAX9He0Fv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiW0U70eOH4gPmzqMpGwerua5Qy1bMKG6evH_Qto5QvQ&oe=645F1B65&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158889280519", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDpOjQH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDpOjQH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=NIKtvWIzVgsAX8aV1g_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD6gxtAr2NCe2TzS3ci4C-g9vAILvBXDU_7jX4ZC_fVIw&oe=64602CCD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872477595", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOc-b", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOc-b/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=0StnSS9_o8gAX_qHPvG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3CILeNmmaGiAlwHeYjCIhHwkaxJyeNBff0rXMMQoZyg&oe=6460ECC6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872456656", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOX3Q", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOX3Q/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ma6dkUQqHDEAX_hLsrs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCE2jx-pX0OzXQF-urhTT449dhKqRPve5d7q-NUvyr6Jg&oe=645FC3FF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872390587", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOHu7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOHu7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=l_K20g1Z4l8AX-vmYf7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKT25Za8zSKMgHIp5bR_eutFIPfKPj6VSWqUdXepwOhw&oe=64601DF3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158864197601", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnu3fh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnu3fh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=NHZ22g1eylEAX-IZMd7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfb2sKGZ-EIrY72_iou5rjXp8uzV-Bm58-8R2OmjURAw&oe=645FB0E1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_uKmpS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUR1e6ZowXW19_TtX2-3z6e87D2p9SeBq8YDdNjYHBPA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3098408014032806322", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr_waw1piGy", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nVoc\u00ea foi colocado na terra para se preparar para a eternidade ao lado de Deus! \n \nOramos para que sua f\u00e9 seja ativada e voc\u00ea e sua fam\u00edlia sejam impulsionados para uma semana cheia de maravilhas e ben\u00e7\u00e3os dos c\u00e9us! \n\nJESUS VIVE! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_waw1piGy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=-qWkiqTe9LsAX-RlaYO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCv7sqmUMzn12XfLLLMrxAq2LOPUbyA8nGhgYql1q0B0w&oe=645F6EB8&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=-qWkiqTe9LsAX-RlaYO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCv7sqmUMzn12XfLLLMrxAq2LOPUbyA8nGhgYql1q0B0w&oe=645F6EB8&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=gCjKvMk1NOkAX-ymIBH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVjfNC_oc_WQ4hcwqlYBVZRMio2KoUcFt48PrnX12ZfA&oe=64607F46&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=7uV3U_IZlf0AX-IgNOG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDp77jYemc8YAFmZoMg-S8l3Kl-wo3l8VBYc3lblh51qA&oe=6460E1CB&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=K3qKdA3opMkAX8EZvzW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDL0Mr6HumSn5A3oARC7ZE8Stkm47YJCpt_i3iwK8trlA&oe=64606416&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=vbsNFdvkUf0AX_q0ljC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGihmoIB7IASyC0GqB2UYA_DG0TumXw8mkoia_FvbtGw&oe=64602261&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_6eTfVYJufIAX-ZRPPF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKdIP5EECo6AULR0YOd0LejxHq9SFYLvM6a4HjxQ2qdg&oe=645F9ECE&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=X0zWHWTPLHsAX8QDDEf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgg1R0QBOAVAPGnBKoRLp0SY9l6EglysIKVnPxbH5j5g&oe=646090B1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=xVf3yC8KlpoAX9ks4pV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqB1FZcL6-QjMWbIc1pDzU138MzrhsWfYWnuPOOoI8QQ&oe=6460B2C8&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=QozT9-vk3WUAX_Zf8_q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBciAqaGt-9Zf59ptCCG39hr-3e_EISOcUwucH8Pb9hgw&oe=645F2C80&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=oSnf6V-n-B8AX_qu-zE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDv2jNtCfDNE_C3ei2PmLS7hn7Se0i7TqsM6pueX2Z-7A&oe=645F3624&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 79, "timestamp": "2023-05-08T20:50:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3098389384872196000", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJfeg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJfeg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=-qWkiqTe9LsAX-RlaYO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCv7sqmUMzn12XfLLLMrxAq2LOPUbyA8nGhgYql1q0B0w&oe=645F6EB8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384888876390", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGJH1m", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGJH1m/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=gCjKvMk1NOkAX-ymIBH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVjfNC_oc_WQ4hcwqlYBVZRMio2KoUcFt48PrnX12ZfA&oe=64607F46&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384905685444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrHJPnE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrHJPnE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=7uV3U_IZlf0AX-IgNOG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDp77jYemc8YAFmZoMg-S8l3Kl-wo3l8VBYc3lblh51qA&oe=6460E1CB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384989650081", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrMJiyh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrMJiyh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=K3qKdA3opMkAX8EZvzW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDL0Mr6HumSn5A3oARC7ZE8Stkm47YJCpt_i3iwK8trlA&oe=64606416&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880562493", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpaE9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpaE9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=vbsNFdvkUf0AX_q0ljC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGihmoIB7IASyC0GqB2UYA_DG0TumXw8mkoia_FvbtGw&oe=64602261&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880609297", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFplgR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFplgR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=_6eTfVYJufIAX-ZRPPF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKdIP5EECo6AULR0YOd0LejxHq9SFYLvM6a4HjxQ2qdg&oe=645F9ECE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880534620", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpTRc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpTRc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=X0zWHWTPLHsAX8QDDEf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgg1R0QBOAVAPGnBKoRLp0SY9l6EglysIKVnPxbH5j5g&oe=646090B1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384897430444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGpwOs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGpwOs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=xVf3yC8KlpoAX9ks4pV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqB1FZcL6-QjMWbIc1pDzU138MzrhsWfYWnuPOOoI8QQ&oe=6460B2C8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880646785", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpuqB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpuqB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=QozT9-vk3WUAX_Zf8_q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBciAqaGt-9Zf59ptCCG39hr-3e_EISOcUwucH8Pb9hgw&oe=645F2C80&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384872139484", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJRrc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJRrc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=oSnf6V-n-B8AX_qu-zE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDv2jNtCfDNE_C3ei2PmLS7hn7Se0i7TqsM6pueX2Z-7A&oe=645F3624&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3076395782266670507", "type": "Video", "shortCode": "Cqxjaoeg82r", "caption": "JESUS TRANSFORMA \n\nEle muda hist\u00f3rias e entrega prop\u00f3sitos! A esperan\u00e7a em Jesus nos proporciona uma vida abundante! \n \nTIKVAH \ud83c\udf43", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqxjaoeg82r/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "latestComments": [{"id": "17982235061022907", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:34:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17980695800034036", "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-10T14:23:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18015728776552426", "text": "MEU DEUS\ud83d\udd25\ud83e\udd79", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-09T03:06:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17870440055875847", "text": "Eu e minha casa Serviremos ao Senhor!!!", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-08T23:30:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18327469231074439", "text": "Meu Deussssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-04-08T15:48:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17922312866691870", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-08T14:53:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17972262824227958", "text": "Deus \u00e9 maravilhoso! TIKVAH \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-08T14:12:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18006644275571159", "text": "Gl\u00f3ria a Deus! N\u00e2o podemos perder a esperan\u00e7a. Deus \u00e9 bom.\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-08T12:41:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbcn9-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340142783_1195512294470151_2586612677428578381_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fbcn9-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=lc2nGN3DpcAAX8twApV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-cSV5q2JEd-X6XCdD7hzhoLYK4XgZjNsyEa8enMDKZA&oe=645CD7D3&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbcn9-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_791762612281976_4329736053804042622_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbcn9-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=6TjehARfWW0AX9jzXut&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAOzt8NQpM9gNf9jugDWWOBfyv0oaXrQUXmwANVc3fYuA&oe=645C5B8A&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 74, "videoViewCount": 507, "videoPlayCount": 1003, "timestamp": "2023-04-08T12:00:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 124.901, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbcn9-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbcn9-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_kiUC4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCw0ARLqfb8d6SsybyMFBxC28cIEWreOim9AdpgXEUh8g&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3072912180626833816", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqlLVjoO8GY", "caption": "PAIX\u00c3O SACRIFICIAL\n\nO amor de Deus por n\u00f3s n\u00e3o foi apenas uma promessa entregue a n\u00f3s pelos profetas, mas ele se revelou de forma extraordin\u00e1ria e completa na entrega sacrificial e apaixonada de Jesus. \n\nO pr\u00f3prio amor se revelou de forma intensa, tr\u00e1gica, apaixonada, poderosa e sacrificial por n\u00f3s\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVjoO8GY/", "commentsCount": 2, "firstComment": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "latestComments": [{"id": "18004486990717961", "text": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "ownerUsername": "gisele2reis", "timestamp": "2023-04-06T12:31:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17975360570022733", "text": "@gisele2reis oi Gisele! Come\u00e7a as 18:00! Esperamos por voc\u00ea \ud83c\udf89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "timestamp": "2023-04-06T14:35:16.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=CXgec_I2Dd8AX-XbmoF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuoarOIPHQAocgl5Sir2q0qJO3HuQxWEsGX10AZ7lSUA&oe=645EFDAE&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=CXgec_I2Dd8AX-XbmoF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuoarOIPHQAocgl5Sir2q0qJO3HuQxWEsGX10AZ7lSUA&oe=645EFDAE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=4MYfqWl8yNUAX-qEu_k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvODL_BPa4PGtIDnEbXsfaFg8DCt1UYMaU2IRjV_7a8Q&oe=64601FE8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=30Rj59cnCxEAX-_AjsH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAaRo7O0ldxBaDM8SB0Kq7xQejsK9S5iXNHf1BnQP8hQw&oe=645FF283&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MWlccQ35IVgAX8bM39D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPcCw794qfgd8JqnHltyVe8hS3TcdDHWCj2AbTn-v6jw&oe=645F89DD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=g6lY0KIHr0IAX-tHW-B&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmSMGq9Vdcimv71o29EH4lsOGtuulyGlVcI5NqHKp2Eg&oe=646046F3&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=bUzc9IU13ooAX8Vl0oE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcYTBo41YukP0VundlNCkhQOBxr-bRRGfecugpFYWwFA&oe=646028A2&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=MB6zeCN0gtoAX9m-YA9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCsjkHCPqphP96Q9DgO9J42B-bbljvtHAJOidKaPZEBcg&oe=64603E09&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=HafG0YxMpYkAX-y-L9T&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtBmYsmlBo78pyy7Dl-a_4_Yq-xT7SR7yA3blIsed5Ig&oe=64605314&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 70, "timestamp": "2023-04-03T16:34:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3072912174293371453", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuso9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuso9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=CXgec_I2Dd8AX-XbmoF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuoarOIPHQAocgl5Sir2q0qJO3HuQxWEsGX10AZ7lSUA&oe=645EFDAE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293397775", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuzEP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuzEP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=4MYfqWl8yNUAX-qEu_k&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvODL_BPa4PGtIDnEbXsfaFg8DCt1UYMaU2IRjV_7a8Q&oe=64601FE8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293250149", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuPBl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuPBl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=30Rj59cnCxEAX-_AjsH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAaRo7O0ldxBaDM8SB0Kq7xQejsK9S5iXNHf1BnQP8hQw&oe=645FF283&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293416848", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduu3uQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduu3uQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=MWlccQ35IVgAX8bM39D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPcCw794qfgd8JqnHltyVe8hS3TcdDHWCj2AbTn-v6jw&oe=645F89DD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293230014", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuKG-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuKG-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=g6lY0KIHr0IAX-tHW-B&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmSMGq9Vdcimv71o29EH4lsOGtuulyGlVcI5NqHKp2Eg&oe=646046F3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174301815391", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVdvO6Jf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVdvO6Jf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=bUzc9IU13ooAX8Vl0oE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcYTBo41YukP0VundlNCkhQOBxr-bRRGfecugpFYWwFA&oe=646028A2&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174284859345", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduOOfR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduOOfR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=MB6zeCN0gtoAX9m-YA9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCsjkHCPqphP96Q9DgO9J42B-bbljvtHAJOidKaPZEBcg&oe=64603E09&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293340699", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduulIb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduulIb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fslz15-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=HafG0YxMpYkAX-y-L9T&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtBmYsmlBo78pyy7Dl-a_4_Yq-xT7SR7yA3blIsed5Ig&oe=64605314&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3071580463115982369", "type": "Video", "shortCode": "CqgcihDDtYh", "caption": "FALTAM 7 DIAS PARA O TIKVAH! \ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nO link para inscri\u00e7\u00e3o est\u00e1 Bio! Envie para sua fam\u00edlia e amigos e vamos juntos celebrar a nossa viva esperan\u00e7a! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejadacidadesantoandre #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao", "hashtags": ["tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesantoandre", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgcihDDtYh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18094255987318615", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-04-01T23:17:00.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.furt1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339490263_769285907949102_3676020240279418331_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.furt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=vbdt4P1zu24AX9eed-N&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtRg_iPkSitrGQgXKLY6c3x5jL0jsmuImZ_1ZZzo6lLA&oe=645CC387&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.furt1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/310492996_510531597752810_3006174226013986507_n.mp4?_nc_ht=instagram.furt1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=zBktLeUH9PsAX8mdYpR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBYMOmbVId5x9x_-voNSKpeVi_IK4ICwnlhmc2gJtn6Q&oe=645CD63A&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 45, "videoViewCount": 253, "videoPlayCount": 886, "timestamp": "2023-04-01T20:29:55.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 13.584, "isSponsored": false}, {"id": "3066978424023832853", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqQGKCJulkV", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja conosco nesse domingo \u00e0s 18:00 na IC S\u00e3o Bernardo \ud83d\udccd Esperamos por voc\u00ea! \n\nEndere\u00e7o: Rua 23 de maio 80 - Bairro Anchieta \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejasaobernardodocampo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo #saobernardo #igrejasbc", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "igrejasaobernardodocampo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo", "saobernardo", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqQGKCJulkV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=-xDLTf6RRksAX8JscVx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKyC1xfszC4OHiqw_uC_bkWaGW0ZnNzglPrd-lWGZZbA&oe=645F364B&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=-xDLTf6RRksAX8JscVx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKyC1xfszC4OHiqw_uC_bkWaGW0ZnNzglPrd-lWGZZbA&oe=645F364B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-T8K2ND3_woAX9SF8AD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGVjIXLEvWfT7b32P9tL5vR2AhX8qmmfqlaPgpMPWdpA&oe=645F748B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ykyTTRVxQicAX-f8uG4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRrEBB-zh3G19oM0pfrDKwe7qNvM8xPLz0-yxgZj3SAQ&oe=6460CA02&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=n822__ZMwGAAX8adgKX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCue09rk--N3cbeMTxg90onhUisRZ-_LzYHKpQvbr5Cqw&oe=646055A0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=CCn38qy0u6YAX9-xrvK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3M639tZ85Xb6jv6kNLxwgAeo2lMcmxnN4u2rqOFTBEw&oe=64604019&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 52, "timestamp": "2023-03-26T12:05:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3066655288300412744", "type": "Image", "shortCode": "CqO8ryjuB9I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8ryjuB9I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=-xDLTf6RRksAX8JscVx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBKyC1xfszC4OHiqw_uC_bkWaGW0ZnNzglPrd-lWGZZbA&oe=645F364B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308848868", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykONjk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykONjk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=-T8K2ND3_woAX9SF8AD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGVjIXLEvWfT7b32P9tL5vR2AhX8qmmfqlaPgpMPWdpA&oe=645F748B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288342527712", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rymOr7g", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rymOr7g/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ykyTTRVxQicAX-f8uG4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRrEBB-zh3G19oM0pfrDKwe7qNvM8xPLz0-yxgZj3SAQ&oe=6460CA02&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308851620", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOOOk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOOOk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=n822__ZMwGAAX8adgKX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCue09rk--N3cbeMTxg90onhUisRZ-_LzYHKpQvbr5Cqw&oe=646055A0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308809432", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOD7Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOD7Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fbhx7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=CCn38qy0u6YAX9-xrvK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3M639tZ85Xb6jv6kNLxwgAeo2lMcmxnN4u2rqOFTBEw&oe=64604019&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3066541656065648564", "type": "Image", "shortCode": "CqOi2OSuye0", "caption": "40 DIAS COM JESUS #5\n\nVoc\u00ea sabia que foi projetado para viver a partir do c\u00e9u? Que existe um prop\u00f3sito divino e eterno para quem voc\u00ea \u00e9 e faz?\n\nPara viver nesta dimens\u00e3o, a mordomia nos ajuda a entender que a nossa vida n\u00e3o pertence a n\u00f3s, mas a Deus. Mordomia? Sim, o mordomo \u00e9 aquele que administra algo que n\u00e3o \u00e9 dele e o faz com zelo e apre\u00e7o. \n\nJesus nos ensinou que o nosso estilo de vida precisa revelar os valores do Reino dos c\u00e9us. Como disc\u00edpulos, revelamos que n\u00e3o somos donos do nosso nariz, mas mordomos dele e que tudo o que somos pertence a Deus. \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para saber mais sobre uma mordomia que restaura e impulsiona, para um viver pleno e cheio de significado. Te esperamos!", "hashtags": ["5"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqOi2OSuye0/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17927071058583774", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-26T17:17:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18225354340204494", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leda_amigurumi", "timestamp": "2023-03-26T03:10:22.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17972164109326240", "text": "Vamoos!! \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-25T22:00:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17928585011654420", "text": "Yessssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 vamossss!", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-25T21:42:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18201019921245960", "text": "Vamosss Familia!!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-25T21:41:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337548176_479434020953185_948207127666344862_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fsgn2-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wTB4bjWHB5UAX8w7I0r&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGJxoUIL26swq7lsmsA7QTe3lLe5LFjbfj_5A2GNbMyw&oe=645F9F05&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 29, "timestamp": "2023-03-25T21:37:53.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3070855035307658818", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cqd3mJwO45C", "caption": "MORDOMIA CRIST\u00c3 \n\nA mordomia na vida crist\u00e3 far\u00e1 com que a sua vida e relacionamento com Deus n\u00e3o sejam marcados por momentos pontuais, mas transformar\u00e1 a sua vida em um canal do c\u00e9u na terra. \n\nVoc\u00ea foi projetado para viver a partir do c\u00e9u! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo  #igrejasaobernardo #igrejasbc #conselho #cristaos #mensagembiblica #palavra #bibliadiaria #pregacao #sbc", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "conselho", "cristaos", "mensagembiblica", "palavra", "bibliadiaria", "pregacao", "sbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mJwO45C/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17960357402414429", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-31T20:35:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18037834528451333", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-31T20:29:29.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CcR-eN5PhxsAX9BIMgr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsvydhapYy7YQ0h9T2OCgklTS2KS8f62GpoX5wAIGlGA&oe=6460DF2E&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CcR-eN5PhxsAX9BIMgr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsvydhapYy7YQ0h9T2OCgklTS2KS8f62GpoX5wAIGlGA&oe=6460DF2E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=eMoY1XaiciYAX838q1q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHbp-FEkSc5jTyOJ-iRSRkfbIazsvhlqvRi7zpLJxWEQ&oe=645F5ED9&_nc_sid=83d603", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=JwcGQ6EWhFIAX_2eNJc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfAK-PE7zh7WnsuDmSftbwHkkRm-Uy1_0Lyw8pt_Y82A&oe=6460479C&_nc_sid=83d603", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=w5k2uDMYsS0AX8vWD2i&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqlrPal0Hz8dVMSxDmeCg8N-_CA-tPl5Q8MjZriQn52A&oe=645FDE30&_nc_sid=83d603", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=ZjMSrUgdVBAAX-GdVVD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfw-C7Rh1jbIt_d-yvxOMwWjfL8kDYdrW93RV_gz7c4w&oe=6460ABA1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=dmuJSyIIp0UAX_wIvVo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBG-5JAeMR6HymmxLFEISDU0ymuZeB6-w-VJyUW4--REQ&oe=645F7DBB&_nc_sid=83d603", "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZEpMneyrEOQAX8loiML&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmroDJDxuEpdAzxznkBN4kCpVimmWKDoKELNyFm3nRbw&oe=645F075B&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 25, "timestamp": "2023-03-31T20:27:48.000Z", "childPosts": [{"id": "3070855028898705187", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyOq8j", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyOq8j/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CcR-eN5PhxsAX9BIMgr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAsvydhapYy7YQ0h9T2OCgklTS2KS8f62GpoX5wAIGlGA&oe=6460DF2E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028957470864", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD1u2CQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD1u2CQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=eMoY1XaiciYAX838q1q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHbp-FEkSc5jTyOJ-iRSRkfbIazsvhlqvRi7zpLJxWEQ&oe=645F5ED9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923947355", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzu9lb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzu9lb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=JwcGQ6EWhFIAX_2eNJc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfAK-PE7zh7WnsuDmSftbwHkkRm-Uy1_0Lyw8pt_Y82A&oe=6460479C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028906923090", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyuBRS", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyuBRS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=w5k2uDMYsS0AX8vWD2i&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAqlrPal0Hz8dVMSxDmeCg8N-_CA-tPl5Q8MjZriQn52A&oe=645FDE30&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028907105857", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyut5B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyut5B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=ZjMSrUgdVBAAX-GdVVD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfw-C7Rh1jbIt_d-yvxOMwWjfL8kDYdrW93RV_gz7c4w&oe=6460ABA1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923765519", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzuRMP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzuRMP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=dmuJSyIIp0UAX_wIvVo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBG-5JAeMR6HymmxLFEISDU0ymuZeB6-w-VJyUW4--REQ&oe=645F7DBB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028932246156", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD0OnqM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD0OnqM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=ZEpMneyrEOQAX8loiML&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCmroDJDxuEpdAzxznkBN4kCpVimmWKDoKELNyFm3nRbw&oe=645F075B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3075956758628418082", "type": "Video", "shortCode": "Cqv_l_2gkIi", "caption": "\u00c9 AMANH\u00c3 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nVOC\u00ca EST\u00c1 PREPARADO?! N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE FAZER O CHECKLIST \u2705\n\n- ESTEJA COM O CORA\u00c7\u00c3O ABERTO\n- CHEGUE COM 30 MINUTOS DE ANTECED\u00caNCIA \n- LEVE 1KG DE ALIMENTO N\u00c3O PEREC\u00cdVEL \n- ESTEJA COM O INGRESSO EM M\u00c3OS (qr code) \n\nTIKVAH te espera \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqv_l_2gkIi/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17997187294753261", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-07T22:36:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971058810332632", "text": "ALELUIAAAAAA\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alinymatoss", "timestamp": "2023-04-07T22:28:41.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18016901764553122", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-07T21:58:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18211840426213524", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-07T21:35:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988144316935118", "text": "CHEGOOOOOU", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-07T21:27:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339970847_936000384308817_2046322949715633283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=QVHhWJFYX70AX-eNgYN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbdKd6IdOhXTAUq7Kzg-2aSu1Ce7BAR054wr7Cb9Hnkw&oe=645C68E5&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_6747206261961329_7223592657847366766_n.mp4?_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=kIIKfr1-GFwAX8lLQqK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-08XEPLeLYRcjfi4_286LQ6JDUj-_tA1ijUs9AduRDg&oe=645CEC06&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 97, "videoViewCount": 869, "videoPlayCount": 2885, "timestamp": "2023-04-07T21:25:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Teatro Lauro Gomes", "locationId": "2853346", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 27.214, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX_QLKz0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuwYQq5TUK0mWLcbbE-uboj7s-2Nj3f_tdeIM_dl36-Q&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3071614785280915553", "type": "Video", "shortCode": "CqgkV-Dgbhh", "caption": "Alegrei-me com os que me disseram: \u201cVamos \u00e0 casa do Senhor!\u201d\rSalmo 122:1\n\nNesse domingo dia 02/04 venha celebrar com sua fam\u00edlia Igreja da Cidade \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nCom celebra\u00e7\u00f5es exclusivas para crian\u00e7as  de 0 a 12 anos.\n\nTraga seu caderno da Campanha 40 dias no evangelho de Mateus e venha celebrar a Jesus com toda sua fam\u00edlia!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgkV-Dgbhh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18045074866425738", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rodrigocarvalhoa79", "timestamp": "2023-04-01T21:50:18.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338722059_132625883076727_5971397825372207617_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=RgqogpHEClEAX8GDg9x&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDAzY2gc7nK8epAiGBK0cbjh74TRIidDGOXGXxYrhRo5A&oe=645CBBC2&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_741566131027585_2743845458647494294_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8xfbtYhIZVQAX8BTMln&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_uw_gejgYDQghKpdWqVwwIdOC96I7bN8a_oBtzl01ZA&oe=645CBF33&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 43, "videoViewCount": 388, "videoPlayCount": 796, "timestamp": "2023-04-01T21:38:12.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 92.253, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX8vjP1v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-hV5KTAB0103VaCc1krHZEX9YMIjGpgg7l21DIxfutQ&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3073058832709080279", "type": "Video", "shortCode": "CqlsroBgFTX", "caption": "ELE EST\u00c1 PERTO! \n\nJesus est\u00e1 mais perto do que voc\u00ea imagina, voc\u00ea s\u00f3 precisa O perceber! Ele te espera de bra\u00e7os abertos e se voc\u00ea deseja ter um encontro extraordin\u00e1rio com o Pai, esteja conosco no Especial de P\u00e1scoa TIKVAH! \n\nNesse s\u00e1bado 08/04 com sess\u00e3o \u00e0s 16:00 e \u00e0s 19:00, o ingresso \u00e9 gratuito! \nLINK NA BIO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#teatro #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #saobernardo #igrejasaobernardo #igrejasantoandre #santoandre #cristaos #eventocrist\u00e3o #teatromusical #p\u00e1scoa #pascoa2023 #jesus #testemunho", "hashtags": ["teatro", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "saobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasantoandre", "santoandre", "cristaos", "eventocrist\u00e3o", "teatromusical", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "jesus", "testemunho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlsroBgFTX/", "commentsCount": 17, "firstComment": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "latestComments": [{"id": "18263488903130408", "text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-04-05T18:16:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17909798924732745", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "solangestorti", "timestamp": "2023-04-05T17:35:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18000529519709342", "text": "Te amo @suelybio \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "narelmidori", "timestamp": "2023-04-05T01:20:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17994478705710423", "text": "\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-04T12:40:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17996309752759692", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T01:15:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18056930329367672", "text": "Nossa @suelybio chorei! Que lindo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-04T00:41:53.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17991780805845850", "text": "@talitacamilorr \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-04T04:00:56.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17983912561968492", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alexanderbio", "timestamp": "2023-04-04T00:16:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18168118054302333", "text": "Que lindo!\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "lua.fidelis", "timestamp": "2023-04-03T22:39:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982693563086574", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-03T22:25:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339140563_883567729380262_6881049419912948459_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=OzXRRobHdZ0AX_HxnW2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_wFMb13D9AtUGu8LkeBqrdqfSbzYSjeziq5t9qntIiw&oe=645C601D&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_175467008639011_6601769929208486148_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=cDrvJNsnNbsAX9K44qG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDo_8TzFfFGjb_jWLQfAZn_25d9Wnb-4GpyFzv8E_Vq-A&oe=645C6200&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 99, "videoViewCount": 366, "videoPlayCount": 809, "timestamp": "2023-04-03T21:34:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 176.704, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX9eGupn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZ9LDTv8rjpj5pWmSyEoWPpefstvQpKR-WCdTAr3_-aA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3070145489719748870", "type": "Video", "shortCode": "CqbWQ57g2kG", "caption": "ESPERAN\u00c7A \n\nJesus nos ensina que para herdarmos o Reino dos C\u00e9us precisamos ter a mesma perspectiva de uma crian\u00e7a, enxerga-lo com simplicidade e honestidade.\n\nE voc\u00ea, como responderia essa pergunta? \u201cPor que Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a?\u201d \n\nVenha para nosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa e receba maior convic\u00e7\u00e3o de sua resposta! Acesse o link na Bio e garanta seu ingresso gratuitamente! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#autodepascoa #teatrocrist\u00e3o #igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #pascoa2023 #pascoa \n#igrejasaocaetano #saocaetano #maua #igrejamaua", "hashtags": ["autodepascoa", "teatrocrist\u00e3o", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "pascoa2023", "pascoa", "igrejasaocaetano", "saocaetano", "maua", "igrejamaua"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqbWQ57g2kG/", "commentsCount": 31, "firstComment": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "latestComments": [{"id": "17851146680950074", "text": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-01T23:41:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17992248973734190", "text": "ESSA GALERINHA \u00c9 DEMAIS\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:37.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18134850706289668", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17990647687746021", "text": "Forte demais", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:26:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18133674115290698", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:25:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925028604675484", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joiceaaline", "timestamp": "2023-03-31T02:20:52.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17968806068472722", "text": "Amei \u2764\ufe0f...Estas crian\u00e7as s\u00e3o demais", "ownerUsername": "danielebalestero", "timestamp": "2023-03-31T01:45:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17928820157571425", "text": "Aaaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-03-31T01:39:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1328, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338758001_886533775970286_2315269982414096195_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=_nn2rZN-jykAX_ThsPL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAaHbjml5zQotCIgULPelLA5SUhDSYbF5b_Fq2wZ_tMeA&oe=645CA1C6&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_916942499520826_5315152813692347431_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=7xI59W5CbeAAX-KRZTC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAo8PCPAVS8HjtgV2qhABHo-sWjwFHMV3_Ifvl-Y-s9aQ&oe=645C6549&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 124, "videoViewCount": 975, "videoPlayCount": 2855, "timestamp": "2023-03-30T21:00:18.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 47.555, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX-KN0-x&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNoeHSpQ-fD0EO-f-8DX9ffq89ZQmy7vzuJiXDLfrR-A&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3061405283889706475", "type": "Image", "shortCode": "Cp8S-K7v_Xr", "caption": "40 DIAS COM JESUS #4\n\nO minist\u00e9rio de Jesus Cristo foi marcado por ensinos, discursos e obras, e toda a sua palavra era vivida de maneira real e intensa.\n\nComo profeta, Jesus trouxe a realidade do Reino para a terra. Como a\u00e7\u00e3o apost\u00f3lica, ele se moveu para alcan\u00e7ar as pessoas nas mais diversas realidades, amando de forma intensa e intencional cada pessoa. Nas mais diversas realidades, Jesus mostrou que a sua miss\u00e3o era revelar o cora\u00e7\u00e3o do Pai e, de forma sobrenatural, trouxe cura e restaura\u00e7\u00e3o.\n\nSabia que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o longe que a m\u00e3o de Deus n\u00e3o possa te alcan\u00e7ar?\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus. \nO que voc\u00ea acha que pode acontecer se voc\u00ea disser sim para Deus?\nVai ser muito bom ter voc\u00ea com a gente e juntos, aprendermos sobre o minist\u00e9rio de Jesus.", "hashtags": ["4"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp8S-K7v_Xr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336346354_1219568552015298_3506177891753228090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=IHxFHR6YMoYAX-Yeu2q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnbcgRp5Y9JJQqeilcr5hsCIPVSAF6Sw4Q7w9pqrY9qw&oe=6460B2D8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 15, "timestamp": "2023-03-18T19:32:50.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3070879710998413321", "type": "Video", "shortCode": "Cqd9NOyA8AJ", "caption": "ESPERAN\u00c7A DA PROVIS\u00c3O \n\nA confian\u00e7a em Deus nos faz descansar Nele e permite que deixemos nossas vidas nas m\u00e3os Dele! \nA esperan\u00e7a da provis\u00e3o nos possibilita enxergar Ele agir em absolutamente todos os detalhes! \n\nCom isso, te convidamos a confiar em Deus e a refor\u00e7ar a sua esperan\u00e7a de que Ele vai prover tudo em sua vida! Esteja conosco no Espet\u00e1culo de P\u00e1scoa TIKVAH e seja ativado a depositar toda sua esperan\u00e7a e confian\u00e7a Nele\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\nLINK NA BIO para inscri\u00e7\u00e3o GRATUITA! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #teatrosantoandre #casamento #testemunhodef\u00e9 #casamentocristao #cristaos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #santoandre #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["tikvah", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "teatrosantoandre", "casamento", "testemunhodef\u00e9", "casamentocristao", "cristaos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "santoandre", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd9NOyA8AJ/", "commentsCount": 20, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17998458955742925", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "julianagarcia_sanches", "timestamp": "2023-04-04T13:29:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17979898612912014", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-04T12:55:55.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18355859785033007", "text": "Lindo \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "ministeriosolteiroefeliz", "timestamp": "2023-04-02T02:01:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18001626604662036", "text": "\ud83e\udd79\ud83e\udd0d", "ownerUsername": "perolastewart", "timestamp": "2023-04-01T21:11:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18349963828057787", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-01T02:50:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17921923061689473", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nilson.pinheiros", "timestamp": "2023-04-01T00:47:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18355616578006007", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T23:40:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18071516905333040", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d casal top", "ownerUsername": "raul.tosatti", "timestamp": "2023-03-31T23:25:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17978952659087960", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o maravilhosos. Deus esteja sempre presente nessa uni\u00e3o linda. Amo voc\u00eas.", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-31T23:02:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17871549692864421", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-03-31T22:48:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1913, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsac1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338741778_1646127525809524_1138438051881175004_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fsac1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=9nWX6PojwlYAX97iC0u&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXoipBr_VGBHDPNjkVtxb01htNAadK-chrcqB5THQ-DQ&oe=645CBB19&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fsac1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_907110300565043_5367368082187650183_n.mp4?_nc_ht=instagram.fsac1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=eBCMNds9v_sAX8Di5CO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaxUBngm_rIakdK1fMRDzRkK9Bj7Zk9Id9D2gkt0lKIg&oe=645CC563&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 104, "videoViewCount": 764, "videoPlayCount": 1269, "timestamp": "2023-03-31T21:21:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 152.927, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX8UTmSt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQKqXKFsBc67crT04bfQzKUspgvSyGhZXKXKZ0gVExng&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3058428392815230378", "type": "Image", "shortCode": "CpxuGtEuH2q", "caption": "CORAGEM PARA AVAN\u00c7AR \n\n\u202d \u201cPois Deus n\u00e3o nos deu esp\u00edrito de covardia, mas de poder, de amor e de equil\u00edbrio.\u201d 2 Tim\u00f3teo\u202c \u202d1\u202c:\u202d7\u202c\n\nN\u00e3o permita que as lutas desfoquem a sua vis\u00e3o, a ponto de voc\u00ea ver apenas as impossibilidades \u00e0 sua frente.\n\nSeja renovada pela coragem que vem do c\u00e9u! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n______________\n\nNosso Feminina de amanh\u00e3 est\u00e1 muito especial e voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nTeremos a honra de receber a @gi_demizu e vai ser incr\u00edvel!\n\nVem FEMININA! \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": ["gi_demizu"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpxuGtEuH2q/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17984914027825271", "text": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "gi_demizu", "timestamp": "2023-03-14T17:09:52.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335650167_173789971687202_1796269917476541900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=ptZbzYqwx5gAX_BRG3N&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfBQuQ9tKp_QxK_YY6DsE3qQGZQvWm_QdGwYIy2ABNJg&oe=6460627B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 19, "timestamp": "2023-03-14T16:58:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3073506801145106075", "type": "Video", "shortCode": "CqnSibJAE6b", "caption": "A SUA VIDA \u00c9 MOVIDA PELA ESPERAN\u00c7A! \n\nAs circunst\u00e2ncias v\u00e3o te desanimar, mas a f\u00e9 em Jesus vai te renovar! \n\nNesse s\u00e1bado, voc\u00ea est\u00e1 convidado para o espet\u00e1culo TIKVAH! Voc\u00ea precisa de esperan\u00e7a! \n\nOs ingressos s\u00e3o LIMITADOS e GRATUITOS, adquira no link da BIO! Esperamos por voc\u00eas \ud83c\udff9\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasantoandre #igrejasaobernardo #tikvah #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao #cristaos #cristianismo #p\u00e1scoa #pascoa2023 #teatropascoa #eventosantoandre #eventosaobernardo #igrejamaua #igrejasaocaetano #espetaculo #teatromusical #musicalcrist\u00e3o", "hashtags": ["igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "tikvah", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao", "cristaos", "cristianismo", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "teatropascoa", "eventosantoandre", "eventosaobernardo", "igrejamaua", "igrejasaocaetano", "espetaculo", "teatromusical", "musicalcrist\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqnSibJAE6b/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17970439259207310", "text": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T14:52:52.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18213785524215637", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathalycastija", "timestamp": "2023-04-04T13:59:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18205758103216982", "text": "\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-04T12:31:33.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339166902_165926633031024_3556506309263517543_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=RYbdJn6wJwIAX-1ZtQe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLEV8CdU7eOTBqyWvj5LnVnf5Jj5bQ-mo5eCmp7yDWQA&oe=645CF38C&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1537499086745855_5605923913905367143_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=OUWUOGQIW8IAX-_av2b&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAY_5rYylDQD9WQ5krwc-HxrDWNms3qqbdXqEE2tdwtyg&oe=645CC2B8&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 602, "videoPlayCount": 2221, "timestamp": "2023-04-04T12:18:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 64.807, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX9Z2uWC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgVprKGDIQsx52C-faz21ozS-cv9YZ8Ugf_krxmW7psA&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3061302657625022032", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cp77owxst5Q", "caption": "CELEBRA\u00c7\u00c3O \n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 18h teremos nossa segunda celebra\u00e7\u00e3o em novo endere\u00e7o e ser\u00e1 demais te receber! \n\nVamos juntos adorar Jesus e ouvir tudo que Ele tem para n\u00f3s juntos!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta - SBC", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77owxst5Q/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18351258340045526", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-03-19T15:28:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18203537584243357", "text": "Vamooos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-18T21:49:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971738364325937", "text": "@gibragan", "ownerUsername": "diogomarc", "timestamp": "2023-03-18T20:43:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=EJzDt5nAHyEAX8nH9Sz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2HPtz1eZu2ZtwDqshu1Juc7Em824P-De63vwCBsSI5g&oe=645FE7FB&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=EJzDt5nAHyEAX8nH9Sz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2HPtz1eZu2ZtwDqshu1Juc7Em824P-De63vwCBsSI5g&oe=645FE7FB&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=zhi4tb-kOSwAX8FasYd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuhjIfy2ZgF6ky7-BX9gXLH7e-YZ-3ZLuZYan9tZFzOQ&oe=64604884&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=P0-C4Spd7Y0AX8G8fIJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3A1Vxy-TgwNSIShn4f9eW-Z7Y8OjjVogsBWw0ZGSIlA&oe=6460D487&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=mVyUjKv-24EAX9-I2N6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfMLH0mmwJVz6sv-Zyj4I9gQQbYUO5va_ZHPHP6BhVvg&oe=64607054&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=TQi15XxkM0oAX-8Snpa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDOg2nchx351DVD4xq5HZY0mUmkimelp2eLZmI-FjCnw&oe=64606B47&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=mU4j6nkN-jsAX_TBmPO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxoNmV8r3amOvx6UE8cmjCYLrtWyDsknmdL0nLXb0zGA&oe=645FF7A6&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=be4yVIbj6eIAX_c59RE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCeEFsOg8D96qxV5WaNfXHvrVXAYcKjUBZXJNm0d4C0SQ&oe=645F21A1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=QNpBUhl_YzgAX_aznpr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXLRJ0u7adQsGaSyepJtzgPuQjIMvjblxZOoQxK8C94A&oe=6460CAE0&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=ezRWmjd0auoAX9t3S-F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxd6Ftx01YH0xa7WU3vnMeQHCXD7DBqmPLCd-1ZiDDIw&oe=645F7553&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=4Rq_IVEJXxAAX94O3iF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6l2VJEX1g1kyhHe4dERWv0GA4tbnqBnHKS6ZfcnKIHA&oe=6460AE78&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 71, "timestamp": "2023-03-18T16:08:56.000Z", "childPosts": [{"id": "3061302651182604552", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxs2EI", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxs2EI/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=EJzDt5nAHyEAX8nH9Sz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2HPtz1eZu2ZtwDqshu1Juc7Em824P-De63vwCBsSI5g&oe=645FE7FB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650964319961", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqksJ7Z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqksJ7Z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=zhi4tb-kOSwAX8FasYd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuhjIfy2ZgF6ky7-BX9gXLH7e-YZ-3ZLuZYan9tZFzOQ&oe=64604884&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989536554", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMWUq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMWUq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=P0-C4Spd7Y0AX8G8fIJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3A1Vxy-TgwNSIShn4f9eW-Z7Y8OjjVogsBWw0ZGSIlA&oe=6460D487&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989584583", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMiDH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMiDH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=mVyUjKv-24EAX9-I2N6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfMLH0mmwJVz6sv-Zyj4I9gQQbYUO5va_ZHPHP6BhVvg&oe=64607054&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651174169924", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxMq1E", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxMq1E/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=TQi15XxkM0oAX-8Snpa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDOg2nchx351DVD4xq5HZY0mUmkimelp2eLZmI-FjCnw&oe=64606B47&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972838677", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlMpsV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlMpsV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=mU4j6nkN-jsAX_TBmPO&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxoNmV8r3amOvx6UE8cmjCYLrtWyDsknmdL0nLXb0zGA&oe=645FF7A6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981065772", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsCQs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsCQs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=be4yVIbj6eIAX_c59RE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCeEFsOg8D96qxV5WaNfXHvrVXAYcKjUBZXJNm0d4C0SQ&oe=645F21A1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972883844", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlM0uE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlM0uE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=QNpBUhl_YzgAX_aznpr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXLRJ0u7adQsGaSyepJtzgPuQjIMvjblxZOoQxK8C94A&oe=6460CAE0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651123724577", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oquMPEh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oquMPEh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=ezRWmjd0auoAX9t3S-F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxd6Ftx01YH0xa7WU3vnMeQHCXD7DBqmPLCd-1ZiDDIw&oe=645F7553&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981097877", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsKGV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsKGV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=4Rq_IVEJXxAAX94O3iF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6l2VJEX1g1kyhHe4dERWv0GA4tbnqBnHKS6ZfcnKIHA&oe=6460AE78&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056339203164575202", "type": "Image", "shortCode": "CpqTE_luZXi", "caption": "CONHE\u00c7A OS PASTORES DA IC S\u00c3O BERNARDO\n\nO Pr. Thales e a Juliana nasceram no ABC e est\u00e3o casados h\u00e1 11 anos. Eles est\u00e3o na Rede de Igrejas desde 2018, quando foram adotados pela IC e plantaram a IC Santo Andr\u00e9.\n\nDesde 2018, a hist\u00f3ria da fam\u00edlia Bio vem sendo constru\u00edda na IC com uma profunda transforma\u00e7\u00e3o, ado\u00e7\u00e3o, envio e ordena\u00e7\u00e3o pastoral e lideran\u00e7a da igreja local e da Base 011.\n\nThales tem forma\u00e7\u00e3o em teologia e Juliana em marketing.\n\nNos \u00faltimos anos serviram na IC Santo Andr\u00e9 e, no final de 2022, foram enviados para o Ponto de Partida em S\u00e3o Bernardo, para liderar a planta\u00e7\u00e3o da Igreja naquela cidade.\n\nAl\u00e9m dos filhos espirituais, Thales e Juliana tem um lindo filho, Felipe, de 1 ano e meio.\n\nO sonho que est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o desse amado casal para a ICSBC: chamar os FILHOS de volta para a casa do Pai! \n\nOre por nossos pastores, seus filhos e o trabalho na cidade de SBC!\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTE_luZXi/", "commentsCount": 12, "firstComment": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17985676252908078", "text": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cassiaborotto", "timestamp": "2023-03-13T21:05:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17968841810480030", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-13T16:37:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17884618883804133", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T12:41:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988815614852878", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolmad04", "timestamp": "2023-03-12T09:37:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17981406814866378", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "thaistorti", "timestamp": "2023-03-12T02:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17945143352600984", "text": "amo demais essa fam\u00edlia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-11T23:39:43.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989791385857181", "text": "Eu amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T22:48:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17946008111439111", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-03-11T22:31:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17877729581827860", "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-03-11T20:45:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982197707964687", "text": "Fam\u00edlia top! \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-03-11T20:38:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334862229_917113576268895_3125226642545608832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyto1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=LxuFVFQIpDAAX_DSnYo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA65xehgJnlFQt3G2yBTXsJzRhtSLpBJ9wU5VJl_0FGSg&oe=6460D923&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 64, "timestamp": "2023-03-11T19:47:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056928220776224927", "type": "Image", "shortCode": "CpsZAU_O9if", "caption": "40 DIAS COM JESUS #3\n\nO n\u00famero de evang\u00e9licos no Brasil tem crescido muito nos \u00faltimos anos. Mas, ser\u00e1 que ser evang\u00e9lico \u00e9 ser disc\u00edpulo de Cristo?\nDisc\u00edpulo n\u00e3o \u00e9 aquele que sabe algo sobre Jesus, mas algu\u00e9m que realmente vive essa verdade, um relacionamento onde uma pessoa transfere para outra vida e a leva para um processo de desenvolvimento e crescimento.\nA vida de Jesus Cristo mudou e continua mudando a maneira de viver os nossos dias e, um dia de cada vez, nossa miss\u00e3o \u00e9 experimentar a maravilhosa d\u00e1diva da vida e frutificar na terra para aben\u00e7oar as pessoas.\n\nMeu Pai \u00e9 glorificado pelo fato de voc\u00eas darem muito fruto; e assim ser\u00e3o meus disc\u00edpulos. Jo\u00e3o 15:8\n\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus, e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para, neste domingo, juntos aprendermos sobre o discipulado de Jesus.", "hashtags": ["3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsZAU_O9if/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334557353_1266460730608868_5122702555338299084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=6t57kyWKdfsAX8AnyMD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA68ylBDeZNpfRlZfiNy1Y4mP3b3ExKkfYlfwhHLD7TzA&oe=645F0754&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 12, "timestamp": "2023-03-12T15:17:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3055742289431165782", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpoLWwWrvtW", "caption": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo\n\nS\u00e3o Bernardo do Campo \u00e9 uma cidade rica em hist\u00f3ria e de grande representatividade no cen\u00e1rio nacional. Inicialmente conhecida como \u201ccapital dos m\u00f3veis\u201d pelo grande n\u00famero de ind\u00fastrias moveleiras que ajudaram a desenvolver a cidade no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, foi tamb\u00e9m, mais tarde, ber\u00e7o da ind\u00fastria automobil\u00edstica nacional. \n\nE nessa linda cidade, a planta\u00e7\u00e3o da Igreja da Cidade passou por algumas fases onde os primeiros grupos come\u00e7aram a partir da @ic.santoandre e tamb\u00e9m algumas celebra\u00e7\u00f5es aconteceram, passando por celebra\u00e7\u00f5es mensais e quinzenais. E ali vimos o amor pela cidade crescer no cora\u00e7\u00e3o dos l\u00edderes Pr @thalesbio e @jupagliuso, que intercederam para que a IC fosse estabelecida na cidade. \n\nHoje a IC S\u00e3o Bernardo \u00e9 uma realidade e come\u00e7amos as celebra\u00e7\u00f5es semanais, em um local pr\u00f3prio alugado na Rua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta. \n\nVoc\u00ea \u00e9 convidado para conhecer e ser parte de nossa fam\u00edlia.\n\nMais do que um lugar para frequentar, uma fam\u00edlia para pertencer!\n\nBem-vindo \u00e0 Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo!", "hashtags": [], "mentions": ["ic.santoandre", "thalesbio", "jupagliuso,"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWwWrvtW/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18056072581388582", "text": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camilamiss", "timestamp": "2023-03-12T15:09:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17911066133710290", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-11T04:12:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18003536965570703", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-11T01:08:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17916474200695646", "text": "Que alegria \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T00:43:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925860975661046", "text": "Vai ser incr\u00edvel!!! \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-11T00:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=C85LIXEikaQAX8hSj0X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQUHiULDyRhx2AljIvZCqh5JE_ld9-D1bXd1gxJJCPLw&oe=645F3926&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=C85LIXEikaQAX8hSj0X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQUHiULDyRhx2AljIvZCqh5JE_ld9-D1bXd1gxJJCPLw&oe=645F3926&_nc_sid=83d603", "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=KZiqpS2LOVYAX-B4kNU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDa0G0w2Zs5q__Mi3T6LY-euTylzKAtOKl-Z3-h9Or-UA&oe=64600336&_nc_sid=83d603", "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=CfnKGGUw5K4AX_bkdQ1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAU4s2bhN2Ij-jJQ-h_aQo1Xn_I2eYOZ8zmjxtFibzwBw&oe=645F5BE9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3JbDvJraceYAX98pY6A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1fp7wHREHGZw8kSpHWIK8HNeYSyEShlEjJHVn1Fwaww&oe=645FD918&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 80, "timestamp": "2023-03-11T00:01:29.000Z", "childPosts": [{"id": "3055742282208379802", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpoLAOa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpoLAOa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=C85LIXEikaQAX8hSj0X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQUHiULDyRhx2AljIvZCqh5JE_ld9-D1bXd1gxJJCPLw&oe=645F3926&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282166624692", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWplruG0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWplruG0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=KZiqpS2LOVYAX-B4kNU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDa0G0w2Zs5q__Mi3T6LY-euTylzKAtOKl-Z3-h9Or-UA&oe=64600336&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282518769835", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWp6rDCr", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWp6rDCr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=CfnKGGUw5K4AX_bkdQ1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAU4s2bhN2Ij-jJQ-h_aQo1Xn_I2eYOZ8zmjxtFibzwBw&oe=645F5BE9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282183354433", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpmrihB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpmrihB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flim17-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3JbDvJraceYAX98pY6A&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1fp7wHREHGZw8kSpHWIK8HNeYSyEShlEjJHVn1Fwaww&oe=645FD918&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054292020953397722", "type": "Image", "shortCode": "CpjBmklPLna", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBmklPLna/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332147594_1269958033602187_1131882023060223252_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GNbu9348aDwAX8SKkGU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAtYO5g-0fOjBM6HuG537JY3fqYpYdI95xwqMx5dASMQ&oe=645F5321&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-09T00:00:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054291582992558423", "type": "Image", "shortCode": "CpjBgMsvKlX", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBgMsvKlX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334326290_3473326879570967_8795778349322412915_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=kJkNq71y2oIAX-4xp45&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAH0HdV3M1qu-_oAWZKuJAsLFoDexIj9I9QHUV3tJeGwA&oe=645F97DD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-08T23:59:11.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056340152192887314", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpqTSzcOGoS", "caption": "DA CIDADE PARA CIDADES E NA\u00c7\u00d5ES \n\nO maior legado da Igreja \u00e9 plantar Igrejas. E a Igreja da Cidade est\u00e1 100% comprometida com isso. \n\n\u00c9 o nosso ano de \u201cFazer Disc\u00edpulos\u201d e o post de hoje \u00e9 para celebrarmos juntos onde j\u00e1 chegamos como uma fam\u00edlia para pertencer. No Brasil e no mundo, seguimos avan\u00e7ando, espelhando e espalhando a mensagem de Jesus, alcan\u00e7ando vidas na certeza de que o melhor ainda est\u00e1 por vir!\n \nVamos juntos?\nEnvolva-se! \ud83d\ude00\n\n@ic.sjcampos\n@redeigrejas\n@pontodepartidaic", "hashtags": [], "mentions": ["ic.sjcampos", "redeigrejas", "pontodepartidaic"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSzcOGoS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=12xC_0tTuLkAX_tSmml&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiFocTZidgDcAsAuKaEMvR_gHglo7Hpr954jZCXkGS-Q&oe=6460204E&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=12xC_0tTuLkAX_tSmml&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiFocTZidgDcAsAuKaEMvR_gHglo7Hpr954jZCXkGS-Q&oe=6460204E&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=NMXGbn7ceG8AX8jz_4O&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFHnD0F-RmnYnHi1-UbLSMGvuT6wZxg9q_p0a3N5n-fg&oe=645F13C8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=rag7vPohmTUAX8DHq7L&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfzBSgROe4MwfAgAy_qmUyYlx1sqScmXgHVjqOPnXwpQ&oe=6460DBA6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=G-aHKgK9wa4AX_u83GU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBd3AN5BbSxHTMX3C_0M-3ZPNvP0sBB4zhb-f0hss0DyQ&oe=6460C45F&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=dbIeiXpyb0UAX8y2Iqf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA24UGWxIZpH8TAfmHGgXuHhcCLA4we6-HCPlwDa5ltbQ&oe=645F5845&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ds3iF5fOHRwAX_triNy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9eue6cYcZWvznEHnganYkQqS4gaxL17swoF_KHIxclw&oe=646058DD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0-ezO8mKTk0AX-x1ZLt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNanxGZlQc_t8HXLBvKVHOPXlelPAoohwTPsVCkL3UwA&oe=645F7B21&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=p76lgp1V02sAX88vQC0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCD-FOPUYMoSt17Rp-00BLUcuP-Rf-0umpq7a_1fCQ1GA&oe=645F00BE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Fm01Iund_6oAX9aRjOe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvk6bR7gJi43AbKZKt8ocO4xcA1fZaP8YWDktBdVHY6Q&oe=645F790C&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=0wO3fnW6KC0AX-z2ly2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSGHuDQw9_jPPPg1GOZPzVAytZxktCtIuPErH_2o0_nA&oe=645EFF29&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 36, "timestamp": "2023-03-11T19:49:19.000Z", "childPosts": [{"id": "3056340145842880313", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthuv85", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthuv85/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=12xC_0tTuLkAX_tSmml&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiFocTZidgDcAsAuKaEMvR_gHglo7Hpr954jZCXkGS-Q&oe=6460204E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851301704", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO39I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO39I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=NMXGbn7ceG8AX8jz_4O&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCFHnD0F-RmnYnHi1-UbLSMGvuT6wZxg9q_p0a3N5n-fg&oe=645F13C8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145842836263", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthulMn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthulMn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=rag7vPohmTUAX8DHq7L&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfzBSgROe4MwfAgAy_qmUyYlx1sqScmXgHVjqOPnXwpQ&oe=6460DBA6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851313669", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO64F", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO64F/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=G-aHKgK9wa4AX_u83GU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBd3AN5BbSxHTMX3C_0M-3ZPNvP0sBB4zhb-f0hss0DyQ&oe=6460C45F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145783989600", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOGVg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOGVg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=dbIeiXpyb0UAX8y2Iqf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA24UGWxIZpH8TAfmHGgXuHhcCLA4we6-HCPlwDa5ltbQ&oe=645F5845&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145876373144", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStjug6Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStjug6Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ds3iF5fOHRwAX_triNy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9eue6cYcZWvznEHnganYkQqS4gaxL17swoF_KHIxclw&oe=646058DD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784078146", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOb9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOb9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=0-ezO8mKTk0AX-x1ZLt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNanxGZlQc_t8HXLBvKVHOPXlelPAoohwTPsVCkL3UwA&oe=645F7B21&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784058404", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOXIk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOXIk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=p76lgp1V02sAX88vQC0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCD-FOPUYMoSt17Rp-00BLUcuP-Rf-0umpq7a_1fCQ1GA&oe=645F00BE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784004791", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOKC3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOKC3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Fm01Iund_6oAX9aRjOe&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvk6bR7gJi43AbKZKt8ocO4xcA1fZaP8YWDktBdVHY6Q&oe=645F790C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145775819917", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStdu7yN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStdu7yN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcai21-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=0wO3fnW6KC0AX-z2ly2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSGHuDQw9_jPPPg1GOZPzVAytZxktCtIuPErH_2o0_nA&oe=645EFF29&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3057846411878676195", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpvpxxFuzbj", "caption": "Seguimos em nossa jornada nos 40 dias que antecedem a P\u00e1scoa do Senhor!\n\nTem sido um tempo para refletirmos sobre a nossa caminhada ao lado de Jesus, lidando com nossas fraquezas e, mais uma vez, buscando Nele a for\u00e7a e a solu\u00e7\u00e3o para cada uma delas.\n\nJejuns n\u00e3o mudam Deus, jejuns mudam a gente! (Pr Carlito Paes)\n\nS\u00e3o dias para tamb\u00e9m buscarmos Nele a restaura\u00e7\u00e3o e o perd\u00e3o para todos os nossos relacionamentos, de forma a testemunharmos da transforma\u00e7\u00e3o do Senhor sobre nosso temperamento e car\u00e1ter.\n\nEncorajamos voc\u00ea a manter alta sua expectativa diante de tudo o que o Senhor far\u00e1 nestes pr\u00f3ximos dias, afinal Ele ressuscitou e vivo est\u00e1!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxxFuzbj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=fb8IbBLxdkQAX-_-edy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSbTlkft7t6qGSaWpQeQLlE6Ktn_g4mu9pbzinSpyUWA&oe=645F2961&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=fb8IbBLxdkQAX-_-edy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSbTlkft7t6qGSaWpQeQLlE6Ktn_g4mu9pbzinSpyUWA&oe=645F2961&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=ZGZlvzfwSSEAX-oZy54&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHZOPabaKyNgSk62EBw4n8y3qpuixEnAVjzqqTi6kFkw&oe=64603705&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=KarlAyhRUuQAX_VQdvb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAd0dg1j8bGGklakoqzNiWTaTCQY-5e8uPeFUoZgudUtg&oe=645FB9F2&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=qYg0wt9sEwoAX9uja_1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIn41esDUnhW-1xlWLhZY02IqsPKk54qTxgF5SGXx9kg&oe=64600EFC&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-13T21:42:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3057846408179240160", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOkzg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOkzg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=fb8IbBLxdkQAX-_-edy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSbTlkft7t6qGSaWpQeQLlE6Ktn_g4mu9pbzinSpyUWA&oe=645F2961&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408170901763", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtouxED", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtouxED/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=ZGZlvzfwSSEAX-oZy54&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHZOPabaKyNgSk62EBw4n8y3qpuixEnAVjzqqTi6kFkw&oe=64603705&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408179217402", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOfP6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOfP6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=KarlAyhRUuQAX_VQdvb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAd0dg1j8bGGklakoqzNiWTaTCQY-5e8uPeFUoZgudUtg&oe=645FB9F2&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408237975662", "type": "Image", "shortCode": "Cpvpxtsuohu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpvpxtsuohu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpoj1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=qYg0wt9sEwoAX9uja_1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIn41esDUnhW-1xlWLhZY02IqsPKk54qTxgF5SGXx9kg&oe=64600EFC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3057682550073797829", "type": "Video", "shortCode": "CpvEhQ5DyzF", "caption": "OI S\u00c3O BERNARDO\n\nTivemos nossa primeira celebra\u00e7\u00e3o em novo espa\u00e7o e foi incr\u00edvel! \n\nTodos os domingos \u00e0s 18h temos um encontro marcado!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80. Anchieta - SBC \ud83d\udca5\n\n#saobernardo #igreja #jesus #igrejadacidade", "hashtags": ["saobernardo", "igreja", "jesus", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvEhQ5DyzF/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17956177316440692", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rafaelhans8", "timestamp": "2023-03-13T19:09:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18008442133592663", "text": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-13T18:51:38.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17945620157604542", "text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!!!", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-13T18:05:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863481045896474", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-13T18:05:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973390226999250", "text": "Forte demais \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-13T17:23:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18250469845147396", "text": "Aaaaaaah amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-13T17:16:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18002182768720908", "text": "Yaaaaay \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-13T16:55:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988127558890978", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\ude80\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-13T16:34:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgig20-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333422972_610135711128082_3547378843948390832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fgig20-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=GSU1dzk4h18AX_iza5V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBjq99J-9y9EfBd3r0rbcR0USKSiGI5RqQIytl6UzeFGg&oe=645C830A&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fgig20-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336430994_945208486916546_6289973125969427571_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgig20-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=JJn_5H_8pakAX-6Bv-I&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjsOWx32Zz4LV5rVo-wqE3auTjB56WtcLajqOvKW9YlQ&oe=645C7390&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 65, "videoViewCount": 478, "videoPlayCount": 1700, "timestamp": "2023-03-13T16:23:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 36.781, "isSponsored": false}, {"id": "3058582119585409365", "type": "Image", "shortCode": "CpyRDuSP-lV", "caption": "INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS\n\nNosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa est\u00e1 chegando e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora!\n\nVoc\u00ea pode garantir seus ingressos se inscrevendo no link da bio (Sympla) e no dia levar 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel!\n\nSer\u00e3o 2 sess\u00f5es no Teatro Lauro Gomes em SBC no dia 8 de abril, \u00e0s 16h e 19h!\n\nNos vemos l\u00e1! \ud83c\udf3f\n\n#igreja #jesus #pascoa2023 #santoandre #saobernardodocampo #esperan\u00e7a", "hashtags": ["igreja", "jesus", "pascoa2023", "santoandre", "saobernardodocampo", "esperan\u00e7a"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpyRDuSP-lV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.frao1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335701853_903267830816026_7812104167602725303_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frao1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=k-7_GeNVnfIAX9DF0kZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDadf0hW0zlGT7Mlm6DcpZgzcOtUZ0C02H8LicW5kYHBw&oe=645FD2F1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 25, "timestamp": "2023-03-14T22:03:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054290999967673232", "type": "Image", "shortCode": "CpjBXttvuuQ", "caption": "#Umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["Umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBXttvuuQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdbd1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334280575_1429166147852593_4340434361529921056_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdbd1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ynmfvGzfOJUAX-Tvx5Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASp9u-z-10GsmKyYUAbHgZeQ8lNHAYMSPPH4eucH5DDw&oe=645F5D5A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 10, "timestamp": "2023-03-08T23:58:01.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3074241391405132583", "type": "Video", "shortCode": "Cqp5kHogWsn", "caption": "FALTAM 3 DIAS PRO NOSSO ESPET\u00c1CULO!! \n\nATEN\u00c7\u00c3O: Nossa sess\u00e3o das 19:00 est\u00e1 ESGOTADA!! \n\nGaranta seu ingresso gratuito para a sess\u00e3o das 16:00 no link da Bio! ESPERAMOS VOC\u00caS \ud83c\udf89\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#espetaculo #tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejas\u00e3ocaetano #cristaos #evangelho #jesus #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatropascoa", "hashtags": ["espetaculo", "tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejas\u00e3ocaetano", "cristaos", "evangelho", "jesus", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatropascoa"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqp5kHogWsn/", "commentsCount": 5, "firstComment": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "latestComments": [{"id": "17985201940962720", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:43:08.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17887939631810675", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:22:35.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17976686536999024", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:21:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952141890579371", "text": "Vamosss\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "dfreitas05_", "timestamp": "2023-04-05T17:57:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fbom33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339490270_1379708379458138_1285884373368251775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fbom33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=OkD1ZOJhi_cAX_LqP7u&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARZUwWfmkMomQxXnKltqhrOrUQr15shrzWOwD4qzIwAg&oe=645C8841&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fbom33-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/321718749_581956403897258_4808061470050778091_n.mp4?_nc_ht=instagram.fbom33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=bpAKVMbCgnkAX8B8yZE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQcbWnzQ-uIIHVenVKf3pFB8iKh_R3G6WZUXPyc-HuIA&oe=645CDF6A&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 58, "videoViewCount": 628, "videoPlayCount": 2152, "timestamp": "2023-04-05T12:36:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 17.857, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fbom33-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fbom33-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=0-6ISlpy_-0AX-DYmH3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3pDS7EMc4YZWcqdxOZvc2aJVxFYx5WS8fHwfHz-eiDg&oe=645FCFEA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}]