[{"id": "3097640459940824342", "type": "Image", "shortCode": "Cr9B5YYpoUW", "caption": "O RICO INSENSATO\n\nVoc\u00ea tem estado ansioso (a) diante de suas necessidades financeiras e materiais? \n\nJ\u00e1 pensou que as verdadeiras riquezas s\u00e3o as da alma, que revelam a a autenticidade de nossas vidas?\n\nA terceira li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens ser\u00e1 sobre a par\u00e1bola do Rico Insensato, a hist\u00f3ria de um homem que juntava riquezas de forma costumeira, leg\u00edtima e inocente, mas que tinha falta de contentamento e que tinha uma ideia errada do valor desta vida terrena e de seu verdadeiro uso.\n\nVamos juntos aprender o quanto Deus tem cuidado da Sua cria\u00e7\u00e3o inteira, dos passarinhos e flores at\u00e9 a coroa da cria\u00e7\u00e3o, eu e voc\u00ea.\n\nTe esperamos daqui a pouco, \u00e0s 18h! Vem!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr9B5YYpoUW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345141137_185978091018345_8637488650147452098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=g60OACIJj-EAX8nsCq7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZDfLXyalcoUnYv346l_rk1SNul9lTAvnA2zmQiYBEqA&oe=645C5B02&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-05-07T19:25:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3092732347492584534", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crrl68dp8xW", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio! O contr\u00e1rio do amor \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\n\u00c9 preciso ter muita coragem para ser bondoso!\n\nEnt\u00e3o, rompa com a indiferen\u00e7a em sua vida. Aprenda a ouvir. Estenda a m\u00e3o e fa\u00e7a algo, mesmo que simples para demonstrar o amor de Jesus!\n\nVamos viver na pr\u00e1tica o AMOR TRANSFORMADOR!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl68dp8xW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17956844459586406", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-01T01:40:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18001032229744828", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-01T01:30:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18027797143502656", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-05-01T00:55:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX_heJlX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzWT42TiYeCSxMW-jD2U2IjyNNLCnYZL4-uAhjjdqoAQ&oe=645CE4E0&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX_heJlX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzWT42TiYeCSxMW-jD2U2IjyNNLCnYZL4-uAhjjdqoAQ&oe=645CE4E0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=onzmeL49EcQAX-Gr3WC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRb5FIRonU-LyDomNjz4o_b_tmeGg1V9PsQ0HnQ0bgjQ&oe=645DD3BC&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=6KpPkQgjaZEAX-iqret&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQVlyoAsZ-p2rXXBQKRi1AC-zzK9OF-lnxipdmxX_5SA&oe=645D521A&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX_V5WjV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYibXVcZQEkRmbKMHweOUD4dMT2RaFgmH1PEtmFhuXxg&oe=645E29CE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX_HBpzq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGJC52yuVzUUb7BUqO126P1d4MQ-AVPvNH6EJydgC1aw&oe=645CFFB9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=CQUZa-PY5SsAX9IP0Vu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAL6t38FVTZHNsPClYjjmJTaAoipucP1u8Ebb_cew5vkQ&oe=645DCCF7&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=HqsdC9Wa-24AX8F96bG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDePicJNQ6upEvMD7wTHd8tHazR8g_09BV2tgBky1uo0g&oe=645C7489&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=W4dhldHgMMkAX95ftWv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2ZU3Ux1lKsk-mi4k5AcKzuC_NYw7-fZW3LQ-MsLzeig&oe=645D9535&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX86iKdK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALZ6jN_bS2cwvxG7WQVjA8IOhC72iiQDKrKZE0mylWfQ&oe=645DC5EC&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 70, "timestamp": "2023-05-01T00:54:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3092732341033170774", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpPdW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpPdW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX_heJlX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzWT42TiYeCSxMW-jD2U2IjyNNLCnYZL4-uAhjjdqoAQ&oe=645CE4E0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033310367", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpxif", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpxif/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=onzmeL49EcQAX-Gr3WC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRb5FIRonU-LyDomNjz4o_b_tmeGg1V9PsQ0HnQ0bgjQ&oe=645DD3BC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341117234750", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62hp64-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62hp64-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=6KpPkQgjaZEAX-iqret&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQVlyoAsZ-p2rXXBQKRi1AC-zzK9OF-lnxipdmxX_5SA&oe=645D521A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041685246", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJuL-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJuL-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX_V5WjV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAYibXVcZQEkRmbKMHweOUD4dMT2RaFgmH1PEtmFhuXxg&oe=645E29CE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024738378", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJExK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJExK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX_HBpzq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGJC52yuVzUUb7BUqO126P1d4MQ-AVPvNH6EJydgC1aw&oe=645CFFB9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041726927", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJ4XP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJ4XP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=CQUZa-PY5SsAX9IP0Vu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAL6t38FVTZHNsPClYjjmJTaAoipucP1u8Ebb_cew5vkQ&oe=645DCCF7&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033288027", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpsFb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpsFb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=HqsdC9Wa-24AX8F96bG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDePicJNQ6upEvMD7wTHd8tHazR8g_09BV2tgBky1uo0g&oe=645C7489&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024806369", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJVXh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJVXh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=W4dhldHgMMkAX95ftWv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD2ZU3Ux1lKsk-mi4k5AcKzuC_NYw7-fZW3LQ-MsLzeig&oe=645D9535&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041648406", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJlMW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJlMW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fybz1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX86iKdK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALZ6jN_bS2cwvxG7WQVjA8IOhC72iiQDKrKZE0mylWfQ&oe=645DC5EC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3091233671519470995", "type": "Video", "shortCode": "CrmRKVspQWT", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado? \n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra! \n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS, este domingo na #2 mensagem: As li\u00e7\u00f5es do bom samaritano. \n\nEsperamos por voc\u00ea na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #sbc #igrejasbc", "hashtags": ["2", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "sbc", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmRKVspQWT/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18005635210724306", "text": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "ownerUsername": "diaadiadeglutenfree", "timestamp": "2023-04-30T01:04:27.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343569336_1215830679299163_567605736640385985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=eBXf0U7NkRYAX9aCSkt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAOMmvNOe4fCCx9NDb1j6H9TEu_eDn77TcwzqnfRJcG0g&oe=645A3518&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-hou1-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_198569426300602_6883024551065661039_n.mp4?_nc_ht=scontent-hou1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=TWIyD2xFTV8AX8GKm3w&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwarTNJh1p3zL1bCu2BoMd6YiuN1SHEe2cAxKEo_6EVw&oe=645A1909&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 46, "videoViewCount": 186, "videoPlayCount": 456, "timestamp": "2023-04-28T23:17:33.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 57.54, "isSponsored": false}, {"id": "3091893403829839848", "type": "Image", "shortCode": "CronKtSpqfo", "caption": "O BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio, \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\nA segunda li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens trar\u00e1 a par\u00e1bola do Bom Samaritano, uma hist\u00f3ria simples mas poderosa nas palavras de Jesus, que tem inspirado por s\u00e9culos a\u00e7\u00f5es de compaix\u00e3o e ajuda humanit\u00e1ria.\n\nVamos juntos aprender o que \u00e9 preciso para viver um amor transformador e ser impulsionados a amar, se importando, se movendo, se envolvendo e contagiando!\n\nTodos os que o ouviam ficavam maravilhados com o seu entendimento e com as suas respostas. Lucas 2:47", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CronKtSpqfo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344222273_1287839358493974_8193651182518648891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=il47DFz-qtQAX8dmDbP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJCK1YqIGquHgy2nmG_QjAPsodgPSdh8b54MfVlhx6rg&oe=645CD1F9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-04-29T21:07:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3096702683315331685", "type": "Video", "shortCode": "Cr5sq72AmJl", "caption": "JESUS PREPAROU UM LUGAR PRA VOC\u00ca!\n\nEscolha sentar na mesa, escolha pertencer! \nJesus \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa! Foi por voc\u00ea que Ele se entregou \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para juntos celebrarmos a Ceia do Senhor!\n\nDomingo na IC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10h e 18h e na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr5sq72AmJl/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "latestComments": [{"id": "18332925421072276", "text": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T00:35:20.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18025960405510714", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-06T17:40:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18051807298421777", "text": "Escolha sentar na mesa\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-06T16:34:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17920653329717500", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-05-06T16:15:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17958549779525747", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-06T15:13:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344808273_1485683861835837_8652463332518943264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=_QObPgM6hWMAX-6fvjw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDuI2lQ7oHdqdnvSdKU3t_gUu43OHtThjcx2nZ4bpP2CA&oe=645A3259&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_765876661599844_8919277969930528164_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=kkUe3YJsv8cAX9WSWnz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVq2dZlxgyl52j6f-MkbLs0VZjwhA6k4A3f09Fbc1c-Q&oe=645A3033&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 60, "videoViewCount": 357, "videoPlayCount": 1378, "timestamp": "2023-05-06T12:23:13.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 79.32, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_WhGbM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmwz7VWCaaq6CYpn-GQcN6jjmRlIb67nQ0e6UVdlfGQQ&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086817606505006701", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrWlEIqJwZt", "caption": "PARAB\u00d3LAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra!\n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS!\n\nNeste domingo (23), iniciamos essa jornada de 6 semanas, na Colina e em toda a Rede de ICs! \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado!\n\n#sjc #jesus #icfamiliaparapertencer #igrejadacidade", "hashtags": ["sjc", "jesus", "icfamiliaparapertencer", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEIqJwZt/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17953038713532412", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-04-22T21:34:09.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX_YeSL5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2VYB8KeTZgkYLgtfQuiOFsHY62TPZyppjIk_SXtivDA&oe=645D2D1D&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX_YeSL5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2VYB8KeTZgkYLgtfQuiOFsHY62TPZyppjIk_SXtivDA&oe=645D2D1D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=tH1j5W_Dz3oAX_2GgrD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBFfUYpfaOdBbo9ASJpzP1iK3KPl2crX8NJ2e7gw17kA&oe=645D4CB3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=OXHK04zjEegAX-9Wce6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-UFOQFOOhb3GADvGYQw3jjW5L5xH6AxZTyEBMbz-Ydw&oe=645E4CF6&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 23, "timestamp": "2023-04-22T21:02:35.000Z", "childPosts": [{"id": "3086817602570791534", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_p6pu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_p6pu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX_YeSL5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB2VYB8KeTZgkYLgtfQuiOFsHY62TPZyppjIk_SXtivDA&oe=645D2D1D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602579120482", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEFAJsFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEFAJsFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=tH1j5W_Dz3oAX_2GgrD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBFfUYpfaOdBbo9ASJpzP1iK3KPl2crX8NJ2e7gw17kA&oe=645D4CB3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602570702158", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_pk1O", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_pk1O/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=OXHK04zjEegAX-9Wce6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-UFOQFOOhb3GADvGYQw3jjW5L5xH6AxZTyEBMbz-Ydw&oe=645E4CF6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3095393678420325654", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr1DCaCO7UW", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCaCO7UW/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17954392460412630", "text": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-05-05T23:30:03.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX-hpUkc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFmNfSK1gqFv28SPFKl-Lw3A1VmXaudFGB26pEM0PV0A&oe=645D9995&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX-hpUkc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFmNfSK1gqFv28SPFKl-Lw3A1VmXaudFGB26pEM0PV0A&oe=645D9995&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FnTyxkXZcQUAX9WZgfp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD_BFAR5K3kNQ3HgX1xfkciE09CoqXEZRrA8NDo-3mDiQ&oe=6459C420&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX9mL6L1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-mx9A2iFYfk8pFfGbofjwH6rqGib6CTx6Yz0FYPjIAA&oe=645C806E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX-6txA8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVHebc6l4jdCLQlZs3Mzcs3kImYvAdhpno3a63c8Autw&oe=645CF3BA&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 39, "timestamp": "2023-05-04T17:01:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3095393671013197389", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIu-ZN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIu-ZN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX-hpUkc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFmNfSK1gqFv28SPFKl-Lw3A1VmXaudFGB26pEM0PV0A&oe=645D9995&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8l78xi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbzgt3AhxCVqKt9RMJkkT8_chcjDbbV5Tb72qGOTkjtQ&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095392906110931249", "type": "Video", "shortCode": "Cr1C3KxAZEx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1C3KxAZEx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FnTyxkXZcQUAX9WZgfp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD_BFAR5K3kNQ3HgX1xfkciE09CoqXEZRrA8NDo-3mDiQ&oe=6459C420&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/345141252_754558096139958_330612349828635275_n.mp4?_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZoFmV_6pV8wAX929KYB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRgMp9tZgzAlaFeXUCmcwPo2K73fxn59thkUJ2IWBCOw&oe=645A28E8&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 59, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671054972660", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTLOVb0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTLOVb0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX9mL6L1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-mx9A2iFYfk8pFfGbofjwH6rqGib6CTx6Yz0FYPjIAA&oe=645C806E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671013116084", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIuqi0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIuqi0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX-6txA8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVHebc6l4jdCLQlZs3Mzcs3kImYvAdhpno3a63c8Autw&oe=645CF3BA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8l78xi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbzgt3AhxCVqKt9RMJkkT8_chcjDbbV5Tb72qGOTkjtQ&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 4, "firstComment": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "latestComments": [{"id": "18026167294469682", "text": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T20:52:32.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18175051438287851", "text": "\u00c9 Forte ! \ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-05-06T05:16:34.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17978815997010140", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-05T20:09:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17857469384950368", "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89\u2764\ufe0f\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-05T13:35:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kZyilWyzDwsAX8eP4QC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDGJaW6JQG-dIDO0Pz5q37T4zo_nI98Nqh0fy8ksajeNQ&oe=645A3415&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=2-Ffn2W1OrwAX8urL4v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAPWYmImwlBq48mLD5LJlkRCUtupae9TCpKlMxzvjhxqQ&oe=645A48A1&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 57, "videoViewCount": 254, "videoPlayCount": 973, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 57.238, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX-shWXi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSh1WixKuhnTZBRDWbZCDKTBZw5u60Q98HxDFmg_-A5A&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414866381394144", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjW_J_P9Dg", "caption": "UMA FOR\u00c7A EM MOVIMENTO \n\nEssa \u00e9 a nossa igreja e este \u00e9 o movimento que temos vivido, dia ap\u00f3s dia pela gra\u00e7a e bondade de Deus! \n\nOntem foi noite de celebrar a transi\u00e7\u00e3o da lideran\u00e7a da nossa casa IC Santo Andr\u00e9 do @thalesbio e da @julianapbio para o @affonsoroz e a @priscilaroz \n\nTivemos a palavra do Pr. Fabiano, @fabianosribeiro que nos lembrou que Atos n\u00e3o deve ser visto como um padr\u00e3o, mas como uma refer\u00eancia! \ud83c\udff9\ud83d\udca5\n\nN\u00f3s como igreja, honramos e enviamos o Pr. Thales e Juliana para seu novo desafio em S\u00e3o Bernardo, enquanto celebramos e acolhemos a nossa nova lideran\u00e7a Affonso e Priscila. \n\nOs movimentos dos c\u00e9us s\u00e3o impulsionadores de destinos e honramos a vis\u00e3o da @ic.sjcampos pelo minist\u00e9rio de nossos l\u00edderes @carlitopaes e @leilaapaes \n\nVamos avan\u00e7ar e crescer, sendo uma fam\u00edlia para pertencer em muitos lugares! \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "hashtags": [], "mentions": ["thalesbio", "julianapbio", "affonsoroz", "priscilaroz", "fabianosribeiro", "ic.sjcampos", "carlitopaes", "leilaapaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_J_P9Dg/", "commentsCount": 13, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18359080876044207", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-04-28T22:34:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962746617295036", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pontodepartidaic", "timestamp": "2023-04-28T16:03:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18006413188642168", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-28T12:38:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17880961769845821", "text": "Eu amo voc\u00eas, amo tudo oq Deus est\u00e1 fazendo no 011 \u2764\ufe0f\ud83d\udd25 pra cima!!", "ownerUsername": "henriquelpb", "timestamp": "2023-04-28T01:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17929407533591647", "text": "Que Deus abencoe grandemente esse novo tempo!", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-28T01:50:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17987937118950037", "text": "\ud83d\udeeb\u2708\ufe0f\ud83d\ude80", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-27T22:10:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17997365560834435", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-27T21:48:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975136068498110", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-27T21:36:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18045894796432066", "text": "Vamoooooo", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-04-27T21:31:41.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863171820925720", "text": "Amo essa fam\u00edlia, e amo pertencer a essa fam\u00edlia. \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-27T20:57:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX9SzUFA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBPFoD9zel-QXt3q9d8M0pYxhql28wiaGnRXLX1wsbrg&oe=645D80D3&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX9SzUFA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBPFoD9zel-QXt3q9d8M0pYxhql28wiaGnRXLX1wsbrg&oe=645D80D3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XEoLLSilO_4AX8sCOrF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA17bNm4ghSIj3NuNdNxxc5Ms30VkQipf1s2uSmWxSLmg&oe=645D3902&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9chSx92Tgu0AX-gmCSh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSNGCSCU0YbnjvRNuWS1Z7bJpeaJPt6YHqb0eTMz80ww&oe=645D4193&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX-nu7E0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOxDkqHwvpnt3Pq-FjjFwuEmnY69Aj3WFcmy6IOzQhCA&oe=645CD37B&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX-CLm74&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAe7EnUQFnI4yap4XmAr7NUc8H3zPbziruPsrdzGY9CNA&oe=645E00E1&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 158, "timestamp": "2023-04-27T20:09:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3090414859628376852", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsvPMU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsvPMU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX9SzUFA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBPFoD9zel-QXt3q9d8M0pYxhql28wiaGnRXLX1wsbrg&oe=645D80D3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_Cwkrz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1i5s9toNa-c10jynyPDI9K8C6qGOO67g2T3lILhOXNg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414859502691504", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DlPySw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DlPySw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XEoLLSilO_4AX8sCOrF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA17bNm4ghSIj3NuNdNxxc5Ms30VkQipf1s2uSmWxSLmg&oe=645D3902&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859519290351", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DmPGvv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DmPGvv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9chSx92Tgu0AX-gmCSh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSNGCSCU0YbnjvRNuWS1Z7bJpeaJPt6YHqb0eTMz80ww&oe=645D4193&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859620012877", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsPVNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsPVNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX-nu7E0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOxDkqHwvpnt3Pq-FjjFwuEmnY69Aj3WFcmy6IOzQhCA&oe=645CD37B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859762651642", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_D0vdH6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_D0vdH6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX-CLm74&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAe7EnUQFnI4yap4XmAr7NUc8H3zPbziruPsrdzGY9CNA&oe=645E00E1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsac1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_Cwkrz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1i5s9toNa-c10jynyPDI9K8C6qGOO67g2T3lILhOXNg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086171518852824962", "type": "Video", "shortCode": "CrUSKUpJn-C", "caption": "NOVA S\u00c9RIE DE PREGA\u00c7\u00d5ES \nLi\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje! \n\nVamos juntos aprender os segredos do Reino de Deus numa jornada at\u00e9 Pentecostes! \n\nCome\u00e7a neste domingo, \u00e0s 18h!\nVamos juntos! \n\n#jesus #f\u00e9 #par\u00e1bolasdejesus", "hashtags": ["jesus", "f\u00e9", "par\u00e1bolasdejesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUSKUpJn-C/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17955933782529366", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-22T04:15:28.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lcy1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342222188_941984740580347_7379303087100829392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lcy1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FMRXi2rk6X4AX9Imqay&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrSTYElmrZbM1fHiL1M49rA93mPT3BiZdajSPxt4NoJA&oe=6459CC0A&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lcy1-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1292081728385108_2561873303988575514_n.mp4?_nc_ht=scontent-lcy1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=CuYuY9-_klYAX8G3c-q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHhIGl79U-oe5Jx2LI5p2ZjcunGdio_XVLPePW6DrEWg&oe=6459E904&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 57, "videoViewCount": 324, "videoPlayCount": 1266, "timestamp": "2023-04-21T23:40:07.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 68.244, "isSponsored": false}, {"id": "3089056463180701695", "type": "Video", "shortCode": "CreiHybAp__", "caption": "DEVOCIONAL - OBEDIENTES \u00c0 PALAVRA \n\nEnt\u00e3o Jesus lhes disse: \u201cDeem a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar e a Deus o que \u00e9 de Deus\u201d E ficaram admirados com Ele. - Marcos 12:17 \n\nQue a sabedoria de Jesus seja sobre nossas vidas, finan\u00e7as e posicionamentos! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#devocional #igrejaabc #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #biblia #estudobiblico #palavradedeus", "hashtags": ["devocional", "igrejaabc", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "biblia", "estudobiblico", "palavradedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CreiHybAp__/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17854378592957315", "text": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:39:51.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285297_464501985855920_4378240667329026319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=m_zAY9JQmMEAX-P9h1H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSJJmf3w3lOk5BYcNJsDMmRhJODT9MwbnK-o2ljZHM8g&oe=645A5BA3&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1433113837461683_260733628340200405_n.mp4?_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=VQgg1juawi0AX9fnwkE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDE-OvsJfX8IxdfhaTs64tIpVtMbYR01SHkTgQ3dzTETw&oe=645A10A2&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 56, "videoViewCount": 281, "videoPlayCount": 727, "timestamp": "2023-04-25T23:13:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 88.724, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_y4IxQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCuUdqowd74v5vkNqm1tqCOVudm9PYSAhZ7M7uzkCbsQ&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477942141211435", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrgB9HSu1Mr", "caption": "PREPARE O SOLO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O! \n\nTudo na vida come\u00e7a com uma semente. \n\nA par\u00e1bola do Semeador nos ensina que Deus \u00e9 generoso. Ele estendeu sua gra\u00e7a a todos, mesmo \u00e0queles que Ele sabe que provavelmente a rejeitar\u00e3o. Deus os d\u00e1 de qualquer maneira, esperando que eles cultivem seus cora\u00e7\u00f5es e experimentem a vida que ele veio dar a eles. Deus trabalhar\u00e1 para semear sua Palavra em nossos cora\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m temos que fazer algum trabalho.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #sementes #leidasemeadura #mensagemdedeus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "sementes", "leidasemeadura", "mensagemdedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9HSu1Mr/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18017337391510300", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-26T13:40:24.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17866650401867662", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:30:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18012732100589540", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-26T13:27:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX_Ld4kE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoROg80kg6CuTvsO6MHh2by2Wr89yVtKFeYOZVVgMfyg&oe=645CBAAD&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX_Ld4kE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoROg80kg6CuTvsO6MHh2by2Wr89yVtKFeYOZVVgMfyg&oe=645CBAAD&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xl_EcfyerP0AX85y-Cy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuKuGVmiDRQ2OmCFkBHfrR4zrW-oInSsKQDB8BY5V7iA&oe=645C73A6&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=VIXgRVZyZZEAX_lFu3x&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKhGRJJk6Ln5wRBHUOgL87ZUArfN4puSlEiZnfiUausQ&oe=645D85D2&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_Ag22a&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARkNPT4N9qzqK_5mCU9TXmq6UZAHiSC7BUiIuUOIprSQ&oe=645DC271&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3mueL7ZaYKsAX__t3ve&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBynKhRvQycZHfRrKwWIsgEDYfTNeNzTn61Tmut6sWucg&oe=645D3599&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX-QKiV6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXOn2WWTcAREZlY11h3lQiUafNiS3BcWNA9YgXwAuvSw&oe=645E4DCC&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=-2wEraFdKgcAX_DdjiT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDanOfPIGPjSKnUf0sURvAFHFCjQ6Gig4EbTLX_gh8dJg&oe=645CB3C4&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9Vl5CHoa-UAAX-JUb90&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFYwpd76_r3UbgPgN1jfPxM-bBYKeI_uo_5fYEkHDb6A&oe=645D336B&_nc_sid=83d603", "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-LzjXnLUsxsAX8wO1Sd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEZzUQegLnKn8o2Elj-MDnQgLeUSuTN9A5CyCqkNP8BQ&oe=645D20A2&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 55, "timestamp": "2023-04-26T13:08:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3089477934993903656", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AouBAo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AouBAo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX_Ld4kE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoROg80kg6CuTvsO6MHh2by2Wr89yVtKFeYOZVVgMfyg&oe=645CBAAD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX9cOTUs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD_YcDpXlz9nDD4IXgLuertv0IcrmWzaHBGpu01omDFcw&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477934868230876", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AhOnLc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AhOnLc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xl_EcfyerP0AX85y-Cy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCuKuGVmiDRQ2OmCFkBHfrR4zrW-oInSsKQDB8BY5V7iA&oe=645C73A6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826133569", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBhB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBhB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=VIXgRVZyZZEAX_lFu3x&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKhGRJJk6Ln5wRBHUOgL87ZUArfN4puSlEiZnfiUausQ&oe=645D85D2&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934935280699", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AlOYw7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AlOYw7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_Ag22a&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARkNPT4N9qzqK_5mCU9TXmq6UZAHiSC7BUiIuUOIprSQ&oe=645DC271&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934843118890", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9Afu0Uq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9Afu0Uq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3mueL7ZaYKsAX__t3ve&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBynKhRvQycZHfRrKwWIsgEDYfTNeNzTn61Tmut6sWucg&oe=645D3599&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934910115863", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AjuZAX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AjuZAX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX-QKiV6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXOn2WWTcAREZlY11h3lQiUafNiS3BcWNA9YgXwAuvSw&oe=645E4DCC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826156576", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuHIg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuHIg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=-2wEraFdKgcAX_DdjiT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDanOfPIGPjSKnUf0sURvAFHFCjQ6Gig4EbTLX_gh8dJg&oe=645CB3C4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826132638", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBSe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBSe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9Vl5CHoa-UAAX-JUb90&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDFYwpd76_r3UbgPgN1jfPxM-bBYKeI_uo_5fYEkHDb6A&oe=645D336B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934842940837", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AfuI2l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AfuI2l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-LzjXnLUsxsAX8wO1Sd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEZzUQegLnKn8o2Elj-MDnQgLeUSuTN9A5CyCqkNP8BQ&oe=645D20A2&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-sjc3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-sjc3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX9cOTUs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD_YcDpXlz9nDD4IXgLuertv0IcrmWzaHBGpu01omDFcw&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078096385199395105", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq3mFqYOVEh", "caption": "ELE VIVE \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nO nosso Senhor venceu a morte e hoje celebramos com muita alegria a vit\u00f3ria de Jesus! \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u201d\nLucas 24:6 \n \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #icsaobernardo #igrejasaobernardo #ressurrei\u00e7\u00e3o", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "icsaobernardo", "igrejasaobernardo", "ressurrei\u00e7\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3mFqYOVEh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17989232653797323", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:31:37.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PCTP7yOJZ9cAX_qhQ4M&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeI1ku7TM6SDn_wx0HvKPbKpo0NZDbEkApZVJEdgKBbA&oe=645CD6AE&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PCTP7yOJZ9cAX_qhQ4M&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeI1ku7TM6SDn_wx0HvKPbKpo0NZDbEkApZVJEdgKBbA&oe=645CD6AE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8sZSrowNzz4AX9W_O7W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA45Hugpl3NQjZ9lMHXPIgmes1g30ekfEGsuW-zlfwkxA&oe=645CCD49&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=9ceagCXIMNkAX_gn-pd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtZnrqVNGoxtReqhADQXzDjqlnnGl--1qf76BAGFGN8A&oe=645D0AFE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=X6vrs_Ukh6AAX9TJHYu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9LyMO3ZZcp62dTV8iyL5kJjb_GLYdoZqVj6EPrTQydg&oe=645D70BC&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m5AysbK8AaoAX84wq0S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDhYvxTLGujNWBHsb6BJIQJ12b3dCL9QsTy1d0o4oCzw&oe=645C9080&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=BuESy0TqTKkAX_HVVWX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiZDJmEaOF3gOvV-0Hh3uQQpFTX73pq_lntU72XY5agA&oe=645D6A90&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=FQdz7xYLihgAX9qXUu_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2lOujiQMg5BFmnHcUEnQiuKcWpxq1G8Wh035rVQxBlw&oe=645E0FE9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=RDejZRxLuVkAX8WbEcJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVUAYuKoC3zsMFVtUaaHTth7gK8_mrEQoSowG_JaA54A&oe=645CA1C8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=IIqUlHRfL6cAX_0cxiE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJwFxD72qecGeowlBTgdFbht1QfzrdzHCM9_yVStSRGA&oe=645C8220&_nc_sid=83d603", "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=R9hUkNOpLh4AX_ta1ls&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQcC-mzPeIKvWY_q76KnItRcpOFfC6rC5M280DVx_n5A&oe=645DDBC4&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 69, "timestamp": "2023-04-10T20:15:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3078084300956631885", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DOgNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DOgNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=PCTP7yOJZ9cAX_qhQ4M&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeI1ku7TM6SDn_wx0HvKPbKpo0NZDbEkApZVJEdgKBbA&oe=645CD6AE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300981803810", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Euhsi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Euhsi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=8sZSrowNzz4AX9W_O7W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA45Hugpl3NQjZ9lMHXPIgmes1g30ekfEGsuW-zlfwkxA&oe=645CCD49&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065558393", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JuBl5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JuBl5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=9ceagCXIMNkAX_gn-pd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtZnrqVNGoxtReqhADQXzDjqlnnGl--1qf76BAGFGN8A&oe=645D0AFE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965020110", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DugHO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DugHO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=X6vrs_Ukh6AAX9TJHYu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9LyMO3ZZcp62dTV8iyL5kJjb_GLYdoZqVj6EPrTQydg&oe=645D70BC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965088651", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Duw2L", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Duw2L/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=m5AysbK8AaoAX84wq0S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDhYvxTLGujNWBHsb6BJIQJ12b3dCL9QsTy1d0o4oCzw&oe=645C9080&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300964920833", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DuH4B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DuH4B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=BuESy0TqTKkAX_HVVWX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiZDJmEaOF3gOvV-0Hh3uQQpFTX73pq_lntU72XY5agA&oe=645D6A90&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973491684", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EO0Xk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EO0Xk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=FQdz7xYLihgAX9qXUu_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2lOujiQMg5BFmnHcUEnQiuKcWpxq1G8Wh035rVQxBlw&oe=645E0FE9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973405428", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EOfT0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EOfT0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=RDejZRxLuVkAX8WbEcJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVUAYuKoC3zsMFVtUaaHTth7gK8_mrEQoSowG_JaA54A&oe=645CA1C8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065727009", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Juqwh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Juqwh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=IIqUlHRfL6cAX_0cxiE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJwFxD72qecGeowlBTgdFbht1QfzrdzHCM9_yVStSRGA&oe=645C8220&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301057240849", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JOS8R", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JOS8R/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 504, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.frba3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=R9hUkNOpLh4AX_ta1ls&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQcC-mzPeIKvWY_q76KnItRcpOFfC6rC5M280DVx_n5A&oe=645DDBC4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3078782411056273666", "type": "Image", "shortCode": "Cq6CEpvutkC", "caption": "PARAB\u00c9NS PAIZ\u00c3O!\n\nO parab\u00e9ns de hoje \u00e9 do tamanho do mundo!\n\nNosso l\u00edder espiritual @carlitopaes representa os sonhos e as realiza\u00e7\u00f5es de uma fam\u00edlia que tem aprendido que ningu\u00e9m faz nada grande sozinho.\n\nObrigado paiz\u00e3o pelo amor, lideran\u00e7a e encorajamento para seguirmos em frente, fazendo tudo com excel\u00eancia e cada vez maior!\n\nFeliz anivers\u00e1rio!\n\n\u201cAssim ser\u00e1 aben\u00e7oado o homem que teme o Senhor!\u201d\n\u202d\u202dSalmos\u202c \u202d128\u202c:\u202d4", "hashtags": [], "mentions": ["carlitopaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq6CEpvutkC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340511734_209545438465243_789833418063719416_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=87x5aIhZFNQAX9zgILh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBWkldheHnKVLeV8djvLDxnB-hcEnHyPCgkK0UCJbgUTQ&oe=645E293C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 38, "timestamp": "2023-04-11T18:58:05.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_hptJj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB2I3mvmc4AsoFw2WgGshy3sNgiK_Ug6HoGZ4Efwoalg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579109089635703", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq5T2OCOe13", "caption": "O PODER DA RESSURREI\u00c7\u00c3O E A BEN\u00c7\u00c3O DO ENVIO \ud83c\udff9\n\nE porque Jesus ressuscitou, a miss\u00e3o \u00e9 de todos n\u00f3s! Somos mensageiros das boas-novas, n\u00e3o de um Cristo que ficou pregado na cruz, mas Daquele que venceu a morte e nos deu a vida eterna. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja sempre preparado para dar uma resposta a todo aquele que lhe pedir para dar a raz\u00e3o da esperan\u00e7a que voc\u00ea tem, mas nunca se esque\u00e7a de fazer isso com mansid\u00e3o e respeito.\n \nFazer disc\u00edpulos come\u00e7a em sua casa, em sua fam\u00edlia \u2013 come\u00e7a onde voc\u00ea est\u00e1! Deus colocou voc\u00ea em sua casa, escola, faculdade, local de trabalho e vizinhan\u00e7a por um motivo!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#mensagem #prega\u00e7\u00e3o #cristaos #cristianismo #evangelho #enviados #ide #discipulos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo", "hashtags": ["mensagem", "prega\u00e7\u00e3o", "cristaos", "cristianismo", "evangelho", "enviados", "ide", "discipulos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2OCOe13/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18058913560386515", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-11T16:04:44.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Tt2g-t9S8wUAX_kv7Sw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm07PxbsIjsyVth-GogU0InfT3H2HaR2QZlaSpZpuFyQ&oe=645DFC9F&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Tt2g-t9S8wUAX_kv7Sw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm07PxbsIjsyVth-GogU0InfT3H2HaR2QZlaSpZpuFyQ&oe=645DFC9F&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=V62v-aG61lYAX8CTCY5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsOYISNGbUJinNO20rh9AxuMJvkjYHKYdkks3zXa52Ow&oe=645E0626&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=arlvXfDAcNcAX8I535g&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVMxtS8y4Qj-FkRIIgjGeKCkhK9C8I1lkfs0OIBejDAQ&oe=645E0B56&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=U0KzNfqCwv4AX_vSVJ8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtDn1LtJTLAklZL5nTk4xt4mS77zGC8wNHaUkig4sk9Q&oe=645D3D3C&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=y5SiGoAU0gEAX-EVms2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgcNVBG1a6URYaqXnPNA5l6GIub9HqbgwxZ6GQzU5LPQ&oe=645C9E13&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=-EKAZqm_T5gAX8XR4Tb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOKTAKPUAYzshD7wPOqyTeEIKwc47SA2SFCxwX8ZYhKg&oe=645CA5BF&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Mb_T7fm505MAX-W1a6b&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvpFQ0K-am4mwxfJpy0gO8MoppbEyK9pjmGKJ5_vjlXw&oe=645DEB14&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=98R1gncBfCAAX9oq3Ps&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDT9bt81z7nQbyYqrlIu98bKdz9WzxtKT74GlnxHbxXRQ&oe=645E28D5&_nc_sid=83d603", "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=Uxuf85ZEJw0AX9qetcn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDpv0GQ-NxbqmOhy3xrIqMSK2kiO37QUUCjf72r8ZAlA&oe=645CDE4B&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 61, "timestamp": "2023-04-11T12:14:10.000Z", "childPosts": [{"id": "3078579101867043353", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTueoZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTueoZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Tt2g-t9S8wUAX_kv7Sw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCm07PxbsIjsyVth-GogU0InfT3H2HaR2QZlaSpZpuFyQ&oe=645DFC9F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX84HdFr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXFhewbQwDLrS5qUCF1l_bEg-1CNzCbhWvUvgj37Fcew&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579101875481593", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOqv5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOqv5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=V62v-aG61lYAX8CTCY5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsOYISNGbUJinNO20rh9AxuMJvkjYHKYdkks3zXa52Ow&oe=645E0626&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875390872", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOUmY", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOUmY/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=arlvXfDAcNcAX8I535g&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVMxtS8y4Qj-FkRIIgjGeKCkhK9C8I1lkfs0OIBejDAQ&oe=645E0B56&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875516193", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOzMh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOzMh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=U0KzNfqCwv4AX_vSVJ8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtDn1LtJTLAklZL5nTk4xt4mS77zGC8wNHaUkig4sk9Q&oe=645D3D3C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101858596146", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTOQUy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTOQUy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=y5SiGoAU0gEAX-EVms2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgcNVBG1a6URYaqXnPNA5l6GIub9HqbgwxZ6GQzU5LPQ&oe=645C9E13&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875509070", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOxdO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOxdO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=-EKAZqm_T5gAX8XR4Tb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCOKTAKPUAYzshD7wPOqyTeEIKwc47SA2SFCxwX8ZYhKg&oe=645CA5BF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101866948766", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTuHie", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTuHie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Mb_T7fm505MAX-W1a6b&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvpFQ0K-am4mwxfJpy0gO8MoppbEyK9pjmGKJ5_vjlXw&oe=645DEB14&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883763276", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUuQpM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUuQpM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=98R1gncBfCAAX9oq3Ps&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDT9bt81z7nQbyYqrlIu98bKdz9WzxtKT74GlnxHbxXRQ&oe=645E28D5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883857155", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUunkD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUunkD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=Uxuf85ZEJw0AX9qetcn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDpv0GQ-NxbqmOhy3xrIqMSK2kiO37QUUCjf72r8ZAlA&oe=645CDE4B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-yyz1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX84HdFr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXFhewbQwDLrS5qUCF1l_bEg-1CNzCbhWvUvgj37Fcew&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582560452001957", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq84AW8OsCl", "caption": "VOLUNT\u00c1RIOS \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nServir \u00e9 uma das experi\u00eancias mais preciosas da vida!\n\nSomos muito gratos aos volunt\u00e1rios que levam o evangelho atrav\u00e9s do servir!\n\nNo abra\u00e7o, no sorriso, no apoio, na for\u00e7a, na ora\u00e7\u00e3o, no backstage ou no front, TODOS s\u00e3o essenciais na fam\u00edlia! \ud83c\udff9", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AW8OsCl/", "commentsCount": 10, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18267250060132532", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-14T02:47:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962674014515841", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-13T03:11:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18212715613225561", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-12T22:59:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18174699028272261", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-12T22:49:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17955720488339079", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-12T22:44:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17951330177404541", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-12T22:17:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988073849818699", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-12T21:55:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17999271511783514", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-12T21:50:55.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18004544503641116", "text": "Amo tantooo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-12T21:33:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971052135103194", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-12T21:32:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=E1keDFECpIcAX926s8R&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnUwzKx7RoiOvggf6DZOVar6zfA_wVNzXERekRsm3u_g&oe=645DA1C0&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=E1keDFECpIcAX926s8R&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnUwzKx7RoiOvggf6DZOVar6zfA_wVNzXERekRsm3u_g&oe=645DA1C0&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=yQ-Z3X182gAAX8eScb5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-Ad3-S4N05dJruJO7tZYGvzXtCVDciRt2eGOrkVK1Qg&oe=645D82BA&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=SK_qAX9mDqkAX9M295S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhcA1L1rFrpTvwW3A3eBOrk7DnM7PVNRHvj6y_x3i7hg&oe=645CC0EA&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=t4IaKXJkB5wAX85l3ps&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkC460M9ipjB8Dsfgh8iMNCxwSvALl7dHff-eY2nEaXg&oe=645D37ED&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=rw0Ug1BQ7RUAX9kNBZ2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkmWZYd2QmPaCJy5GDynhhm867nwHfq64YMQyFuJIOsQ&oe=645DC2ED&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GT3XC7-YaDMAX_vQAH7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCD_KywfAXNChMx_hI4sy7PhR6HllXFevVXRhi2IvpiDg&oe=645CA34F&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=eLFgp89jyNAAX8Uz6_0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyeDv7ENiC6rywX5sPCbBifkNcmyXWjUZ2ySn6bPRwkQ&oe=645E3D30&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=9lpDRj6kZj8AX_7yNTb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDWbQ670XrMGAzm0Np1obbN9Hg_jlLhCiT6uSxggrAaQ&oe=645C7424&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9uh8jS13tY4AX8nYt69&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMF-8w3hqvSBqgeh_Y-KwRjm4kTbrD2jJfGikw52GdUA&oe=645CAA64&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=iFzbTL6_RUYAX9a5obw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDb4MhPDC9RpmuuhfFAoUISr1Stl_EJ1gedD5kS1OHIkw&oe=645CD33C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 155, "timestamp": "2023-04-12T21:27:50.000Z", "childPosts": [{"id": "3079582554068149042", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_uOMy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_uOMy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=E1keDFECpIcAX926s8R&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAnUwzKx7RoiOvggf6DZOVar6zfA_wVNzXERekRsm3u_g&oe=645DA1C0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GNgjv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZovkZLpuXvJFBpP3kDBRdUn8bmKsHLdKaKt5kHm4snA&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582554135396536", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARDuwC4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARDuwC4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=yQ-Z3X182gAAX8eScb5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-Ad3-S4N05dJruJO7tZYGvzXtCVDciRt2eGOrkVK1Qg&oe=645D82BA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554051400056", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ-uVF4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ-uVF4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=SK_qAX9mDqkAX9M295S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhcA1L1rFrpTvwW3A3eBOrk7DnM7PVNRHvj6y_x3i7hg&oe=645CC0EA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554084985972", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARAucx0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARAucx0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=t4IaKXJkB5wAX85l3ps&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkC460M9ipjB8Dsfgh8iMNCxwSvALl7dHff-eY2nEaXg&oe=645D37ED&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059822240", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OdSg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OdSg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=rw0Ug1BQ7RUAX9kNBZ2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkmWZYd2QmPaCJy5GDynhhm867nwHfq64YMQyFuJIOsQ&oe=645DC2ED&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554068308931", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_u1PD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_u1PD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GT3XC7-YaDMAX_vQAH7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCD_KywfAXNChMx_hI4sy7PhR6HllXFevVXRhi2IvpiDg&oe=645CA34F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093313573", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBON4l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBON4l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=eLFgp89jyNAAX8Uz6_0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyeDv7ENiC6rywX5sPCbBifkNcmyXWjUZ2ySn6bPRwkQ&oe=645E3D30&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093400130", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOjBC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOjBC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=9lpDRj6kZj8AX_7yNTb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDWbQ670XrMGAzm0Np1obbN9Hg_jlLhCiT6uSxggrAaQ&oe=645C7424&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093321181", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOPvd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOPvd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9uh8jS13tY4AX8nYt69&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMF-8w3hqvSBqgeh_Y-KwRjm4kTbrD2jJfGikw52GdUA&oe=645CAA64&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059855152", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OlUw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OlUw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=iFzbTL6_RUYAX9a5obw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDb4MhPDC9RpmuuhfFAoUISr1Stl_EJ1gedD5kS1OHIkw&oe=645CD33C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GNgjv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZovkZLpuXvJFBpP3kDBRdUn8bmKsHLdKaKt5kHm4snA&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18001449331642136", "text": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "juliana.mamede.moura", "timestamp": "2023-03-14T19:02:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17976731009089559", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-03-12T20:46:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18030638560467496", "text": "Bora fam\u00edlia \u2665\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-12T17:28:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18009072400582446", "text": "Orgulho de pertencer \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25 \ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83d\ude80", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-12T16:42:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969801054280083", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-12T16:29:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17933100947524722", "text": "Uhuuul! Vamos! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-12T16:27:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18022449994496845", "text": "Vamossss fam\u00edliaaaaa \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-12T16:25:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973801608314507", "text": "Expectativas a mil!!! Cora\u00e7\u00e3o queimando de alegria \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lucianarosafidelis", "timestamp": "2023-03-12T16:22:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17998311775673112", "text": "Expectativas aumentadas \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17995806331701594", "text": "Uhuuuuuu vamooooooos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX82c8fY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVmFbiIDVkrGzUEN500FstOe0PHJPIG25kpQsI7L-EDg&oe=645D9208&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX82c8fY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVmFbiIDVkrGzUEN500FstOe0PHJPIG25kpQsI7L-EDg&oe=645D9208&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=kMPLxPvmW34AX_kLBTm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfTLuKlHz3UrJYNLI_DZ_i61_L3nnd1XX7bDSccYfFnQ&oe=645CA1B1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX-EOB8R&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFa4q5wYHjv-K_bRDjUmN7-wJCBySgAA9GoVdtOACgvg&oe=645A47FE&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=hWVSliiaf24AX92iQK_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzHhIsYbMmNk65DHj9sm4KjvYb_DhuxBD-rcj8UNiFKQ&oe=645C8E87&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX8DhP0J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXINXG7Gwcz4WoJu8DlafZFzeKnlgDFl7w6vee4C6W1g&oe=645DED37&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=sVxfzWNQ-V4AX_23JtT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgCOiBzWBMPEFf8Yz6xHo5QXE4UgdSmaiSdtzUArhbsQ&oe=6459BDA8&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=9t6ZN4MxxFMAX_978Yh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNCOo0i2kFk77x7pbT1HndJO2Rq5pBIXJH3OJE99edZw&oe=6459C570&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX-WOqyC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKtxoXmSC9W8v77DdPd9ZOeTt5aqcKGoR8YLtjdxP-TA&oe=645A486D&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 74, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX82c8fY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVmFbiIDVkrGzUEN500FstOe0PHJPIG25kpQsI7L-EDg&oe=645D9208&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=kMPLxPvmW34AX_kLBTm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfTLuKlHz3UrJYNLI_DZ_i61_L3nnd1XX7bDSccYfFnQ&oe=645CA1B1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX-EOB8R&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAFa4q5wYHjv-K_bRDjUmN7-wJCBySgAA9GoVdtOACgvg&oe=645A47FE&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=oHFFBn06qSYAX9WLGrW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD-LJ8LJS4MLzs0-fSGHuEizrA-v9DHpicm-Zg-Dhj6Rw&oe=645A43B3&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 88, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=hWVSliiaf24AX92iQK_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAzHhIsYbMmNk65DHj9sm4KjvYb_DhuxBD-rcj8UNiFKQ&oe=645C8E87&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX8DhP0J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXINXG7Gwcz4WoJu8DlafZFzeKnlgDFl7w6vee4C6W1g&oe=645DED37&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=sVxfzWNQ-V4AX_23JtT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgCOiBzWBMPEFf8Yz6xHo5QXE4UgdSmaiSdtzUArhbsQ&oe=6459BDA8&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Hz7G8gGAFYYAX9E9CJg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCimaEk__gwWH7DWLMhGiur-5glFm7vhwZcdoZAKcT1dQ&oe=645A1ED7&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 55, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=9t6ZN4MxxFMAX_978Yh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNCOo0i2kFk77x7pbT1HndJO2Rq5pBIXJH3OJE99edZw&oe=6459C570&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=nIGpo08QDfcAX9PaBkY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADIwSkyc8bKMlKVFtQcaLKkn_ntk5ZjxKlwbSvyXWFFQ&oe=6459E6B8&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 51, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX-WOqyC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKtxoXmSC9W8v77DdPd9ZOeTt5aqcKGoR8YLtjdxP-TA&oe=645A486D&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=BJSKwNgYDIcAX8GQ5D7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGva4HldbP3R1TdvCCDKPdANtHakMTAiYIm2GBproKUQ&oe=6459E6ED&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 111, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3078138955284172343", "type": "Video", "shortCode": "Cq3vxI3AU43", "caption": "VERDADEIRAMENTE LIVRES \n\nSomos livres porque a cruz est\u00e1 vazia! Somos livres porque apesar de n\u00e3o merecermos, Jesus se entregou por cada um de n\u00f3s! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\u201cPortanto, se o Filho os libertar, voc\u00eas de fato ser\u00e3o livres.\u201d Jo\u00e3o 8:36 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #livres #liberdade #jesus #ressurrei\u00e7\u00e3o #evangelho #cristianismo", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "livres", "liberdade", "jesus", "ressurrei\u00e7\u00e3o", "evangelho", "cristianismo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3vxI3AU43/", "commentsCount": 18, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17884007432779097", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "renatavillatoro", "timestamp": "2023-04-11T16:16:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17924197613690186", "text": "Foi topp\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "mauriciusbio", "timestamp": "2023-04-11T12:31:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17879436530794060", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "flavioviaboni", "timestamp": "2023-04-11T08:54:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952076226532994", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T05:05:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17894497721730361", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "maeduca.fisica96", "timestamp": "2023-04-11T01:59:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17870200799882936", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25 n\u00e3o superei ainda", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T23:53:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18203754169222372", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "camis_acosta", "timestamp": "2023-04-10T23:47:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18357454180022550", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-10T23:45:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17919922217618607", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17983049804010777", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-10T22:27:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fccm1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340688390_216756361044341_7202878087018591289_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fccm1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=B2ROpvK2JYEAX9vmNH2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAOZCsZ06jc0mr7KwdvyXYcf-suJDIBXjcKyZspsCXW6Q&oe=6459D499&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fccm1-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/340931896_635522721731735_7661048564240014439_n.mp4?_nc_ht=instagram.fccm1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=HKu1M1vS-LAAX-VbAc4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeWsdxB-OoFNW-KwByg1GsfJap9TTNVeRuukCkaXjd0A&oe=6459D389&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 324, "videoViewCount": 1932, "videoPlayCount": 5728, "timestamp": "2023-04-10T21:41:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 25.566, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fccm1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fccm1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX9MMRsK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwBkninLsfpsuTcHq2vYMgQ33GLqVVjSRERTA5DJzwlg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907166631974287", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq27EK2ulWP", "caption": "ESPERAN\u00c7A VIVA\n\nNossa esperan\u00e7a \u00e9 viva! Nossa f\u00e9 est\u00e1 em Jesus que se entregou por n\u00f3s e no terceiro dia ressuscitou! \n\nMesmo n\u00e3o sendo merecedores, Jesus nos convida para sua mesa, a estar junto com Ele e a viver mediante suas palavras! \n\nEle te chama independente de como voc\u00ea est\u00e1, Ele te espera e anseia por sua chegada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EK2ulWP/", "commentsCount": 15, "firstComment": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "18061959313376494", "text": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-11T23:53:45.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17961563279410748", "text": "Foi simplesmente EXTRAORDIN\u00c1RIO! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "thalesbio", "timestamp": "2023-04-11T15:33:29.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18010308937544476", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T02:35:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966529056174075", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o ainda est\u00e1 exultante \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18225832435200988", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-10T20:18:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18356538451013610", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "bii_siilvaa", "timestamp": "2023-04-10T18:41:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989736491784195", "text": "\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "katinha_varandas", "timestamp": "2023-04-10T18:20:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966223575362871", "text": "Ele vive \ud83d\udd25", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-10T16:35:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17869711760879884", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-10T15:51:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971911353491310", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T15:28:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vD03Rndm5uQAX9ljLcg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAF9CxS4boNXvgeigXFvbOTiplzSQ-cxBMT5Qpit6HXqA&oe=645CF470&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vD03Rndm5uQAX9ljLcg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAF9CxS4boNXvgeigXFvbOTiplzSQ-cxBMT5Qpit6HXqA&oe=645CF470&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=8WaUf7WI85oAX_VKVSl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCevuYT32_0YdviMLPkQnD9Pjhioso5F6y6Zs7pwB82Lw&oe=645C9953&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lsQae4OoZV8AX-xhvDR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3-NCs2oKrgO1sVb3J9nvtGTYsmXjB4VwICHR4Uw4tIA&oe=645DBB1E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Zhw-vxgmlCsAX_d4EOq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCydMiYL6zl0Sriq_OGqABk_K8325VgOhzNfbdmZ4hfkg&oe=645C81C5&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=e0o2yiw-ANYAX8b9iP7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfePhCZXtsVAey8h3SEzdHh9MM5zVFMXRvOwEci9Xb9g&oe=645D2125&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=3b_2VnG5dAQAX-N3mPN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGGJ2-0QqA7M4d7FxyFGWoQ_KbZ11uFOgxxH9YEyB-fw&oe=645E328D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=0StnSS9_o8gAX8Uk4xd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKDwnJiwIrylZa_ibJoaPmYvE0epuRgM9taqXSA978dg&oe=645CF846&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=rTtUkdiVGpUAX8WsDFo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtCIMBZ-8Yrjv29I1MW5u-o0BZKHhgPqYwpsUgTCIsHg&oe=645DC9BF&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7qyTujiHgu0AX8MIeis&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCte_cjMgKDfsA3h9nn_vmr1cgOZ31B6vKYhqBB69E8NQ&oe=645E23B3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ja7lYpPMzggAX__u667&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD52mlU_Zu39bo3msvgb5GIBBbTQO9gjLFUmSoZ2_q4vA&oe=645DB6A1&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 199, "timestamp": "2023-04-10T13:59:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3077907158914375079", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDquR2n", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDquR2n/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vD03Rndm5uQAX9ljLcg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAF9CxS4boNXvgeigXFvbOTiplzSQ-cxBMT5Qpit6HXqA&oe=645CF470&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX-NqVez&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaWTBpW4tyjng9NFpOvB6QNHgD5FSxrCSaB5mdH7x9Cg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907158864019952", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuMHw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuMHw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=8WaUf7WI85oAX_VKVSl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCevuYT32_0YdviMLPkQnD9Pjhioso5F6y6Zs7pwB82Lw&oe=645C9953&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158948081657", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDsu2_5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDsu2_5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lsQae4OoZV8AX-xhvDR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3-NCs2oKrgO1sVb3J9nvtGTYsmXjB4VwICHR4Uw4tIA&oe=645DBB1E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158847453642", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDmu_nK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDmu_nK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1207, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Zhw-vxgmlCsAX_d4EOq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCydMiYL6zl0Sriq_OGqABk_K8325VgOhzNfbdmZ4hfkg&oe=645C81C5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158863994909", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuGAd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuGAd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=e0o2yiw-ANYAX8b9iP7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfePhCZXtsVAey8h3SEzdHh9MM5zVFMXRvOwEci9Xb9g&oe=645D2125&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158889280519", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDpOjQH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDpOjQH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=3b_2VnG5dAQAX-N3mPN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGGJ2-0QqA7M4d7FxyFGWoQ_KbZ11uFOgxxH9YEyB-fw&oe=645E328D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872477595", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOc-b", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOc-b/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=0StnSS9_o8gAX8Uk4xd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKDwnJiwIrylZa_ibJoaPmYvE0epuRgM9taqXSA978dg&oe=645CF846&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872456656", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOX3Q", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOX3Q/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=rTtUkdiVGpUAX8WsDFo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtCIMBZ-8Yrjv29I1MW5u-o0BZKHhgPqYwpsUgTCIsHg&oe=645DC9BF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872390587", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOHu7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOHu7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7qyTujiHgu0AX8MIeis&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCte_cjMgKDfsA3h9nn_vmr1cgOZ31B6vKYhqBB69E8NQ&oe=645E23B3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158864197601", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnu3fh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnu3fh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=Ja7lYpPMzggAX__u667&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD52mlU_Zu39bo3msvgb5GIBBbTQO9gjLFUmSoZ2_q4vA&oe=645DB6A1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX-NqVez&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBaWTBpW4tyjng9NFpOvB6QNHgD5FSxrCSaB5mdH7x9Cg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701921408199486", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrLgo8yuas-", "caption": "SIRVA O PR\u00d3XIMO \n\nNosso maior exemplo de servir \u00e9 Jesus!  Ele foi um l\u00edder servidor e fazia as coisas com amor. \n\nN\u00f3s somos incentivamos por Ele a seguir os seus passos e aprender a amar como Ele amou. \n\n\u201cPois voc\u00eas conhecem a gra\u00e7a de nosso Senhor Jesus Cristo que, sendo rico, se fez pobre por amor de voc\u00eas, para que por meio de sua pobreza voc\u00eas se tornassem ricos.\u201d\n2 Cor\u00edntios 8:9\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejaemsantoandre #evangelho #cristianismo #servir #serviradeus #servircomamor #proposito #prop\u00f3sito #amoraopr\u00f3ximo #igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo", "hashtags": ["igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejaemsantoandre", "evangelho", "cristianismo", "servir", "serviradeus", "servircomamor", "proposito", "prop\u00f3sito", "amoraopr\u00f3ximo", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo8yuas-/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "latestComments": [{"id": "17971390877098735", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-18T13:55:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17994160966857782", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-18T13:52:47.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Or8f30S3-MMAX9XFNjw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiIxeQ-cTVSF-p-i_qpp2LLvt7s6T-6KedQcYCQngF-Q&oe=645D0274&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Or8f30S3-MMAX9XFNjw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiIxeQ-cTVSF-p-i_qpp2LLvt7s6T-6KedQcYCQngF-Q&oe=645D0274&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5dBXNpEj80QAX-Q3JHU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDnqMOn31x-3azR_YgbnNHJnX2aWCW8ZmOHohuEBn_bA&oe=645E25F6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yfz0PCWfpnMAX-aA9rh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAw7DvEAKvwPPYMcLwXOxP12Sviv_NdHcqSRyXQBIeOoA&oe=645D233D&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=4c2OrUbg6OYAX-1kgle&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUgEmnaORBt9ZXJVqhNMy08v-I4jCbtY-XmSwmu4qx3A&oe=645D16BB&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=5APl5XfxFGoAX9-xHiB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcGVaFWkuyfLVEnh5uc1vsg7hRvuT0EujwxztfpjIz8g&oe=645E3839&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=zKW9mFbhYfQAX_TYszg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJWmPNTyuqJE2Bz-1LQUbPjG9yPVYi3nGSQpMG1oIbUg&oe=645CB821&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=DiGsTnm-o0YAX8hgG4h&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDupFHvuMtbuiOLuQUKD7eTlK2v-sNrqSpPHevTlGj7kA&oe=645E3EF9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=49Mgjza2lSYAX9SosMH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD94YXmK74BN-ltuUEo9Nl_3YiMbbwusCORaOAhwDsQ9g&oe=645C888D&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GaKXKXiY7vwAX-R6MzP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPtZ0MDNNAXhRMaO5tBGKIEyawcT_nj6t4FLcHAIoftw&oe=645D5938&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=qwBsbU2xK-YAX-fMijn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnpNtWb0-bjpuA-XVd-gyTruXNUqQi4CIM-wu2xCDH0A&oe=645E00DC&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 79, "timestamp": "2023-04-18T13:52:16.000Z", "childPosts": [{"id": "3083701914378542783", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuZ6_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuZ6_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Or8f30S3-MMAX9XFNjw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiIxeQ-cTVSF-p-i_qpp2LLvt7s6T-6KedQcYCQngF-Q&oe=645D0274&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX9JBTDy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6C9tbLZMSn9M-8vC5MTm-irDzfdHdWlEiVr8ZVvpw2w&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701914420544440", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2SOoO4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2SOoO4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=5dBXNpEj80QAX-Q3JHU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDnqMOn31x-3azR_YgbnNHJnX2aWCW8ZmOHohuEBn_bA&oe=645E25F6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914370251625", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2POxtp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2POxtp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=yfz0PCWfpnMAX-aA9rh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAw7DvEAKvwPPYMcLwXOxP12Sviv_NdHcqSRyXQBIeOoA&oe=645D233D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378487510", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuMbW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuMbW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=4c2OrUbg6OYAX-1kgle&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUgEmnaORBt9ZXJVqhNMy08v-I4jCbtY-XmSwmu4qx3A&oe=645D16BB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378620738", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2Pus9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2Pus9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=5APl5XfxFGoAX9-xHiB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcGVaFWkuyfLVEnh5uc1vsg7hRvuT0EujwxztfpjIz8g&oe=645E3839&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386970287", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QOjav", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QOjav/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=zKW9mFbhYfQAX_TYszg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJWmPNTyuqJE2Bz-1LQUbPjG9yPVYi3nGSQpMG1oIbUg&oe=645CB821&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914361771978", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2OubfK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2OubfK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=DiGsTnm-o0YAX8hgG4h&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDupFHvuMtbuiOLuQUKD7eTlK2v-sNrqSpPHevTlGj7kA&oe=645E3EF9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378497677", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuO6N", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuO6N/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=49Mgjza2lSYAX9SosMH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD94YXmK74BN-ltuUEo9Nl_3YiMbbwusCORaOAhwDsQ9g&oe=645C888D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386937084", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QObT8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QObT8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GaKXKXiY7vwAX-R6MzP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCPtZ0MDNNAXhRMaO5tBGKIEyawcT_nj6t4FLcHAIoftw&oe=645D5938&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914395255390", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QuKJe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QuKJe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=qwBsbU2xK-YAX-fMijn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnpNtWb0-bjpuA-XVd-gyTruXNUqQi4CIM-wu2xCDH0A&oe=645E00DC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fakl5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX9JBTDy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6C9tbLZMSn9M-8vC5MTm-irDzfdHdWlEiVr8ZVvpw2w&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3071580463115982369", "type": "Video", "shortCode": "CqgcihDDtYh", "caption": "FALTAM 7 DIAS PARA O TIKVAH! \ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nO link para inscri\u00e7\u00e3o est\u00e1 Bio! Envie para sua fam\u00edlia e amigos e vamos juntos celebrar a nossa viva esperan\u00e7a! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejadacidadesantoandre #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao", "hashtags": ["tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesantoandre", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgcihDDtYh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18094255987318615", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-04-01T23:17:00.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fvcp10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339490263_769285907949102_3676020240279418331_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fvcp10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Sts3-zcZ-VcAX9sb1dq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAWVdCGKsxVKKNP-WUQCbw2R9TcNlbe9jZcobSZ5SeA9w&oe=645A2087&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fvcp10-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/310492996_510531597752810_3006174226013986507_n.mp4?_nc_ht=instagram.fvcp10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=zBktLeUH9PsAX8k1-_z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANrfp9f6Hye3lsPRiiBXbyNz1ITp7ypuPvWxIV19ivIg&oe=645A333A&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 45, "videoViewCount": 253, "videoPlayCount": 885, "timestamp": "2023-04-01T20:29:55.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 13.584, "isSponsored": false}, {"id": "3080444393270367445", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq_79rTOVTV", "caption": "TBT TIKVAH \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nCom alegria proclamamos que Cristo vive! Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a. Ele nos inspira e nos ensina.\n\nJesus, ao caminhar por lugares, enxergava pessoas, percebia suas necessidades e, em simples encontros, transformava-lhes a vida. \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u2026\u201d Lucas 24:6 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79rTOVTV/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "17985835681986666", "text": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "cleiazanoni", "timestamp": "2023-04-15T19:37:36.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966230544462860", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-04-14T11:38:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18278585395140161", "text": "Ele est\u00e1 vivoooo \ud83e\udd79", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-14T10:43:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17960266052405697", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-14T10:02:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973118727245344", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-14T03:18:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988062158823143", "text": "ELE \u00c9 A NOSSA ESPERAN\u00c7A \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18284110933107789", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=Qz_a9iy7gTsAX-JAKD_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfuTJz5rBmqcQl3yaZArBfNwnKMN7g9s4JQiZuzZ3H0A&oe=645D1949&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=Qz_a9iy7gTsAX-JAKD_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfuTJz5rBmqcQl3yaZArBfNwnKMN7g9s4JQiZuzZ3H0A&oe=645D1949&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ivbDLElJKToAX-77kgS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEmbIKPh-pNv-oU4xcS42DdlnPznASi4Pmqa_p9tQP1w&oe=645C6E0F&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=f5y-Wctx_WAAX_ZWXZ-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeQOWbrtDk57bNhVbflDQ9Mjet2Faczt_BPn28lzBe5A&oe=645CEEE7&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fdel11-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=JMzviQr-7gAAX8hKl26&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApTvVo-KhGgha7fHoqeWPnme7bGBpk467YOfh0dZfvKQ&oe=645E0EDC&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Wy4EppYaRFcAX-tltDW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCk_f-ZNr2SHKK6Ae8pCMZFkAvmeuPX1CUoX_eHe7Zn0w&oe=645D50FD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fdel11-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=peB1wty4cBgAX8_LA2v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6OEd_L3p9DFRp01xoARUovJbQK6ftN8n2UbRtwFFagQ&oe=645D74DC&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 101, "timestamp": "2023-04-14T02:00:09.000Z", "childPosts": [{"id": "3080444387012452712", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOSFo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOSFo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=Qz_a9iy7gTsAX-JAKD_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfuTJz5rBmqcQl3yaZArBfNwnKMN7g9s4JQiZuzZ3H0A&oe=645D1949&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=9r_oFsON3r0AX-J4v44&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhtEswNpBbTYLE5D9NtUrLbpDsroTPJiRQkDe0DUd7zQ&oe=645CEC48&_nc_sid=83d603", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3080444387004125959", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lduhMH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lduhMH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ivbDLElJKToAX-77kgS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDEmbIKPh-pNv-oU4xcS42DdlnPznASi4Pmqa_p9tQP1w&oe=645C6E0F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387062729147", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lhOEm7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lhOEm7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=f5y-Wctx_WAAX_ZWXZ-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAeQOWbrtDk57bNhVbflDQ9Mjet2Faczt_BPn28lzBe5A&oe=645CEEE7&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387004249919", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldu_c_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldu_c_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdel11-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=JMzviQr-7gAAX8hKl26&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApTvVo-KhGgha7fHoqeWPnme7bGBpk467YOfh0dZfvKQ&oe=645E0EDC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444386995613068", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldOC2M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldOC2M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-4.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Wy4EppYaRFcAX-tltDW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCk_f-ZNr2SHKK6Ae8pCMZFkAvmeuPX1CUoX_eHe7Zn0w&oe=645D50FD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387012441553", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOPXR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOPXR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdel11-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fdel11-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=peB1wty4cBgAX8_LA2v&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA6OEd_L3p9DFRp01xoARUovJbQK6ftN8n2UbRtwFFagQ&oe=645D74DC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fdel11-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=9r_oFsON3r0AX-J4v44&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhtEswNpBbTYLE5D9NtUrLbpDsroTPJiRQkDe0DUd7zQ&oe=645CEC48&_nc_sid=83d603", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3075956758628418082", "type": "Video", "shortCode": "Cqv_l_2gkIi", "caption": "\u00c9 AMANH\u00c3 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nVOC\u00ca EST\u00c1 PREPARADO?! N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE FAZER O CHECKLIST \u2705\n\n- ESTEJA COM O CORA\u00c7\u00c3O ABERTO\n- CHEGUE COM 30 MINUTOS DE ANTECED\u00caNCIA \n- LEVE 1KG DE ALIMENTO N\u00c3O PEREC\u00cdVEL \n- ESTEJA COM O INGRESSO EM M\u00c3OS (qr code) \n\nTIKVAH te espera \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqv_l_2gkIi/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17997187294753261", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-07T22:36:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971058810332632", "text": "ALELUIAAAAAA\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alinymatoss", "timestamp": "2023-04-07T22:28:41.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18016901764553122", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-07T21:58:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18211840426213524", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-07T21:35:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988144316935118", "text": "CHEGOOOOOU", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-07T21:27:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339970847_936000384308817_2046322949715633283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=QVHhWJFYX70AX84XoxW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVkAyguSzsj0Yjn_pAnYugKBiEhxEfRT10XQXPDRLOQA&oe=6459C5E5&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_6747206261961329_7223592657847366766_n.mp4?_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=kmDJYOA__koAX9VNBhM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-CuLCYh8cmcYKVfikkxyRpN8M_fIGY7xbyCHtWdZ3Ew&oe=645A4906&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 97, "videoViewCount": 869, "videoPlayCount": 2878, "timestamp": "2023-04-07T21:25:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Teatro Lauro Gomes", "locationId": "2853346", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 27.214, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_gO6uQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOOPw0o0lTJPhMie6MzRXE_3JR1sYoTxPkdqXQ3sD1mw&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3074241391405132583", "type": "Video", "shortCode": "Cqp5kHogWsn", "caption": "FALTAM 3 DIAS PRO NOSSO ESPET\u00c1CULO!! \n\nATEN\u00c7\u00c3O: Nossa sess\u00e3o das 19:00 est\u00e1 ESGOTADA!! \n\nGaranta seu ingresso gratuito para a sess\u00e3o das 16:00 no link da Bio! ESPERAMOS VOC\u00caS \ud83c\udf89\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#espetaculo #tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejas\u00e3ocaetano #cristaos #evangelho #jesus #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatropascoa", "hashtags": ["espetaculo", "tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejas\u00e3ocaetano", "cristaos", "evangelho", "jesus", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatropascoa"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqp5kHogWsn/", "commentsCount": 5, "firstComment": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "latestComments": [{"id": "17985201940962720", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:43:08.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17887939631810675", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:22:35.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17976686536999024", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:21:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952141890579371", "text": "Vamosss\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "dfreitas05_", "timestamp": "2023-04-05T17:57:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgru6-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339490270_1379708379458138_1285884373368251775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fgru6-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=OkD1ZOJhi_cAX9z4VIs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCfhC9XNUgmasbqbnNoGfPPZFi75Ce2DIaq8_3Epjh6CA&oe=6459E541&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fgru6-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/321718749_581956403897258_4808061470050778091_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgru6-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=xDbWy4JF8UsAX8HBeIZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDnp4rqt0joeVanGTI-TON--xvpDoek_l0u7wlsX75QGw&oe=645A3C6A&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 58, "videoViewCount": 628, "videoPlayCount": 2150, "timestamp": "2023-04-05T12:36:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 17.857, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fgru6-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fgru6-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_l9mV_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtfVu7JaVjt3d6mN5AQGRFMA9_dNIphryyAJJIcv2tyg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3076395782266670507", "type": "Video", "shortCode": "Cqxjaoeg82r", "caption": "JESUS TRANSFORMA \n\nEle muda hist\u00f3rias e entrega prop\u00f3sitos! A esperan\u00e7a em Jesus nos proporciona uma vida abundante! \n \nTIKVAH \ud83c\udf43", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqxjaoeg82r/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "latestComments": [{"id": "17982235061022907", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:34:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17980695800034036", "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-10T14:23:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18015728776552426", "text": "MEU DEUS\ud83d\udd25\ud83e\udd79", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-09T03:06:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17870440055875847", "text": "Eu e minha casa Serviremos ao Senhor!!!", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-08T23:30:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18327469231074439", "text": "Meu Deussssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-04-08T15:48:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17922312866691870", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-08T14:53:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17972262824227958", "text": "Deus \u00e9 maravilhoso! TIKVAH \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-08T14:12:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18006644275571159", "text": "Gl\u00f3ria a Deus! N\u00e2o podemos perder a esperan\u00e7a. Deus \u00e9 bom.\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-08T12:41:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340142783_1195512294470151_2586612677428578381_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=lc2nGN3DpcAAX8JI98F&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCxHUOsllAa7bC0ZGh_TMYPM6bPeABp9Fq5f5gUMTncuA&oe=645A34D3&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_791762612281976_4329736053804042622_n.mp4?_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=6TjehARfWW0AX8yPU4c&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD7mGJy33AjZanhW_DEsX2mbS7Ip_DIspw2vR4I5IpecA&oe=6459B88A&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 74, "videoViewCount": 507, "videoPlayCount": 998, "timestamp": "2023-04-08T12:00:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 124.901, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsub8-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8YaEuL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2ChstufeDqBPq8ywluMTKlEMYr1uSg6-aWZYigHxE8Q&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3072912180626833816", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqlLVjoO8GY", "caption": "PAIX\u00c3O SACRIFICIAL\n\nO amor de Deus por n\u00f3s n\u00e3o foi apenas uma promessa entregue a n\u00f3s pelos profetas, mas ele se revelou de forma extraordin\u00e1ria e completa na entrega sacrificial e apaixonada de Jesus. \n\nO pr\u00f3prio amor se revelou de forma intensa, tr\u00e1gica, apaixonada, poderosa e sacrificial por n\u00f3s\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVjoO8GY/", "commentsCount": 2, "firstComment": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "latestComments": [{"id": "18004486990717961", "text": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "ownerUsername": "gisele2reis", "timestamp": "2023-04-06T12:31:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17975360570022733", "text": "@gisele2reis oi Gisele! Come\u00e7a as 18:00! Esperamos por voc\u00ea \ud83c\udf89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "timestamp": "2023-04-06T14:35:16.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=CXgec_I2Dd8AX9nAmSy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGUuozVHhL8lZvB1_nbPr_-hS4kveJLK7dkmFjG9rv8Q&oe=645D036E&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=CXgec_I2Dd8AX9nAmSy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGUuozVHhL8lZvB1_nbPr_-hS4kveJLK7dkmFjG9rv8Q&oe=645D036E&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Gcrl0iUBBpkAX_VJijS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCc-v2yeUYvEJ4EX8MJg56WLkFR7LSSwaFv8o-QUWcwdw&oe=645E25A8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoD0FN-IW64AX9wP1nV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4r0asK5dMO4dTZbyrYR_8zrXabHUatiffQkfZ-y50vA&oe=645DF843&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=F9pBksQT1hwAX8zpgFL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe8_E0EM2E87ewHW5f_Ww2J78dKzh5mhmnULW7NGVqIA&oe=645D8F9D&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ANQy1n8-QpsAX-wJ6a2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzizbalFrV_5xc34fgCMzlXFKJCjZBek5FUHtwYaMoXw&oe=645E4CB3&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=45mnSa6Ix2oAX9D-cui&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKo4KJWY-KNXflgTvdUAgr9XvPO7y7qECjRcNOzgEOMA&oe=645E2E62&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3GtCQUt3NBMAX8sK1SX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3OJ5WOSIGyELqID2FZAlVtOvrZw6GnW1gpT6hw8k1Yw&oe=645E43C9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=HafG0YxMpYkAX86nSMP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT1LcPafBxbloZTvTR5f-9rstUb3lexyzlWirysKDHHQ&oe=645C5E94&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 70, "timestamp": "2023-04-03T16:34:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3072912174293371453", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuso9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuso9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=CXgec_I2Dd8AX9nAmSy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGUuozVHhL8lZvB1_nbPr_-hS4kveJLK7dkmFjG9rv8Q&oe=645D036E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293397775", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuzEP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuzEP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Gcrl0iUBBpkAX_VJijS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCc-v2yeUYvEJ4EX8MJg56WLkFR7LSSwaFv8o-QUWcwdw&oe=645E25A8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293250149", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuPBl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuPBl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=BoD0FN-IW64AX9wP1nV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4r0asK5dMO4dTZbyrYR_8zrXabHUatiffQkfZ-y50vA&oe=645DF843&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293416848", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduu3uQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduu3uQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=F9pBksQT1hwAX8zpgFL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe8_E0EM2E87ewHW5f_Ww2J78dKzh5mhmnULW7NGVqIA&oe=645D8F9D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293230014", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuKG-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuKG-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=ANQy1n8-QpsAX-wJ6a2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDzizbalFrV_5xc34fgCMzlXFKJCjZBek5FUHtwYaMoXw&oe=645E4CB3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174301815391", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVdvO6Jf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVdvO6Jf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=45mnSa6Ix2oAX9D-cui&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKo4KJWY-KNXflgTvdUAgr9XvPO7y7qECjRcNOzgEOMA&oe=645E2E62&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174284859345", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduOOfR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduOOfR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3GtCQUt3NBMAX8sK1SX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD3OJ5WOSIGyELqID2FZAlVtOvrZw6GnW1gpT6hw8k1Yw&oe=645E43C9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293340699", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduulIb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduulIb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fmxp5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=HafG0YxMpYkAX86nSMP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT1LcPafBxbloZTvTR5f-9rstUb3lexyzlWirysKDHHQ&oe=645C5E94&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3066978424023832853", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqQGKCJulkV", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja conosco nesse domingo \u00e0s 18:00 na IC S\u00e3o Bernardo \ud83d\udccd Esperamos por voc\u00ea! \n\nEndere\u00e7o: Rua 23 de maio 80 - Bairro Anchieta \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejasaobernardodocampo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo #saobernardo #igrejasbc", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "igrejasaobernardodocampo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo", "saobernardo", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqQGKCJulkV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=YawGb1Q_josAX_u8pLa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA425BVtQlQJACBzkvpy-HhJYtkdMykaiUWOavcRKhAQQ&oe=645D3C0B&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=YawGb1Q_josAX_u8pLa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA425BVtQlQJACBzkvpy-HhJYtkdMykaiUWOavcRKhAQQ&oe=645D3C0B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=VgfE73qTKowAX9FNKA-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9GnK20kpb8suk4KKVPwK9GI2aDsDF4JEfa3897-Atbg&oe=645D7A4B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=FZfvXttivW4AX9QpwXc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBeHAImo_R7ARGQNp7BMLZVYsRxneZyJth_nAjqu_c_YA&oe=645CD582&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=v4b6BF7Q8wkAX8LuRQ9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnF9q0eJo80ODi3pHolMl9Lx1YAzr-xHfNuyMmyPVFuw&oe=645C6120&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=X7i4QPJ9Z3AAX_0dTdD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLfDAkkGSueEZ9ZGFEy3avocK2A4teb9j1g4_bFnDNew&oe=645E45D9&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 52, "timestamp": "2023-03-26T12:05:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3066655288300412744", "type": "Image", "shortCode": "CqO8ryjuB9I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8ryjuB9I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=YawGb1Q_josAX_u8pLa&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA425BVtQlQJACBzkvpy-HhJYtkdMykaiUWOavcRKhAQQ&oe=645D3C0B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308848868", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykONjk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykONjk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=VgfE73qTKowAX9FNKA-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9GnK20kpb8suk4KKVPwK9GI2aDsDF4JEfa3897-Atbg&oe=645D7A4B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288342527712", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rymOr7g", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rymOr7g/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=FZfvXttivW4AX9QpwXc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBeHAImo_R7ARGQNp7BMLZVYsRxneZyJth_nAjqu_c_YA&oe=645CD582&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308851620", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOOOk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOOOk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=v4b6BF7Q8wkAX8LuRQ9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnF9q0eJo80ODi3pHolMl9Lx1YAzr-xHfNuyMmyPVFuw&oe=645C6120&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308809432", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOD7Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOD7Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpbc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=X7i4QPJ9Z3AAX_0dTdD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLfDAkkGSueEZ9ZGFEy3avocK2A4teb9j1g4_bFnDNew&oe=645E45D9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3066541656065648564", "type": "Image", "shortCode": "CqOi2OSuye0", "caption": "40 DIAS COM JESUS #5\n\nVoc\u00ea sabia que foi projetado para viver a partir do c\u00e9u? Que existe um prop\u00f3sito divino e eterno para quem voc\u00ea \u00e9 e faz?\n\nPara viver nesta dimens\u00e3o, a mordomia nos ajuda a entender que a nossa vida n\u00e3o pertence a n\u00f3s, mas a Deus. Mordomia? Sim, o mordomo \u00e9 aquele que administra algo que n\u00e3o \u00e9 dele e o faz com zelo e apre\u00e7o. \n\nJesus nos ensinou que o nosso estilo de vida precisa revelar os valores do Reino dos c\u00e9us. Como disc\u00edpulos, revelamos que n\u00e3o somos donos do nosso nariz, mas mordomos dele e que tudo o que somos pertence a Deus. \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para saber mais sobre uma mordomia que restaura e impulsiona, para um viver pleno e cheio de significado. Te esperamos!", "hashtags": ["5"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqOi2OSuye0/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17927071058583774", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-26T17:17:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18225354340204494", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leda_amigurumi", "timestamp": "2023-03-26T03:10:22.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17972164109326240", "text": "Vamoos!! \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-25T22:00:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17928585011654420", "text": "Yessssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 vamossss!", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-25T21:42:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18201019921245960", "text": "Vamosss Familia!!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-25T21:41:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgua9-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337548176_479434020953185_948207127666344862_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fgua9-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=wTB4bjWHB5UAX8ogDEu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCIxXoivgvRaD-ADnd5thuGvzfRml_QBWdrowtOf8ph7A&oe=645DA4C5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 29, "timestamp": "2023-03-25T21:37:53.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3061302657625022032", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cp77owxst5Q", "caption": "CELEBRA\u00c7\u00c3O \n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 18h teremos nossa segunda celebra\u00e7\u00e3o em novo endere\u00e7o e ser\u00e1 demais te receber! \n\nVamos juntos adorar Jesus e ouvir tudo que Ele tem para n\u00f3s juntos!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta - SBC", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77owxst5Q/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18351258340045526", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-03-19T15:28:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18203537584243357", "text": "Vamooos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-18T21:49:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971738364325937", "text": "@gibragan", "ownerUsername": "diogomarc", "timestamp": "2023-03-18T20:43:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=EJzDt5nAHyEAX9CrSsI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjm2Xsydkufa8Mcq3AUGv6afvAZjzOab6iobTYpEF0mA&oe=645DEDBB&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=EJzDt5nAHyEAX9CrSsI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjm2Xsydkufa8Mcq3AUGv6afvAZjzOab6iobTYpEF0mA&oe=645DEDBB&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=zhi4tb-kOSwAX-QRewE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCz3qtG8IlAgXyvyK_DSa4cKQMh6AMzv3vDSgpSwMsNA&oe=645E4E44&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=P9vEVb2yEvAAX-9cg96&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmvN6TsdNfa84IEN5ThaCORYtXL0mRlZfmp0jhgMCmww&oe=645CE007&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Z_vK2mwQhoAX_2FHJE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNlw0GlG7nSh1r2h-_7-2vnqpXQE6cFXkR-fInIfphAA&oe=645C7BD4&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=-axHxckJHosAX-GsVIG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsxM-UiuO2YpciJxHPmbFCCfM9_yMPhOxmC99IFTqWQQ&oe=645C76C7&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2RWCMH40qM4AX9pewnc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdi15qe93ooYRkEbP9bnMlETc1408qmicdxW9ITVWGmA&oe=645DFD66&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=9amqCEZ_lyoAX_rZK2-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHOfP5KqTlg1QRU7YbQX9F2OjpxqeEEVSYkcYVmlsZRA&oe=645D2761&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=zzNShnHoOwgAX9eYI3H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1S7bP5C-gGcx4BZdmVUb2m5usP1koDdzg81qJFTHJ8g&oe=645CD660&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=ezRWmjd0auoAX8cD6R3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEn2mN-X7ff-Sw9s7dsRk0oVXiQyJZgc3Nq77LpMp1jA&oe=645D7B13&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=s3QX1x2CKHsAX8Qoa7H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLyhtROk1N8w17zzejAWJoikaZwLbwRhEo-MnF-zIiGA&oe=645CB9F8&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 71, "timestamp": "2023-03-18T16:08:56.000Z", "childPosts": [{"id": "3061302651182604552", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxs2EI", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxs2EI/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=EJzDt5nAHyEAX9CrSsI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAjm2Xsydkufa8Mcq3AUGv6afvAZjzOab6iobTYpEF0mA&oe=645DEDBB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650964319961", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqksJ7Z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqksJ7Z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=zhi4tb-kOSwAX-QRewE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCCz3qtG8IlAgXyvyK_DSa4cKQMh6AMzv3vDSgpSwMsNA&oe=645E4E44&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989536554", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMWUq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMWUq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=P9vEVb2yEvAAX-9cg96&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAmvN6TsdNfa84IEN5ThaCORYtXL0mRlZfmp0jhgMCmww&oe=645CE007&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989584583", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMiDH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMiDH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=0Z_vK2mwQhoAX_2FHJE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBNlw0GlG7nSh1r2h-_7-2vnqpXQE6cFXkR-fInIfphAA&oe=645C7BD4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651174169924", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxMq1E", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxMq1E/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=-axHxckJHosAX-GsVIG&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsxM-UiuO2YpciJxHPmbFCCfM9_yMPhOxmC99IFTqWQQ&oe=645C76C7&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972838677", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlMpsV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlMpsV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=2RWCMH40qM4AX9pewnc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdi15qe93ooYRkEbP9bnMlETc1408qmicdxW9ITVWGmA&oe=645DFD66&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981065772", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsCQs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsCQs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=9amqCEZ_lyoAX_rZK2-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHOfP5KqTlg1QRU7YbQX9F2OjpxqeEEVSYkcYVmlsZRA&oe=645D2761&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972883844", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlM0uE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlM0uE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=zzNShnHoOwgAX9eYI3H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1S7bP5C-gGcx4BZdmVUb2m5usP1koDdzg81qJFTHJ8g&oe=645CD660&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651123724577", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oquMPEh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oquMPEh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=ezRWmjd0auoAX8cD6R3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEn2mN-X7ff-Sw9s7dsRk0oVXiQyJZgc3Nq77LpMp1jA&oe=645D7B13&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981097877", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsKGV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsKGV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fman4-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=s3QX1x2CKHsAX8Qoa7H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBLyhtROk1N8w17zzejAWJoikaZwLbwRhEo-MnF-zIiGA&oe=645CB9F8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3061405283889706475", "type": "Image", "shortCode": "Cp8S-K7v_Xr", "caption": "40 DIAS COM JESUS #4\n\nO minist\u00e9rio de Jesus Cristo foi marcado por ensinos, discursos e obras, e toda a sua palavra era vivida de maneira real e intensa.\n\nComo profeta, Jesus trouxe a realidade do Reino para a terra. Como a\u00e7\u00e3o apost\u00f3lica, ele se moveu para alcan\u00e7ar as pessoas nas mais diversas realidades, amando de forma intensa e intencional cada pessoa. Nas mais diversas realidades, Jesus mostrou que a sua miss\u00e3o era revelar o cora\u00e7\u00e3o do Pai e, de forma sobrenatural, trouxe cura e restaura\u00e7\u00e3o.\n\nSabia que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o longe que a m\u00e3o de Deus n\u00e3o possa te alcan\u00e7ar?\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus. \nO que voc\u00ea acha que pode acontecer se voc\u00ea disser sim para Deus?\nVai ser muito bom ter voc\u00ea com a gente e juntos, aprendermos sobre o minist\u00e9rio de Jesus.", "hashtags": ["4"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp8S-K7v_Xr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fuvf1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336346354_1219568552015298_3506177891753228090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fuvf1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=Pph6atPwJFkAX8czT_q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAP3NTMv6c22vIKRNNf_lTAshF2WPMfxtPtmHGQTKzEVA&oe=645CBE58&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 15, "timestamp": "2023-03-18T19:32:50.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3071614785280915553", "type": "Video", "shortCode": "CqgkV-Dgbhh", "caption": "Alegrei-me com os que me disseram: \u201cVamos \u00e0 casa do Senhor!\u201d\rSalmo 122:1\n\nNesse domingo dia 02/04 venha celebrar com sua fam\u00edlia Igreja da Cidade \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nCom celebra\u00e7\u00f5es exclusivas para crian\u00e7as  de 0 a 12 anos.\n\nTraga seu caderno da Campanha 40 dias no evangelho de Mateus e venha celebrar a Jesus com toda sua fam\u00edlia!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgkV-Dgbhh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18045074866425738", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rodrigocarvalhoa79", "timestamp": "2023-04-01T21:50:18.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338722059_132625883076727_5971397825372207617_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=2ObvZExaSDQAX9rL-aL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD79MYShHjZKlKS81axZ8ko8lQ4jAzh-hGBiO6X3a8xMg&oe=645A18C2&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_741566131027585_2743845458647494294_n.mp4?_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=8xfbtYhIZVQAX_P8jtC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQHUit48AP2HyQMGxK1LpeyRWn_gocufmEPsS-6f9uWQ&oe=645A1C33&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 43, "videoViewCount": 388, "videoPlayCount": 794, "timestamp": "2023-04-01T21:38:12.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 92.253, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX9md_w0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAz3c_vSVmLCJsENWL91AXQ7aI7BYZWMMFdXuKVlWPHzA&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3073506801145106075", "type": "Video", "shortCode": "CqnSibJAE6b", "caption": "A SUA VIDA \u00c9 MOVIDA PELA ESPERAN\u00c7A! \n\nAs circunst\u00e2ncias v\u00e3o te desanimar, mas a f\u00e9 em Jesus vai te renovar! \n\nNesse s\u00e1bado, voc\u00ea est\u00e1 convidado para o espet\u00e1culo TIKVAH! Voc\u00ea precisa de esperan\u00e7a! \n\nOs ingressos s\u00e3o LIMITADOS e GRATUITOS, adquira no link da BIO! Esperamos por voc\u00eas \ud83c\udff9\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasantoandre #igrejasaobernardo #tikvah #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao #cristaos #cristianismo #p\u00e1scoa #pascoa2023 #teatropascoa #eventosantoandre #eventosaobernardo #igrejamaua #igrejasaocaetano #espetaculo #teatromusical #musicalcrist\u00e3o", "hashtags": ["igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "tikvah", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao", "cristaos", "cristianismo", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "teatropascoa", "eventosantoandre", "eventosaobernardo", "igrejamaua", "igrejasaocaetano", "espetaculo", "teatromusical", "musicalcrist\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqnSibJAE6b/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17970439259207310", "text": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T14:52:52.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18213785524215637", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathalycastija", "timestamp": "2023-04-04T13:59:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18205758103216982", "text": "\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-04T12:31:33.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fblq5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339166902_165926633031024_3556506309263517543_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fblq5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=S47K89BcEaYAX_9tsVz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAL2smyuTmdLbZ0ox8Jx8gD7lIk0ph0v-mYprxeQ66-7Q&oe=645A508C&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fblq5-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1537499086745855_5605923913905367143_n.mp4?_nc_ht=instagram.fblq5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=KW5_76YJh-IAX9Ovdid&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv33BQLeXV8P7RXil9Iq9gS8gwUbwlzrWcD-Vtuk1Iyg&oe=645A1FB8&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 601, "videoPlayCount": 2217, "timestamp": "2023-04-04T12:18:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 64.807, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fblq5-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fblq5-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_EZ2-J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRb75IU55yWUFEa8sxIeQdWy-eSPFEuk44y23YscyVoQ&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3070855035307658818", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cqd3mJwO45C", "caption": "MORDOMIA CRIST\u00c3 \n\nA mordomia na vida crist\u00e3 far\u00e1 com que a sua vida e relacionamento com Deus n\u00e3o sejam marcados por momentos pontuais, mas transformar\u00e1 a sua vida em um canal do c\u00e9u na terra. \n\nVoc\u00ea foi projetado para viver a partir do c\u00e9u! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo  #igrejasaobernardo #igrejasbc #conselho #cristaos #mensagembiblica #palavra #bibliadiaria #pregacao #sbc", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "conselho", "cristaos", "mensagembiblica", "palavra", "bibliadiaria", "pregacao", "sbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mJwO45C/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17960357402414429", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-31T20:35:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18037834528451333", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-31T20:29:29.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CcR-eN5PhxsAX_2SrxZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoXFrC-N34MbkmWC7GHyysCZX2CONZWXsnLk7ARV89CQ&oe=645CEAAE&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CcR-eN5PhxsAX_2SrxZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoXFrC-N34MbkmWC7GHyysCZX2CONZWXsnLk7ARV89CQ&oe=645CEAAE&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ig99sjRtq-QAX8LqcTK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQGFvfeVFv4iXJYuMNjrU8bnWa5NZW7cds4UDwYhfSAA&oe=645D6499&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=JwcGQ6EWhFIAX8YiBOu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDF-zCewH8OilawG9QIBy6AEIU6JXNGcWYADUL8X9aIYA&oe=645E4D5C&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=xRSQC9hH7Q4AX-QjCpz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZSEeTrCwnLDLR7heZ2Afm5p20c_YlRiLZvOgUhooMxA&oe=645DE3F0&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ie1oqZPuyYcAX-f9KB5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJjM5lU6IbvvT5NeTOwdjZ9obff4N14sfUFnqr20UHbA&oe=645CB721&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=b-gqr_5ny90AX_0Cdn6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCF2kzumrHr10yYzIaks0vMS7FVihl3mo2R-ukQWdZIEg&oe=645D837B&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=1y6nlx2YbaMAX8HiWRj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJRCD25Wttq3znZAWup9kIuG68e3_anE8hPSBbQdOOnw&oe=645D0D1B&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 25, "timestamp": "2023-03-31T20:27:48.000Z", "childPosts": [{"id": "3070855028898705187", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyOq8j", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyOq8j/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CcR-eN5PhxsAX_2SrxZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoXFrC-N34MbkmWC7GHyysCZX2CONZWXsnLk7ARV89CQ&oe=645CEAAE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028957470864", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD1u2CQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD1u2CQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ig99sjRtq-QAX8LqcTK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQGFvfeVFv4iXJYuMNjrU8bnWa5NZW7cds4UDwYhfSAA&oe=645D6499&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923947355", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzu9lb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzu9lb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=JwcGQ6EWhFIAX8YiBOu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDF-zCewH8OilawG9QIBy6AEIU6JXNGcWYADUL8X9aIYA&oe=645E4D5C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028906923090", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyuBRS", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyuBRS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=xRSQC9hH7Q4AX-QjCpz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZSEeTrCwnLDLR7heZ2Afm5p20c_YlRiLZvOgUhooMxA&oe=645DE3F0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028907105857", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyut5B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyut5B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ie1oqZPuyYcAX-f9KB5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJjM5lU6IbvvT5NeTOwdjZ9obff4N14sfUFnqr20UHbA&oe=645CB721&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923765519", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzuRMP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzuRMP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=b-gqr_5ny90AX_0Cdn6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCF2kzumrHr10yYzIaks0vMS7FVihl3mo2R-ukQWdZIEg&oe=645D837B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028932246156", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD0OnqM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD0OnqM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=1y6nlx2YbaMAX8HiWRj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJRCD25Wttq3znZAWup9kIuG68e3_anE8hPSBbQdOOnw&oe=645D0D1B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3073058832709080279", "type": "Video", "shortCode": "CqlsroBgFTX", "caption": "ELE EST\u00c1 PERTO! \n\nJesus est\u00e1 mais perto do que voc\u00ea imagina, voc\u00ea s\u00f3 precisa O perceber! Ele te espera de bra\u00e7os abertos e se voc\u00ea deseja ter um encontro extraordin\u00e1rio com o Pai, esteja conosco no Especial de P\u00e1scoa TIKVAH! \n\nNesse s\u00e1bado 08/04 com sess\u00e3o \u00e0s 16:00 e \u00e0s 19:00, o ingresso \u00e9 gratuito! \nLINK NA BIO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#teatro #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #saobernardo #igrejasaobernardo #igrejasantoandre #santoandre #cristaos #eventocrist\u00e3o #teatromusical #p\u00e1scoa #pascoa2023 #jesus #testemunho", "hashtags": ["teatro", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "saobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasantoandre", "santoandre", "cristaos", "eventocrist\u00e3o", "teatromusical", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "jesus", "testemunho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlsroBgFTX/", "commentsCount": 17, "firstComment": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "latestComments": [{"id": "18263488903130408", "text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-04-05T18:16:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17909798924732745", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "solangestorti", "timestamp": "2023-04-05T17:35:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18000529519709342", "text": "Te amo @suelybio \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "narelmidori", "timestamp": "2023-04-05T01:20:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17994478705710423", "text": "\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-04T12:40:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17996309752759692", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T01:15:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18056930329367672", "text": "Nossa @suelybio chorei! Que lindo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-04T00:41:53.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17991780805845850", "text": "@talitacamilorr \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-04T04:00:56.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17983912561968492", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alexanderbio", "timestamp": "2023-04-04T00:16:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18168118054302333", "text": "Que lindo!\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "lua.fidelis", "timestamp": "2023-04-03T22:39:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982693563086574", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-03T22:25:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339140563_883567729380262_6881049419912948459_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5ICFXvJ7jowAX-9gqYP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBhLXqj6IjacYqjbVPb8yCfoZP8ywrl9mqW7svwwtfcmg&oe=6459BD1D&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_175467008639011_6601769929208486148_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=cDrvJNsnNbsAX_L2pmi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQHOQ4U-ZOE03726NCZTunS6d9dvcFRvhN6x6M5f4Ywg&oe=6459BF00&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 99, "videoViewCount": 365, "videoPlayCount": 807, "timestamp": "2023-04-03T21:34:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 176.704, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX9degCc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvWafJY71XRFux02poUERBQUH2Xg_GScfn0oj3iC5WQA&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3058428392815230378", "type": "Image", "shortCode": "CpxuGtEuH2q", "caption": "CORAGEM PARA AVAN\u00c7AR \n\n\u202d \u201cPois Deus n\u00e3o nos deu esp\u00edrito de covardia, mas de poder, de amor e de equil\u00edbrio.\u201d 2 Tim\u00f3teo\u202c \u202d1\u202c:\u202d7\u202c\n\nN\u00e3o permita que as lutas desfoquem a sua vis\u00e3o, a ponto de voc\u00ea ver apenas as impossibilidades \u00e0 sua frente.\n\nSeja renovada pela coragem que vem do c\u00e9u! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n______________\n\nNosso Feminina de amanh\u00e3 est\u00e1 muito especial e voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nTeremos a honra de receber a @gi_demizu e vai ser incr\u00edvel!\n\nVem FEMININA! \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": ["gi_demizu"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpxuGtEuH2q/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17984914027825271", "text": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "gi_demizu", "timestamp": "2023-03-14T17:09:52.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335650167_173789971687202_1796269917476541900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=ptZbzYqwx5gAX9qn3EP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDLaeJkwgoxMNILimhV7FdHxdz-0NKt8U9V6EdYpRcYzg&oe=645C6DFB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 19, "timestamp": "2023-03-14T16:58:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3058582119585409365", "type": "Image", "shortCode": "CpyRDuSP-lV", "caption": "INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS\n\nNosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa est\u00e1 chegando e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora!\n\nVoc\u00ea pode garantir seus ingressos se inscrevendo no link da bio (Sympla) e no dia levar 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel!\n\nSer\u00e3o 2 sess\u00f5es no Teatro Lauro Gomes em SBC no dia 8 de abril, \u00e0s 16h e 19h!\n\nNos vemos l\u00e1! \ud83c\udf3f\n\n#igreja #jesus #pascoa2023 #santoandre #saobernardodocampo #esperan\u00e7a", "hashtags": ["igreja", "jesus", "pascoa2023", "santoandre", "saobernardodocampo", "esperan\u00e7a"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpyRDuSP-lV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-den4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335701853_903267830816026_7812104167602725303_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-den4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=uZeGmHXZLtsAX9IWOBJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9ZtxXQPoY-yAecOw5tFaHmDDmS_v953EQU8E5piFbyQ&oe=645DD8B1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 25, "timestamp": "2023-03-14T22:03:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056928220776224927", "type": "Image", "shortCode": "CpsZAU_O9if", "caption": "40 DIAS COM JESUS #3\n\nO n\u00famero de evang\u00e9licos no Brasil tem crescido muito nos \u00faltimos anos. Mas, ser\u00e1 que ser evang\u00e9lico \u00e9 ser disc\u00edpulo de Cristo?\nDisc\u00edpulo n\u00e3o \u00e9 aquele que sabe algo sobre Jesus, mas algu\u00e9m que realmente vive essa verdade, um relacionamento onde uma pessoa transfere para outra vida e a leva para um processo de desenvolvimento e crescimento.\nA vida de Jesus Cristo mudou e continua mudando a maneira de viver os nossos dias e, um dia de cada vez, nossa miss\u00e3o \u00e9 experimentar a maravilhosa d\u00e1diva da vida e frutificar na terra para aben\u00e7oar as pessoas.\n\nMeu Pai \u00e9 glorificado pelo fato de voc\u00eas darem muito fruto; e assim ser\u00e3o meus disc\u00edpulos. Jo\u00e3o 15:8\n\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus, e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para, neste domingo, juntos aprendermos sobre o discipulado de Jesus.", "hashtags": ["3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsZAU_O9if/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmem1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334557353_1266460730608868_5122702555338299084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fmem1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=u4td3nK6wVYAX-S4gCf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDu4D8k3MVDp9XSTTwLaEyCSEcjiVOXigJRHWJ-LnE1QQ&oe=645D0D14&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 12, "timestamp": "2023-03-12T15:17:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056339203164575202", "type": "Image", "shortCode": "CpqTE_luZXi", "caption": "CONHE\u00c7A OS PASTORES DA IC S\u00c3O BERNARDO\n\nO Pr. Thales e a Juliana nasceram no ABC e est\u00e3o casados h\u00e1 11 anos. Eles est\u00e3o na Rede de Igrejas desde 2018, quando foram adotados pela IC e plantaram a IC Santo Andr\u00e9.\n\nDesde 2018, a hist\u00f3ria da fam\u00edlia Bio vem sendo constru\u00edda na IC com uma profunda transforma\u00e7\u00e3o, ado\u00e7\u00e3o, envio e ordena\u00e7\u00e3o pastoral e lideran\u00e7a da igreja local e da Base 011.\n\nThales tem forma\u00e7\u00e3o em teologia e Juliana em marketing.\n\nNos \u00faltimos anos serviram na IC Santo Andr\u00e9 e, no final de 2022, foram enviados para o Ponto de Partida em S\u00e3o Bernardo, para liderar a planta\u00e7\u00e3o da Igreja naquela cidade.\n\nAl\u00e9m dos filhos espirituais, Thales e Juliana tem um lindo filho, Felipe, de 1 ano e meio.\n\nO sonho que est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o desse amado casal para a ICSBC: chamar os FILHOS de volta para a casa do Pai! \n\nOre por nossos pastores, seus filhos e o trabalho na cidade de SBC!\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTE_luZXi/", "commentsCount": 12, "firstComment": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17985676252908078", "text": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cassiaborotto", "timestamp": "2023-03-13T21:05:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17968841810480030", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-13T16:37:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17884618883804133", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T12:41:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988815614852878", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolmad04", "timestamp": "2023-03-12T09:37:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17981406814866378", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "thaistorti", "timestamp": "2023-03-12T02:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17945143352600984", "text": "amo demais essa fam\u00edlia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-11T23:39:43.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989791385857181", "text": "Eu amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T22:48:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17946008111439111", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-03-11T22:31:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17877729581827860", "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-03-11T20:45:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982197707964687", "text": "Fam\u00edlia top! \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-03-11T20:38:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334862229_917113576268895_3125226642545608832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=LxuFVFQIpDAAX9nBdSK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKdaceTYVAuhrQc17thd9aECnUUQS4JErbKUYyohFBLQ&oe=645CE4A3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 64, "timestamp": "2023-03-11T19:47:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3057846411878676195", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpvpxxFuzbj", "caption": "Seguimos em nossa jornada nos 40 dias que antecedem a P\u00e1scoa do Senhor!\n\nTem sido um tempo para refletirmos sobre a nossa caminhada ao lado de Jesus, lidando com nossas fraquezas e, mais uma vez, buscando Nele a for\u00e7a e a solu\u00e7\u00e3o para cada uma delas.\n\nJejuns n\u00e3o mudam Deus, jejuns mudam a gente! (Pr Carlito Paes)\n\nS\u00e3o dias para tamb\u00e9m buscarmos Nele a restaura\u00e7\u00e3o e o perd\u00e3o para todos os nossos relacionamentos, de forma a testemunharmos da transforma\u00e7\u00e3o do Senhor sobre nosso temperamento e car\u00e1ter.\n\nEncorajamos voc\u00ea a manter alta sua expectativa diante de tudo o que o Senhor far\u00e1 nestes pr\u00f3ximos dias, afinal Ele ressuscitou e vivo est\u00e1!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxxFuzbj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=fb8IbBLxdkQAX__1BSA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl0lxtBgN5orf54x8MYdsBdYYYNQsoB3w66s3M-gJRdg&oe=645D2F21&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=fb8IbBLxdkQAX__1BSA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl0lxtBgN5orf54x8MYdsBdYYYNQsoB3w66s3M-gJRdg&oe=645D2F21&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=zURn0Jx4VxQAX_uhRfx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdRPrM5A4KHQHX82RMN8StI_vbKkVWONd_7stYulcpvw&oe=645E3CC5&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=_1Vrs3mMCegAX9Im59f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_sF0r8syhnNmE_NH7kSNrdapGRbJrEdlQ5lLM-y5D2g&oe=645DBFB2&_nc_sid=83d603", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=eVxgOjBIg1oAX8JbPUL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDFgAtYHCZ7HDHWXFveijilAP3B_K64ygeiIv6CeOSkw&oe=645E14BC&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-13T21:42:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3057846408179240160", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOkzg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOkzg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=fb8IbBLxdkQAX__1BSA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl0lxtBgN5orf54x8MYdsBdYYYNQsoB3w66s3M-gJRdg&oe=645D2F21&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408170901763", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtouxED", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtouxED/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=zURn0Jx4VxQAX_uhRfx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCdRPrM5A4KHQHX82RMN8StI_vbKkVWONd_7stYulcpvw&oe=645E3CC5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408179217402", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOfP6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOfP6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=_1Vrs3mMCegAX9Im59f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_sF0r8syhnNmE_NH7kSNrdapGRbJrEdlQ5lLM-y5D2g&oe=645DBFB2&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408237975662", "type": "Image", "shortCode": "Cpvpxtsuohu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpvpxtsuohu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=eVxgOjBIg1oAX8JbPUL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDFgAtYHCZ7HDHWXFveijilAP3B_K64ygeiIv6CeOSkw&oe=645E14BC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054292020953397722", "type": "Image", "shortCode": "CpjBmklPLna", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBmklPLna/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332147594_1269958033602187_1131882023060223252_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Gzv3A-vSW2kAX84S_xu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADH2rI_1BbVsXYflPZW3OcG-WxKad6a_os6AIY-LnNxg&oe=645D58E1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-09T00:00:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054291582992558423", "type": "Image", "shortCode": "CpjBgMsvKlX", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBgMsvKlX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fssz3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334326290_3473326879570967_8795778349322412915_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fssz3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=nOMA-L4kteAAX_BDEOK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDg8hPEpR684v1TdjoQ4zX_MrvFsc_hH8W6LYAFIPjumA&oe=645D9D9D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-08T23:59:11.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3055742289431165782", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpoLWwWrvtW", "caption": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo\n\nS\u00e3o Bernardo do Campo \u00e9 uma cidade rica em hist\u00f3ria e de grande representatividade no cen\u00e1rio nacional. Inicialmente conhecida como \u201ccapital dos m\u00f3veis\u201d pelo grande n\u00famero de ind\u00fastrias moveleiras que ajudaram a desenvolver a cidade no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, foi tamb\u00e9m, mais tarde, ber\u00e7o da ind\u00fastria automobil\u00edstica nacional. \n\nE nessa linda cidade, a planta\u00e7\u00e3o da Igreja da Cidade passou por algumas fases onde os primeiros grupos come\u00e7aram a partir da @ic.santoandre e tamb\u00e9m algumas celebra\u00e7\u00f5es aconteceram, passando por celebra\u00e7\u00f5es mensais e quinzenais. E ali vimos o amor pela cidade crescer no cora\u00e7\u00e3o dos l\u00edderes Pr @thalesbio e @jupagliuso, que intercederam para que a IC fosse estabelecida na cidade. \n\nHoje a IC S\u00e3o Bernardo \u00e9 uma realidade e come\u00e7amos as celebra\u00e7\u00f5es semanais, em um local pr\u00f3prio alugado na Rua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta. \n\nVoc\u00ea \u00e9 convidado para conhecer e ser parte de nossa fam\u00edlia.\n\nMais do que um lugar para frequentar, uma fam\u00edlia para pertencer!\n\nBem-vindo \u00e0 Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo!", "hashtags": [], "mentions": ["ic.santoandre", "thalesbio", "jupagliuso,"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWwWrvtW/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18056072581388582", "text": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camilamiss", "timestamp": "2023-03-12T15:09:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17911066133710290", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-11T04:12:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18003536965570703", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-11T01:08:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17916474200695646", "text": "Que alegria \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T00:43:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925860975661046", "text": "Vai ser incr\u00edvel!!! \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-11T00:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AsmY9AbSSyoAX8bqwp7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGxr1NptdzSMfuI-RmBC4PqxlmQUPttdtAfjjLQXld9g&oe=645D3EE6&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AsmY9AbSSyoAX8bqwp7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGxr1NptdzSMfuI-RmBC4PqxlmQUPttdtAfjjLQXld9g&oe=645D3EE6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=WWu2h5RCyJsAX9G9TYR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDt3hw1YdrjSdy2Gu0lWAEheqIASBO2mKLrNzww13vVdA&oe=645E08F6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Df-yuApOWwEAX_IYPtt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbOcSTd4_EwPr5csM1xCAi0m9VCXwD64g-JB2zYLc4mg&oe=645D61A9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3JbDvJraceYAX-GdrqE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjlj0inYjntfY54ZEegokfX8ySTSMVa1fNim-0YSgXXg&oe=645DDED8&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 80, "timestamp": "2023-03-11T00:01:29.000Z", "childPosts": [{"id": "3055742282208379802", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpoLAOa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpoLAOa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=AsmY9AbSSyoAX8bqwp7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBGxr1NptdzSMfuI-RmBC4PqxlmQUPttdtAfjjLQXld9g&oe=645D3EE6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282166624692", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWplruG0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWplruG0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=WWu2h5RCyJsAX9G9TYR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDt3hw1YdrjSdy2Gu0lWAEheqIASBO2mKLrNzww13vVdA&oe=645E08F6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282518769835", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWp6rDCr", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWp6rDCr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=Df-yuApOWwEAX_IYPtt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbOcSTd4_EwPr5csM1xCAi0m9VCXwD64g-JB2zYLc4mg&oe=645D61A9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282183354433", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpmrihB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpmrihB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.flex2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=3JbDvJraceYAX-GdrqE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjlj0inYjntfY54ZEegokfX8ySTSMVa1fNim-0YSgXXg&oe=645DDED8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3070879710998413321", "type": "Video", "shortCode": "Cqd9NOyA8AJ", "caption": "ESPERAN\u00c7A DA PROVIS\u00c3O \n\nA confian\u00e7a em Deus nos faz descansar Nele e permite que deixemos nossas vidas nas m\u00e3os Dele! \nA esperan\u00e7a da provis\u00e3o nos possibilita enxergar Ele agir em absolutamente todos os detalhes! \n\nCom isso, te convidamos a confiar em Deus e a refor\u00e7ar a sua esperan\u00e7a de que Ele vai prover tudo em sua vida! Esteja conosco no Espet\u00e1culo de P\u00e1scoa TIKVAH e seja ativado a depositar toda sua esperan\u00e7a e confian\u00e7a Nele\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\nLINK NA BIO para inscri\u00e7\u00e3o GRATUITA! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #teatrosantoandre #casamento #testemunhodef\u00e9 #casamentocristao #cristaos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #santoandre #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["tikvah", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "teatrosantoandre", "casamento", "testemunhodef\u00e9", "casamentocristao", "cristaos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "santoandre", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd9NOyA8AJ/", "commentsCount": 20, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17998458955742925", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "julianagarcia_sanches", "timestamp": "2023-04-04T13:29:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17979898612912014", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-04T12:55:55.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18355859785033007", "text": "Lindo \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "ministeriosolteiroefeliz", "timestamp": "2023-04-02T02:01:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18001626604662036", "text": "\ud83e\udd79\ud83e\udd0d", "ownerUsername": "perolastewart", "timestamp": "2023-04-01T21:11:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18349963828057787", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-01T02:50:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17921923061689473", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nilson.pinheiros", "timestamp": "2023-04-01T00:47:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18355616578006007", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T23:40:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18071516905333040", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d casal top", "ownerUsername": "raul.tosatti", "timestamp": "2023-03-31T23:25:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17978952659087960", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o maravilhosos. Deus esteja sempre presente nessa uni\u00e3o linda. Amo voc\u00eas.", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-31T23:02:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17871549692864421", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-03-31T22:48:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1913, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338741778_1646127525809524_1138438051881175004_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=AKXMVug0wxQAX-TD-T9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdFv8VlYwE4axBcTJ6lLruu5dRupYw6hfUg-H6xWczUA&oe=645A1819&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_907110300565043_5367368082187650183_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=-su6Z5F-EmwAX99U4qr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHLFNbcVvh4M74SQLvVGtxnDN-6KP9CFn3u2nGeDZT5A&oe=645A2263&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 104, "videoViewCount": 761, "videoPlayCount": 1265, "timestamp": "2023-03-31T21:21:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 152.927, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX-XFmBv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDfAcy069k4wuLL7mszQJB254wCtbVuw4WWZAami38lg&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3057682550073797829", "type": "Video", "shortCode": "CpvEhQ5DyzF", "caption": "OI S\u00c3O BERNARDO\n\nTivemos nossa primeira celebra\u00e7\u00e3o em novo espa\u00e7o e foi incr\u00edvel! \n\nTodos os domingos \u00e0s 18h temos um encontro marcado!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80. Anchieta - SBC \ud83d\udca5\n\n#saobernardo #igreja #jesus #igrejadacidade", "hashtags": ["saobernardo", "igreja", "jesus", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvEhQ5DyzF/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17956177316440692", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rafaelhans8", "timestamp": "2023-03-13T19:09:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18008442133592663", "text": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-13T18:51:38.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17945620157604542", "text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!!!", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-13T18:05:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863481045896474", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-13T18:05:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973390226999250", "text": "Forte demais \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-13T17:23:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18250469845147396", "text": "Aaaaaaah amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-13T17:16:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18002182768720908", "text": "Yaaaaay \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-13T16:55:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988127558890978", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\ude80\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-13T16:34:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fldb1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333422972_610135711128082_3547378843948390832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fldb1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=VS4fDCYmyDYAX_i8z2C&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDs_ZVoa6klFnAFBZN5wE8kS5AiyVoDa_HNuMTfF9EPVA&oe=6459E00A&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fldb1-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336430994_945208486916546_6289973125969427571_n.mp4?_nc_ht=instagram.fldb1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=JJn_5H_8pakAX-sNX-Q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8q3Ri0z7vGiB9Dltfan1JDK7C6hPCp0b1Ft7Q9nnESg&oe=6459D090&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 65, "videoViewCount": 477, "videoPlayCount": 1699, "timestamp": "2023-03-13T16:23:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 36.781, "isSponsored": false}, {"id": "3054290999967673232", "type": "Image", "shortCode": "CpjBXttvuuQ", "caption": "#Umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["Umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBXttvuuQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fwzy1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334280575_1429166147852593_4340434361529921056_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fwzy1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=tf9mwkU1SSEAX-OXwqh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4yPMbwp6PIZy9d_LCQd1pw7B7XDzGQ-Bfdn253VYTAw&oe=645D631A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 10, "timestamp": "2023-03-08T23:58:01.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3070145489719748870", "type": "Video", "shortCode": "CqbWQ57g2kG", "caption": "ESPERAN\u00c7A \n\nJesus nos ensina que para herdarmos o Reino dos C\u00e9us precisamos ter a mesma perspectiva de uma crian\u00e7a, enxerga-lo com simplicidade e honestidade.\n\nE voc\u00ea, como responderia essa pergunta? \u201cPor que Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a?\u201d \n\nVenha para nosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa e receba maior convic\u00e7\u00e3o de sua resposta! Acesse o link na Bio e garanta seu ingresso gratuitamente! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#autodepascoa #teatrocrist\u00e3o #igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #pascoa2023 #pascoa \n#igrejasaocaetano #saocaetano #maua #igrejamaua", "hashtags": ["autodepascoa", "teatrocrist\u00e3o", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "pascoa2023", "pascoa", "igrejasaocaetano", "saocaetano", "maua", "igrejamaua"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqbWQ57g2kG/", "commentsCount": 31, "firstComment": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "latestComments": [{"id": "17851146680950074", "text": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-01T23:41:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17992248973734190", "text": "ESSA GALERINHA \u00c9 DEMAIS\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:37.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18134850706289668", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17990647687746021", "text": "Forte demais", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:26:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18133674115290698", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:25:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925028604675484", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joiceaaline", "timestamp": "2023-03-31T02:20:52.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17968806068472722", "text": "Amei \u2764\ufe0f...Estas crian\u00e7as s\u00e3o demais", "ownerUsername": "danielebalestero", "timestamp": "2023-03-31T01:45:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17928820157571425", "text": "Aaaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-03-31T01:39:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1328, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fcxj14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338758001_886533775970286_2315269982414096195_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fcxj14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=neGg_d8tbz8AX8YeHv4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCAMfBpkzCBi-kEBJfrqj2mX-NUQoWlTtUJEFAVPeY2Aw&oe=6459FEC6&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fcxj14-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_916942499520826_5315152813692347431_n.mp4?_nc_ht=instagram.fcxj14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=1nrbcVslzLwAX9iwVdK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAyGQYiN7y8kPVyIA4OhF_ENItrcogQjeY9QxPo4VUxZA&oe=6459C249&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 124, "videoViewCount": 974, "videoPlayCount": 2852, "timestamp": "2023-03-30T21:00:18.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 47.555, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fcxj14-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fcxj14-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX84DV3K&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAquFGo39gSt8O2ymNKc2Fo8sFtsTsuiDbjtl5FyZ5Oig&oe=645DD5AA&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3056340152192887314", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpqTSzcOGoS", "caption": "DA CIDADE PARA CIDADES E NA\u00c7\u00d5ES \n\nO maior legado da Igreja \u00e9 plantar Igrejas. E a Igreja da Cidade est\u00e1 100% comprometida com isso. \n\n\u00c9 o nosso ano de \u201cFazer Disc\u00edpulos\u201d e o post de hoje \u00e9 para celebrarmos juntos onde j\u00e1 chegamos como uma fam\u00edlia para pertencer. No Brasil e no mundo, seguimos avan\u00e7ando, espelhando e espalhando a mensagem de Jesus, alcan\u00e7ando vidas na certeza de que o melhor ainda est\u00e1 por vir!\n \nVamos juntos?\nEnvolva-se! \ud83d\ude00\n\n@ic.sjcampos\n@redeigrejas\n@pontodepartidaic", "hashtags": [], "mentions": ["ic.sjcampos", "redeigrejas", "pontodepartidaic"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSzcOGoS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=pjS3Pzh3GY0AX-DBZPv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKxr6yuP6t6oHdSNw5lEzhDneuJMQaC-FNILUfcDDmng&oe=645E260E&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=pjS3Pzh3GY0AX-DBZPv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKxr6yuP6t6oHdSNw5lEzhDneuJMQaC-FNILUfcDDmng&oe=645E260E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=v48T07ngJpQAX9x9x7W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBurP4HKNJ7TmoPHq9GolKt1OvMY5pBOAkt0FwfNXWGKw&oe=645D1988&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=rag7vPohmTUAX_PuizP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDt060cJKfvTgBiZAvQwA4SNOFqX7Mm2YksFd168L8Ow&oe=645CE726&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=G-aHKgK9wa4AX8e4nDo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4FjKFw7xDdniUsd98GlM_vr0gxf6-b92NsVUf8X1Z9Q&oe=645CCFDF&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=zoUyCcdUdmkAX-ZNWjI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRszxWEFg8S0Zut__7nZiSBLIlY_i4A09WVqgn_FOtyA&oe=645D5E05&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ds3iF5fOHRwAX8jrp0J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAMHE8nyFdH-nLsGWCLWRQb_rWe2lFMQ6RThLlmXU_Scg&oe=645C645D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7FeCsZ5MCFMAX8hv8U3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD62HvNhnWCmVIAzt_RTZIRX68S0SYOjFPEWKhUAslvrQ&oe=645D80E1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=jdtqi8JpfBYAX-9N-1a&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDncFYiZVcRdzkcovpsusz-SfoqyY_w9Fsh-RcugH3YBA&oe=645D067E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=SJAgueP63owAX8Gy6P8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCo7PFvlm-d4yvumaEqvFnktgywgqoZDuEhTmX6iwZgbA&oe=645D7ECC&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0wO3fnW6KC0AX_LEoip&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANzKge-APR4hfIBy1QIHOnLtIuJWdWRQPyjfOyKb68Ow&oe=645D04E9&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 36, "timestamp": "2023-03-11T19:49:19.000Z", "childPosts": [{"id": "3056340145842880313", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthuv85", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthuv85/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=pjS3Pzh3GY0AX-DBZPv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKxr6yuP6t6oHdSNw5lEzhDneuJMQaC-FNILUfcDDmng&oe=645E260E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851301704", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO39I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO39I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=v48T07ngJpQAX9x9x7W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBurP4HKNJ7TmoPHq9GolKt1OvMY5pBOAkt0FwfNXWGKw&oe=645D1988&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145842836263", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthulMn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthulMn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=rag7vPohmTUAX_PuizP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDt060cJKfvTgBiZAvQwA4SNOFqX7Mm2YksFd168L8Ow&oe=645CE726&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851313669", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO64F", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO64F/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=G-aHKgK9wa4AX8e4nDo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD4FjKFw7xDdniUsd98GlM_vr0gxf6-b92NsVUf8X1Z9Q&oe=645CCFDF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145783989600", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOGVg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOGVg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=zoUyCcdUdmkAX-ZNWjI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRszxWEFg8S0Zut__7nZiSBLIlY_i4A09WVqgn_FOtyA&oe=645D5E05&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145876373144", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStjug6Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStjug6Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ds3iF5fOHRwAX8jrp0J&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAMHE8nyFdH-nLsGWCLWRQb_rWe2lFMQ6RThLlmXU_Scg&oe=645C645D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784078146", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOb9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOb9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7FeCsZ5MCFMAX8hv8U3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD62HvNhnWCmVIAzt_RTZIRX68S0SYOjFPEWKhUAslvrQ&oe=645D80E1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784058404", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOXIk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOXIk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=jdtqi8JpfBYAX-9N-1a&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDncFYiZVcRdzkcovpsusz-SfoqyY_w9Fsh-RcugH3YBA&oe=645D067E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784004791", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOKC3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOKC3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=SJAgueP63owAX8Gy6P8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCo7PFvlm-d4yvumaEqvFnktgywgqoZDuEhTmX6iwZgbA&oe=645D7ECC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145775819917", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStdu7yN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStdu7yN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0wO3fnW6KC0AX_LEoip&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANzKge-APR4hfIBy1QIHOnLtIuJWdWRQPyjfOyKb68Ow&oe=645D04E9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}]