[{"id": "58412182946", "username": "ic.saobernardo", "url": "https://www.instagram.com/ic.saobernardo", "fullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "biography": "Uma fam\u00edlia para pertencer\n@pontodepartidaic da @ic.sjcampos \nCelebra\u00e7\u00f5es aos Domingos \u00e0s 18h\nRua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta", "externalUrl": null, "externalUrlShimmed": null, "followersCount": 294, "followsCount": 71, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 0, "isBusinessAccount": true, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": "Creators & Celebrities", "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDHVGJV4xj7Y7NWcx9XG8AP0XA3yU1Org-DL5TPlga7g&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "profilePicUrlHD": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC4fuwpRXriEDfv2S1gJPxt9ujEdfLDh3ATSquKAl34Lw&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 0, "relatedProfiles": [], "latestIgtvVideos": [], "postsCount": 55, "latestPosts": [{"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kb9mZYlzcE0AX8vALqz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDolq-jUutM1l3LI_oJ0pq6TdmJeZV_6Xjyw-9bbpGsmg&oe=64677548&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kb9mZYlzcE0AX8vALqz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDolq-jUutM1l3LI_oJ0pq6TdmJeZV_6Xjyw-9bbpGsmg&oe=64677548&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=U0DcGHeELwwAX92B2u1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBHyzb8CuaztL0wf0mA98hUlEqMtwahzlbD8zRUx0q8Ug&oe=646684F1&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=AdJyexGviasAX_8ASOM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDys9X6EeleWrpSzXkiUCmHhhhdWdgiKXegKYHo8DNYGw&oe=6463827E&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Phzgh2fFkBAAX_xQlqh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBKNu3cj9LYEviRiFpioDeZ4oNpHfQa5RC5va0WSEfRQw&oe=646671C7&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=rU0cO4rj4YUAX8cW8iJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCqsoo1d7ocWzDVHJh-b3BzP3SyrMZTX2Bc4IRUwDwCbQ&oe=6465D637&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wEjRVZqsBf8AX9_of5z&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNMn5APV3mlFMJxpc1J83sjf3xurfBx4z_m568w_tCAA&oe=6462F828&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=iaGEne-K_1wAX-AFrKG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3YtzznXbVZ-1IWvdLyotqguoU5tWlHV9RBP3EEFQUCQ&oe=6462FFF0&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WdUED_dxoDAAX8YUg8P&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4d8E0PQ_ODh1kB3_QWHHSz9tjihI3R2XTGy8ZvbvYCA&oe=646382ED&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 76, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kb9mZYlzcE0AX8vALqz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDolq-jUutM1l3LI_oJ0pq6TdmJeZV_6Xjyw-9bbpGsmg&oe=64677548&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=U0DcGHeELwwAX92B2u1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBHyzb8CuaztL0wf0mA98hUlEqMtwahzlbD8zRUx0q8Ug&oe=646684F1&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=AdJyexGviasAX_8ASOM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDys9X6EeleWrpSzXkiUCmHhhhdWdgiKXegKYHo8DNYGw&oe=6463827E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=83OlXBBE88cAX_N5zYG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdMA8mDaXI7LQQWEGUFk9y9cx-VznJ7fOI3rbKE5Z_aA&oe=64637E33&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 94, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Phzgh2fFkBAAX_xQlqh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBKNu3cj9LYEviRiFpioDeZ4oNpHfQa5RC5va0WSEfRQw&oe=646671C7&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=rU0cO4rj4YUAX8cW8iJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCqsoo1d7ocWzDVHJh-b3BzP3SyrMZTX2Bc4IRUwDwCbQ&oe=6465D637&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=wEjRVZqsBf8AX9_of5z&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCNMn5APV3mlFMJxpc1J83sjf3xurfBx4z_m568w_tCAA&oe=6462F828&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=8RmlxQDV8ukAX9AnxZ7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD9g-uI6Fk41sbiR3He4w_4MjLaN9cO3mp-CteQ26N93g&oe=64635957&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 59, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=iaGEne-K_1wAX-AFrKG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3YtzznXbVZ-1IWvdLyotqguoU5tWlHV9RBP3EEFQUCQ&oe=6462FFF0&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wTTfhQzbnOUAX8suPqL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfANHkTwOMHE6FYdq61-y3OPgYQDJGvDLy5swQ4ZBus2Qg&oe=64632138&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 56, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WdUED_dxoDAAX8YUg8P&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB4d8E0PQ_ODh1kB3_QWHHSz9tjihI3R2XTGy8ZvbvYCA&oe=646382ED&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=LMjpjK-pVMwAX_tu80W&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0aXqSWKtpGgQHLIox-qkLiJRCy3xKzYos8ON7XNnQ8w&oe=6463216D&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 117, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3102597019475337372", "type": "Video", "shortCode": "CsOo40LA2Cc", "caption": "M\u00c3E \n\nSer m\u00e3e \u00e9 amar. \n\u00c9 permitir que o perfeito amor lance fora todo medo.\n\u00c9 esperar cada fase dos filhos com paci\u00eancia e muito orgulho.\n\nSer m\u00e3e \u00e9 ter calma e parar tudo pra trazer consolo,\nmas tamb\u00e9m acelerar quando necess\u00e1rio para abrir um caminho!\nSer m\u00e3e \u00e9 confiar que o futuro \u00e9 extraordin\u00e1rio!\n\nFELIZ DIA DAS M\u00c3ES! \ud83e\udd0d", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsOo40LA2Cc/", "commentsCount": 16, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1919, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346623925_551374203604674_5202021704588156360_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=IsL5Xukx9yYAX-T_cFD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2gXd4IiT32jMBJCoytcZ7mEcpbcxJA9wUR-5soi3UPw&oe=64634725&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/10000000_935433141118309_7785065670941433947_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=GpbP7HJa23gAX9-zGxK&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRbNphWrbyNQFVnBREfd_PkJHZT6Ir-VmkSm3DifipXQ&oe=64639309&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 74, "videoViewCount": 351, "timestamp": "2023-05-14T16:28:15.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDHVGJV4xj7Y7NWcx9XG8AP0XA3yU1Org-DL5TPlga7g&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3102503909336021398", "type": "Image", "shortCode": "CsOTt4mO_mW", "caption": "M\u00c3E!\n\nHoje celebramos e agradecemos por aquela a quem Deus criou para ser e amar de um jeito \u00fanico.\n\nEla \u00e9 especial, tem carinho no nome e traz for\u00e7a e afeto no mesmo abra\u00e7o.\n\nSua vida foi feita para acolher, ensinar e aben\u00e7oar gera\u00e7\u00f5es.\n\nObrigado, m\u00e3e! Que Deus aben\u00e7oe sua vida assim como voc\u00ea tem aben\u00e7oado a nossa hist\u00f3ria, refeltindo Sua gl\u00f3ria e representando o amor do Pai entre n\u00f3s!\n\nFeliz Dia das M\u00e3es!\n\n\"Reveste-se de for\u00e7a e dignidade; sorri diante do futuro.\nFala com sabedoria e ensina com amor.\" \nProv\u00e9rbios 31:25,26", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsOTt4mO_mW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1347, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/347072291_2522629087911656_152792251104938747_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=oBullritmGMAX-94pVE&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwMjUwMzkwOTMzNjAyMTM5OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBUhHQgU2zPGkH9XUTM0JaVJrMSMQu1ZOMAGPJASUMc9A&oe=6466BA73&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 44, "timestamp": "2023-05-14T12:28:28.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDHVGJV4xj7Y7NWcx9XG8AP0XA3yU1Org-DL5TPlga7g&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3101783746735047090", "type": "Image", "shortCode": "CsLv-I6OQGy", "caption": "UM LUGAR A MESA PARA VOC\u00ca\n\nQuando existe algo que consideramos importante, sempre encontramos uma sa\u00edda para dizer sim, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Mas, quando n\u00e3o \u00e9 algo que damos valor, encontramos uma desculpa!\n\nComo voc\u00ea tem respondido aos convites de Deus para a sua vida?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram ditas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o. Ele j\u00e1 preparou tudo para nos receber. O banquete est\u00e1 pronto e voc\u00ea \u00e9 convidado de Deus para participar.\n\nNeste domingo na 4\u00aa mensagem das Li\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje, vamos saber mais deste convite em \"As li\u00e7\u00f5es do grande banquete\".\n\nVenha com sua fam\u00edlia e convide algu\u00e9m para participar. H\u00e1 lugar na mesa para voc\u00ea.", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsLv-I6OQGy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346664776_739307537942840_7164778166398702677_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=sOawyQTTCxEAX-J37oc&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzEwMTc4Mzc0NjczNTA0NzA5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDrJnxqQ-OkpGD2QSO_hvNu1h1fx2kKxSn2WS1i5ayJSw&oe=64676724&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 18, "timestamp": "2023-05-13T12:37:38.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3101360182679343176", "type": "Video", "shortCode": "CsKPqeJJJBI", "caption": "N\u00c3O H\u00c1 MELHOR LUGAR \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nComo voc\u00ea tem respondido aos convites de Deus para a sua vida?\n \nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado a estar conosco nesse domingo \u00e0s 18h! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nOlhe para a gra\u00e7a e miseric\u00f3rdia gratuita de Deus que brilha no evangelho de Cristo, o qual ser\u00e1 um banquete para a alma do homem que conhece suas pr\u00f3prias necessidades e mis\u00e9rias.\n\n\ud83d\udccdRua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsKPqeJJJBI/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346054873_1967796956902795_1957750679520996655_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=8mGpojoTzosAX9hYCOa&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRQXkG9H8FrbwhToYvCawo068CrQiNvvkvkPVLU5tnBg&oe=6463880E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/345244863_755650569676668_961117023658476757_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=6QS4mBnvwTMAX_9cd8O&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCizcVo1LU7D65xjzh_7O3FpU_sFZAGe0vKjrkv9PL0gw&oe=64634A3C&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 58, "videoViewCount": 270, "timestamp": "2023-05-12T22:36:19.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3099894479071236823", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsFCZrSPFLX", "caption": "ENCONTRE SUA SATISFA\u00c7\u00c3O PLENA EM JESUS \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\n\u00c0 luz da eternidade, os valores mudam. - Filipenses 3:7\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#finan\u00e7as #igrejasantoandre #igrejadacidadesantoandre #igrejasaobernardo #vidafinanceira #vidafinanceirasaudavel #riquezas #igreja #mensagem #mensagembiblica #pregacao", "hashtags": ["finan\u00e7as", "igrejasantoandre", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasaobernardo", "vidafinanceira", "vidafinanceirasaudavel", "riquezas", "igreja", "mensagem", "mensagembiblica", "pregacao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZrSPFLX/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=bAnR1iiax7wAX9fn5n5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUyOTAwOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD-mz5qwRCTsPrhtras48sEdpaanCofbmFO5OKMfFZDVQ&oe=6466F629&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=bAnR1iiax7wAX9fn5n5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUyOTAwOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD-mz5qwRCTsPrhtras48sEdpaanCofbmFO5OKMfFZDVQ&oe=6466F629&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=a3fMBkvZ4akAX-xKzqk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTYyNjA3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBZ7V6GiSPUWoEZHE9xDeQk6jOi3X-55OXxIW4yAuz6Ag&oe=64668000&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=a77lcDNSlyQAX9dQpJs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAxMzA5ODQzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBVljfZj1j0Nva_cxxRiPmTkXCHyZRPIrKrMjSnxwzUwQ&oe=6466739B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=76qtO22kzWIAX9VQaF6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA1NDg0NTY3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBWbZ8RJcjl1kEqlZ2dy082DvuK5dOR2nC0eqqRFzdZhw&oe=64664A80&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=34eHK4c4p28AX_HOHFa&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTY2MjIwOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA3XqwdESzqnhH1SAt--oNF6FYPozd7PBYE0MJqbHtPqg&oe=6466A26A&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=1TPuqd7rZ4gAX_DO0rr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA5Njk4NjgzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAIwDxRhZFlyU55T7bp9aI-6_BlCgNm8Z3Yg6mkPugM6Q&oe=64662BC6&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=u5zxxw4NBsQAX_PIorh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAyMTQxMDg2Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAXXkAUoVBndjLKn_r_bhcAGjl4XA4IchxtTg2rjeI1SQ&oe=6466AD54&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vM9DNrq0VY8AX9bSYuW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUxNzcyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAVKbXIDi-hbLGR8pVL7rFG3prhItKAAtOlp9EXZM7q9A&oe=6466DABB&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=vbRPYZGK9DcAX_EYHmW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3MzkwMzk5OTA3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAjrJULJMKwzVn3NY1GZ78MohpEVbUuC4Ip_Qvi6KNCNg&oe=646644EE&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=zhE-MYANrG8AX_bw2UI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTQ2MTY2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBr4q2SIdE10o5vFSDU8cWWzVXNpy9rUJoBCcIv3a69DQ&oe=6467283B&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 32, "timestamp": "2023-05-10T22:04:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3099894473895529008", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvUow", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvUow/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=bAnR1iiax7wAX9fn5n5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUyOTAwOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD-mz5qwRCTsPrhtras48sEdpaanCofbmFO5OKMfFZDVQ&oe=6466F629&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDHVGJV4xj7Y7NWcx9XG8AP0XA3yU1Org-DL5TPlga7g&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3099894473895626079", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvsVf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvsVf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=a3fMBkvZ4akAX-xKzqk&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTYyNjA3OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBZ7V6GiSPUWoEZHE9xDeQk6jOi3X-55OXxIW4yAuz6Ag&oe=64668000&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474013098430", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmkv0G-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmkv0G-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=a77lcDNSlyQAX9dQpJs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAxMzA5ODQzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBVljfZj1j0Nva_cxxRiPmTkXCHyZRPIrKrMjSnxwzUwQ&oe=6466739B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474054845678", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmnPETu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmnPETu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=76qtO22kzWIAX9VQaF6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA1NDg0NTY3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBWbZ8RJcjl1kEqlZ2dy082DvuK5dOR2nC0eqqRFzdZhw&oe=64664A80&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473895662209", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdv1KB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdv1KB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=34eHK4c4p28AX_HOHFa&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTY2MjIwOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA3XqwdESzqnhH1SAt--oNF6FYPozd7PBYE0MJqbHtPqg&oe=6466A26A&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474096986830", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmpv0rO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmpv0rO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=1TPuqd7rZ4gAX_DO0rr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDA5Njk4NjgzMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAIwDxRhZFlyU55T7bp9aI-6_BlCgNm8Z3Yg6mkPugM6Q&oe=64662BC6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894474021410862", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmlPhgu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmlPhgu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=u5zxxw4NBsQAX_PIorh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3NDAyMTQxMDg2Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAXXkAUoVBndjLKn_r_bhcAGjl4XA4IchxtTg2rjeI1SQ&oe=6466AD54&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473895517724", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvR4c", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvR4c/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=vM9DNrq0VY8AX9bSYuW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTUxNzcyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAVKbXIDi-hbLGR8pVL7rFG3prhItKAAtOlp9EXZM7q9A&oe=6466DABB&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473903999077", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmePohl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmePohl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=vbRPYZGK9DcAX_EYHmW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3MzkwMzk5OTA3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAjrJULJMKwzVn3NY1GZ78MohpEVbUuC4Ip_Qvi6KNCNg&oe=646644EE&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3099894473895461664", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvEMg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvEMg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=zhE-MYANrG8AX_bw2UI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5OTg5NDQ3Mzg5NTQ2MTY2NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBr4q2SIdE10o5vFSDU8cWWzVXNpy9rUJoBCcIv3a69DQ&oe=6467283B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDHVGJV4xj7Y7NWcx9XG8AP0XA3yU1Org-DL5TPlga7g&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3099864304391095982", "type": "Video", "shortCode": "CsE7ik7JQau", "caption": "VIVA UMA F\u00c9 PR\u00c1TICA! \n\nJesus nos ensina muito al\u00e9m de simplesmente realizar uma boa a\u00e7\u00e3o. Ele nos ensina como n\u00f3s podemos traduzir o cora\u00e7\u00e3o de Deus de forma pr\u00e1tica para quem est\u00e1 perto de n\u00f3s, independente de quem sejam as pessoas. \n\nPrecisamos simplesmente agir em obedi\u00eancia a cada oportunidade de amar e servir ao pr\u00f3ximo. \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #saobernardo #mensagemdef\u00e9 #pregacao #prega\u00e7\u00e3o #f\u00e9 #cristianismo #crist\u00e3os #amaroproximo #jesus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "saobernardo", "mensagemdef\u00e9", "pregacao", "prega\u00e7\u00e3o", "f\u00e9", "cristianismo", "crist\u00e3os", "amaroproximo", "jesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsE7ik7JQau/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345744631_737052388101182_3965197279574044397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=9DZB5Oiu93YAX-5TtYj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkljwHqQnebswxhx8agvxPuDuP9AQndHVd4-lvIqZmDw&oe=6463309C&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_910566400054013_430640459796128295_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=zWpFWA-L9ucAX-ISoAq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDo5Dslfn3EhqjjI7en7ld1DzfJsqgfZsGPK4HGBRxcIQ&oe=64634B34&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 76, "videoViewCount": 497, "timestamp": "2023-05-10T21:04:42.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Thales Bio", "id": "5276537617", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/272348523_116201967616337_1647495103043439724_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=etHvsaKp4FYAX9X1tNo&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVD7alsZNSmjCG9X2LPRtdhwvYbb1NW4hdwMxUJZshsA&oe=64672DF2&_nc_sid=8fd12b", "username": "thalesbio"}]}, {"id": "3099144742649543982", "type": "Video", "shortCode": "CsCX7k1JT0u", "caption": "VEM SER FAM\u00cdLIA! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nSomos uma igreja fam\u00edlia para voc\u00ea pertencer! Nossas celebra\u00e7\u00f5es acontecem aos domingos \u00e0s 18:00h, esperamos por voc\u00ea!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #icsbc #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "icsbc", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCX7k1JT0u/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345618656_6755009744512159_8749811195441749032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=1X-eU59DJLMAX9QmryU&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCYPBLZ9lH1DrwbGpUdLopVNj4GMLB1JRFkFyor5H7jRw&oe=64632BB3&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/121299793_1314314396095382_772357839079674622_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=7BN4YakgsB8AX_fyJf2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHinQA9Omp6o4FRK0y_XOdEy8ROzlO2XTlgLDVKKCWNA&oe=64636DFB&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 54, "videoViewCount": 251, "timestamp": "2023-05-09T21:16:24.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3098408014032806322", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr_waw1piGy", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nVoc\u00ea foi colocado na terra para se preparar para a eternidade ao lado de Deus! \n \nOramos para que sua f\u00e9 seja ativada e voc\u00ea e sua fam\u00edlia sejam impulsionados para uma semana cheia de maravilhas e ben\u00e7\u00e3os dos c\u00e9us! \n\nJESUS VIVE! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_waw1piGy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9jfQo_7KqEkAX8TSotI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg3MjE5NjAwMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCfC24Q1mmZc2gxnJYaTYMrccWu7G3CDVMxRKKgh0fNyg&oe=646757B8&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9jfQo_7KqEkAX8TSotI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg3MjE5NjAwMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCfC24Q1mmZc2gxnJYaTYMrccWu7G3CDVMxRKKgh0fNyg&oe=646757B8&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=eiyty03yMfIAX9VrBv5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4ODg3NjM5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBgrFao2PnyqEXKYWWj-sXwssMZ9fh_Jl0spNdHta839A&oe=64666E06&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=h6M5NYk73psAX9eBiYA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDkwNTY4NTQ0NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDCnz9lU5tQvcFqp8omS9Rj1hVfUN_4GsfKF6bqa5ayZg&oe=6466D08B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GQywLXLodNAAX9ODZ6b&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDk4OTY1MDA4MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDTPUVFjjZdvfsF8LMCWVuD3G0mJs4f029j03dI3_qnuA&oe=646652D6&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=IAbk56dFr50AX9eGnJd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDU2MjQ5Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAtFYtKHBnrMlJzYJF14bHYiFAv5Sg51L_eCEmF_r4Ufw&oe=64661121&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=QmGY_CMLm0UAX9mfKqT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDYwOTI5Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCSxC_dlbGncHptDu0-9OwA3hnVEL2pX0SZZhx9HskHwg&oe=646787CE&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=kHzDrCIqqrgAX_O16hd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDUzNDYyMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB9jk_WlBQT27EowbZ_B6wxBQDva_KVAj9ZJKXqy7f9aA&oe=64667F71&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=OUk02gq7BhYAX9QIJC_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg5NzQzMDQ0NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBhKxABYH7hU3ybBgde20FVzzsM_y_5R4QyqyHwJUknkA&oe=6466A188&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=qMTN0cubKwwAX-emQwB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDY0Njc4NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC7BY6rXvkkXeq6uaKjKS6wNU_SOuQFSdefYpML3QfyrQ&oe=64671580&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=RAV-GukWSpEAX9zUM7j&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg3MjEzOTQ4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCo4zKYm-NTw5rqwmjBDNxMHM3miEnvTVBn1r1YfhWcig&oe=64671F24&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 84, "timestamp": "2023-05-08T20:50:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3098389384872196000", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJfeg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJfeg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9jfQo_7KqEkAX8TSotI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg3MjE5NjAwMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCfC24Q1mmZc2gxnJYaTYMrccWu7G3CDVMxRKKgh0fNyg&oe=646757B8&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384888876390", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGJH1m", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGJH1m/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=eiyty03yMfIAX9VrBv5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4ODg3NjM5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBgrFao2PnyqEXKYWWj-sXwssMZ9fh_Jl0spNdHta839A&oe=64666E06&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384905685444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrHJPnE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrHJPnE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=h6M5NYk73psAX9eBiYA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDkwNTY4NTQ0NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDCnz9lU5tQvcFqp8omS9Rj1hVfUN_4GsfKF6bqa5ayZg&oe=6466D08B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384989650081", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrMJiyh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrMJiyh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GQywLXLodNAAX9ODZ6b&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDk4OTY1MDA4MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDTPUVFjjZdvfsF8LMCWVuD3G0mJs4f029j03dI3_qnuA&oe=646652D6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384880562493", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpaE9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpaE9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=IAbk56dFr50AX9eGnJd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDU2MjQ5Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAtFYtKHBnrMlJzYJF14bHYiFAv5Sg51L_eCEmF_r4Ufw&oe=64661121&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384880609297", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFplgR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFplgR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=QmGY_CMLm0UAX9mfKqT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDYwOTI5Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCSxC_dlbGncHptDu0-9OwA3hnVEL2pX0SZZhx9HskHwg&oe=646787CE&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384880534620", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpTRc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpTRc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=kHzDrCIqqrgAX_O16hd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDUzNDYyMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB9jk_WlBQT27EowbZ_B6wxBQDva_KVAj9ZJKXqy7f9aA&oe=64667F71&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384897430444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGpwOs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGpwOs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=OUk02gq7BhYAX9QIJC_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg5NzQzMDQ0NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBhKxABYH7hU3ybBgde20FVzzsM_y_5R4QyqyHwJUknkA&oe=6466A188&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384880646785", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpuqB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpuqB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=qMTN0cubKwwAX-emQwB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg4MDY0Njc4NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC7BY6rXvkkXeq6uaKjKS6wNU_SOuQFSdefYpML3QfyrQ&oe=64671580&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3098389384872139484", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJRrc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJRrc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=RAV-GukWSpEAX9zUM7j&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5ODM4OTM4NDg3MjEzOTQ4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCo4zKYm-NTw5rqwmjBDNxMHM3miEnvTVBn1r1YfhWcig&oe=64671F24&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3097640459940824342", "type": "Image", "shortCode": "Cr9B5YYpoUW", "caption": "O RICO INSENSATO\n\nVoc\u00ea tem estado ansioso (a) diante de suas necessidades financeiras e materiais? \n\nJ\u00e1 pensou que as verdadeiras riquezas s\u00e3o as da alma, que revelam a a autenticidade de nossas vidas?\n\nA terceira li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens ser\u00e1 sobre a par\u00e1bola do Rico Insensato, a hist\u00f3ria de um homem que juntava riquezas de forma costumeira, leg\u00edtima e inocente, mas que tinha falta de contentamento e que tinha uma ideia errada do valor desta vida terrena e de seu verdadeiro uso.\n\nVamos juntos aprender o quanto Deus tem cuidado da Sua cria\u00e7\u00e3o inteira, dos passarinhos e flores at\u00e9 a coroa da cria\u00e7\u00e3o, eu e voc\u00ea.\n\nTe esperamos daqui a pouco, \u00e0s 18h! Vem!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr9B5YYpoUW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345141137_185978091018345_8637488650147452098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=lbyU6rLDa9kAX8mFft-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NzY0MDQ1OTk0MDgyNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBwUe1AxsEZDKTM238Bx_os_KSYfyyAoBXD0As7D-iibQ&oe=64663E42&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 13, "timestamp": "2023-05-07T19:25:40.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3096702683315331685", "type": "Video", "shortCode": "Cr5sq72AmJl", "caption": "JESUS PREPAROU UM LUGAR PRA VOC\u00ca!\n\nEscolha sentar na mesa, escolha pertencer! \nJesus \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa! Foi por voc\u00ea que Ele se entregou \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para juntos celebrarmos a Ceia do Senhor!\n\nDomingo na IC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10h e 18h e na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr5sq72AmJl/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344808273_1485683861835837_8652463332518943264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XZepm49oXcEAX8uaQpw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDkDXIv2t-ywcq8r_HjH5XBvgSN0ABPpO3Bi80STx_N0Q&oe=64636CD9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_765876661599844_8919277969930528164_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=sUrORiU93KEAX8U449y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfADzgk8PogFZ4JvOxc206UfDXbG0LzX90PbdJv9rNY4PA&oe=64636AB3&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 63, "videoViewCount": 415, "timestamp": "2023-05-06T12:23:13.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDHVGJV4xj7Y7NWcx9XG8AP0XA3yU1Org-DL5TPlga7g&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=lz9xqkVvU1cAX8sS6p_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCQoCPjWUoMDWqVFVueuLxD6ActcmRIRJ9xkBOzM3hTtA&oe=64636E95&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=_BHL1ATnYU0AX9vEM1r&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGrPEH_-5AXCcw5ePnzprnJhWYUoPux-2JL3ZATCkIEw&oe=64638321&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 272, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9Wb-uZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBDHVGJV4xj7Y7NWcx9XG8AP0XA3yU1Org-DL5TPlga7g&oe=6465BEAA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}]}]