[{"id": "58412182946", "username": "ic.saobernardo", "url": "https://www.instagram.com/ic.saobernardo", "fullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "biography": "Uma fam\u00edlia para pertencer\n@pontodepartidaic da @ic.sjcampos \nCelebra\u00e7\u00f5es aos Domingos \u00e0s 18h na Rua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta", "externalUrl": null, "externalUrlShimmed": null, "followersCount": 281, "followsCount": 71, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 0, "isBusinessAccount": true, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": "Creators & Celebrities", "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "profilePicUrlHD": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvmTygoexUojz8GrJ5HnuIQc0Oveax-jlfEkMJTyoMPg&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 0, "relatedProfiles": [], "latestIgtvVideos": [], "postsCount": 48, "latestPosts": [{"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX-4JWdL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhB_Idd1ig_0WmRctsuYeKbYich9oouj5qVQkvbVacgQ&oe=645D9208&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX-4JWdL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhB_Idd1ig_0WmRctsuYeKbYich9oouj5qVQkvbVacgQ&oe=645D9208&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=kMPLxPvmW34AX8MdHQ-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDSut6GBlw-wa1w8Lj70f7aMNwZHsDUTOGFV7XQsBqm3A&oe=645CA1B1&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX9m2Tpy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzJAVvTWXBg90PrRos1HqSERwTffkLWHvaiefcwAdpxQ&oe=645A47FE&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=hWVSliiaf24AX9snWqz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDCVaaXdIUTA7VA-9OHCYLX7jz0JSwAj1IZUwEWMg1FhA&oe=645C8E87&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX_-eggw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAn_jirhpcdjyGuz0dIiCjIjXQxMMpdEnzKoozvDbilkw&oe=645DED37&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=sVxfzWNQ-V4AX9tmeaX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBz_HGeVYfBkIRX2r2qvkNHQdNRzeqDQ0S74btNl8fegg&oe=6459BDA8&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=9t6ZN4MxxFMAX9b27Q9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZXKRibtyboMWPKdQmyVMtgq1KC3gixp-95KgfXtgZ0w&oe=6459C570&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX9mWHzs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABo0I82vrKghJC3-Fr0iNCBSNcY7mVaa-QMOXetcxvoA&oe=645A486D&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 74, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=bYKWNT0f7nkAX-4JWdL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDhB_Idd1ig_0WmRctsuYeKbYich9oouj5qVQkvbVacgQ&oe=645D9208&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=kMPLxPvmW34AX8MdHQ-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDSut6GBlw-wa1w8Lj70f7aMNwZHsDUTOGFV7XQsBqm3A&oe=645CA1B1&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX9m2Tpy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzJAVvTWXBg90PrRos1HqSERwTffkLWHvaiefcwAdpxQ&oe=645A47FE&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=oHFFBn06qSYAX9GuWg0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZ_fqAsGkBqD6Bcv7gazGTH_UAZKDR993mpvOa84dGSQ&oe=645A43B3&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 88, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=hWVSliiaf24AX9snWqz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDCVaaXdIUTA7VA-9OHCYLX7jz0JSwAj1IZUwEWMg1FhA&oe=645C8E87&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX_-eggw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAn_jirhpcdjyGuz0dIiCjIjXQxMMpdEnzKoozvDbilkw&oe=645DED37&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=sVxfzWNQ-V4AX9tmeaX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBz_HGeVYfBkIRX2r2qvkNHQdNRzeqDQ0S74btNl8fegg&oe=6459BDA8&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Hz7G8gGAFYYAX8OWJBt&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfArzAxTUOxTmvBMqF7sGHg4xeZgVs4yzXMqm-X8R5Zuuw&oe=645A1ED7&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 55, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=9t6ZN4MxxFMAX9b27Q9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBZXKRibtyboMWPKdQmyVMtgq1KC3gixp-95KgfXtgZ0w&oe=6459C570&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=nIGpo08QDfcAX-YfU5_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBkgrusuP7P4QZpgPF-qtM8mfWTKm7mKm37NB8iyDhrKQ&oe=6459E6B8&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 51, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX9mWHzs&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABo0I82vrKghJC3-Fr0iNCBSNcY7mVaa-QMOXetcxvoA&oe=645A486D&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=BJSKwNgYDIcAX_31lr2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDPU588BW80SPhKhMOWvZvb95tNfHdKqwl8xF74fJe4wA&oe=6459E6ED&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 111, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3097640459940824342", "type": "Image", "shortCode": "Cr9B5YYpoUW", "caption": "O RICO INSENSATO\n\nVoc\u00ea tem estado ansioso (a) diante de suas necessidades financeiras e materiais? \n\nJ\u00e1 pensou que as verdadeiras riquezas s\u00e3o as da alma, que revelam a a autenticidade de nossas vidas?\n\nA terceira li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens ser\u00e1 sobre a par\u00e1bola do Rico Insensato, a hist\u00f3ria de um homem que juntava riquezas de forma costumeira, leg\u00edtima e inocente, mas que tinha falta de contentamento e que tinha uma ideia errada do valor desta vida terrena e de seu verdadeiro uso.\n\nVamos juntos aprender o quanto Deus tem cuidado da Sua cria\u00e7\u00e3o inteira, dos passarinhos e flores at\u00e9 a coroa da cria\u00e7\u00e3o, eu e voc\u00ea.\n\nTe esperamos daqui a pouco, \u00e0s 18h! Vem!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr9B5YYpoUW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345141137_185978091018345_8637488650147452098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=g60OACIJj-EAX9_2G8b&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NzY0MDQ1OTk0MDgyNDM0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAlQ3XtarAyz8rkhRWDCFrUphE-0qVhPieYn3q8v0kYMw&oe=645C5B02&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-05-07T19:25:40.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3096702683315331685", "type": "Video", "shortCode": "Cr5sq72AmJl", "caption": "JESUS PREPAROU UM LUGAR PRA VOC\u00ca!\n\nEscolha sentar na mesa, escolha pertencer! \nJesus \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa! Foi por voc\u00ea que Ele se entregou \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para juntos celebrarmos a Ceia do Senhor!\n\nDomingo na IC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10h e 18h e na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr5sq72AmJl/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344808273_1485683861835837_8652463332518943264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=_QObPgM6hWMAX9tAtRY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCalRR5j3fuTsdsJ-WTkKzwDniUnIX3mg4URvEpTJ8Zfg&oe=645A3259&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_765876661599844_8919277969930528164_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=kkUe3YJsv8cAX-CCG-e&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARetYl5ub6Lm83GZ4ZmCr4RAoLu0IRadb8vgXY2QNkQw&oe=645A3033&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 60, "videoViewCount": 357, "timestamp": "2023-05-06T12:23:13.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 4, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=kZyilWyzDwsAX-c9AW3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpq-gskoiKirXsXhEhJJQTE_-B8K7XYKEGoczlr91FQg&oe=645A3415&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=2-Ffn2W1OrwAX-6NVEu&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDHXhcMSK5uFHQaBAo-03Qd1h1-efhKatXM8Xa8IiL1aw&oe=645A48A1&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 57, "videoViewCount": 254, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095393678420325654", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr1DCaCO7UW", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCaCO7UW/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX8GV5NC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAkoLjQe6qfol3qdb0XWcnAotZxAqwDCW_HrLhJ7_vIwQ&oe=645D9995&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX8GV5NC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAkoLjQe6qfol3qdb0XWcnAotZxAqwDCW_HrLhJ7_vIwQ&oe=645D9995&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FnTyxkXZcQUAX8DUo6B&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAcMTi-CfoxXsdKUyPbxbKTJV75ErFsgh6hB3gH9rzeg&oe=6459C420&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX_1wW2u&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTA1NDk3MjY2MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDHL5EyQxXqCIUIL4wNl-jADKh8S6059WjKTPgSOPwQgQ&oe=645C806E&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX-B8Gx9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzExNjA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBA9uP5pzqP2Me0U2_ByVofclabeX5X9C-csep4coUipA&oe=645CF3BA&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 39, "timestamp": "2023-05-04T17:01:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3095393671013197389", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIu-ZN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIu-ZN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX8GV5NC&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAkoLjQe6qfol3qdb0XWcnAotZxAqwDCW_HrLhJ7_vIwQ&oe=645D9995&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095392906110931249", "type": "Video", "shortCode": "Cr1C3KxAZEx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1C3KxAZEx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FnTyxkXZcQUAX8DUo6B&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAcMTi-CfoxXsdKUyPbxbKTJV75ErFsgh6hB3gH9rzeg&oe=6459C420&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/345141252_754558096139958_330612349828635275_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ZoFmV_6pV8wAX-FJB2F&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2sZxN6Mcdyc6ZqT5JUnC25YLGKXm0yGwo_hYnh5G4nA&oe=645A28E8&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 59, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3095393671054972660", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTLOVb0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTLOVb0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX_1wW2u&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTA1NDk3MjY2MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDHL5EyQxXqCIUIL4wNl-jADKh8S6059WjKTPgSOPwQgQ&oe=645C806E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3095393671013116084", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIuqi0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIuqi0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX-B8Gx9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzExNjA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBA9uP5pzqP2Me0U2_ByVofclabeX5X9C-csep4coUipA&oe=645CF3BA&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3092732347492584534", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crrl68dp8xW", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio! O contr\u00e1rio do amor \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\n\u00c9 preciso ter muita coragem para ser bondoso!\n\nEnt\u00e3o, rompa com a indiferen\u00e7a em sua vida. Aprenda a ouvir. Estenda a m\u00e3o e fa\u00e7a algo, mesmo que simples para demonstrar o amor de Jesus!\n\nVamos viver na pr\u00e1tica o AMOR TRANSFORMADOR!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl68dp8xW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX9wWV8q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAxakpIoVz2JXqkBoyvvuQtxGyb3_kyK5D-5cZkH1GftQ&oe=645CE4E0&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX9wWV8q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAxakpIoVz2JXqkBoyvvuQtxGyb3_kyK5D-5cZkH1GftQ&oe=645CE4E0&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=onzmeL49EcQAX9JhWKz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzMxMDM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD8PydCA1voPCprjqkTgSLRzkbSXQdh2xC0azJzfgPKew&oe=645DD3BC&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=6KpPkQgjaZEAX_MuzoI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTExNzIzNDc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDtfXCmjWhZdIfWNvHuOLxMxQHlVG4clb2H6bb_hIXhgg&oe=645D521A&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX_3UckK&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY4NTI0Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDY1RIgI89_bBkjtzV3iwQdy2qzMM6LeXOeT9MLmixHGQ&oe=645E29CE&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX8sZnip&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDczODM3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDATmZxtQFfuzUqDLCmR9HyVBB49qieMpUzGowgSW6ekQ&oe=645CFFB9&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=CQUZa-PY5SsAX89Aag5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTcyNjkyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAjRcvdl7c-djBw3keDkrvUVKzKTzoiv7LBN16wTF7efg&oe=645DCCF7&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=HqsdC9Wa-24AX-LrXjF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzI4ODAyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBWN7wWt8_FCnQBF7kejcWxa-5RWqRGw1sTegIqR9ig8g&oe=645C7489&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=W4dhldHgMMkAX8DVtCT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDgwNjM2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA4DqXDpQS79hTZNDFmsl6BsXDI4BhLEJVzWLle8ZqK8A&oe=645D9535&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX8Mz0o-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY0ODQwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBTrnT3P0TNgkDl3e9cbq6uzN8q9gHchTKkwG4JBVoTkg&oe=645DC5EC&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 70, "timestamp": "2023-05-01T00:54:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3092732341033170774", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpPdW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpPdW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX9wWV8q&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAxakpIoVz2JXqkBoyvvuQtxGyb3_kyK5D-5cZkH1GftQ&oe=645CE4E0&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341033310367", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpxif", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpxif/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=onzmeL49EcQAX9JhWKz&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzMxMDM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD8PydCA1voPCprjqkTgSLRzkbSXQdh2xC0azJzfgPKew&oe=645DD3BC&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341117234750", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62hp64-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62hp64-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=6KpPkQgjaZEAX_MuzoI&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTExNzIzNDc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDtfXCmjWhZdIfWNvHuOLxMxQHlVG4clb2H6bb_hIXhgg&oe=645D521A&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041685246", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJuL-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJuL-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX_3UckK&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY4NTI0Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDY1RIgI89_bBkjtzV3iwQdy2qzMM6LeXOeT9MLmixHGQ&oe=645E29CE&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341024738378", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJExK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJExK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX8sZnip&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDczODM3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDATmZxtQFfuzUqDLCmR9HyVBB49qieMpUzGowgSW6ekQ&oe=645CFFB9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041726927", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJ4XP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJ4XP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=CQUZa-PY5SsAX89Aag5&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTcyNjkyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAjRcvdl7c-djBw3keDkrvUVKzKTzoiv7LBN16wTF7efg&oe=645DCCF7&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341033288027", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpsFb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpsFb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=HqsdC9Wa-24AX-LrXjF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzI4ODAyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBWN7wWt8_FCnQBF7kejcWxa-5RWqRGw1sTegIqR9ig8g&oe=645C7489&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341024806369", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJVXh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJVXh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=W4dhldHgMMkAX8DVtCT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDgwNjM2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA4DqXDpQS79hTZNDFmsl6BsXDI4BhLEJVzWLle8ZqK8A&oe=645D9535&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041648406", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJlMW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJlMW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX8Mz0o-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY0ODQwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBTrnT3P0TNgkDl3e9cbq6uzN8q9gHchTKkwG4JBVoTkg&oe=645DC5EC&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3091893403829839848", "type": "Image", "shortCode": "CronKtSpqfo", "caption": "O BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio, \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\nA segunda li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens trar\u00e1 a par\u00e1bola do Bom Samaritano, uma hist\u00f3ria simples mas poderosa nas palavras de Jesus, que tem inspirado por s\u00e9culos a\u00e7\u00f5es de compaix\u00e3o e ajuda humanit\u00e1ria.\n\nVamos juntos aprender o que \u00e9 preciso para viver um amor transformador e ser impulsionados a amar, se importando, se movendo, se envolvendo e contagiando!\n\nTodos os que o ouviam ficavam maravilhados com o seu entendimento e com as suas respostas. Lucas 2:47", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CronKtSpqfo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344222273_1287839358493974_8193651182518648891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=il47DFz-qtQAX-Op61H&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MTg5MzQwMzgyOTgzOTg0OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDeXMc-RSteAuuiunLVnXDrWN6xE6GD0-Vp9jcOng5pOg&oe=645CD1F9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-04-29T21:07:17.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3091233671519470995", "type": "Video", "shortCode": "CrmRKVspQWT", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado? \n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra! \n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS, este domingo na #2 mensagem: As li\u00e7\u00f5es do bom samaritano. \n\nEsperamos por voc\u00ea na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #sbc #igrejasbc", "hashtags": ["2", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "sbc", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmRKVspQWT/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343569336_1215830679299163_567605736640385985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=eBXf0U7NkRYAX8-KY7_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnYfwH3QERZ4ZnH88kocurl7ZTszzZZVE3wD8meaZfUQ&oe=645A3518&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_198569426300602_6883024551065661039_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=TWIyD2xFTV8AX_azvGG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXpHj5VWomQLu_P1gcRew2zH_96zAITI8GvVDjwPiFSA&oe=645A1909&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 46, "videoViewCount": 186, "timestamp": "2023-04-28T23:17:33.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3090414866381394144", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjW_J_P9Dg", "caption": "UMA FOR\u00c7A EM MOVIMENTO \n\nEssa \u00e9 a nossa igreja e este \u00e9 o movimento que temos vivido, dia ap\u00f3s dia pela gra\u00e7a e bondade de Deus! \n\nOntem foi noite de celebrar a transi\u00e7\u00e3o da lideran\u00e7a da nossa casa IC Santo Andr\u00e9 do @thalesbio e da @julianapbio para o @affonsoroz e a @priscilaroz \n\nTivemos a palavra do Pr. Fabiano, @fabianosribeiro que nos lembrou que Atos n\u00e3o deve ser visto como um padr\u00e3o, mas como uma refer\u00eancia! \ud83c\udff9\ud83d\udca5\n\nN\u00f3s como igreja, honramos e enviamos o Pr. Thales e Juliana para seu novo desafio em S\u00e3o Bernardo, enquanto celebramos e acolhemos a nossa nova lideran\u00e7a Affonso e Priscila. \n\nOs movimentos dos c\u00e9us s\u00e3o impulsionadores de destinos e honramos a vis\u00e3o da @ic.sjcampos pelo minist\u00e9rio de nossos l\u00edderes @carlitopaes e @leilaapaes \n\nVamos avan\u00e7ar e crescer, sendo uma fam\u00edlia para pertencer em muitos lugares! \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "hashtags": [], "mentions": ["thalesbio", "julianapbio", "affonsoroz", "priscilaroz", "fabianosribeiro", "ic.sjcampos", "carlitopaes", "leilaapaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_J_P9Dg/", "commentsCount": 13, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX8OSRoB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC7TIZuuOWyF6iKzr1WRq2oae2zJ5euMnswYDH-IvI-zA&oe=645D80D3&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX8OSRoB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC7TIZuuOWyF6iKzr1WRq2oae2zJ5euMnswYDH-IvI-zA&oe=645D80D3&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XEoLLSilO_4AX8qEwak&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUwMjY5MTUwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA83-TdzKH7qR4WQdMgDwq9X96KwK1jQd4BTE9gkrcxOA&oe=645D3902&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9chSx92Tgu0AX9PIBna&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUxOTI5MDM1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC1XFbS60i_DaQ-dEORWxL1P5LXD5IhU5KAPv6UrwIR6Q&oe=645D4193&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX_a6qCe&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyMDAxMjg3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCCXdsOmMYeDfgZ1dCr2h8diPSrrUoiECy7p3nE0cRSkA&oe=645CD37B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX_U4Nvb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTc2MjY1MTY0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAFM09ZkVZnKQzQv2RO1LQ0jmbyKcSvlcEDRECR2eu1fw&oe=645E00E1&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 158, "timestamp": "2023-04-27T20:09:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3090414859628376852", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsvPMU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsvPMU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX8OSRoB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC7TIZuuOWyF6iKzr1WRq2oae2zJ5euMnswYDH-IvI-zA&oe=645D80D3&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414859502691504", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DlPySw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DlPySw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XEoLLSilO_4AX8qEwak&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUwMjY5MTUwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA83-TdzKH7qR4WQdMgDwq9X96KwK1jQd4BTE9gkrcxOA&oe=645D3902&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859519290351", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DmPGvv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DmPGvv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9chSx92Tgu0AX9PIBna&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUxOTI5MDM1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC1XFbS60i_DaQ-dEORWxL1P5LXD5IhU5KAPv6UrwIR6Q&oe=645D4193&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859620012877", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsPVNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsPVNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX_a6qCe&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyMDAxMjg3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCCXdsOmMYeDfgZ1dCr2h8diPSrrUoiECy7p3nE0cRSkA&oe=645CD37B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859762651642", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_D0vdH6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_D0vdH6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX_U4Nvb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTc2MjY1MTY0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAFM09ZkVZnKQzQv2RO1LQ0jmbyKcSvlcEDRECR2eu1fw&oe=645E00E1&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477942141211435", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrgB9HSu1Mr", "caption": "PREPARE O SOLO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O! \n\nTudo na vida come\u00e7a com uma semente. \n\nA par\u00e1bola do Semeador nos ensina que Deus \u00e9 generoso. Ele estendeu sua gra\u00e7a a todos, mesmo \u00e0queles que Ele sabe que provavelmente a rejeitar\u00e3o. Deus os d\u00e1 de qualquer maneira, esperando que eles cultivem seus cora\u00e7\u00f5es e experimentem a vida que ele veio dar a eles. Deus trabalhar\u00e1 para semear sua Palavra em nossos cora\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m temos que fazer algum trabalho.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #sementes #leidasemeadura #mensagemdedeus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "sementes", "leidasemeadura", "mensagemdedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9HSu1Mr/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX8Fafvj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDKbTAV2TmS7uiBp3q85tn3qWrM1FCzlP3AKyuosfjVOQ&oe=645CBAAD&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX8Fafvj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDKbTAV2TmS7uiBp3q85tn3qWrM1FCzlP3AKyuosfjVOQ&oe=645CBAAD&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xl_EcfyerP0AX-qJJpO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg2ODIzMDg3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAYPWoEmcfjituLRXVsmnraiAXIzRdCVjj5-riP7pc1Xg&oe=645C73A6&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=VIXgRVZyZZEAX8W8neG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMzU2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCzJKSCEiFMvLlBDM2TQx-iGEfRwfl93X_h3BpZzqWfEg&oe=645D85D2&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_RzlJ_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkzNTI4MDY5OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB-jR3JYe_osoDLQoS5YXItLdK6bl1b9SQtI-l0vwFg9A&oe=645DC271&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3mueL7ZaYKsAX9Dys1j&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0MzExODg5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCVDdWSY-KKW_uUStWn9lZV2hskXnhGUFGFqoSJxHlcPA&oe=645D3599&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX8BatEX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkxMDExNTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBVtfy8Vya94E5rfNg0KjDu8Bx3oW0fwS6pKIQAbXrACw&oe=645E4DCC&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=-2wEraFdKgcAX_7zc5i&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjE1NjU3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfButO9EYR9EQkVnRJjZZG5KSk8J9EHbe4M4G1KD31R1aQ&oe=645CB3C4&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9Vl5CHoa-UAAX8B-W-8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMjYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAxkypQhe8WIsI1l1bpBKs-l3lPIv05VAgvAmHvQhBWYw&oe=645D336B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-LzjXnLUsxsAX-rI88w&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0Mjk0MDgzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB8-W0NIYnsReQiCKcnnhkYNAD8TGqku6xOZYgODf4N5A&oe=645D20A2&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 55, "timestamp": "2023-04-26T13:08:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3089477934993903656", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AouBAo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AouBAo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=Ebm9zjPZcaMAX8Fafvj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDKbTAV2TmS7uiBp3q85tn3qWrM1FCzlP3AKyuosfjVOQ&oe=645CBAAD&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477934868230876", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AhOnLc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AhOnLc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=xl_EcfyerP0AX-qJJpO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg2ODIzMDg3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAYPWoEmcfjituLRXVsmnraiAXIzRdCVjj5-riP7pc1Xg&oe=645C73A6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826133569", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBhB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBhB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=VIXgRVZyZZEAX8W8neG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMzU2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCzJKSCEiFMvLlBDM2TQx-iGEfRwfl93X_h3BpZzqWfEg&oe=645D85D2&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934935280699", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AlOYw7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AlOYw7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_RzlJ_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkzNTI4MDY5OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB-jR3JYe_osoDLQoS5YXItLdK6bl1b9SQtI-l0vwFg9A&oe=645DC271&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934843118890", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9Afu0Uq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9Afu0Uq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=3mueL7ZaYKsAX9Dys1j&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0MzExODg5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCVDdWSY-KKW_uUStWn9lZV2hskXnhGUFGFqoSJxHlcPA&oe=645D3599&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934910115863", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AjuZAX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AjuZAX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX8BatEX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkxMDExNTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBVtfy8Vya94E5rfNg0KjDu8Bx3oW0fwS6pKIQAbXrACw&oe=645E4DCC&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826156576", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuHIg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuHIg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=-2wEraFdKgcAX_7zc5i&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjE1NjU3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfButO9EYR9EQkVnRJjZZG5KSk8J9EHbe4M4G1KD31R1aQ&oe=645CB3C4&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826132638", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBSe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBSe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=9Vl5CHoa-UAAX8B-W-8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMjYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAxkypQhe8WIsI1l1bpBKs-l3lPIv05VAgvAmHvQhBWYw&oe=645D336B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934842940837", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AfuI2l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AfuI2l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-LzjXnLUsxsAX-rI88w&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0Mjk0MDgzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB8-W0NIYnsReQiCKcnnhkYNAD8TGqku6xOZYgODf4N5A&oe=645D20A2&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089056463180701695", "type": "Video", "shortCode": "CreiHybAp__", "caption": "DEVOCIONAL - OBEDIENTES \u00c0 PALAVRA \n\nEnt\u00e3o Jesus lhes disse: \u201cDeem a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar e a Deus o que \u00e9 de Deus\u201d E ficaram admirados com Ele. - Marcos 12:17 \n\nQue a sabedoria de Jesus seja sobre nossas vidas, finan\u00e7as e posicionamentos! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#devocional #igrejaabc #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #biblia #estudobiblico #palavradedeus", "hashtags": ["devocional", "igrejaabc", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "biblia", "estudobiblico", "palavradedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CreiHybAp__/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285297_464501985855920_4378240667329026319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=m_zAY9JQmMEAX_DaeP4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDu8zCO83MgMtw6GZx15d8RNRXK7g63NKhjVkFRFmblhg&oe=645A5BA3&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1433113837461683_260733628340200405_n.mp4?_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=VQgg1juawi0AX8DugQr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2YC17btxgxhDWIdCT5n1Mvdh_dR1WMTxln7tZ7zEOCw&oe=645A10A2&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 56, "videoViewCount": 281, "timestamp": "2023-04-25T23:13:23.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8GyaRl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBMSpI4IHIe1CjobLAjO7pPR4DnyzQlTCkHx8OdrGQWYw&oe=645DD5AA&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086817606505006701", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrWlEIqJwZt", "caption": "PARAB\u00d3LAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra!\n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS!\n\nNeste domingo (23), iniciamos essa jornada de 6 semanas, na Colina e em toda a Rede de ICs! \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado!\n\n#sjc #jesus #icfamiliaparapertencer #igrejadacidade", "hashtags": ["sjc", "jesus", "icfamiliaparapertencer", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEIqJwZt/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX99b35K&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBEbbHCGbzAy8Z-tVzsZ_xbIZbL0ifTg8hVbhC6_hCKmQ&oe=645D2D1D&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX99b35K&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBEbbHCGbzAy8Z-tVzsZ_xbIZbL0ifTg8hVbhC6_hCKmQ&oe=645D2D1D&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=tH1j5W_Dz3oAX-LErO1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3OTEyMDQ4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCFJ_BKWWEQK_-ElITvSOwh88nwtRJgZ4gj9iJd2pbmkQ&oe=645D4CB3&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=OXHK04zjEegAX8ni9Xw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDcwMjE1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBcMIqusI_gz7f4isLh5F96WFwdvBlZi772XGm_w8m2Iw&oe=645E4CF6&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 23, "timestamp": "2023-04-22T21:02:35.000Z", "childPosts": [{"id": "3086817602570791534", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_p6pu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_p6pu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX99b35K&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBEbbHCGbzAy8Z-tVzsZ_xbIZbL0ifTg8hVbhC6_hCKmQ&oe=645D2D1D&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086817602579120482", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEFAJsFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEFAJsFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=tH1j5W_Dz3oAX-LErO1&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3OTEyMDQ4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCFJ_BKWWEQK_-ElITvSOwh88nwtRJgZ4gj9iJd2pbmkQ&oe=645D4CB3&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086817602570702158", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_pk1O", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_pk1O/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=OXHK04zjEegAX8ni9Xw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDcwMjE1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBcMIqusI_gz7f4isLh5F96WFwdvBlZi772XGm_w8m2Iw&oe=645E4CF6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}]}]