[{"id": "58412182946", "username": "ic.saobernardo", "url": "https://www.instagram.com/ic.saobernardo", "fullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "biography": "Uma fam\u00edlia para pertencer\n@pontodepartidaic da @ic.sjcampos \nCelebra\u00e7\u00f5es aos Domingos \u00e0s 18h na Rua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta", "externalUrl": null, "externalUrlShimmed": null, "followersCount": 278, "followsCount": 71, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 0, "isBusinessAccount": true, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": "Creators & Celebrities", "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "profilePicUrlHD": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAXL7hLfW3KTcO1VfFjFNDxnvxr55QoSNh1QTZkZA23lQ&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 0, "relatedProfiles": [], "latestIgtvVideos": [], "postsCount": 46, "latestPosts": [{"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=TDPA6mDIaWUAX8RdIG9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDMqUWa-QgPjfvC280zSdQqk8UL240Xq-eyCl2rkLfNyg&oe=645B97C8&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=TDPA6mDIaWUAX8RdIG9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDMqUWa-QgPjfvC280zSdQqk8UL240Xq-eyCl2rkLfNyg&oe=645B97C8&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0RdQ5Ra5-GQAX9dpHnM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBl01oRNEQwjxf9I239XqYfxpJR9534pKEHoqIQ8DN6qQ&oe=645AA771&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX8Bvxwv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCX3QpL8e81BscB8kiyHIwajIwgvmvEMznkM1e5iJOlkQ&oe=6457A4FE&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=MBBWbaV7tnsAX-Sxklt&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAxbmLR-aEAbpEuxFCNZsjAZ4W4yjAGdi27ylhfRt16DQ&oe=645A9447&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX8A8Nv4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBMrbLkSic0_ihTJyRCRoqjxzVwANt3sRluePCkiMgAiQ&oe=645BF2F7&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=iu6bS3V8g00AX-O0xrf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB6rcqmATPIOKai54yQx6lRO3y8naao0NoKGUmHEbJNA&oe=6457C368&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=IzUJ6bipVnMAX8qeJy3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0tPNIosq501wBKDnuSSKTvt1QJSuHI7SJEpR3-efidw&oe=6457CB30&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX8of3Sl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLf5AJXyoC7_CdQ92YQmkiby0szlgQzIlM6I9MuQy2Fw&oe=6457A56D&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 74, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=TDPA6mDIaWUAX8RdIG9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDMqUWa-QgPjfvC280zSdQqk8UL240Xq-eyCl2rkLfNyg&oe=645B97C8&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0RdQ5Ra5-GQAX9dpHnM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBl01oRNEQwjxf9I239XqYfxpJR9534pKEHoqIQ8DN6qQ&oe=645AA771&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX8Bvxwv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCX3QpL8e81BscB8kiyHIwajIwgvmvEMznkM1e5iJOlkQ&oe=6457A4FE&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=oHFFBn06qSYAX-vDO0M&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDWepmOpycd0aU629IfGUhhFlEihUyJA-0MBvKPHHfEWw&oe=6457A0B3&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 87, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=MBBWbaV7tnsAX-Sxklt&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAxbmLR-aEAbpEuxFCNZsjAZ4W4yjAGdi27ylhfRt16DQ&oe=645A9447&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX8A8Nv4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBMrbLkSic0_ihTJyRCRoqjxzVwANt3sRluePCkiMgAiQ&oe=645BF2F7&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=iu6bS3V8g00AX-O0xrf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB6rcqmATPIOKai54yQx6lRO3y8naao0NoKGUmHEbJNA&oe=6457C368&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=HG1duadYHsgAX-bXjE4&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsRKWzSA1Kmp0YCYfk4ICtMQtLzS04biVapxSWiQit8g&oe=64582497&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 55, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=IzUJ6bipVnMAX8qeJy3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC0tPNIosq501wBKDnuSSKTvt1QJSuHI7SJEpR3-efidw&oe=6457CB30&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=nIGpo08QDfcAX_xmxfQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAde2vRM81ChN4wZ_umGKhCQ8_K9j89_jMjMsZU8z1Hsw&oe=6457EC78&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 51, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX8of3Sl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCLf5AJXyoC7_CdQ92YQmkiby0szlgQzIlM6I9MuQy2Fw&oe=6457A56D&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=BJSKwNgYDIcAX_m3x1K&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGOQfF1cwsyRP8JmH-3sWSyT76HwH1hgROn4I_hYxbtw&oe=6457ECAD&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 109, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=Udr59jsL8gIAX-yair9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBOnYxP9d7iuBmaHdWmhYn2RaSkXnGRF4LmUF1ZSX8DXQ&oe=64579115&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Oo8KG2diCtYAX8BxRQD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCL8-FXgGcUoC9CzMPPx4eRstxA44q7mCxENj_hkyaXkQ&oe=6457A5A1&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 45, "videoViewCount": 192, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095393678420325654", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr1DCaCO7UW", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCaCO7UW/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX-L-NkB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCJeRYZC_xkeWaC9OsM_uyKrnOiJE-SvyJoK2RQGsj5Lw&oe=645B9F55&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX-L-NkB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCJeRYZC_xkeWaC9OsM_uyKrnOiJE-SvyJoK2RQGsj5Lw&oe=645B9F55&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Nd1RYpIG8loAX8k93JS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwmnh-m6rR83QZGEAO4Jy9FGW4m4k5j-2qgsH5Tj4Elg&oe=6457C9E0&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX83HWB8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTA1NDk3MjY2MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCifDI7dPNVP81ipMPJzL4lq98v14uYtB4vdu2MbvCuww&oe=645A862E&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX9ROLkm&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzExNjA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCjSVlnybmeD3mOXca_0hXSH5JQpSP7oQt04aAJKzF-Tg&oe=645AF97A&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 35, "timestamp": "2023-05-04T17:01:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3095393671013197389", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIu-ZN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIu-ZN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX-L-NkB&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCJeRYZC_xkeWaC9OsM_uyKrnOiJE-SvyJoK2RQGsj5Lw&oe=645B9F55&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095392906110931249", "type": "Video", "shortCode": "Cr1C3KxAZEx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1C3KxAZEx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Nd1RYpIG8loAX8k93JS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAwmnh-m6rR83QZGEAO4Jy9FGW4m4k5j-2qgsH5Tj4Elg&oe=6457C9E0&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/345141252_754558096139958_330612349828635275_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=qQk9qN6_xRsAX8W6enD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBnHwM92oPETWHBDtUFYiqwTU8vFhdsVi1eU-GKBleS5A&oe=64582EA8&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 50, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3095393671054972660", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTLOVb0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTLOVb0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX83HWB8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTA1NDk3MjY2MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCifDI7dPNVP81ipMPJzL4lq98v14uYtB4vdu2MbvCuww&oe=645A862E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3095393671013116084", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIuqi0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIuqi0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX9ROLkm&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzExNjA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCjSVlnybmeD3mOXca_0hXSH5JQpSP7oQt04aAJKzF-Tg&oe=645AF97A&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3092732347492584534", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crrl68dp8xW", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio! O contr\u00e1rio do amor \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\n\u00c9 preciso ter muita coragem para ser bondoso!\n\nEnt\u00e3o, rompa com a indiferen\u00e7a em sua vida. Aprenda a ouvir. Estenda a m\u00e3o e fa\u00e7a algo, mesmo que simples para demonstrar o amor de Jesus!\n\nVamos viver na pr\u00e1tica o AMOR TRANSFORMADOR!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl68dp8xW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX9bQxS7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBFDmVk3RVJqgtUn7RSDpEMMtEi6jsxTFb2IRC9_JJmjg&oe=645AEAA0&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX9bQxS7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBFDmVk3RVJqgtUn7RSDpEMMtEi6jsxTFb2IRC9_JJmjg&oe=645AEAA0&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=entvcn4ND3MAX-SluVO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzMxMDM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCYldSsk1zNdSLpQCs_R6Ju2_DG35mzpdx806pGxbwTBQ&oe=645BD97C&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=XlZE9D5T64wAX8Rzrj9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTExNzIzNDc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBEWj_7dKTYW_RndO76lINWFKbrVmh7-gsXfIG8IbouQQ&oe=645B57DA&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX90F1Kf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY4NTI0Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAn1E4VoJK36dThI3UKseA7lZtKe101y1wMwkxiUBmKHQ&oe=645A354E&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX82l29Y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDczODM3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB0raDO6C1FoYvHBSyjpfw3iv9R_JbvgMvl5LHoywzmXA&oe=645B0579&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GjJRstu4niQAX-GLbzy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTcyNjkyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCcQx-osrlAD7unoJ9mxhLGDMybBtadsbfWa1OuZWHM8w&oe=645BD2B7&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=ZrgL_6-G0b0AX8AxBta&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzI4ODAyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAs4YxISt7ksTB61lFAE6HalbxM4xovBuUjsql1rQa_fA&oe=645A7A49&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=j0Cq1fuTQHsAX-JHzeD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDgwNjM2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD5Lo5q9Ez6xPhnjY-iaEMhOlRritboQ1IgZ-C0hyqO5Q&oe=645B9AF5&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX-Yvu1O&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY0ODQwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAcSdO_sXjfPpCddSz8peYQ9ddT8ZZsipfftrWk9IHVHA&oe=645BCBAC&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 70, "timestamp": "2023-05-01T00:54:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3092732341033170774", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpPdW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpPdW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX9bQxS7&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBFDmVk3RVJqgtUn7RSDpEMMtEi6jsxTFb2IRC9_JJmjg&oe=645AEAA0&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341033310367", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpxif", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpxif/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=entvcn4ND3MAX-SluVO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzMxMDM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCYldSsk1zNdSLpQCs_R6Ju2_DG35mzpdx806pGxbwTBQ&oe=645BD97C&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341117234750", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62hp64-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62hp64-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=XlZE9D5T64wAX8Rzrj9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTExNzIzNDc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBEWj_7dKTYW_RndO76lINWFKbrVmh7-gsXfIG8IbouQQ&oe=645B57DA&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041685246", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJuL-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJuL-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX90F1Kf&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY4NTI0Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAn1E4VoJK36dThI3UKseA7lZtKe101y1wMwkxiUBmKHQ&oe=645A354E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341024738378", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJExK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJExK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX82l29Y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDczODM3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB0raDO6C1FoYvHBSyjpfw3iv9R_JbvgMvl5LHoywzmXA&oe=645B0579&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041726927", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJ4XP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJ4XP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GjJRstu4niQAX-GLbzy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTcyNjkyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCcQx-osrlAD7unoJ9mxhLGDMybBtadsbfWa1OuZWHM8w&oe=645BD2B7&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341033288027", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpsFb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpsFb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=ZrgL_6-G0b0AX8AxBta&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzI4ODAyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAs4YxISt7ksTB61lFAE6HalbxM4xovBuUjsql1rQa_fA&oe=645A7A49&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341024806369", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJVXh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJVXh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=j0Cq1fuTQHsAX-JHzeD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDgwNjM2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD5Lo5q9Ez6xPhnjY-iaEMhOlRritboQ1IgZ-C0hyqO5Q&oe=645B9AF5&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041648406", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJlMW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJlMW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX-Yvu1O&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY0ODQwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAcSdO_sXjfPpCddSz8peYQ9ddT8ZZsipfftrWk9IHVHA&oe=645BCBAC&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3091893403829839848", "type": "Image", "shortCode": "CronKtSpqfo", "caption": "O BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio, \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\nA segunda li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens trar\u00e1 a par\u00e1bola do Bom Samaritano, uma hist\u00f3ria simples mas poderosa nas palavras de Jesus, que tem inspirado por s\u00e9culos a\u00e7\u00f5es de compaix\u00e3o e ajuda humanit\u00e1ria.\n\nVamos juntos aprender o que \u00e9 preciso para viver um amor transformador e ser impulsionados a amar, se importando, se movendo, se envolvendo e contagiando!\n\nTodos os que o ouviam ficavam maravilhados com o seu entendimento e com as suas respostas. Lucas 2:47", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CronKtSpqfo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344222273_1287839358493974_8193651182518648891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=R7nLY2VVd4wAX9riKGH&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MTg5MzQwMzgyOTgzOTg0OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBMckgEKdJrwjiWiUIt_Y5nFru9F_A6xXEylZs6CfpqDg&oe=645AD7B9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-04-29T21:07:17.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3091233671519470995", "type": "Video", "shortCode": "CrmRKVspQWT", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado? \n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra! \n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS, este domingo na #2 mensagem: As li\u00e7\u00f5es do bom samaritano. \n\nEsperamos por voc\u00ea na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #sbc #igrejasbc", "hashtags": ["2", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "sbc", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmRKVspQWT/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343569336_1215830679299163_567605736640385985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=eBXf0U7NkRYAX-kE4W3&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDsVMDqxMkNVWbSql_aAd9Giwslh09rZy13y9FDft8K6A&oe=64579218&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_198569426300602_6883024551065661039_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=1UKtF3v6FOMAX_Iuj8B&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCig4dKFJkNFhjLMw4725s5KP3pyWSKSPqQWi3Kj7NlAQ&oe=64581EC9&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 44, "videoViewCount": 185, "timestamp": "2023-04-28T23:17:33.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3090414866381394144", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjW_J_P9Dg", "caption": "UMA FOR\u00c7A EM MOVIMENTO \n\nEssa \u00e9 a nossa igreja e este \u00e9 o movimento que temos vivido, dia ap\u00f3s dia pela gra\u00e7a e bondade de Deus! \n\nOntem foi noite de celebrar a transi\u00e7\u00e3o da lideran\u00e7a da nossa casa IC Santo Andr\u00e9 do @thalesbio e da @julianapbio para o @affonsoroz e a @priscilaroz \n\nTivemos a palavra do Pr. Fabiano, @fabianosribeiro que nos lembrou que Atos n\u00e3o deve ser visto como um padr\u00e3o, mas como uma refer\u00eancia! \ud83c\udff9\ud83d\udca5\n\nN\u00f3s como igreja, honramos e enviamos o Pr. Thales e Juliana para seu novo desafio em S\u00e3o Bernardo, enquanto celebramos e acolhemos a nossa nova lideran\u00e7a Affonso e Priscila. \n\nOs movimentos dos c\u00e9us s\u00e3o impulsionadores de destinos e honramos a vis\u00e3o da @ic.sjcampos pelo minist\u00e9rio de nossos l\u00edderes @carlitopaes e @leilaapaes \n\nVamos avan\u00e7ar e crescer, sendo uma fam\u00edlia para pertencer em muitos lugares! \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "hashtags": [], "mentions": ["thalesbio", "julianapbio", "affonsoroz", "priscilaroz", "fabianosribeiro", "ic.sjcampos", "carlitopaes", "leilaapaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_J_P9Dg/", "commentsCount": 13, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX_XhzW_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD5qmpnl6Mu8wcCJ2eQr7GK01BtmoB7-XtylkzTVUddMw&oe=645B8693&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX_XhzW_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD5qmpnl6Mu8wcCJ2eQr7GK01BtmoB7-XtylkzTVUddMw&oe=645B8693&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=tCkL4QEp2uUAX_bMCVv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUwMjY5MTUwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCfbCXvX0cSESfMETkFpwz7J2mb2JWEFnKcukzDANQx8A&oe=645B3EC2&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=btw5ipL9L64AX9DSpB_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUxOTI5MDM1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAnksOavUFMBCDY8BKskf1yZx-eGwzbFhOlu1Xd4NR_7w&oe=645B4753&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX-Mt5A9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyMDAxMjg3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCEa3q1sDmDJtTKIpUoMIeBUHtMk4W_Pq5d4Y80P02fPQ&oe=645AD93B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX8Wgy4D&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTc2MjY1MTY0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDaTdyn7w0GM2BPH8VaVfwA3SW2DaCNPOAphd08PFaWoQ&oe=645C06A1&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 158, "timestamp": "2023-04-27T20:09:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3090414859628376852", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsvPMU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsvPMU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX_XhzW_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD5qmpnl6Mu8wcCJ2eQr7GK01BtmoB7-XtylkzTVUddMw&oe=645B8693&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414859502691504", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DlPySw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DlPySw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=tCkL4QEp2uUAX_bMCVv&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUwMjY5MTUwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCfbCXvX0cSESfMETkFpwz7J2mb2JWEFnKcukzDANQx8A&oe=645B3EC2&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859519290351", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DmPGvv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DmPGvv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=btw5ipL9L64AX9DSpB_&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUxOTI5MDM1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAnksOavUFMBCDY8BKskf1yZx-eGwzbFhOlu1Xd4NR_7w&oe=645B4753&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859620012877", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsPVNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsPVNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX-Mt5A9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyMDAxMjg3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCEa3q1sDmDJtTKIpUoMIeBUHtMk4W_Pq5d4Y80P02fPQ&oe=645AD93B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859762651642", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_D0vdH6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_D0vdH6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX8Wgy4D&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTc2MjY1MTY0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDaTdyn7w0GM2BPH8VaVfwA3SW2DaCNPOAphd08PFaWoQ&oe=645C06A1&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477942141211435", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrgB9HSu1Mr", "caption": "PREPARE O SOLO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O! \n\nTudo na vida come\u00e7a com uma semente. \n\nA par\u00e1bola do Semeador nos ensina que Deus \u00e9 generoso. Ele estendeu sua gra\u00e7a a todos, mesmo \u00e0queles que Ele sabe que provavelmente a rejeitar\u00e3o. Deus os d\u00e1 de qualquer maneira, esperando que eles cultivem seus cora\u00e7\u00f5es e experimentem a vida que ele veio dar a eles. Deus trabalhar\u00e1 para semear sua Palavra em nossos cora\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m temos que fazer algum trabalho.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #sementes #leidasemeadura #mensagemdedeus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "sementes", "leidasemeadura", "mensagemdedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9HSu1Mr/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zC63N72IYowAX_AU6Nb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_ZgAshSG5D8Q8R06Q8pLDF7mg_N73Gase3RyiZqs7xw&oe=645AC06D&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zC63N72IYowAX_AU6Nb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_ZgAshSG5D8Q8R06Q8pLDF7mg_N73Gase3RyiZqs7xw&oe=645AC06D&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=6V96LFWyE3gAX-sN1-N&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg2ODIzMDg3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB7oKMHqa4JK4b4qD5tEIxirLx3uy7oHRcPzZr7BIa6fQ&oe=645A7966&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=yKgh1FqfgFYAX_qtEyZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMzU2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDHg4Ts_-eTLaMnP5dP-7Q8q4uHzHhJix-7tP_nXIsWTQ&oe=645B8B92&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_FAVhp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkzNTI4MDY5OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCS7Pj5xlKASKEC0x6XAxuPDhKrUwBBzntoOH3SAuL-lw&oe=645BC831&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WCOXEwZsDHcAX8ETkPV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0MzExODg5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDmunp4_4cHRgt9Ky4SM9w035FFZ31HtvAXLpobRpw7XA&oe=645B3B59&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX_A6XKq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkxMDExNTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAeGD6O0g6hBTKqqtW8XezQGdvM95LNxqPT9NuLnhneWw&oe=645A594C&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C_zoVSPV_tAAX_ow5bb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjE1NjU3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAjFxofF0utIeenen066eZg1DjEXC_yWRNIdBoBsqcLXA&oe=645AB984&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=V5f-3lGpC88AX9Nj9u6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMjYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD3t2K2IWFnMv75SqYZQjOPwcXGtbuNPhyR5LH2rqBrBQ&oe=645B392B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=zSGMDqZ4v_wAX_7Vlps&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0Mjk0MDgzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB1_P-PaAOWuUc4Q-_fhw8DhR_R4eS2aw19CZ_5kz6ktw&oe=645B2662&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 55, "timestamp": "2023-04-26T13:08:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3089477934993903656", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AouBAo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AouBAo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zC63N72IYowAX_AU6Nb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_ZgAshSG5D8Q8R06Q8pLDF7mg_N73Gase3RyiZqs7xw&oe=645AC06D&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477934868230876", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AhOnLc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AhOnLc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=6V96LFWyE3gAX-sN1-N&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg2ODIzMDg3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB7oKMHqa4JK4b4qD5tEIxirLx3uy7oHRcPzZr7BIa6fQ&oe=645A7966&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826133569", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBhB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBhB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=yKgh1FqfgFYAX_qtEyZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMzU2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDHg4Ts_-eTLaMnP5dP-7Q8q4uHzHhJix-7tP_nXIsWTQ&oe=645B8B92&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934935280699", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AlOYw7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AlOYw7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_FAVhp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkzNTI4MDY5OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCS7Pj5xlKASKEC0x6XAxuPDhKrUwBBzntoOH3SAuL-lw&oe=645BC831&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934843118890", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9Afu0Uq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9Afu0Uq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WCOXEwZsDHcAX8ETkPV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0MzExODg5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDmunp4_4cHRgt9Ky4SM9w035FFZ31HtvAXLpobRpw7XA&oe=645B3B59&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934910115863", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AjuZAX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AjuZAX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX_A6XKq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkxMDExNTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAeGD6O0g6hBTKqqtW8XezQGdvM95LNxqPT9NuLnhneWw&oe=645A594C&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826156576", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuHIg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuHIg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C_zoVSPV_tAAX_ow5bb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjE1NjU3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAjFxofF0utIeenen066eZg1DjEXC_yWRNIdBoBsqcLXA&oe=645AB984&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826132638", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBSe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBSe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=V5f-3lGpC88AX9Nj9u6&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMjYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD3t2K2IWFnMv75SqYZQjOPwcXGtbuNPhyR5LH2rqBrBQ&oe=645B392B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934842940837", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AfuI2l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AfuI2l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=zSGMDqZ4v_wAX_7Vlps&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0Mjk0MDgzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB1_P-PaAOWuUc4Q-_fhw8DhR_R4eS2aw19CZ_5kz6ktw&oe=645B2662&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089056463180701695", "type": "Video", "shortCode": "CreiHybAp__", "caption": "DEVOCIONAL - OBEDIENTES \u00c0 PALAVRA \n\nEnt\u00e3o Jesus lhes disse: \u201cDeem a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar e a Deus o que \u00e9 de Deus\u201d E ficaram admirados com Ele. - Marcos 12:17 \n\nQue a sabedoria de Jesus seja sobre nossas vidas, finan\u00e7as e posicionamentos! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#devocional #igrejaabc #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #biblia #estudobiblico #palavradedeus", "hashtags": ["devocional", "igrejaabc", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "biblia", "estudobiblico", "palavradedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CreiHybAp__/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285297_464501985855920_4378240667329026319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=Ys51ecTuJa0AX9GCd18&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDcI6aYmu9nz-WcguHgJau845rAppV9uyD0hX5QkCN6ig&oe=6457B8A3&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1433113837461683_260733628340200405_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=VQgg1juawi0AX8JUI2o&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKxjbjXQPHPEytA_L8s1JW683nuVzRq6mpQz4sf5kEHA&oe=64581662&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 56, "videoViewCount": 276, "timestamp": "2023-04-25T23:13:23.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086817606505006701", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrWlEIqJwZt", "caption": "PARAB\u00d3LAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra!\n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS!\n\nNeste domingo (23), iniciamos essa jornada de 6 semanas, na Colina e em toda a Rede de ICs! \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado!\n\n#sjc #jesus #icfamiliaparapertencer #igrejadacidade", "hashtags": ["sjc", "jesus", "icfamiliaparapertencer", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEIqJwZt/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=F8SCkmU9LDwAX8K5eGu&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBC9A6OoZxQJtymnwrGFvz8QVKsNAZ6Bq-uV5gWN4gJnQ&oe=645B32DD&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=F8SCkmU9LDwAX8K5eGu&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBC9A6OoZxQJtymnwrGFvz8QVKsNAZ6Bq-uV5gWN4gJnQ&oe=645B32DD&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ebsgoYdxo8EAX94DHoS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3OTEyMDQ4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA7dr_tWrAobvDJ4Hmcvingaebi_hw6VdMBH9o3xEx20A&oe=645B5273&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=HI_FKJH3zbIAX823rOy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDcwMjE1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD4jpZ2kxUu-IvVMuQcBViogIXTnsfDEMA_-kYMWzuhwg&oe=645A5876&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 23, "timestamp": "2023-04-22T21:02:35.000Z", "childPosts": [{"id": "3086817602570791534", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_p6pu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_p6pu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=F8SCkmU9LDwAX8K5eGu&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBC9A6OoZxQJtymnwrGFvz8QVKsNAZ6Bq-uV5gWN4gJnQ&oe=645B32DD&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086817602579120482", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEFAJsFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEFAJsFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ebsgoYdxo8EAX94DHoS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3OTEyMDQ4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA7dr_tWrAobvDJ4Hmcvingaebi_hw6VdMBH9o3xEx20A&oe=645B5273&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086817602570702158", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_pk1O", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_pk1O/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=HI_FKJH3zbIAX823rOy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDcwMjE1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD4jpZ2kxUu-IvVMuQcBViogIXTnsfDEMA_-kYMWzuhwg&oe=645A5876&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086171518852824962", "type": "Video", "shortCode": "CrUSKUpJn-C", "caption": "NOVA S\u00c9RIE DE PREGA\u00c7\u00d5ES \nLi\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje! \n\nVamos juntos aprender os segredos do Reino de Deus numa jornada at\u00e9 Pentecostes! \n\nCome\u00e7a neste domingo, \u00e0s 18h!\nVamos juntos! \n\n#jesus #f\u00e9 #par\u00e1bolasdejesus", "hashtags": ["jesus", "f\u00e9", "par\u00e1bolasdejesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUSKUpJn-C/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342222188_941984740580347_7379303087100829392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=qD5vRU-hVi0AX_n4Hlo&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtf1COAQnyEbfN99nNywXKxbkRPed9e1tpL5j6S2olmg&oe=6457D1CA&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1292081728385108_2561873303988575514_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=CuYuY9-_klYAX-1robm&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9Ob9g82tmOLb5O2B3o5v18YO5i_l_UsNEg5uf9yMZfw&oe=6457EEC4&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 55, "videoViewCount": 322, "timestamp": "2023-04-21T23:40:07.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3083701921408199486", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrLgo8yuas-", "caption": "SIRVA O PR\u00d3XIMO \n\nNosso maior exemplo de servir \u00e9 Jesus!  Ele foi um l\u00edder servidor e fazia as coisas com amor. \n\nN\u00f3s somos incentivamos por Ele a seguir os seus passos e aprender a amar como Ele amou. \n\n\u201cPois voc\u00eas conhecem a gra\u00e7a de nosso Senhor Jesus Cristo que, sendo rico, se fez pobre por amor de voc\u00eas, para que por meio de sua pobreza voc\u00eas se tornassem ricos.\u201d\n2 Cor\u00edntios 8:9\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejaemsantoandre #evangelho #cristianismo #servir #serviradeus #servircomamor #proposito #prop\u00f3sito #amoraopr\u00f3ximo #igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo", "hashtags": ["igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejaemsantoandre", "evangelho", "cristianismo", "servir", "serviradeus", "servircomamor", "proposito", "prop\u00f3sito", "amoraopr\u00f3ximo", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo8yuas-/", "commentsCount": 2, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=93HowNUwkT0AX-gYxEX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODU0Mjc4Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBPwIJ357MkmVUGfsw89yo688tAp90YF_2shLqBkYWEvQ&oe=645B0834&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=93HowNUwkT0AX-gYxEX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODU0Mjc4Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBPwIJ357MkmVUGfsw89yo688tAp90YF_2shLqBkYWEvQ&oe=645B0834&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5dBXNpEj80QAX-2KhLZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDQyMDU0NDQ0MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBpQ-MBo5B-COPscdQ2IjH5ofpxl3bYp3Bj5J6vaW1L8g&oe=645A3176&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=yfz0PCWfpnMAX907juy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3MDI1MTYyNQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfChAR2RpzEeyzh7f0RHq7OlVmU_EEV6uRmLYve-NrH8Ow&oe=645B28FD&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=4c2OrUbg6OYAX_sZXtL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODQ4NzUxMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBQwf7KySHKz6ldu5g6b9nGMgGoG7TcsQQFUmN4rdt2-Q&oe=645B1C7B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0Cex5l5I9CkAX_OjzI-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODYyMDczOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDADMo0mREU591YoR7BaH4UJ6AsNAP30mN7zxY13Sz7Zw&oe=645A43B9&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=FbH0TZOpuGkAX8yPUXM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM4Njk3MDI4Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDvbMcJ7luCQS1COL2wcYCgpp2ihxe9otZxhQgne0P-Nw&oe=645ABDE1&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=j81rAxB_oTAAX9v9nDd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM2MTc3MTk3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDH2lIxMjQeqThrAurl92XM6X8Yd_97V5LyTaDpeUZAjw&oe=645A4A79&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=0HImj54_f1kAX9gPO1e&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODQ5NzY3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAtY1ZqPjzLIUL0HEZ-Nl1YgMCzL1-M_5i2eoXDYndAgA&oe=645A8E4D&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GaKXKXiY7vwAX_S5cIw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM4NjkzNzA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDpccrgR1h2znBt4V4IrEhclIEjInxEMqaNi4ODTTc51Q&oe=645B5EF8&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=qwBsbU2xK-YAX_uPCV-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM5NTI1NTM5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBjHFzJSTT0FSEsEnhoBtHkbo_Vnhu7G_uJY_U_yRnvYQ&oe=645C069C&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 79, "timestamp": "2023-04-18T13:52:16.000Z", "childPosts": [{"id": "3083701914378542783", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuZ6_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuZ6_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=93HowNUwkT0AX-gYxEX&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODU0Mjc4Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBPwIJ357MkmVUGfsw89yo688tAp90YF_2shLqBkYWEvQ&oe=645B0834&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701914420544440", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2SOoO4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2SOoO4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5dBXNpEj80QAX-2KhLZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDQyMDU0NDQ0MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBpQ-MBo5B-COPscdQ2IjH5ofpxl3bYp3Bj5J6vaW1L8g&oe=645A3176&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914370251625", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2POxtp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2POxtp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=yfz0PCWfpnMAX907juy&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3MDI1MTYyNQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfChAR2RpzEeyzh7f0RHq7OlVmU_EEV6uRmLYve-NrH8Ow&oe=645B28FD&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914378487510", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuMbW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuMbW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=4c2OrUbg6OYAX_sZXtL&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODQ4NzUxMA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBQwf7KySHKz6ldu5g6b9nGMgGoG7TcsQQFUmN4rdt2-Q&oe=645B1C7B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914378620738", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2Pus9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2Pus9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0Cex5l5I9CkAX_OjzI-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODYyMDczOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDADMo0mREU591YoR7BaH4UJ6AsNAP30mN7zxY13Sz7Zw&oe=645A43B9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914386970287", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QOjav", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QOjav/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=FbH0TZOpuGkAX8yPUXM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM4Njk3MDI4Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDvbMcJ7luCQS1COL2wcYCgpp2ihxe9otZxhQgne0P-Nw&oe=645ABDE1&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914361771978", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2OubfK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2OubfK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=j81rAxB_oTAAX9v9nDd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM2MTc3MTk3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDH2lIxMjQeqThrAurl92XM6X8Yd_97V5LyTaDpeUZAjw&oe=645A4A79&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914378497677", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuO6N", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuO6N/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=0HImj54_f1kAX9gPO1e&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM3ODQ5NzY3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAtY1ZqPjzLIUL0HEZ-Nl1YgMCzL1-M_5i2eoXDYndAgA&oe=645A8E4D&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914386937084", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QObT8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QObT8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GaKXKXiY7vwAX_S5cIw&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM4NjkzNzA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDpccrgR1h2znBt4V4IrEhclIEjInxEMqaNi4ODTTc51Q&oe=645B5EF8&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3083701914395255390", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QuKJe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QuKJe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=qwBsbU2xK-YAX_uPCV-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4MzcwMTkxNDM5NTI1NTM5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBjHFzJSTT0FSEsEnhoBtHkbo_Vnhu7G_uJY_U_yRnvYQ&oe=645C069C&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX_DRat0&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdeOY3yOdg1JqPzj97NJc-aObgKPzuOhC5qhfouzX6SA&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}]}]