[{"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18001449331642136", "text": "Que lindooooo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "juliana.mamede.moura", "timestamp": "2023-03-14T19:02:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17976731009089559", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-03-12T20:46:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18030638560467496", "text": "Bora fam\u00edlia \u2665\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-12T17:28:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18009072400582446", "text": "Orgulho de pertencer \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25 \ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83d\ude80", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-12T16:42:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969801054280083", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-12T16:29:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17933100947524722", "text": "Uhuuul! Vamos! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-12T16:27:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18022449994496845", "text": "Vamossss fam\u00edliaaaaa \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-12T16:25:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973801608314507", "text": "Expectativas a mil!!! Cora\u00e7\u00e3o queimando de alegria \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lucianarosafidelis", "timestamp": "2023-03-12T16:22:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17998311775673112", "text": "Expectativas aumentadas \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17995806331701594", "text": "Uhuuuuuu vamooooooos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T16:21:04.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ePYRPR3aWQMAX-DC7Po&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiYZHb4JMilnxVQu9yR57RKB5nLX87mdcZq6YxftGUyA&oe=646380C8&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ePYRPR3aWQMAX-DC7Po&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiYZHb4JMilnxVQu9yR57RKB5nLX87mdcZq6YxftGUyA&oe=646380C8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Lx7pD1fVNP0AX9AOnAk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlQLz8ZQVpKFyqehHa1dcfQTsfEjctEFOcbvK-bwtJxg&oe=64648AB1&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=LlFiKfjJgeQAX_IOhjl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8wg2EvH5exyYiP7vAHrQlY55Lz1lxgqYt_yjBDykTxA&oe=6460DF7E&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Phzgh2fFkBAAX_VAXeV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiB15aX-UdZ4ikRje7GyLFAWT924FFZQO4rXDzgl6PVA&oe=64647787&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=cNFxMxP9mPEAX_elepV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgPNaYoA5L18LIYDzrm6p4Hbw4Jl9PJgBqauFUt_W4bw&oe=6463DBF7&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wEjRVZqsBf8AX_QJjFL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa0LgeVAWXc33S-LuRjf5QjPICPqynOhpRkDz4QNfV0Q&oe=64605528&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=qrXvbD7nWOoAX94IJ33&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2-CsAYsCysAiqO0KNavdON6chF5oI9TULAGLNcFTa-A&oe=64605CF0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WdUED_dxoDAAX_8qikf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyGVxH8QPTx1mp0A6-crDkQ3-lLXZOrqbThIy466Bkww&oe=6460DFED&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 76, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=ePYRPR3aWQMAX-DC7Po&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAiYZHb4JMilnxVQu9yR57RKB5nLX87mdcZq6YxftGUyA&oe=646380C8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=Lx7pD1fVNP0AX9AOnAk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlQLz8ZQVpKFyqehHa1dcfQTsfEjctEFOcbvK-bwtJxg&oe=64648AB1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=LlFiKfjJgeQAX_IOhjl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8wg2EvH5exyYiP7vAHrQlY55Lz1lxgqYt_yjBDykTxA&oe=6460DF7E&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=zU5AN1jvIb4AX9mj1Bl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB-uqKEsNTuLvb-VUe1FYeQZb9K8v15kZ7rdjjoIiZwdg&oe=6460DB33&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 91, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Phzgh2fFkBAAX_VAXeV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDiB15aX-UdZ4ikRje7GyLFAWT924FFZQO4rXDzgl6PVA&oe=64647787&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=cNFxMxP9mPEAX_elepV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgPNaYoA5L18LIYDzrm6p4Hbw4Jl9PJgBqauFUt_W4bw&oe=6463DBF7&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=wEjRVZqsBf8AX_QJjFL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa0LgeVAWXc33S-LuRjf5QjPICPqynOhpRkDz4QNfV0Q&oe=64605528&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=8RmlxQDV8ukAX80Gfjo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUsiY20knFTC0iRz8TlY99y_vUSV8sRGfZTjClCZ87RQ&oe=6460B657&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 58, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=qrXvbD7nWOoAX94IJ33&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2-CsAYsCysAiqO0KNavdON6chF5oI9TULAGLNcFTa-A&oe=64605CF0&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=aOo7lps1hvEAX_kOU5t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBp75asPZOLBaCMhYU0-gQEB_cSOiSpwM9t6_XRuBbSeA&oe=64607E38&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 55, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=WdUED_dxoDAAX_8qikf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyGVxH8QPTx1mp0A6-crDkQ3-lLXZOrqbThIy466Bkww&oe=6460DFED&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Y0S3g1QfofwAX8ca3WF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD5XfrbvIXMybSr3a6v-EFh0FoK2Qc7A0rxgipS4ESPtQ&oe=64607E6D&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 115, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3099864304391095982", "type": "Video", "shortCode": "CsE7ik7JQau", "caption": "VIVA UMA F\u00c9 PR\u00c1TICA! \n\nJesus nos ensina muito al\u00e9m de simplesmente realizar uma boa a\u00e7\u00e3o. Ele nos ensina como n\u00f3s podemos traduzir o cora\u00e7\u00e3o de Deus de forma pr\u00e1tica para quem est\u00e1 perto de n\u00f3s, independente de quem sejam as pessoas. \n\nPrecisamos simplesmente agir em obedi\u00eancia a cada oportunidade de amar e servir ao pr\u00f3ximo. \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #saobernardo #mensagemdef\u00e9 #pregacao #prega\u00e7\u00e3o #f\u00e9 #cristianismo #crist\u00e3os #amaroproximo #jesus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "saobernardo", "mensagemdef\u00e9", "pregacao", "prega\u00e7\u00e3o", "f\u00e9", "cristianismo", "crist\u00e3os", "amaroproximo", "jesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsE7ik7JQau/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "18026794417515524", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-05-11T15:14:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18015366367595242", "text": "Yesssss\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-10T22:29:13.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971924022470297", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-10T21:18:53.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18031025533496339", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-05-10T21:17:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lcy1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345744631_737052388101182_3965197279574044397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-lcy1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=1aizlKl_o6gAX_s_Cf-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA9EYCR3drUVR2KDbcnWc-tzuOW_dgCS7Wod1wu6DN0YA&oe=64608D9C&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-lcy1-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_910566400054013_430640459796128295_n.mp4?_nc_ht=scontent-lcy1-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=zWpFWA-L9ucAX97UXOT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_73F2W0ClfLgDf4g5uHzaLt13APTFnQ3gH1NHtgKaEA&oe=6460A834&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 67, "videoViewCount": 469, "videoPlayCount": 1144, "timestamp": "2023-05-10T21:04:42.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 58.004, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Thales Bio", "id": "5276537617", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lcy1-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/272348523_116201967616337_1647495103043439724_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-lcy1-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=fqCe06mQ574AX8__bwJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIM7ItEDrLuy54wHHEKSgsXPXdNbSWPU6YIIgx-RBSLA&oe=64633972&_nc_sid=83d603", "username": "thalesbio"}]}, {"id": "3101360182679343176", "type": "Video", "shortCode": "CsKPqeJJJBI", "caption": "N\u00c3O H\u00c1 MELHOR LUGAR \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nComo voc\u00ea tem respondido aos convites de Deus para a sua vida?\n \nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado a estar conosco nesse domingo \u00e0s 18h! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nOlhe para a gra\u00e7a e miseric\u00f3rdia gratuita de Deus que brilha no evangelho de Cristo, o qual ser\u00e1 um banquete para a alma do homem que conhece suas pr\u00f3prias necessidades e mis\u00e9rias.\n\n\ud83d\udccdRua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #igrejasaobernardo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsKPqeJJJBI/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18018911788559843", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-12T23:14:21.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18293582515101342", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-12T23:07:07.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18104231119311155", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-12T22:51:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/346054873_1967796956902795_1957750679520996655_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=mHtB7x6yzg4AX_gJKNv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAO_nNDUtZTfBqX0MNx3_AFB1SprYNp-OQoRLGBMdGwsg&oe=6460E50E&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/345244863_755650569676668_961117023658476757_n.mp4?_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=glrIwpSzgdYAX9EEyiw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAe9VBKMrymV9IeIqktsPRMS7oLFJK5fCb04Vh67LsXuQ&oe=6460A73C&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 37, "videoViewCount": 116, "videoPlayCount": 222, "timestamp": "2023-05-12T22:36:19.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 9.937, "isSponsored": false}, {"id": "3098408014032806322", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr_waw1piGy", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nVoc\u00ea foi colocado na terra para se preparar para a eternidade ao lado de Deus! \n \nOramos para que sua f\u00e9 seja ativada e voc\u00ea e sua fam\u00edlia sejam impulsionados para uma semana cheia de maravilhas e ben\u00e7\u00e3os dos c\u00e9us! \n\nJESUS VIVE! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_waw1piGy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=NcVTlXQTsQQAX8S7zTi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbeeWkNnRI6cyoA8UU8fXEAI5x51urs7PLaXOiL1qinw&oe=64636338&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-gru2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=NcVTlXQTsQQAX8S7zTi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbeeWkNnRI6cyoA8UU8fXEAI5x51urs7PLaXOiL1qinw&oe=64636338&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru1-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru1-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=K-IRqb3PMqgAX93aUrz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBxNIjQjsjCzD0M0Bu7FIw_ziUgldoRPqsI4_OAhU7mA&oe=646473C6&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=0zXtR8FK73gAX-Jtq_q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHyJSRCU-37M5LZXk14BD8u3mL8V5JdJ5NKP6EJp7obw&oe=6464D64B&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GQywLXLodNAAX8Mp62-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABdOzKsTkYBaIVjotc6D_gxB27KVdMwECaVHDJVzq0Dw&oe=64645896&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru1-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru1-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=IAbk56dFr50AX9X64PV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCiixo9dBr6Efvk59SvqFTYJAnqq6D-5tRj0ytA61Iozw&oe=646416E1&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=aoA2YYohtyoAX8MgDH7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB25uYAwXRqDs9TzKNNufZv5r2DhlJajpLyQBcuHq0b4g&oe=6463934E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=JAf8Nyxsm1EAX8Hg4C5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGmbiMicWTCgrvPex7oQK3kDdLN_3il9wcOgVIoEbpNg&oe=64648531&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=iz8p7Q_JdikAX_RbjIr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAd7whX6TeCaKrYS9SwP8pwvaoyPjf9D8mXIClMTnrcZw&oe=6464A748&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=NvSQCIZ0ASkAX_u2W0f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_y44vW20EkXM9nR9IdF56_YLWe7iIRS7akxJBzFbTFQ&oe=64632100&_nc_sid=83d603", "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=DCXCr63-IaUAX-kr7KC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARdIgt9txW7AZwrHDLSE9wglqKAZHP_S99An3RS_7HuQ&oe=64632AA4&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 84, "timestamp": "2023-05-08T20:50:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3098389384872196000", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJfeg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJfeg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345828946_216603061119201_2947705416383594175_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=NcVTlXQTsQQAX8S7zTi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAbeeWkNnRI6cyoA8UU8fXEAI5x51urs7PLaXOiL1qinw&oe=64636338&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384888876390", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGJH1m", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGJH1m/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru1-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345759777_161721286582856_5245407875500565085_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru1-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=K-IRqb3PMqgAX93aUrz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCBxNIjQjsjCzD0M0Bu7FIw_ziUgldoRPqsI4_OAhU7mA&oe=646473C6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384905685444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrHJPnE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrHJPnE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345849594_3418938761664191_1128878165312915777_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=0zXtR8FK73gAX-Jtq_q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHyJSRCU-37M5LZXk14BD8u3mL8V5JdJ5NKP6EJp7obw&oe=6464D64B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384989650081", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrMJiyh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrMJiyh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345277920_3434823296767063_7304436470735342900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=GQywLXLodNAAX8Mp62-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfABdOzKsTkYBaIVjotc6D_gxB27KVdMwECaVHDJVzq0Dw&oe=64645896&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880562493", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpaE9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpaE9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru1-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345231315_911754983462936_1120500595689630274_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru1-2.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=IAbk56dFr50AX9X64PV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCiixo9dBr6Efvk59SvqFTYJAnqq6D-5tRj0ytA61Iozw&oe=646416E1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880609297", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFplgR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFplgR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345215498_257563776686234_5341760301763262977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=aoA2YYohtyoAX8MgDH7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB25uYAwXRqDs9TzKNNufZv5r2DhlJajpLyQBcuHq0b4g&oe=6463934E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880534620", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpTRc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpTRc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345248062_132839309784766_6120046293949313217_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=JAf8Nyxsm1EAX8Hg4C5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAGmbiMicWTCgrvPex7oQK3kDdLN_3il9wcOgVIoEbpNg&oe=64648531&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384897430444", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrGpwOs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrGpwOs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345499761_637397748204522_278027263363150104_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=iz8p7Q_JdikAX_RbjIr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAd7whX6TeCaKrYS9SwP8pwvaoyPjf9D8mXIClMTnrcZw&oe=6464A748&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384880646785", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFpuqB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFpuqB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345294407_143653391912249_5566692166185141891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=NvSQCIZ0ASkAX_u2W0f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC_y44vW20EkXM9nR9IdF56_YLWe7iIRS7akxJBzFbTFQ&oe=64632100&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3098389384872139484", "type": "Image", "shortCode": "Cr_sLrFJRrc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr_sLrFJRrc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 500, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/345237525_1920327645032381_7416357324166287889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=DCXCr63-IaUAX-kr7KC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARdIgt9txW7AZwrHDLSE9wglqKAZHP_S99An3RS_7HuQ&oe=64632AA4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3099144742649543982", "type": "Video", "shortCode": "CsCX7k1JT0u", "caption": "VEM SER FAM\u00cdLIA! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nSomos uma igreja fam\u00edlia para voc\u00ea pertencer! Nossas celebra\u00e7\u00f5es acontecem aos domingos \u00e0s 18:00h, esperamos por voc\u00ea!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #icsbc #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "icsbc", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsCX7k1JT0u/", "commentsCount": 4, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17959044212339266", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-05-10T12:37:43.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17978371226238439", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-09T22:57:09.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17967507293378237", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-09T21:18:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17969497832514642", "text": "Fam\u00edliaaaaaa \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-09T21:17:54.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fdet1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345618656_6755009744512159_8749811195441749032_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fdet1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=1X-eU59DJLMAX-McjPj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5Ijbix7OA7UcJzJdTRZmA_tfazAa_-44nsCwnGGgcgg&oe=646088B3&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fdet1-2.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/121299793_1314314396095382_772357839079674622_n.mp4?_nc_ht=instagram.fdet1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=emLh2K3PKXEAX9VP2Fc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrr3BGWbiNExxun_so1pa6BSjgAwpYRf7XQ23wCktKCw&oe=6460CAFB&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 54, "videoViewCount": 247, "videoPlayCount": 622, "timestamp": "2023-05-09T21:16:24.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 28.863, "isSponsored": false}, {"id": "3092732347492584534", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crrl68dp8xW", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio! O contr\u00e1rio do amor \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\n\u00c9 preciso ter muita coragem para ser bondoso!\n\nEnt\u00e3o, rompa com a indiferen\u00e7a em sua vida. Aprenda a ouvir. Estenda a m\u00e3o e fa\u00e7a algo, mesmo que simples para demonstrar o amor de Jesus!\n\nVamos viver na pr\u00e1tica o AMOR TRANSFORMADOR!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl68dp8xW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17956844459586406", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-01T01:40:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18001032229744828", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-05-01T01:30:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18027797143502656", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-05-01T00:55:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rYBAqoZqIykAX8b3V7X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8kTJP3vZ2WHfMIjrrjHh8nZWz7ocjbyanIB5LFm2ZIw&oe=6464CDE0&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rYBAqoZqIykAX8b3V7X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8kTJP3vZ2WHfMIjrrjHh8nZWz7ocjbyanIB5LFm2ZIw&oe=6464CDE0&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lXHUu-q_rS0AX9QJjoc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkWeplRCFUfQTyJpybZUpmyYEbZkui-S9wQXOslaJs2w&oe=6463C27C&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=xQwLXS9lpvUAX_4O9Gx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDm_pyEmI2098b6V9nUBch-mmSWJdHGWnQhfjyHajifRg&oe=646340DA&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=7HW87qLKpboAX9C1J9S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAt79Z4vYCOMTjHkNNauXtnJ2lwmlwV24MpH7O8P_43Mw&oe=6464188E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=qEHq_SXjsTcAX_cgbLV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlBHWzhFs6T7g1sl5r561sZsQYxUT6YPl6i57iPojZNw&oe=6464E8B9&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Ys2Gk0OeX98AX95QROQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByzGiuwPpW5Oak1F_t8c9ukgyhwKCtWo8L0ahzGgmWRQ&oe=6463BBB7&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=G85nMkcxmGgAX9-btPf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVMXMw_BFEpYRDB3DnNXFwvs3RCWnl9cVq55miiqzL0w&oe=64645D89&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9ahWTMDbGTMAX_MBlVH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDmmFBtZuado77RH1gMbEwLRUlpz20j1O6NcuPpl1IeEg&oe=646383F5&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=b86olygCSvAAX-MOBGc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALdbrLQDabZvfCV_xSrAdqZ_haPlHqrqZJxgnv6hku3A&oe=6463B4AC&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 71, "timestamp": "2023-05-01T00:54:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3092732341033170774", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpPdW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpPdW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=rYBAqoZqIykAX8b3V7X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8kTJP3vZ2WHfMIjrrjHh8nZWz7ocjbyanIB5LFm2ZIw&oe=6464CDE0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033310367", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpxif", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpxif/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=lXHUu-q_rS0AX9QJjoc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkWeplRCFUfQTyJpybZUpmyYEbZkui-S9wQXOslaJs2w&oe=6463C27C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341117234750", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62hp64-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62hp64-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=xQwLXS9lpvUAX_4O9Gx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDm_pyEmI2098b6V9nUBch-mmSWJdHGWnQhfjyHajifRg&oe=646340DA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041685246", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJuL-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJuL-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=7HW87qLKpboAX9C1J9S&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAt79Z4vYCOMTjHkNNauXtnJ2lwmlwV24MpH7O8P_43Mw&oe=6464188E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024738378", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJExK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJExK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=qEHq_SXjsTcAX_cgbLV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlBHWzhFs6T7g1sl5r561sZsQYxUT6YPl6i57iPojZNw&oe=6464E8B9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041726927", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJ4XP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJ4XP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Ys2Gk0OeX98AX95QROQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByzGiuwPpW5Oak1F_t8c9ukgyhwKCtWo8L0ahzGgmWRQ&oe=6463BBB7&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341033288027", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpsFb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpsFb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=G85nMkcxmGgAX9-btPf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVMXMw_BFEpYRDB3DnNXFwvs3RCWnl9cVq55miiqzL0w&oe=64645D89&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341024806369", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJVXh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJVXh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9ahWTMDbGTMAX_MBlVH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDmmFBtZuado77RH1gMbEwLRUlpz20j1O6NcuPpl1IeEg&oe=646383F5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3092732341041648406", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJlMW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJlMW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lhr8-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=b86olygCSvAAX-MOBGc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfALdbrLQDabZvfCV_xSrAdqZ_haPlHqrqZJxgnv6hku3A&oe=6463B4AC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3091893403829839848", "type": "Image", "shortCode": "CronKtSpqfo", "caption": "O BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio, \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\nA segunda li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens trar\u00e1 a par\u00e1bola do Bom Samaritano, uma hist\u00f3ria simples mas poderosa nas palavras de Jesus, que tem inspirado por s\u00e9culos a\u00e7\u00f5es de compaix\u00e3o e ajuda humanit\u00e1ria.\n\nVamos juntos aprender o que \u00e9 preciso para viver um amor transformador e ser impulsionados a amar, se importando, se movendo, se envolvendo e contagiando!\n\nTodos os que o ouviam ficavam maravilhados com o seu entendimento e com as suas respostas. Lucas 2:47", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CronKtSpqfo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-gru2-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344222273_1287839358493974_8193651182518648891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-gru2-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=B9aSZ6RdpW8AX-y1hiF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCRB3nV_hf9He6DXAXu13R8BLiLMPvWhjDeHy50YCIIOA&oe=6464BAF9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-04-29T21:07:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3097640459940824342", "type": "Image", "shortCode": "Cr9B5YYpoUW", "caption": "O RICO INSENSATO\n\nVoc\u00ea tem estado ansioso (a) diante de suas necessidades financeiras e materiais? \n\nJ\u00e1 pensou que as verdadeiras riquezas s\u00e3o as da alma, que revelam a a autenticidade de nossas vidas?\n\nA terceira li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens ser\u00e1 sobre a par\u00e1bola do Rico Insensato, a hist\u00f3ria de um homem que juntava riquezas de forma costumeira, leg\u00edtima e inocente, mas que tinha falta de contentamento e que tinha uma ideia errada do valor desta vida terrena e de seu verdadeiro uso.\n\nVamos juntos aprender o quanto Deus tem cuidado da Sua cria\u00e7\u00e3o inteira, dos passarinhos e flores at\u00e9 a coroa da cria\u00e7\u00e3o, eu e voc\u00ea.\n\nTe esperamos daqui a pouco, \u00e0s 18h! Vem!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr9B5YYpoUW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fstv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345141137_185978091018345_8637488650147452098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fstv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=2fEOBhAggQAAX8of8_n&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtlK4VIaFXh70GNsV7GjRvgnv6NHHbBRqhdRc4f7Yexg&oe=64644402&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 13, "timestamp": "2023-05-07T19:25:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 4, "firstComment": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "latestComments": [{"id": "18026167294469682", "text": "Foi demais hj Pastor obrigado.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T20:52:32.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18175051438287851", "text": "\u00c9 Forte ! \ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-05-06T05:16:34.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17978815997010140", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-05T20:09:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17857469384950368", "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89\u2764\ufe0f\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-05T13:35:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fqnv10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fqnv10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=SvU_jitCtC8AX_D4_sT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB1ISANiQvLEfgwb-XAxg0YD9hV-cdGMoH3ZHeRuMJ9ow&oe=6460CB95&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fqnv10-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=instagram.fqnv10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=062CwxNc7EkAX_N9Bux&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBu0NiffM9DA9_-1jFcRFeCjSLFQ-mkV9wm1fEE2Btndg&oe=6460E021&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 267, "videoPlayCount": 1029, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 57.238, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fqnv10-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fqnv10-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8TTBEq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA5W7CP4H50pOZ5g28EKge0AH5TjY_AdisrjMr5LJbbUA&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3091233671519470995", "type": "Video", "shortCode": "CrmRKVspQWT", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado? \n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra! \n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS, este domingo na #2 mensagem: As li\u00e7\u00f5es do bom samaritano. \n\nEsperamos por voc\u00ea na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #sbc #igrejasbc", "hashtags": ["2", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "sbc", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmRKVspQWT/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18005635210724306", "text": "Am\u00e9m \ud83d\udd25", "ownerUsername": "diaadiadeglutenfree", "timestamp": "2023-04-30T01:04:27.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343569336_1215830679299163_567605736640385985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=f8xEvdniuboAX_C6kQy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6zdXejtjjvw1GQjWLen0PmzeuvNwbcxdTY-xjjXxuPQ&oe=6460CC98&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_198569426300602_6883024551065661039_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=1gpJQfb7EhUAX9dd8QA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDObqvi2c1zFq0SOPzrlYr971bWpHXcIj_5jQkvDvzUdg&oe=6460B089&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 48, "videoViewCount": 193, "videoPlayCount": 474, "timestamp": "2023-04-28T23:17:33.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 57.54, "isSponsored": false}, {"id": "3099894479071236823", "type": "Sidecar", "shortCode": "CsFCZrSPFLX", "caption": "ENCONTRE SUA SATISFA\u00c7\u00c3O PLENA EM JESUS \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\n\u00c0 luz da eternidade, os valores mudam. - Filipenses 3:7\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#finan\u00e7as #igrejasantoandre #igrejadacidadesantoandre #igrejasaobernardo #vidafinanceira #vidafinanceirasaudavel #riquezas #igreja #mensagem #mensagembiblica #pregacao", "hashtags": ["finan\u00e7as", "igrejasantoandre", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasaobernardo", "vidafinanceira", "vidafinanceirasaudavel", "riquezas", "igreja", "mensagem", "mensagembiblica", "pregacao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZrSPFLX/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83c\udfaf", "latestComments": [{"id": "17909021717765742", "text": "\ud83c\udfaf", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-05-10T22:29:46.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=C7_SCmcQhGIAX8wMyLf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiDXhXZ2F4d11o_I2TmVyCoPGF4DePFog8MUcaWfUtuA&oe=646301A9&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=C7_SCmcQhGIAX8wMyLf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiDXhXZ2F4d11o_I2TmVyCoPGF4DePFog8MUcaWfUtuA&oe=646301A9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=a3fMBkvZ4akAX82xMDh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlSqcHs46XxAnnaf8tBq9C3Bc360amrobaGzAflW6ZTg&oe=646485C0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=UYAp6QpJs6sAX9t4jVf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVzPnWsrpVyv2JnKQVnm80DgzwvLChlik9OV2H1-Tmhg&oe=6464795B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=He1wPW472sgAX8wuYAY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCR-wLhFJCHQtl6AssaTk6zZlljPseDKxwuXp9Egc9CmA&oe=64645040&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=34eHK4c4p28AX8qIAqL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkwiq2A0rSTPqSFICAcdEHgPeSVAKl_HWGEvfhJkaq9A&oe=6464A82A&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=1TPuqd7rZ4gAX_X_mgj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0_W6_a5CCI8AJD8UWjqMNGVP7hchHinyvFGjdjzY32Q&oe=64643186&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=XUH6gpN6WhkAX_zd_lo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMXA1hG3vHEj9MRQd_vr8I8H5m0oJFAxFIDd1iSZvfkA&oe=6464B314&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=kxLdcvd5Cs4AX8XhEIh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcPqs3JYDaHr03e3SRVJvOhFD5i7zWAn51MBCg1O7K8w&oe=6464E07B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=vbRPYZGK9DcAX_9sMlB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSbgiQCH38jYG6tuWWlC-QueKVhCW9TQR3QZ8IBBmGLw&oe=64644AAE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=YPUI1r2vwlYAX9FAzmD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqC59-Ax_sWxURi2g3kURzfJ4W5467OxnJDj6PhSVItQ&oe=646333BB&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 29, "timestamp": "2023-05-10T22:04:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3099894473895529008", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvUow", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvUow/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346111827_145284945184456_5498857355597874954_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=C7_SCmcQhGIAX8wMyLf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBiDXhXZ2F4d11o_I2TmVyCoPGF4DePFog8MUcaWfUtuA&oe=646301A9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-8Md_j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl5QhlfK11igDrhnzsSRpV2Y6chZTphj2CU4jLUoZx6w&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3099894473895626079", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvsVf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvsVf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345800669_171750112187790_1262156273199974850_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=a3fMBkvZ4akAX82xMDh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDlSqcHs46XxAnnaf8tBq9C3Bc360amrobaGzAflW6ZTg&oe=646485C0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474013098430", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmkv0G-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmkv0G-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346101170_1193838964659432_1885452920508151844_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=UYAp6QpJs6sAX9t4jVf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBVzPnWsrpVyv2JnKQVnm80DgzwvLChlik9OV2H1-Tmhg&oe=6464795B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474054845678", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmnPETu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmnPETu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345942836_609264141148660_2358105331000787277_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=He1wPW472sgAX8wuYAY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCR-wLhFJCHQtl6AssaTk6zZlljPseDKxwuXp9Egc9CmA&oe=64645040&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473895662209", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdv1KB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdv1KB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345872922_627606492233717_8191464394099413678_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=34eHK4c4p28AX8qIAqL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCkwiq2A0rSTPqSFICAcdEHgPeSVAKl_HWGEvfhJkaq9A&oe=6464A82A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474096986830", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmpv0rO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmpv0rO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345805734_565011755521183_6226952126198129600_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=1TPuqd7rZ4gAX_X_mgj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA0_W6_a5CCI8AJD8UWjqMNGVP7hchHinyvFGjdjzY32Q&oe=64643186&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894474021410862", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmlPhgu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmlPhgu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345868103_582159763727946_8304756023408708224_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=XUH6gpN6WhkAX_zd_lo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMXA1hG3vHEj9MRQd_vr8I8H5m0oJFAxFIDd1iSZvfkA&oe=6464B314&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473895517724", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvR4c", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvR4c/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345695120_984737719214717_1555386297356325889_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=kxLdcvd5Cs4AX8XhEIh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBcPqs3JYDaHr03e3SRVJvOhFD5i7zWAn51MBCg1O7K8w&oe=6464E07B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473903999077", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmePohl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmePohl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/345825142_1326223161262639_1245514286906592304_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=vbRPYZGK9DcAX_9sMlB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSbgiQCH38jYG6tuWWlC-QueKVhCW9TQR3QZ8IBBmGLw&oe=64644AAE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3099894473895461664", "type": "Image", "shortCode": "CsFCZmdvEMg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CsFCZmdvEMg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/346040848_638421784295272_7192958585194672929_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=YPUI1r2vwlYAX9FAzmD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqC59-Ax_sWxURi2g3kURzfJ4W5467OxnJDj6PhSVItQ&oe=646333BB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fsdu18-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-8Md_j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBl5QhlfK11igDrhnzsSRpV2Y6chZTphj2CU4jLUoZx6w&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086817606505006701", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrWlEIqJwZt", "caption": "PARAB\u00d3LAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra!\n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS!\n\nNeste domingo (23), iniciamos essa jornada de 6 semanas, na Colina e em toda a Rede de ICs! \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado!\n\n#sjc #jesus #icfamiliaparapertencer #igrejadacidade", "hashtags": ["sjc", "jesus", "icfamiliaparapertencer", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEIqJwZt/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17953038713532412", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-04-22T21:34:09.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=cXog3iRwpYAAX8vLAx7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgb3ZsBEUF6rZL76qR_OUuaVXnSMpXikFmfF-Tqnsq9g&oe=64631BDD&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=cXog3iRwpYAAX8vLAx7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgb3ZsBEUF6rZL76qR_OUuaVXnSMpXikFmfF-Tqnsq9g&oe=64631BDD&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=_3ngWAPBkakAX9cjd0R&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBz3C0k8MqQ9Lsztzwc4RLZtUrMIONa10KisYsvX0URxA&oe=64633B73&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=2oLtdO8JAV0AX-d66of&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1iz4JXPszTvfNuN6sfQaM1-qfvZX7K_M-t94JXLUJgg&oe=64643BB6&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 23, "timestamp": "2023-04-22T21:02:35.000Z", "childPosts": [{"id": "3086817602570791534", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_p6pu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_p6pu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=cXog3iRwpYAAX8vLAx7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDgb3ZsBEUF6rZL76qR_OUuaVXnSMpXikFmfF-Tqnsq9g&oe=64631BDD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602579120482", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEFAJsFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEFAJsFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=_3ngWAPBkakAX9cjd0R&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBz3C0k8MqQ9Lsztzwc4RLZtUrMIONa10KisYsvX0URxA&oe=64633B73&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3086817602570702158", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_pk1O", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_pk1O/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=2oLtdO8JAV0AX-d66of&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1iz4JXPszTvfNuN6sfQaM1-qfvZX7K_M-t94JXLUJgg&oe=64643BB6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3080444393270367445", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq_79rTOVTV", "caption": "TBT TIKVAH \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nCom alegria proclamamos que Cristo vive! Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a. Ele nos inspira e nos ensina.\n\nJesus, ao caminhar por lugares, enxergava pessoas, percebia suas necessidades e, em simples encontros, transformava-lhes a vida. \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u2026\u201d Lucas 24:6 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79rTOVTV/", "commentsCount": 7, "firstComment": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "latestComments": [{"id": "17985835681986666", "text": "Lindo demais ! Chorei do come\u00e7o ao fim\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "cleiazanoni", "timestamp": "2023-04-15T19:37:36.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17966230544462860", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-04-14T11:38:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18278585395140161", "text": "Ele est\u00e1 vivoooo \ud83e\udd79", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-14T10:43:03.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17960266052405697", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-14T10:02:18.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973118727245344", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-14T03:18:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988062158823143", "text": "ELE \u00c9 A NOSSA ESPERAN\u00c7A \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18284110933107789", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-14T02:44:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=cYHU18iW580AX_fZBFv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT-OwdxXEHplI5Pb6uIOWNf5ENusjoeTpaa7xfaE71tA&oe=64630809&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=cYHU18iW580AX_fZBFv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT-OwdxXEHplI5Pb6uIOWNf5ENusjoeTpaa7xfaE71tA&oe=64630809&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=OKhSdoZsxe0AX8j4tHA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5cf9yfh0E70TyYMJnrgwzD9cOsDFduiByEjY5nyhUTQ&oe=6464570F&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=fAkdLeu01fUAX-IOYp9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9ywYsvyDLA1NInspKAkef4G11XZGJQGjeHRIfh8covQ&oe=6464D7E7&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Bng1DxWSN_cAX-9QWNk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRaR1LgjJMuoN_SbW46EksJP6N1ugnAXhrotPyLYxX2Q&oe=6463FD9C&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=X3p2TuE2pHAAX-2ZIzX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpjwS9QzdwH1XbqOcFV5c9Szu2Hu_nvJAMceFIWPZryA&oe=64633FBD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fmnl30-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=eKAr7ODox9gAX8rdGA5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0UGNcX_dCp0EHEDkiZbZFP-yShv3QMYBNz4YEwiv-tQ&oe=6463639C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 101, "timestamp": "2023-04-14T02:00:09.000Z", "childPosts": [{"id": "3080444387012452712", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOSFo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOSFo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340830810_575379407901312_6515113353681778786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=cYHU18iW580AX_fZBFv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAT-OwdxXEHplI5Pb6uIOWNf5ENusjoeTpaa7xfaE71tA&oe=64630809&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=XUzB1mRp84wAX8BXq30&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQebgMgLi1VzNDPk3JBOW86Uzg593Sqe_kD5B9fSdIMQ&oe=6464D548&_nc_sid=83d603", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3080444387004125959", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lduhMH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lduhMH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341004684_535998545272097_8397323258195445853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=OKhSdoZsxe0AX8j4tHA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB5cf9yfh0E70TyYMJnrgwzD9cOsDFduiByEjY5nyhUTQ&oe=6464570F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387062729147", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79lhOEm7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79lhOEm7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341148145_204109052326308_919365768107231024_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=fAkdLeu01fUAX-IOYp9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC9ywYsvyDLA1NInspKAkef4G11XZGJQGjeHRIfh8covQ&oe=6464D7E7&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387004249919", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldu_c_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldu_c_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340836087_231570919417057_6934952023088469397_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=Bng1DxWSN_cAX-9QWNk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRaR1LgjJMuoN_SbW46EksJP6N1ugnAXhrotPyLYxX2Q&oe=6463FD9C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444386995613068", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79ldOC2M", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79ldOC2M/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330112500_1267089080902721_5211928053620778967_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=X3p2TuE2pHAAX-2ZIzX&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpjwS9QzdwH1XbqOcFV5c9Szu2Hu_nvJAMceFIWPZryA&oe=64633FBD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3080444387012441553", "type": "Image", "shortCode": "Cq_79leOPXR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq_79leOPXR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fmnl30-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/330201358_776597553652879_3125336948284856947_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fmnl30-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=eKAr7ODox9gAX8rdGA5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD0UGNcX_dCp0EHEDkiZbZFP-yShv3QMYBNz4YEwiv-tQ&oe=6463639C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Base ABC Igreja da Cidade", "id": "49605777001", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/300540833_1415802002262756_6595562628619711147_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fmnl30-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=XUzB1mRp84wAX8BXq30&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAQebgMgLi1VzNDPk3JBOW86Uzg593Sqe_kD5B9fSdIMQ&oe=6464D548&_nc_sid=83d603", "username": "baseabcic"}]}, {"id": "3096702683315331685", "type": "Video", "shortCode": "Cr5sq72AmJl", "caption": "JESUS PREPAROU UM LUGAR PRA VOC\u00ca!\n\nEscolha sentar na mesa, escolha pertencer! \nJesus \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa! Foi por voc\u00ea que Ele se entregou \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para juntos celebrarmos a Ceia do Senhor!\n\nDomingo na IC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10h e 18h e na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr5sq72AmJl/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "latestComments": [{"id": "18332925421072276", "text": "Obrigado Jesus pelo meu lugar ...pelo meu novo cora\u00e7\u00e3o.", "ownerUsername": "oficinalinkbike", "timestamp": "2023-05-07T00:35:20.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18025960405510714", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-05-06T17:40:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18051807298421777", "text": "Escolha sentar na mesa\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-05-06T16:34:37.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17920653329717500", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-05-06T16:15:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17958549779525747", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-05-06T15:13:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344808273_1485683861835837_8652463332518943264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XZepm49oXcEAX8RMfxt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBx3Wm3-wr-7qPDE4YG3hN-znlfpsiWX8r9Ltq6ACFvig&oe=6460C9D9&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-dfw5-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_765876661599844_8919277969930528164_n.mp4?_nc_ht=scontent-dfw5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=tpLhrpr8TSUAX8CeJpL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAL7ls6mbAM0GwgnrA-1Qe1f-dNS8SAIBa37f0TpKZFQA&oe=6460C7B3&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 63, "videoViewCount": 410, "videoPlayCount": 1528, "timestamp": "2023-05-06T12:23:13.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 79.32, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-dfw5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-dfw5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8hs6_Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBCNJqSCZ8bK9Nm1wDlhhUBLiIkASk2Pa8Cs9UQI1hFWQ&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086171518852824962", "type": "Video", "shortCode": "CrUSKUpJn-C", "caption": "NOVA S\u00c9RIE DE PREGA\u00c7\u00d5ES \nLi\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje! \n\nVamos juntos aprender os segredos do Reino de Deus numa jornada at\u00e9 Pentecostes! \n\nCome\u00e7a neste domingo, \u00e0s 18h!\nVamos juntos! \n\n#jesus #f\u00e9 #par\u00e1bolasdejesus", "hashtags": ["jesus", "f\u00e9", "par\u00e1bolasdejesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUSKUpJn-C/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17955933782529366", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-22T04:15:28.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342222188_941984740580347_7379303087100829392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=QAZho6AhCwoAX_utm_K&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCMp4aw3LadVZfupxQxZhL-KaNVzK2268o_NnnF-u7u3g&oe=6460638A&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-bos5-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1292081728385108_2561873303988575514_n.mp4?_nc_ht=scontent-bos5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=eofY66pkyzIAX8jFvK5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCx2kLinZJqWF8qzUTGMtXKpH_VpDZAwPseIbGL6DorpA&oe=64608084&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 328, "videoPlayCount": 1282, "timestamp": "2023-04-21T23:40:07.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 68.244, "isSponsored": false}, {"id": "3090414866381394144", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjW_J_P9Dg", "caption": "UMA FOR\u00c7A EM MOVIMENTO \n\nEssa \u00e9 a nossa igreja e este \u00e9 o movimento que temos vivido, dia ap\u00f3s dia pela gra\u00e7a e bondade de Deus! \n\nOntem foi noite de celebrar a transi\u00e7\u00e3o da lideran\u00e7a da nossa casa IC Santo Andr\u00e9 do @thalesbio e da @julianapbio para o @affonsoroz e a @priscilaroz \n\nTivemos a palavra do Pr. Fabiano, @fabianosribeiro que nos lembrou que Atos n\u00e3o deve ser visto como um padr\u00e3o, mas como uma refer\u00eancia! \ud83c\udff9\ud83d\udca5\n\nN\u00f3s como igreja, honramos e enviamos o Pr. Thales e Juliana para seu novo desafio em S\u00e3o Bernardo, enquanto celebramos e acolhemos a nossa nova lideran\u00e7a Affonso e Priscila. \n\nOs movimentos dos c\u00e9us s\u00e3o impulsionadores de destinos e honramos a vis\u00e3o da @ic.sjcampos pelo minist\u00e9rio de nossos l\u00edderes @carlitopaes e @leilaapaes \n\nVamos avan\u00e7ar e crescer, sendo uma fam\u00edlia para pertencer em muitos lugares! \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "hashtags": [], "mentions": ["thalesbio", "julianapbio", "affonsoroz", "priscilaroz", "fabianosribeiro", "ic.sjcampos", "carlitopaes", "leilaapaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_J_P9Dg/", "commentsCount": 13, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18359080876044207", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-04-28T22:34:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962746617295036", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pontodepartidaic", "timestamp": "2023-04-28T16:03:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18006413188642168", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-28T12:38:01.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17880961769845821", "text": "Eu amo voc\u00eas, amo tudo oq Deus est\u00e1 fazendo no 011 \u2764\ufe0f\ud83d\udd25 pra cima!!", "ownerUsername": "henriquelpb", "timestamp": "2023-04-28T01:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17929407533591647", "text": "Que Deus abencoe grandemente esse novo tempo!", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-28T01:50:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17987937118950037", "text": "\ud83d\udeeb\u2708\ufe0f\ud83d\ude80", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-27T22:10:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17997365560834435", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-27T21:48:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17975136068498110", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-27T21:36:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18045894796432066", "text": "Vamoooooo", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-04-27T21:31:41.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863171820925720", "text": "Amo essa fam\u00edlia, e amo pertencer a essa fam\u00edlia. \ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-27T20:57:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=i4U9IHHsoUkAX84cVKI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDP7RYOT1Tc4wz2oFgc8eM3aAKtDmZvnJfRM3bhCTII3Q&oe=64636F93&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=i4U9IHHsoUkAX84cVKI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDP7RYOT1Tc4wz2oFgc8eM3aAKtDmZvnJfRM3bhCTII3Q&oe=64636F93&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=I_9n3HICSL0AX-9TmmD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKchrR--ZKlAhwxcaOBVjo78T8QBSJVQlID_w7H_6v6A&oe=646327C2&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=GOdT1nCOiw0AX-z5Y-3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6qQh6ql8WeQLVXY3dw5KGibXXbP5oO7viGjXOFQBm7g&oe=64633053&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xlCwrYHHfi0AX-AWPBN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxWvbHQlcRe1vV9FQWnq8TkE6hUY10zt2yGh9lkZSa_w&oe=6464BC7B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=IM0HAd_xKhoAX_5qnJS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBusSBYd26zvrMNDk9qVWKe2lkxeRIWt3rqjoJ3_RLVKw&oe=6463EFA1&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 158, "timestamp": "2023-04-27T20:09:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3090414859628376852", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsvPMU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsvPMU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=i4U9IHHsoUkAX84cVKI&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDP7RYOT1Tc4wz2oFgc8eM3aAKtDmZvnJfRM3bhCTII3Q&oe=64636F93&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8J76Zy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtooZo4QzMVHDYPwff9MA1MmgQ2YQ-tkGzYKWiWxYUfg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414859502691504", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DlPySw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DlPySw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=I_9n3HICSL0AX-9TmmD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDKchrR--ZKlAhwxcaOBVjo78T8QBSJVQlID_w7H_6v6A&oe=646327C2&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859519290351", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DmPGvv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DmPGvv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=GOdT1nCOiw0AX-z5Y-3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC6qQh6ql8WeQLVXY3dw5KGibXXbP5oO7viGjXOFQBm7g&oe=64633053&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859620012877", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsPVNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsPVNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=xlCwrYHHfi0AX-AWPBN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDxWvbHQlcRe1vV9FQWnq8TkE6hUY10zt2yGh9lkZSa_w&oe=6464BC7B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3090414859762651642", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_D0vdH6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_D0vdH6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=IM0HAd_xKhoAX_5qnJS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBusSBYd26zvrMNDk9qVWKe2lkxeRIWt3rqjoJ3_RLVKw&oe=6463EFA1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fpaz2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8J76Zy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDtooZo4QzMVHDYPwff9MA1MmgQ2YQ-tkGzYKWiWxYUfg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701921408199486", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrLgo8yuas-", "caption": "SIRVA O PR\u00d3XIMO \n\nNosso maior exemplo de servir \u00e9 Jesus!  Ele foi um l\u00edder servidor e fazia as coisas com amor. \n\nN\u00f3s somos incentivamos por Ele a seguir os seus passos e aprender a amar como Ele amou. \n\n\u201cPois voc\u00eas conhecem a gra\u00e7a de nosso Senhor Jesus Cristo que, sendo rico, se fez pobre por amor de voc\u00eas, para que por meio de sua pobreza voc\u00eas se tornassem ricos.\u201d\n2 Cor\u00edntios 8:9\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejaemsantoandre #evangelho #cristianismo #servir #serviradeus #servircomamor #proposito #prop\u00f3sito #amoraopr\u00f3ximo #igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo", "hashtags": ["igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejaemsantoandre", "evangelho", "cristianismo", "servir", "serviradeus", "servircomamor", "proposito", "prop\u00f3sito", "amoraopr\u00f3ximo", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo8yuas-/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "latestComments": [{"id": "17971390877098735", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-18T13:55:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17994160966857782", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-18T13:52:47.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=fdR4xELftPMAX8ZYPep&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB2-T8QYS4BFfJm4kyFsv8-1j-Z6D8Lpwq60j2QyfYgg&oe=6464EB74&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=fdR4xELftPMAX8ZYPep&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB2-T8QYS4BFfJm4kyFsv8-1j-Z6D8Lpwq60j2QyfYgg&oe=6464EB74&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MHQbsVt1HT8AX8wzw9X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZu9jjByeuuh_jNnmPUi0hi5zQR1tVgcgS9ISJCOIMlg&oe=646414B6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GbP18hEOLWMAX974giq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaViw6gfBU_E34Ae0KffeYSaT-fO6C9Yyt3FnbF85OOw&oe=646311FD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=qWPmkg0t0BMAX__ynsP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCb7zjhuloV9LzNeKbnbPl-ND_d1fXquZ70H5ds0SQITA&oe=6463057B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=6gJAZIyoLAoAX8xUAOf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJr3gaP0cw4L-X0O-GR_TySfQ3IpzDc52joyS7m_dQKA&oe=646426F9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=H3uFggKVE8cAX9--nkk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxMOsluzidyDseX3JNupAmHChgs0m4vlLujRH6_NuXsQ&oe=6464A121&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=CiyddBAKq3MAX8Z7oth&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRyC7aoIKw8Jsi1E6e4UXi4VwOS6N0lzqbjZsIwcYpdQ&oe=64642DB9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SRzdbfg7vWYAX9AjfSE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpJByAnfRZNPxQkJsHTqCKn6xyWOi46008GFyiRNUWZw&oe=6464718D&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=3anSJuyWPlgAX-4qM9D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWvJCsjsDVB9EnUWRB3M_5WXh_A4hDUNTWJKGng_vLQg&oe=646347F8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=fEhhQv1PxiAAX-qVYY1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW93mCK0TnOvN5IL8bB3gPYvidcXqedcVimS0c4mgIGg&oe=6463EF9C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 79, "timestamp": "2023-04-18T13:52:16.000Z", "childPosts": [{"id": "3083701914378542783", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuZ6_", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuZ6_/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341800436_3316129475383985_427061206789201779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=fdR4xELftPMAX8ZYPep&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAB2-T8QYS4BFfJm4kyFsv8-1j-Z6D8Lpwq60j2QyfYgg&oe=6464EB74&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_5d3en&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVIr2exkpJE2ANUzW3b5bBcn3-6OQspb1qUlp3Pgk-DQ&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3083701914420544440", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2SOoO4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2SOoO4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341957735_531118279213366_3074655379192321198_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=MHQbsVt1HT8AX8wzw9X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZu9jjByeuuh_jNnmPUi0hi5zQR1tVgcgS9ISJCOIMlg&oe=646414B6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914370251625", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2POxtp", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2POxtp/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341586929_548201970802236_4972336280863637788_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=GbP18hEOLWMAX974giq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDaViw6gfBU_E34Ae0KffeYSaT-fO6C9Yyt3FnbF85OOw&oe=646311FD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378487510", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuMbW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuMbW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342226176_631732092302616_6094896416723962522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=qWPmkg0t0BMAX__ynsP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCb7zjhuloV9LzNeKbnbPl-ND_d1fXquZ70H5ds0SQITA&oe=6463057B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378620738", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2Pus9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2Pus9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342105360_173856152227569_6482007597437639406_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=6gJAZIyoLAoAX8xUAOf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJr3gaP0cw4L-X0O-GR_TySfQ3IpzDc52joyS7m_dQKA&oe=646426F9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386970287", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QOjav", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QOjav/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341579823_219646670708073_4094336495847072552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=H3uFggKVE8cAX9--nkk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxMOsluzidyDseX3JNupAmHChgs0m4vlLujRH6_NuXsQ&oe=6464A121&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914361771978", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2OubfK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2OubfK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341743316_258639429841700_7283076267993792882_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=CiyddBAKq3MAX8Z7oth&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDRyC7aoIKw8Jsi1E6e4UXi4VwOS6N0lzqbjZsIwcYpdQ&oe=64642DB9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914378497677", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2PuO6N", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2PuO6N/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341818297_1055729848721680_8236300682103530818_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=SRzdbfg7vWYAX9AjfSE&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpJByAnfRZNPxQkJsHTqCKn6xyWOi46008GFyiRNUWZw&oe=6464718D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914386937084", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QObT8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QObT8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341556802_966126764419323_7495886129826535328_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=3anSJuyWPlgAX-4qM9D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWvJCsjsDVB9EnUWRB3M_5WXh_A4hDUNTWJKGng_vLQg&oe=646347F8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3083701914395255390", "type": "Image", "shortCode": "CrLgo2QuKJe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrLgo2QuKJe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341548530_753810739454090_3660834475709425740_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=fEhhQv1PxiAAX-qVYY1&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW93mCK0TnOvN5IL8bB3gPYvidcXqedcVimS0c4mgIGg&oe=6463EF9C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fewr1-6.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_5d3en&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAVIr2exkpJE2ANUzW3b5bBcn3-6OQspb1qUlp3Pgk-DQ&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477942141211435", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrgB9HSu1Mr", "caption": "PREPARE O SOLO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O! \n\nTudo na vida come\u00e7a com uma semente. \n\nA par\u00e1bola do Semeador nos ensina que Deus \u00e9 generoso. Ele estendeu sua gra\u00e7a a todos, mesmo \u00e0queles que Ele sabe que provavelmente a rejeitar\u00e3o. Deus os d\u00e1 de qualquer maneira, esperando que eles cultivem seus cora\u00e7\u00f5es e experimentem a vida que ele veio dar a eles. Deus trabalhar\u00e1 para semear sua Palavra em nossos cora\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m temos que fazer algum trabalho.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #sementes #leidasemeadura #mensagemdedeus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "sementes", "leidasemeadura", "mensagemdedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9HSu1Mr/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18017337391510300", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-26T13:40:24.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17866650401867662", "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:30:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18012732100589540", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-26T13:27:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zCvOe9JK5SAAX_Q2OAA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQCNzGfa925aWHdbjbNWRb528j50JR13Ke8fVKX33NRA&oe=6464A3AD&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zCvOe9JK5SAAX_Q2OAA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQCNzGfa925aWHdbjbNWRb528j50JR13Ke8fVKX33NRA&oe=6464A3AD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=GIAvnQtt8TkAX-3ag-j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWPXQnNYsxzh7Ro0zshdvYZAZCtFMGDtB8x0hFBhNlmg&oe=64645CA6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=zz7_jDHomxcAX_k4Y82&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmeHvq_Jmt86vaJqZoVg-vH7fIb0vlfo8Al1cLzsuGlQ&oe=64637492&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ATmHGTJfAOgAX9v3_p0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXG6oFrdJBvIphIK3FbgIoIICqB66swiNZRma6YGQuDw&oe=6463B131&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=21z1oT6INpMAX-rf9Z4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB2yyLxg29CAy6bCadr38zJW5NFeBGqVlEc6ARnklquA&oe=64632459&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=CoOm7LNyrQYAX9VW8zi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpMXNh7ETa5YylZTIFjjnhGiNBukjor_2Wl8sqVV33eQ&oe=64643C8C&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kp1AOQE9RCkAX8i2Ohn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1KTiqMkyZtM7Vr60m73p25oNPID5AfLoZhNsJbkHDtg&oe=64649CC4&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=9PAzlN8TQRYAX_w68_3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW1HjWq2JCB0vEd1BnR1rwiSrzqIl7Sb_sFGEu3aaSxQ&oe=6463222B&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=h0VSgue7WHEAX-sc7DJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtzuroxuW1y7F4Kpx8OiXMKjHz8dszG-ttRNKOalH3UA&oe=64630F62&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 55, "timestamp": "2023-04-26T13:08:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3089477934993903656", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AouBAo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AouBAo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=zCvOe9JK5SAAX_Q2OAA&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDQCNzGfa925aWHdbjbNWRb528j50JR13Ke8fVKX33NRA&oe=6464A3AD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_Ts3DJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSqVf3zU5b9UdYaowIC2tA7A97lOQy64GibJOlDaQ6tg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477934868230876", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AhOnLc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AhOnLc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=GIAvnQtt8TkAX-3ag-j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWPXQnNYsxzh7Ro0zshdvYZAZCtFMGDtB8x0hFBhNlmg&oe=64645CA6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826133569", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBhB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBhB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=zz7_jDHomxcAX_k4Y82&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBmeHvq_Jmt86vaJqZoVg-vH7fIb0vlfo8Al1cLzsuGlQ&oe=64637492&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934935280699", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AlOYw7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AlOYw7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=ATmHGTJfAOgAX9v3_p0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCXG6oFrdJBvIphIK3FbgIoIICqB66swiNZRma6YGQuDw&oe=6463B131&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934843118890", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9Afu0Uq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9Afu0Uq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=21z1oT6INpMAX-rf9Z4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDB2yyLxg29CAy6bCadr38zJW5NFeBGqVlEc6ARnklquA&oe=64632459&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934910115863", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AjuZAX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AjuZAX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=CoOm7LNyrQYAX9VW8zi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpMXNh7ETa5YylZTIFjjnhGiNBukjor_2Wl8sqVV33eQ&oe=64643C8C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826156576", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuHIg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuHIg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=kp1AOQE9RCkAX8i2Ohn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD1KTiqMkyZtM7Vr60m73p25oNPID5AfLoZhNsJbkHDtg&oe=64649CC4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934826132638", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBSe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBSe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=9PAzlN8TQRYAX_w68_3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDW1HjWq2JCB0vEd1BnR1rwiSrzqIl7Sb_sFGEu3aaSxQ&oe=6463222B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3089477934842940837", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AfuI2l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AfuI2l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fagc1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=h0VSgue7WHEAX-sc7DJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCtzuroxuW1y7F4Kpx8OiXMKjHz8dszG-ttRNKOalH3UA&oe=64630F62&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fagc1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_Ts3DJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSqVf3zU5b9UdYaowIC2tA7A97lOQy64GibJOlDaQ6tg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089056463180701695", "type": "Video", "shortCode": "CreiHybAp__", "caption": "DEVOCIONAL - OBEDIENTES \u00c0 PALAVRA \n\nEnt\u00e3o Jesus lhes disse: \u201cDeem a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar e a Deus o que \u00e9 de Deus\u201d E ficaram admirados com Ele. - Marcos 12:17 \n\nQue a sabedoria de Jesus seja sobre nossas vidas, finan\u00e7as e posicionamentos! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#devocional #igrejaabc #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #biblia #estudobiblico #palavradedeus", "hashtags": ["devocional", "igrejaabc", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "biblia", "estudobiblico", "palavradedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CreiHybAp__/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17854378592957315", "text": "Am\u00e9m.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-26T13:39:51.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285297_464501985855920_4378240667329026319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=dXKvSfhZDO8AX8-uWvp&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBUlDwMPXPBZN-gsrjoJIlZwE7ONXcPAP1PEbpzcpba4g&oe=6460F323&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1433113837461683_260733628340200405_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=TNccM2ux_RoAX90fdTq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfASyaIHKEsLFUyOweVn90ce_GxeXhtQ3r3uKDXfrfWkTw&oe=6460A822&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 57, "videoViewCount": 287, "videoPlayCount": 753, "timestamp": "2023-04-25T23:13:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 88.724, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-U6t7-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCShU9vjeqcmMhwzYYK9VZ59GQ9wfpjA6uyGOeTFyjf5w&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582560452001957", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq84AW8OsCl", "caption": "VOLUNT\u00c1RIOS \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nServir \u00e9 uma das experi\u00eancias mais preciosas da vida!\n\nSomos muito gratos aos volunt\u00e1rios que levam o evangelho atrav\u00e9s do servir!\n\nNo abra\u00e7o, no sorriso, no apoio, na for\u00e7a, na ora\u00e7\u00e3o, no backstage ou no front, TODOS s\u00e3o essenciais na fam\u00edlia! \ud83c\udff9", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AW8OsCl/", "commentsCount": 10, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18267250060132532", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-14T02:47:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17962674014515841", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-13T03:11:11.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18212715613225561", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "pedrodaniluizgiacomo", "timestamp": "2023-04-12T22:59:49.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18174699028272261", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-12T22:49:12.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17955720488339079", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-12T22:44:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17951330177404541", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "ths_ads", "timestamp": "2023-04-12T22:17:57.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988073849818699", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "amandadmarchesi", "timestamp": "2023-04-12T21:55:05.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17999271511783514", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-12T21:50:55.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18004544503641116", "text": "Amo tantooo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-04-12T21:33:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971052135103194", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-12T21:32:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=44ZqK6Yuj4kAX8dnARj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApdt_PTi7zpip2tJNU_RB2_FsllXfpKTQbTfiLNPufIw&oe=64639080&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=44ZqK6Yuj4kAX8dnARj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApdt_PTi7zpip2tJNU_RB2_FsllXfpKTQbTfiLNPufIw&oe=64639080&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=rKZ4GhQn4bsAX96EFV3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBv-JEKRAHIT-nyh0L7027D9lE-qHHVJGJhROGGYaiiCg&oe=6463717A&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=qpIEd2EuNjUAX8eAHDY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1m6T0F9C8AtsWG-edWmBRatdelZKK8clZ9pYPjkhVNg&oe=6464A9EA&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=qJ-2ROKtMHAAX_zeoY_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrsz9rT9XkQTMOI6d0Lo5UlvctJ_TOUfIwo4Nzml7d2w&oe=646326AD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=0sGbroAdhkAAX-QtFUP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCP3-vXSjQkUFapGeuhda_z0vN054b7cZ6GV_1i-1Q2rw&oe=6463B1AD&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=EegS5UXXemEAX-dG1zJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgyBFXQW24TZ_NQ71KyJ_FyDXNILbrC4ln1GYVU9_1HQ&oe=64648C4F&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=vK_kiz4AcKQAX9OfWvW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHcr5OdpSWyw_GODBPCfjJeodo7qjdIO5z9kZmjnTXpQ&oe=64642BF0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=PHMaDFwaiuMAX_kjgXF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVytubLGQ-TTMZB2DQk-jYG1_XpI0zu9flCZJJ9RnOAg&oe=64645D24&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Tp1DH9WrsdoAX9Z-OMT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAW0AN4YhA_6iYfjPxrknYWHrSF-rx9H7J3gM6hGHJsLQ&oe=64649364&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=A_SVWwjeXOwAX9kK-ro&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJMR82UGuhCE9KHBhd36TZ5x3f_W6vYPysOYoico_BkQ&oe=6464BC3C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 155, "timestamp": "2023-04-12T21:27:50.000Z", "childPosts": [{"id": "3079582554068149042", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_uOMy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_uOMy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/329310922_777886153688546_5539401681412947779_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=44ZqK6Yuj4kAX8dnARj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApdt_PTi7zpip2tJNU_RB2_FsllXfpKTQbTfiLNPufIw&oe=64639080&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-9tcct&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSwTAHLuIwZDjaiuNR3lXvGxLUV1zO6sUowHltcKqf9Q&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3079582554135396536", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARDuwC4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARDuwC4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340796054_777436647063571_7787841523407063840_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=rKZ4GhQn4bsAX96EFV3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBv-JEKRAHIT-nyh0L7027D9lE-qHHVJGJhROGGYaiiCg&oe=6463717A&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554051400056", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ-uVF4", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ-uVF4/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340962322_762852072066103_5025248250292241372_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=qpIEd2EuNjUAX8eAHDY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC1m6T0F9C8AtsWG-edWmBRatdelZKK8clZ9pYPjkhVNg&oe=6464A9EA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554084985972", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARAucx0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARAucx0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/329577183_982910602887842_7495246268916386697_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=qJ-2ROKtMHAAX_zeoY_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBrsz9rT9XkQTMOI6d0Lo5UlvctJ_TOUfIwo4Nzml7d2w&oe=646326AD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059822240", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OdSg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OdSg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340993524_189597370532107_6525145716026092940_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=0sGbroAdhkAAX-QtFUP&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCP3-vXSjQkUFapGeuhda_z0vN054b7cZ6GV_1i-1Q2rw&oe=6463B1AD&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554068308931", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_u1PD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_u1PD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341143475_6894893577193819_8474067932055199851_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=EegS5UXXemEAX-dG1zJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgyBFXQW24TZ_NQ71KyJ_FyDXNILbrC4ln1GYVU9_1HQ&oe=64648C4F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093313573", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBON4l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBON4l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/328484905_165854909377082_4460509725267132378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=vK_kiz4AcKQAX9OfWvW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHcr5OdpSWyw_GODBPCfjJeodo7qjdIO5z9kZmjnTXpQ&oe=64642BF0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093400130", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOjBC", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOjBC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340692458_149023564523471_5551954176562139244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=PHMaDFwaiuMAX_kjgXF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVytubLGQ-TTMZB2DQk-jYG1_XpI0zu9flCZJJ9RnOAg&oe=64645D24&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554093321181", "type": "Image", "shortCode": "Cq84ARBOPvd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84ARBOPvd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/341150623_9031875373520674_1859697674457610754_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=Tp1DH9WrsdoAX9Z-OMT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAW0AN4YhA_6iYfjPxrknYWHrSF-rx9H7J3gM6hGHJsLQ&oe=64649364&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3079582554059855152", "type": "Image", "shortCode": "Cq84AQ_OlUw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq84AQ_OlUw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339530636_4236617726563470_8002342448460518043_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=A_SVWwjeXOwAX9kK-ro&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCJMR82UGuhCE9KHBhd36TZ5x3f_W6vYPysOYoico_BkQ&oe=6464BC3C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fjal2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-9tcct&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSwTAHLuIwZDjaiuNR3lXvGxLUV1zO6sUowHltcKqf9Q&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579109089635703", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq5T2OCOe13", "caption": "O PODER DA RESSURREI\u00c7\u00c3O E A BEN\u00c7\u00c3O DO ENVIO \ud83c\udff9\n\nE porque Jesus ressuscitou, a miss\u00e3o \u00e9 de todos n\u00f3s! Somos mensageiros das boas-novas, n\u00e3o de um Cristo que ficou pregado na cruz, mas Daquele que venceu a morte e nos deu a vida eterna. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja sempre preparado para dar uma resposta a todo aquele que lhe pedir para dar a raz\u00e3o da esperan\u00e7a que voc\u00ea tem, mas nunca se esque\u00e7a de fazer isso com mansid\u00e3o e respeito.\n \nFazer disc\u00edpulos come\u00e7a em sua casa, em sua fam\u00edlia \u2013 come\u00e7a onde voc\u00ea est\u00e1! Deus colocou voc\u00ea em sua casa, escola, faculdade, local de trabalho e vizinhan\u00e7a por um motivo!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#mensagem #prega\u00e7\u00e3o #cristaos #cristianismo #evangelho #enviados #ide #discipulos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo", "hashtags": ["mensagem", "prega\u00e7\u00e3o", "cristaos", "cristianismo", "evangelho", "enviados", "ide", "discipulos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2OCOe13/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18058913560386515", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-11T16:04:44.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=qlHbCB8OezEAX-E5RhR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEuRXisPsI7XlRJrrthEH5cW5LTY_lUQJVAh8xy4_MRA&oe=6463EB5F&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=qlHbCB8OezEAX-E5RhR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEuRXisPsI7XlRJrrthEH5cW5LTY_lUQJVAh8xy4_MRA&oe=6463EB5F&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=Y4eR8An6PYIAX9yRcl3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDip0nNUEmfL-k1QJ6zFf-scUc3ggQ7qto2LsJEcgerlQ&oe=6463F4E6&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=5b1vd505OG8AX8IdcrK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDccprB_nTHt_uF4LqPGCE5c6IFaZIiezW0LhJBrHmnzA&oe=6463FA16&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=1MRgpBa3aGIAX9jXNMR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHmhPEhN3-5v4K7tHARNV-9Gg-AQlTAXiEsA2cIht0dw&oe=64632BFC&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Nd3MrDGFJqMAX_sJPh4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAeHMAhpHqs0EcA7233bm1T9wh4xsGFFcCuZUq4M7Bdw&oe=64648713&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=fXOmyJ7TE-EAX9xyObi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAP7iBEciFR3as0BvsQj6etnVWhGB2q_-1A4M_pUFh_bQ&oe=64648EBF&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9_RD9t3A_5UAX8C8qLU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCd3Np0uNmXO45FxmT7MVmbzA1kUOS974nDLxKVkbTHSQ&oe=6463D9D4&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=xDzso-ooLFkAX_a_FcY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCk6RLIUAZ7eUTHQlzATOSl2TY7dTUdFt9sUkxFkT3qFg&oe=64641795&_nc_sid=83d603", "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=38jeL5FpedwAX9m6aG_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAA0r8I2uT9sqlQrLzknmU-QwwKuZBKURXL4G2BO5NLJA&oe=6464C74B&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 62, "timestamp": "2023-04-11T12:14:10.000Z", "childPosts": [{"id": "3078579101867043353", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTueoZ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTueoZ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340499560_594821946001691_7200942639430432010_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=qlHbCB8OezEAX-E5RhR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCEuRXisPsI7XlRJrrthEH5cW5LTY_lUQJVAh8xy4_MRA&oe=6463EB5F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8EiXWW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSSAJwCMTtkJ2LlgBc3bEHC8Qrh2Oe4G6KulgBiq25Tg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078579101875481593", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOqv5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOqv5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340341207_1652755595137768_8720641267391131890_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=Y4eR8An6PYIAX9yRcl3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDip0nNUEmfL-k1QJ6zFf-scUc3ggQ7qto2LsJEcgerlQ&oe=6463F4E6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875390872", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOUmY", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOUmY/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340656970_1159861691375905_5962308699761995356_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=5b1vd505OG8AX8IdcrK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDccprB_nTHt_uF4LqPGCE5c6IFaZIiezW0LhJBrHmnzA&oe=6463FA16&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875516193", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOzMh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOzMh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340477120_6183707991682653_4212642963047062015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=1MRgpBa3aGIAX9jXNMR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCHmhPEhN3-5v4K7tHARNV-9Gg-AQlTAXiEsA2cIht0dw&oe=64632BFC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101858596146", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTOQUy", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTOQUy/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340967940_643676560936563_7524085214844740169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Nd3MrDGFJqMAX_sJPh4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAAeHMAhpHqs0EcA7233bm1T9wh4xsGFFcCuZUq4M7Bdw&oe=64648713&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101875509070", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUOxdO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUOxdO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340482922_1260040968224267_3694659747834484527_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=fXOmyJ7TE-EAX9xyObi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAP7iBEciFR3as0BvsQj6etnVWhGB2q_-1A4M_pUFh_bQ&oe=64648EBF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101866948766", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HTuHie", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HTuHie/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340998150_209639991764705_2567231347535298276_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9_RD9t3A_5UAX8C8qLU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCd3Np0uNmXO45FxmT7MVmbzA1kUOS974nDLxKVkbTHSQ&oe=6463D9D4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883763276", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUuQpM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUuQpM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487612_566723341947538_7009770803062341266_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=xDzso-ooLFkAX_a_FcY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCk6RLIUAZ7eUTHQlzATOSl2TY7dTUdFt9sUkxFkT3qFg&oe=64641795&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078579101883857155", "type": "Image", "shortCode": "Cq5T2HUunkD", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq5T2HUunkD/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-cdg4-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340361318_6102437099851132_3713375207320206812_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-cdg4-3.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=38jeL5FpedwAX9m6aG_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAA0r8I2uT9sqlQrLzknmU-QwwKuZBKURXL4G2BO5NLJA&oe=6464C74B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-cdg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-cdg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8EiXWW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDSSAJwCMTtkJ2LlgBc3bEHC8Qrh2Oe4G6KulgBiq25Tg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078782411056273666", "type": "Image", "shortCode": "Cq6CEpvutkC", "caption": "PARAB\u00c9NS PAIZ\u00c3O!\n\nO parab\u00e9ns de hoje \u00e9 do tamanho do mundo!\n\nNosso l\u00edder espiritual @carlitopaes representa os sonhos e as realiza\u00e7\u00f5es de uma fam\u00edlia que tem aprendido que ningu\u00e9m faz nada grande sozinho.\n\nObrigado paiz\u00e3o pelo amor, lideran\u00e7a e encorajamento para seguirmos em frente, fazendo tudo com excel\u00eancia e cada vez maior!\n\nFeliz anivers\u00e1rio!\n\n\u201cAssim ser\u00e1 aben\u00e7oado o homem que teme o Senhor!\u201d\n\u202d\u202dSalmos\u202c \u202d128\u202c:\u202d4", "hashtags": [], "mentions": ["carlitopaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq6CEpvutkC/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyzd1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340511734_209545438465243_789833418063719416_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fyzd1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=wIa3ciwY4_EAX_hreQl&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAtLSUf0vFUjdp-fO1Jq50g9NwAKomU6krWh1ylH2RD1w&oe=646417FC&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 38, "timestamp": "2023-04-11T18:58:05.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fyzd1-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fyzd1-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9PIuN8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8-dDE9IDGDMF8CMUnCUbnlHsnpGmfR20t91YGKGZevw&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3078138955284172343", "type": "Video", "shortCode": "Cq3vxI3AU43", "caption": "VERDADEIRAMENTE LIVRES \n\nSomos livres porque a cruz est\u00e1 vazia! Somos livres porque apesar de n\u00e3o merecermos, Jesus se entregou por cada um de n\u00f3s! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\u201cPortanto, se o Filho os libertar, voc\u00eas de fato ser\u00e3o livres.\u201d Jo\u00e3o 8:36 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #livres #liberdade #jesus #ressurrei\u00e7\u00e3o #evangelho #cristianismo", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "livres", "liberdade", "jesus", "ressurrei\u00e7\u00e3o", "evangelho", "cristianismo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3vxI3AU43/", "commentsCount": 18, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17884007432779097", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "renatavillatoro", "timestamp": "2023-04-11T16:16:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17924197613690186", "text": "Foi topp\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "mauriciusbio", "timestamp": "2023-04-11T12:31:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17879436530794060", "text": "\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "flavioviaboni", "timestamp": "2023-04-11T08:54:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952076226532994", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T05:05:29.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17894497721730361", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "maeduca.fisica96", "timestamp": "2023-04-11T01:59:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17870200799882936", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25 n\u00e3o superei ainda", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T23:53:24.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18203754169222372", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "camis_acosta", "timestamp": "2023-04-10T23:47:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18357454180022550", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "dreadsdodan", "timestamp": "2023-04-10T23:45:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17919922217618607", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17983049804010777", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-10T22:27:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1137, "dimensionsWidth": 640, "displayUrl": "https://instagram.fmaa5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340688390_216756361044341_7202878087018591289_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fmaa5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=YUThvSo2uTYAX9MArfY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD_V-Cz9_804YuqlksiB40fFGSKNNjPpDp9lXNr3Tr3xQ&oe=64606C19&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fmaa5-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/340931896_635522721731735_7661048564240014439_n.mp4?_nc_ht=instagram.fmaa5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=gXrC0si4xEoAX8stQg7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDZm8qyRANe7k77RcuWyYc1mV4NEJO5rUOjZrMEqaBUfQ&oe=64606B09&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 325, "videoViewCount": 1939, "videoPlayCount": 5740, "timestamp": "2023-04-10T21:41:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 25.566, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fmaa5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fmaa5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8NS0LD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfByVsXyvBVobskG8il9GFV0qVMJROEa2a__beK6eDJLsA&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3071580463115982369", "type": "Video", "shortCode": "CqgcihDDtYh", "caption": "FALTAM 7 DIAS PARA O TIKVAH! \ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nO link para inscri\u00e7\u00e3o est\u00e1 Bio! Envie para sua fam\u00edlia e amigos e vamos juntos celebrar a nossa viva esperan\u00e7a! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejadacidadesantoandre #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao", "hashtags": ["tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesantoandre", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgcihDDtYh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18094255987318615", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-04-01T23:17:00.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339490263_769285907949102_3676020240279418331_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=AXJO3zGL23YAX-E-Ch3&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAZHaxnSFeOrQdJQacNm9KrMEwZroTcipoUU5xSWNmR_A&oe=6460B807&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/310492996_510531597752810_3006174226013986507_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=JLn4_pC8_gYAX_y64X8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVS7MleRAHoGVAGo0gnTFohJ7FB-G8R1VACyvN7YLb3g&oe=6460CABA&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 45, "videoViewCount": 253, "videoPlayCount": 887, "timestamp": "2023-04-01T20:29:55.000Z", "childPosts": [], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 13.584, "isSponsored": false}, {"id": "3075956758628418082", "type": "Video", "shortCode": "Cqv_l_2gkIi", "caption": "\u00c9 AMANH\u00c3 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf89 \n\nVOC\u00ca EST\u00c1 PREPARADO?! N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE FAZER O CHECKLIST \u2705\n\n- ESTEJA COM O CORA\u00c7\u00c3O ABERTO\n- CHEGUE COM 30 MINUTOS DE ANTECED\u00caNCIA \n- LEVE 1KG DE ALIMENTO N\u00c3O PEREC\u00cdVEL \n- ESTEJA COM O INGRESSO EM M\u00c3OS (qr code) \n\nTIKVAH te espera \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqv_l_2gkIi/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17997187294753261", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-07T22:36:59.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971058810332632", "text": "ALELUIAAAAAA\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alinymatoss", "timestamp": "2023-04-07T22:28:41.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18016901764553122", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-07T21:58:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18211840426213524", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-07T21:35:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988144316935118", "text": "CHEGOOOOOU", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-07T21:27:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fhan3-5.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339970847_936000384308817_2046322949715633283_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fhan3-5.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=6fo8Fu7i-l8AX_dw2iq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBW6gqwnDoxqAM1UNUaaSEo9LycCeq7_MPZ8hlJ0OE0IQ&oe=64605D65&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fhan4-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_6747206261961329_7223592657847366766_n.mp4?_nc_ht=instagram.fhan4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=gnwxtY-afEwAX8vmSff&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBz0xs_JFrulwx9BuAdG77Yf9KPHWnb-JUDdPh_kmR5NQ&oe=6460E086&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 97, "videoViewCount": 871, "videoPlayCount": 2888, "timestamp": "2023-04-07T21:25:01.000Z", "childPosts": [], "locationName": "Teatro Lauro Gomes", "locationId": "2853346", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 27.214, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fhan4-3.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fhan4-3.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX9xk38n&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBdBmQFk3js_mSPAHGdEQs5qGKhJdvXoXy0vadE-oP7bA&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3076395782266670507", "type": "Video", "shortCode": "Cqxjaoeg82r", "caption": "JESUS TRANSFORMA \n\nEle muda hist\u00f3rias e entrega prop\u00f3sitos! A esperan\u00e7a em Jesus nos proporciona uma vida abundante! \n \nTIKVAH \ud83c\udf43", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqxjaoeg82r/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "latestComments": [{"id": "17982235061022907", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fDeus \u00e9  a nossa  esperan\u00e7a", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:34:46.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17980695800034036", "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-04-10T14:23:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18015728776552426", "text": "MEU DEUS\ud83d\udd25\ud83e\udd79", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-09T03:06:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17870440055875847", "text": "Eu e minha casa Serviremos ao Senhor!!!", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-08T23:30:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18327469231074439", "text": "Meu Deussssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-04-08T15:48:28.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17922312866691870", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-08T14:53:11.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17972262824227958", "text": "Deus \u00e9 maravilhoso! TIKVAH \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-08T14:12:47.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18006644275571159", "text": "Gl\u00f3ria a Deus! N\u00e2o podemos perder a esperan\u00e7a. Deus \u00e9 bom.\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-08T12:41:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fltn3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340142783_1195512294470151_2586612677428578381_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fltn3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=wN9O4vGrt3QAX_BQZum&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBIGZSt5wrUc7jho4x8S4LO0h77u_tZhMvx7XNCp9w5rw&oe=6460CC53&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fltn3-2.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_791762612281976_4329736053804042622_n.mp4?_nc_ht=instagram.fltn3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=YgQ6qbknB6UAX_e342X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCcF9hMbF1sSucyZqlaBcIjrq7LDq0CmLZX--KzzwwNAA&oe=6460500A&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 74, "videoViewCount": 507, "videoPlayCount": 1005, "timestamp": "2023-04-08T12:00:14.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 124.901, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fltn3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fltn3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8jkXIz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDvkvCUWHF8yh4YFL_pEKnDy3UDUgh6ObSoLi99dKT8XA&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3072912180626833816", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqlLVjoO8GY", "caption": "PAIX\u00c3O SACRIFICIAL\n\nO amor de Deus por n\u00f3s n\u00e3o foi apenas uma promessa entregue a n\u00f3s pelos profetas, mas ele se revelou de forma extraordin\u00e1ria e completa na entrega sacrificial e apaixonada de Jesus. \n\nO pr\u00f3prio amor se revelou de forma intensa, tr\u00e1gica, apaixonada, poderosa e sacrificial por n\u00f3s\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVjoO8GY/", "commentsCount": 2, "firstComment": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "latestComments": [{"id": "18004486990717961", "text": "@ic.saobernardo qual o hor\u00e1rio do culto domingo?", "ownerUsername": "gisele2reis", "timestamp": "2023-04-06T12:31:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17975360570022733", "text": "@gisele2reis oi Gisele! Come\u00e7a as 18:00! Esperamos por voc\u00ea \ud83c\udf89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "timestamp": "2023-04-06T14:35:16.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=5LBtCRJqB0cAX-jH6km&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOVB2zawTl_Xi-zPcYUTQmbg2X1ZEUqMchntNrF3rdsA&oe=6464EC6E&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=5LBtCRJqB0cAX-jH6km&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOVB2zawTl_Xi-zPcYUTQmbg2X1ZEUqMchntNrF3rdsA&oe=6464EC6E&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=_7RK20byGtkAX9mw91m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJXg7UuxjuPTWf6hRZ_gxJ47hlfRHkDxf4Ejx_Kpclcw&oe=64641468&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=b_FGzURDL2YAX9UCCQT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbOUFcCb0aBqaMgDti5wAa-ZVeeeagQRjX3yK3iRZK2g&oe=6463E703&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=O2hNx-fi4MkAX9o6Pek&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDN-nrKXx3B59FNBALisoYqALvFU8xoSnlww8VtRUVEtA&oe=64637E5D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2RAW9I0ZEnIAX-4BsFM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwM38zJ8mkQ15RGqbDr84_lhWD6813UNmZEWe6AGsD6w&oe=64643B73&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=00tz916zn14AX9YvGMR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSjojEFT7-u4yGg1cWxklkGqfEfU5a6qRSYOEEnxEEyQ&oe=64641D22&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=SEP6TwX706MAX-fVz9s&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjAB1reZ-l7i_IzzPtw9RzooGZQZD4T8-AYz7hrIf2RQ&oe=64643289&_nc_sid=83d603", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=tblG82gKExwAX_521U5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD41-_qhCnpYJJQhFe0-AQRjKptD-e_FgNjVmDsqb0RTg&oe=64644794&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 70, "timestamp": "2023-04-03T16:34:59.000Z", "childPosts": [{"id": "3072912174293371453", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuso9", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuso9/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339664134_174874592050605_5460392319940125405_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=5LBtCRJqB0cAX-jH6km&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDOVB2zawTl_Xi-zPcYUTQmbg2X1ZEUqMchntNrF3rdsA&oe=6464EC6E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293397775", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuzEP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuzEP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339289935_641505197773653_5652249944216891297_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=_7RK20byGtkAX9mw91m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAJXg7UuxjuPTWf6hRZ_gxJ47hlfRHkDxf4Ejx_Kpclcw&oe=64641468&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293250149", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuPBl", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuPBl/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_606130704745718_3237661933250266403_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=b_FGzURDL2YAX9UCCQT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbOUFcCb0aBqaMgDti5wAa-ZVeeeagQRjX3yK3iRZK2g&oe=6463E703&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293416848", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduu3uQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduu3uQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339474663_6492679487409051_357555965235910319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=O2hNx-fi4MkAX9o6Pek&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDN-nrKXx3B59FNBALisoYqALvFU8xoSnlww8VtRUVEtA&oe=64637E5D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293230014", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduuKG-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduuKG-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339128493_606878001457815_6007543039373447802_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2RAW9I0ZEnIAX-4BsFM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwM38zJ8mkQ15RGqbDr84_lhWD6813UNmZEWe6AGsD6w&oe=64643B73&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174301815391", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVdvO6Jf", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVdvO6Jf/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339334004_8997644066977015_221894267949778508_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=00tz916zn14AX9YvGMR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSjojEFT7-u4yGg1cWxklkGqfEfU5a6qRSYOEEnxEEyQ&oe=64641D22&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174284859345", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduOOfR", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduOOfR/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339183513_638969354733797_3165528997284795732_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=SEP6TwX706MAX-fVz9s&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCjAB1reZ-l7i_IzzPtw9RzooGZQZD4T8-AYz7hrIf2RQ&oe=64643289&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3072912174293340699", "type": "Image", "shortCode": "CqlLVduulIb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlLVduulIb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339126889_577656431004038_4546488767485763977_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=tblG82gKExwAX_521U5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD41-_qhCnpYJJQhFe0-AQRjKptD-e_FgNjVmDsqb0RTg&oe=64644794&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3073058832709080279", "type": "Video", "shortCode": "CqlsroBgFTX", "caption": "ELE EST\u00c1 PERTO! \n\nJesus est\u00e1 mais perto do que voc\u00ea imagina, voc\u00ea s\u00f3 precisa O perceber! Ele te espera de bra\u00e7os abertos e se voc\u00ea deseja ter um encontro extraordin\u00e1rio com o Pai, esteja conosco no Especial de P\u00e1scoa TIKVAH! \n\nNesse s\u00e1bado 08/04 com sess\u00e3o \u00e0s 16:00 e \u00e0s 19:00, o ingresso \u00e9 gratuito! \nLINK NA BIO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#teatro #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #saobernardo #igrejasaobernardo #igrejasantoandre #santoandre #cristaos #eventocrist\u00e3o #teatromusical #p\u00e1scoa #pascoa2023 #jesus #testemunho", "hashtags": ["teatro", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "saobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasantoandre", "santoandre", "cristaos", "eventocrist\u00e3o", "teatromusical", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "jesus", "testemunho"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqlsroBgFTX/", "commentsCount": 17, "firstComment": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "latestComments": [{"id": "18263488903130408", "text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b emocionante Su!", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-04-05T18:16:15.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17909798924732745", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "solangestorti", "timestamp": "2023-04-05T17:35:18.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18000529519709342", "text": "Te amo @suelybio \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "narelmidori", "timestamp": "2023-04-05T01:20:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17994478705710423", "text": "\ud83d\ude4f", "ownerUsername": "paulosoaresbio", "timestamp": "2023-04-04T12:40:31.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17996309752759692", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T01:15:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18056930329367672", "text": "Nossa @suelybio chorei! Que lindo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "talitacamilorr", "timestamp": "2023-04-04T00:41:53.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17991780805845850", "text": "@talitacamilorr \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-04T04:00:56.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17983912561968492", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "alexanderbio", "timestamp": "2023-04-04T00:16:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18168118054302333", "text": "Que lindo!\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "lua.fidelis", "timestamp": "2023-04-03T22:39:42.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982693563086574", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "giopioli", "timestamp": "2023-04-03T22:25:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1912, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339140563_883567729380262_6881049419912948459_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=ET3eQz1Z4sMAX8PmGOs&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBg-n3RKg6E1gwQj4DNGZii5XveFy0OqKamvZJ2QTmDXQ&oe=6460549D&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_175467008639011_6601769929208486148_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=VgsZ8rMaCAQAX-WUrWy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBsQdNh-Fr2-HatYFN2H6RL9pFBf7mnbcUwRfx5oKi8GA&oe=64605680&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 99, "videoViewCount": 366, "videoPlayCount": 811, "timestamp": "2023-04-03T21:34:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 176.704, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fric1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX8uOS7j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD8ZtIYI0Qwl2bn1_JILkBqHJJLAX-vh1eqaqA37mb3EA&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3070855035307658818", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cqd3mJwO45C", "caption": "MORDOMIA CRIST\u00c3 \n\nA mordomia na vida crist\u00e3 far\u00e1 com que a sua vida e relacionamento com Deus n\u00e3o sejam marcados por momentos pontuais, mas transformar\u00e1 a sua vida em um canal do c\u00e9u na terra. \n\nVoc\u00ea foi projetado para viver a partir do c\u00e9u! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo  #igrejasaobernardo #igrejasbc #conselho #cristaos #mensagembiblica #palavra #bibliadiaria #pregacao #sbc", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "conselho", "cristaos", "mensagembiblica", "palavra", "bibliadiaria", "pregacao", "sbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mJwO45C/", "commentsCount": 2, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17960357402414429", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-31T20:35:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18037834528451333", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-31T20:29:29.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=-fHcsFpw3QEAX-thZWS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlA3WEtpk35oWGnTq72taeq2Mo_H_8S80pjIecR3Wlkg&oe=6464D3AE&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=-fHcsFpw3QEAX-thZWS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlA3WEtpk35oWGnTq72taeq2Mo_H_8S80pjIecR3Wlkg&oe=6464D3AE&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=KyXkW-xRnmgAX8XN55f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhD4MvHZti6oxCLdQj2niU5918kgaGJvSHj4AOnR8OiQ&oe=64635359&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=mf48biIoaiwAX8TunZT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRBnL59JrB-dyTKYVIMZK2s0q6mS7e2vTmIRIiX9nPeA&oe=64643C1C&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=uOCyV4FXEAMAX-EAugt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAOVyDEKft-mMxbTkwqgQ03vKEcW6RUdybUPW7-kflMSw&oe=6463D2B0&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=WtYXk4LXkYUAX842KgR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApnHkh4ak6kVZaWn4qjO5ikhk5cJjguz5NGlnXa592VQ&oe=6464A021&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=vZN48vH6yx4AX9WMG77&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3qTveCu8I3lO8TGbjbFfocnY1QcUkAsFd_NeER-4OHQ&oe=6463723B&_nc_sid=83d603", "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=HVYaftKN1GoAX8aVTqb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZzOyyIDk_DIQxxSuPCymQ-D0jSYsu-pVOWZ1wcOVT2A&oe=6462FBDB&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 25, "timestamp": "2023-03-31T20:27:48.000Z", "childPosts": [{"id": "3070855028898705187", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyOq8j", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyOq8j/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338457060_772831074077489_8072510918518646169_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=-fHcsFpw3QEAX-thZWS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAlA3WEtpk35oWGnTq72taeq2Mo_H_8S80pjIecR3Wlkg&oe=6464D3AE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028957470864", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD1u2CQ", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD1u2CQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338588687_1252399435364248_6167908796965226871_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=KyXkW-xRnmgAX8XN55f&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDhD4MvHZti6oxCLdQj2niU5918kgaGJvSHj4AOnR8OiQ&oe=64635359&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923947355", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzu9lb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzu9lb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338743985_747598090084780_827763075374199949_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=mf48biIoaiwAX8TunZT&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBRBnL59JrB-dyTKYVIMZK2s0q6mS7e2vTmIRIiX9nPeA&oe=64643C1C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028906923090", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyuBRS", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyuBRS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338577746_6144249058964584_6285627672174809167_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=uOCyV4FXEAMAX-EAugt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAOVyDEKft-mMxbTkwqgQ03vKEcW6RUdybUPW7-kflMSw&oe=6463D2B0&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028907105857", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDyut5B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDyut5B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338956966_1350193505556541_1481989859827565849_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=WtYXk4LXkYUAX842KgR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfApnHkh4ak6kVZaWn4qjO5ikhk5cJjguz5NGlnXa592VQ&oe=6464A021&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028923765519", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mDzuRMP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mDzuRMP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339180362_1283344028922820_5964740934931616685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=vZN48vH6yx4AX9WMG77&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3qTveCu8I3lO8TGbjbFfocnY1QcUkAsFd_NeER-4OHQ&oe=6463723B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3070855028932246156", "type": "Image", "shortCode": "Cqd3mD0OnqM", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd3mD0OnqM/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339329390_3333907623499724_4071645384918155680_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=HVYaftKN1GoAX8aVTqb&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCZzOyyIDk_DIQxxSuPCymQ-D0jSYsu-pVOWZ1wcOVT2A&oe=6462FBDB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3073506801145106075", "type": "Video", "shortCode": "CqnSibJAE6b", "caption": "A SUA VIDA \u00c9 MOVIDA PELA ESPERAN\u00c7A! \n\nAs circunst\u00e2ncias v\u00e3o te desanimar, mas a f\u00e9 em Jesus vai te renovar! \n\nNesse s\u00e1bado, voc\u00ea est\u00e1 convidado para o espet\u00e1culo TIKVAH! Voc\u00ea precisa de esperan\u00e7a! \n\nOs ingressos s\u00e3o LIMITADOS e GRATUITOS, adquira no link da BIO! Esperamos por voc\u00eas \ud83c\udff9\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasantoandre #igrejasaobernardo #tikvah #teatrocrist\u00e3o #teatrocristao #cristaos #cristianismo #p\u00e1scoa #pascoa2023 #teatropascoa #eventosantoandre #eventosaobernardo #igrejamaua #igrejasaocaetano #espetaculo #teatromusical #musicalcrist\u00e3o", "hashtags": ["igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "tikvah", "teatrocrist\u00e3o", "teatrocristao", "cristaos", "cristianismo", "p\u00e1scoa", "pascoa2023", "teatropascoa", "eventosantoandre", "eventosaobernardo", "igrejamaua", "igrejasaocaetano", "espetaculo", "teatromusical", "musicalcrist\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqnSibJAE6b/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "latestComments": [{"id": "17970439259207310", "text": "\u2764\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-04-04T14:52:52.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18213785524215637", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathalycastija", "timestamp": "2023-04-04T13:59:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18205758103216982", "text": "\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-04-04T12:31:33.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgla3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/339166902_165926633031024_3556506309263517543_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fgla3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=7VzqZDTYIjEAX8GKTQS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDCKkmSMW1MsVEl7j1_oXy7qBzX5CD7VRsYLMpgeqjcw&oe=6460E80C&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fgla3-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_1537499086745855_5605923913905367143_n.mp4?_nc_ht=instagram.fgla3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=O_8iIBaNTpIAX-m_Po2&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDVKRC5QH9RGW776YOH-x9xqOw5qLzTUNWte14dQg68-g&oe=6460B738&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 59, "videoViewCount": 602, "videoPlayCount": 2224, "timestamp": "2023-04-04T12:18:23.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 64.807, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fgla3-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fgla3-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_HVixj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgEz8ngGzKLut3BejPNcm1bCqNLR58tXeoniTIXdO1Uw&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907166631974287", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq27EK2ulWP", "caption": "ESPERAN\u00c7A VIVA\n\nNossa esperan\u00e7a \u00e9 viva! Nossa f\u00e9 est\u00e1 em Jesus que se entregou por n\u00f3s e no terceiro dia ressuscitou! \n\nMesmo n\u00e3o sendo merecedores, Jesus nos convida para sua mesa, a estar junto com Ele e a viver mediante suas palavras! \n\nEle te chama independente de como voc\u00ea est\u00e1, Ele te espera e anseia por sua chegada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EK2ulWP/", "commentsCount": 15, "firstComment": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "18061959313376494", "text": "Foi demais\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-11T23:53:45.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17961563279410748", "text": "Foi simplesmente EXTRAORDIN\u00c1RIO! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "thalesbio", "timestamp": "2023-04-11T15:33:29.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18010308937544476", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-04-11T02:35:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966529056174075", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o ainda est\u00e1 exultante \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "suelybio", "timestamp": "2023-04-10T22:51:00.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18225832435200988", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "ownerUsername": "vaan.campos", "timestamp": "2023-04-10T20:18:51.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18356538451013610", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "bii_siilvaa", "timestamp": "2023-04-10T18:41:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989736491784195", "text": "\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "katinha_varandas", "timestamp": "2023-04-10T18:20:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17966223575362871", "text": "Ele vive \ud83d\udd25", "ownerUsername": "expopedras", "timestamp": "2023-04-10T16:35:08.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17869711760879884", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-10T15:51:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17971911353491310", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "_julianealvez", "timestamp": "2023-04-10T15:28:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=5MYhHWSW-l4AX8xOqUM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4WYqEZ1UBZwzA2E0BYVlz6GchIsO4UOZVscKQmF5wjg&oe=6464DD70&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=5MYhHWSW-l4AX8xOqUM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4WYqEZ1UBZwzA2E0BYVlz6GchIsO4UOZVscKQmF5wjg&oe=6464DD70&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=fDWJrNNoSCAAX92Xbk4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6qJhbwZ0QzREo6bTAl6l54MVPpTGKDqROPFmdP9ToRQ&oe=64648253&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Hi28pznOdGMAX9N9L1Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-NQbxqrLUDBFk1dRVme7fuXrhTTuXw89dodKrrl0yhw&oe=6463A9DE&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5OV0nxUect4AX-QS3hf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIRkw668EaiW4wAFdIhIjmb5p3k-QiflwdRVAagZ94NA&oe=64646AC5&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Z2kyNUEXvkkAX9d6d1D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuWFYiB-wLcqhjQxOIDHLAKHwlKXnJNoRKoBQ8CxlH7A&oe=64630FE5&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=13x1heTtmUQAX9Sobjq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpZS3P3XaYg2FRBCvgsgSW80eep7JemZXTEh-Rtqr4Eg&oe=6464214D&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Q5uS_1k_6T8AX_7aTmw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlwKDle1nTaJz4T3_VWQnDK-1evFJYpjOHyHFSL9ikyg&oe=6464E146&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=qrizsVzlin4AX904yzU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqUgbcBnTkgjF2518Hyr0CBa7r3CqAnfJjme3cEzTjhg&oe=6463B87F&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=VggJXrMfo6YAX-woWu6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9budHbUw9gLaGgd2u3pESFUWmBEFAYQvFmXTJFhLtBw&oe=64641273&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=oj6wBQCAJpwAX_FWlQk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpdejscokNtFUPHNbv8QLiZQ2dgLkrFY32C0UmwRNBjA&oe=6463A561&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 199, "timestamp": "2023-04-10T13:59:08.000Z", "childPosts": [{"id": "3077907158914375079", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDquR2n", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDquR2n/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340473126_1395583107867821_1655173102179779188_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=5MYhHWSW-l4AX8xOqUM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA4WYqEZ1UBZwzA2E0BYVlz6GchIsO4UOZVscKQmF5wjg&oe=6464DD70&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX81PYIF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQiNKRiOvQseFwsq8ZvXmMAAJTYaN3-P268Rq7IwyElw&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3077907158864019952", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuMHw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuMHw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340331807_1462392651233374_8028574483498054152_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=fDWJrNNoSCAAX92Xbk4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB6qJhbwZ0QzREo6bTAl6l54MVPpTGKDqROPFmdP9ToRQ&oe=64648253&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158948081657", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDsu2_5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDsu2_5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340315654_758875055638771_1158832063592051404_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Hi28pznOdGMAX9N9L1Y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-NQbxqrLUDBFk1dRVme7fuXrhTTuXw89dodKrrl0yhw&oe=6463A9DE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158847453642", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDmu_nK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDmu_nK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1207, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340645084_538088005164842_3198469456705958671_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=5OV0nxUect4AX-QS3hf&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAIRkw668EaiW4wAFdIhIjmb5p3k-QiflwdRVAagZ94NA&oe=64646AC5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158863994909", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnuGAd", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnuGAd/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340490023_5975087989195534_1983691709796978208_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Z2kyNUEXvkkAX9d6d1D&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuWFYiB-wLcqhjQxOIDHLAKHwlKXnJNoRKoBQ8CxlH7A&oe=64630FE5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158889280519", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDpOjQH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDpOjQH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187373_533557785608739_8443624394579302346_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=13x1heTtmUQAX9Sobjq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCpZS3P3XaYg2FRBCvgsgSW80eep7JemZXTEh-Rtqr4Eg&oe=6464214D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872477595", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOc-b", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOc-b/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340487610_760708528987458_1647005029260538864_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=Q5uS_1k_6T8AX_7aTmw&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBlwKDle1nTaJz4T3_VWQnDK-1evFJYpjOHyHFSL9ikyg&oe=6464E146&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872456656", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOX3Q", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOX3Q/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340187376_878852866519465_4285113947769847011_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=qrizsVzlin4AX904yzU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBqUgbcBnTkgjF2518Hyr0CBa7r3CqAnfJjme3cEzTjhg&oe=6463B87F&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158872390587", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDoOHu7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDoOHu7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1210, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340494233_3489190954733513_82311246999655559_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=VggJXrMfo6YAX-woWu6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB9budHbUw9gLaGgd2u3pESFUWmBEFAYQvFmXTJFhLtBw&oe=64641273&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3077907158864197601", "type": "Image", "shortCode": "Cq27EDnu3fh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq27EDnu3fh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1208, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/340327490_965033058243035_7412008502281487722_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=oj6wBQCAJpwAX_FWlQk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDpdejscokNtFUPHNbv8QLiZQ2dgLkrFY32C0UmwRNBjA&oe=6463A561&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX81PYIF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBQiNKRiOvQseFwsq8ZvXmMAAJTYaN3-P268Rq7IwyElw&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3074241391405132583", "type": "Video", "shortCode": "Cqp5kHogWsn", "caption": "FALTAM 3 DIAS PRO NOSSO ESPET\u00c1CULO!! \n\nATEN\u00c7\u00c3O: Nossa sess\u00e3o das 19:00 est\u00e1 ESGOTADA!! \n\nGaranta seu ingresso gratuito para a sess\u00e3o das 16:00 no link da Bio! ESPERAMOS VOC\u00caS \ud83c\udf89\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#espetaculo #tikvah #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejas\u00e3ocaetano #cristaos #evangelho #jesus #pascoa #teatrocrist\u00e3o #teatropascoa", "hashtags": ["espetaculo", "tikvah", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejas\u00e3ocaetano", "cristaos", "evangelho", "jesus", "pascoa", "teatrocrist\u00e3o", "teatropascoa"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqp5kHogWsn/", "commentsCount": 5, "firstComment": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "latestComments": [{"id": "17985201940962720", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:43:08.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17887939631810675", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:22:35.000Z", "repliesCount": 1, "replies": [{"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "likesCount": 0}, {"id": "17976686536999024", "text": "@carollucco @alexjobs88 @hernani_inanreh Amigos, bora?  Teatro Lauro Gomes", "ownerUsername": "bruno.oliveira0527", "timestamp": "2023-04-06T11:21:34.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952141890579371", "text": "Vamosss\ud83d\ude4c", "ownerUsername": "dfreitas05_", "timestamp": "2023-04-05T17:57:13.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17952855794374121", "text": "@bruno.oliveira0527 mano n\u00e3o vou estar por aqui...vou num pr\u00f3ximo", "ownerUsername": "hernani_inanreh", "timestamp": "2023-04-06T11:24:10.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/339490270_1379708379458138_1285884373368251775_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=fcItHRRrABUAX8fUBCo&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCDYwPFklnUMhqh0s31WWlXyrCgs1xV5Brt2q76naVyJw&oe=64607CC1&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/321718749_581956403897258_4808061470050778091_n.mp4?_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=yxs2b1uI9SYAX-7w0Dt&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB3qutSG7ugnCsYZtsvCZTFLPJxE2E7Rf8JDMDBEehpPQ&oe=6460D3EA&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 58, "videoViewCount": 628, "videoPlayCount": 2154, "timestamp": "2023-04-05T12:36:10.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 17.857, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-man2-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-man2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-_PEm7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBxkT74xCwmMYxvNnF2RhLqafe6OCShR9shZaTYKS6-_A&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3070879710998413321", "type": "Video", "shortCode": "Cqd9NOyA8AJ", "caption": "ESPERAN\u00c7A DA PROVIS\u00c3O \n\nA confian\u00e7a em Deus nos faz descansar Nele e permite que deixemos nossas vidas nas m\u00e3os Dele! \nA esperan\u00e7a da provis\u00e3o nos possibilita enxergar Ele agir em absolutamente todos os detalhes! \n\nCom isso, te convidamos a confiar em Deus e a refor\u00e7ar a sua esperan\u00e7a de que Ele vai prover tudo em sua vida! Esteja conosco no Espet\u00e1culo de P\u00e1scoa TIKVAH e seja ativado a depositar toda sua esperan\u00e7a e confian\u00e7a Nele\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\nLINK NA BIO para inscri\u00e7\u00e3o GRATUITA! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#tikvah #teatrosaopaulo #teatrosaobernardo #teatrosantoandre #casamento #testemunhodef\u00e9 #casamentocristao #cristaos #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #santoandre #saobernardo #saobernardodocampo", "hashtags": ["tikvah", "teatrosaopaulo", "teatrosaobernardo", "teatrosantoandre", "casamento", "testemunhodef\u00e9", "casamentocristao", "cristaos", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "santoandre", "saobernardo", "saobernardodocampo"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cqd9NOyA8AJ/", "commentsCount": 20, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17998458955742925", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "julianagarcia_sanches", "timestamp": "2023-04-04T13:29:44.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17979898612912014", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-04-04T12:55:55.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18355859785033007", "text": "Lindo \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "ministeriosolteiroefeliz", "timestamp": "2023-04-02T02:01:44.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18001626604662036", "text": "\ud83e\udd79\ud83e\udd0d", "ownerUsername": "perolastewart", "timestamp": "2023-04-01T21:11:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18349963828057787", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "lu.menezesc", "timestamp": "2023-04-01T02:50:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17921923061689473", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nilson.pinheiros", "timestamp": "2023-04-01T00:47:45.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18355616578006007", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T23:40:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "18071516905333040", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d casal top", "ownerUsername": "raul.tosatti", "timestamp": "2023-03-31T23:25:02.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17978952659087960", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o maravilhosos. Deus esteja sempre presente nessa uni\u00e3o linda. Amo voc\u00eas.", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-31T23:02:07.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17871549692864421", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rodolfomwagner", "timestamp": "2023-03-31T22:48:16.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1913, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338741778_1646127525809524_1138438051881175004_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=3Be7335xvbMAX_5EFRS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoFZr7V8AMdGeJ0g2A98EOPY4K4Luegn7tnxCMz20vlg&oe=6460AF99&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-atl3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_907110300565043_5367368082187650183_n.mp4?_nc_ht=scontent-atl3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=yDHCnU0qJwMAX8Lsiuk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdv0BcWDBLfRV0Wx8F8g7JciwQl0Rbu2ax92zo-hJFHA&oe=6460B9E3&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 104, "videoViewCount": 765, "videoPlayCount": 1271, "timestamp": "2023-03-31T21:21:40.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 152.927, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-Da3I_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUHqhXOJVREyFJQIih_C34fLHGxmGX2A8Psdd0lGOMNw&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3061302657625022032", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cp77owxst5Q", "caption": "CELEBRA\u00c7\u00c3O \n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 18h teremos nossa segunda celebra\u00e7\u00e3o em novo endere\u00e7o e ser\u00e1 demais te receber! \n\nVamos juntos adorar Jesus e ouvir tudo que Ele tem para n\u00f3s juntos!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta - SBC", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77owxst5Q/", "commentsCount": 3, "firstComment": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "18351258340045526", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "ownerUsername": "fabricioaraujo.98", "timestamp": "2023-03-19T15:28:05.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18203537584243357", "text": "Vamooos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-18T21:49:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17971738364325937", "text": "@gibragan", "ownerUsername": "diogomarc", "timestamp": "2023-03-18T20:43:30.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=e5aV7P76iw4AX9Tp88j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDM_AfsXuWFuC7FFmNBTIXte-r5trzHNRHUSlMnAyd4ag&oe=6463DC7B&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=e5aV7P76iw4AX9Tp88j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDM_AfsXuWFuC7FFmNBTIXte-r5trzHNRHUSlMnAyd4ag&oe=6463DC7B&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=yTfuSO3AiPoAX96M91X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC45kRcroKVlwqm1ARxeVX2VqHuPPlxUJThO8nkQNSVlQ&oe=64643D04&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=pPz-Dor2qQoAX9Odk_Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUjGtSQHS2pnoJSnIiEniGCQkAGqrWKZRocyM_PHJuJw&oe=6464C907&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FbcKMBdRmvYAX_HovW6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAldq0tmmW4L6axHdz1POsxwq3rB8Ccgayf2j1dmP18zw&oe=646464D4&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=I-GlS19ifKMAX9K-Ioz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClg_6C4X7u-wBRXBKeg2IeWksEEW4NcCR9Y39nuRx8CA&oe=64645FC7&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=sWv8fcpb8jkAX-ikwE8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDD_fzviCDgs5lLos0bEVwumEh6QNzDm0yZGGuhKvGlSA&oe=6463EC26&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=KUIYqkQPk30AX_dTHV0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBurNJlkdykqp6RTTTTUMDzqe1CjYHFABJtvLLBxwy2dA&oe=64631621&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z_2Wj0Erqh0AX-kO8iF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC56bqicAGSPjWT8BjC63xKPhPENQCVIAU3f4XmuCMzgA&oe=6464BF60&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=4mi4EOoPznUAX-T3Y9V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv8rq1cb52pCWKpl_VFxYnqZIWDOmELnAmvsID_vXbTA&oe=646369D3&_nc_sid=83d603", "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wvJ1ChseKVsAX9ym0YD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBu-aZiYjz0qRSnySTOvT1sFmXx004mVgwSRn3tSWfSkQ&oe=6464A2F8&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 71, "timestamp": "2023-03-18T16:08:56.000Z", "childPosts": [{"id": "3061302651182604552", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxs2EI", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxs2EI/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336049082_189079233854747_8962691596214846483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=e5aV7P76iw4AX9Tp88j&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDM_AfsXuWFuC7FFmNBTIXte-r5trzHNRHUSlMnAyd4ag&oe=6463DC7B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650964319961", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqksJ7Z", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqksJ7Z/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335820478_158478020417645_7565794983234055098_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=yTfuSO3AiPoAX96M91X&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC45kRcroKVlwqm1ARxeVX2VqHuPPlxUJThO8nkQNSVlQ&oe=64643D04&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989536554", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMWUq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMWUq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336501435_992902052116165_1051574444417153958_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=pPz-Dor2qQoAX9Odk_Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCUjGtSQHS2pnoJSnIiEniGCQkAGqrWKZRocyM_PHJuJw&oe=6464C907&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650989584583", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqmMiDH", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqmMiDH/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336047901_250343600664391_6947689474590700643_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FbcKMBdRmvYAX_HovW6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAldq0tmmW4L6axHdz1POsxwq3rB8Ccgayf2j1dmP18zw&oe=646464D4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651174169924", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqxMq1E", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqxMq1E/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336013517_1316465925577790_1104779134026029459_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=I-GlS19ifKMAX9K-Ioz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfClg_6C4X7u-wBRXBKeg2IeWksEEW4NcCR9Y39nuRx8CA&oe=64645FC7&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972838677", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlMpsV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlMpsV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336026459_1534652037057200_2758964801470037909_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=sWv8fcpb8jkAX-ikwE8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDD_fzviCDgs5lLos0bEVwumEh6QNzDm0yZGGuhKvGlSA&oe=6463EC26&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981065772", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsCQs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsCQs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336298260_872314504065285_57681369892289244_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=KUIYqkQPk30AX_dTHV0&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBurNJlkdykqp6RTTTTUMDzqe1CjYHFABJtvLLBxwy2dA&oe=64631621&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650972883844", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlM0uE", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlM0uE/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336809170_1341777613346275_1233880037277698361_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=Z_2Wj0Erqh0AX-kO8iF&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC56bqicAGSPjWT8BjC63xKPhPENQCVIAU3f4XmuCMzgA&oe=6464BF60&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302651123724577", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oquMPEh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oquMPEh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336159479_1268687133858650_6082034993835969005_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=4mi4EOoPznUAX-T3Y9V&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAv8rq1cb52pCWKpl_VFxYnqZIWDOmELnAmvsID_vXbTA&oe=646369D3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3061302650981097877", "type": "Image", "shortCode": "Cp77oqlsKGV", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp77oqlsKGV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-ord5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336266963_1343252573193908_2147357826567439833_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-ord5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wvJ1ChseKVsAX9ym0YD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBu-aZiYjz0qRSnySTOvT1sFmXx004mVgwSRn3tSWfSkQ&oe=6464A2F8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3078096385199395105", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cq3mFqYOVEh", "caption": "ELE VIVE \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nO nosso Senhor venceu a morte e hoje celebramos com muita alegria a vit\u00f3ria de Jesus! \n\n\u201cEle n\u00e3o est\u00e1 aqui! Ressuscitou!\u201d\nLucas 24:6 \n \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidadesaobernardo #icsaobernardo #igrejasaobernardo #ressurrei\u00e7\u00e3o", "hashtags": ["igrejadacidadesaobernardo", "icsaobernardo", "igrejasaobernardo", "ressurrei\u00e7\u00e3o"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3mFqYOVEh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17989232653797323", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cibelebio", "timestamp": "2023-04-10T20:31:37.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CiWDt03M0vgAX_eKGfQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDv7IJyIUwigg_dIeWJuW-QYedtPhVSGmRHRherLzca-A&oe=6464BFAE&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CiWDt03M0vgAX_eKGfQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDv7IJyIUwigg_dIeWJuW-QYedtPhVSGmRHRherLzca-A&oe=6464BFAE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=eRbbHbMUt4gAX_Lu564&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD83FjSsPMFeFvSbEwMIrxq56YuxxKXkAYDSVPEofoP_w&oe=6464B649&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ak0326nqa5MAX9DxL6y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBER6S1_BGaY75b9WEIuphhKUQMJiWyVI-xPtkRdh9dqg&oe=6462F9BE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=7FRRxh5PIdgAX_1pjHx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8pZHqz53wpDUGsoaEVMvX6uaVLX1gwr61keedBzqMZA&oe=64635F7C&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=LBAbMPKAbe4AX_jgUpr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXDcYSkTiuIrXO7sEAc5F34Opb_Zm2lm_KEwPkflGaQQ&oe=64647980&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=o0eRtZ0430EAX--DwZk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCxs-9iB2QYHdczPNHsSCNSSbVDY1zspNRC0hiUK9BHw&oe=64635950&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=UwV6gTJVhUMAX9VmQYx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAm_34-pSyS5XZXXVhpmISeABpytoa3C_6QNC5U18Oc9g&oe=6463FEA9&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=NQad8H-E6tAAX_D967W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkMzC9PwFFL-RlX9mPriPxgNEjzNeDd9BWJdj5cI7lSQ&oe=64648AC8&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=yEGmKyd-VjoAX8NN7en&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_My5W5oVqteZ1fx1JVP-CJ7JzRPUiV-Bkm-LC5n0wYQ&oe=64646B20&_nc_sid=83d603", "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=hExfQqCjaqgAX9UDWBv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjBE39bOgO0gz9YB7S0XMwrH3YqWl_TI2RTgQaD-KI8Q&oe=6463CA84&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 69, "timestamp": "2023-04-10T20:15:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3078084300956631885", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DOgNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DOgNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 499, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/326918299_552079916994773_699062137564557853_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=CiWDt03M0vgAX_eKGfQ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDv7IJyIUwigg_dIeWJuW-QYedtPhVSGmRHRherLzca-A&oe=6464BFAE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300981803810", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Euhsi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Euhsi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340327492_1393712281420089_7000548040184933663_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=eRbbHbMUt4gAX_Lu564&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD83FjSsPMFeFvSbEwMIrxq56YuxxKXkAYDSVPEofoP_w&oe=6464B649&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065558393", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JuBl5", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JuBl5/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340293076_595606852628117_1363363485520033824_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=Ak0326nqa5MAX9DxL6y&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBER6S1_BGaY75b9WEIuphhKUQMJiWyVI-xPtkRdh9dqg&oe=6462F9BE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965020110", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DugHO", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DugHO/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340689316_202702962494307_4094285013270947987_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=7FRRxh5PIdgAX_1pjHx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8pZHqz53wpDUGsoaEVMvX6uaVLX1gwr61keedBzqMZA&oe=64635F7C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300965088651", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Duw2L", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Duw2L/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340832300_1897342923974428_4679389150998350013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=LBAbMPKAbe4AX_jgUpr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBXDcYSkTiuIrXO7sEAc5F34Opb_Zm2lm_KEwPkflGaQQ&oe=64647980&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300964920833", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0DuH4B", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0DuH4B/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340512511_1003914553913184_5748861041673437742_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=o0eRtZ0430EAX--DwZk&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDCxs-9iB2QYHdczPNHsSCNSSbVDY1zspNRC0hiUK9BHw&oe=64635950&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973491684", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EO0Xk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EO0Xk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340314530_171100039180531_5232613356177873301_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=UwV6gTJVhUMAX9VmQYx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAm_34-pSyS5XZXXVhpmISeABpytoa3C_6QNC5U18Oc9g&oe=6463FEA9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084300973405428", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0EOfT0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0EOfT0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340475822_148263541263183_6746455850717140857_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=NQad8H-E6tAAX_D967W&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAkMzC9PwFFL-RlX9mPriPxgNEjzNeDd9BWJdj5cI7lSQ&oe=64648AC8&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301065727009", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0Juqwh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0Juqwh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 501, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340660040_2164699237072864_6285363526091458615_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=yEGmKyd-VjoAX8NN7en&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB_My5W5oVqteZ1fx1JVP-CJ7JzRPUiV-Bkm-LC5n0wYQ&oe=64646B20&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3078084301057240849", "type": "Image", "shortCode": "Cq3jV0JOS8R", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cq3jV0JOS8R/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 504, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/340482566_187641286953533_3059667472397853066_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.futp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=hExfQqCjaqgAX9UDWBv&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDjBE39bOgO0gz9YB7S0XMwrH3YqWl_TI2RTgQaD-KI8Q&oe=6463CA84&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3057846411878676195", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpvpxxFuzbj", "caption": "Seguimos em nossa jornada nos 40 dias que antecedem a P\u00e1scoa do Senhor!\n\nTem sido um tempo para refletirmos sobre a nossa caminhada ao lado de Jesus, lidando com nossas fraquezas e, mais uma vez, buscando Nele a for\u00e7a e a solu\u00e7\u00e3o para cada uma delas.\n\nJejuns n\u00e3o mudam Deus, jejuns mudam a gente! (Pr Carlito Paes)\n\nS\u00e3o dias para tamb\u00e9m buscarmos Nele a restaura\u00e7\u00e3o e o perd\u00e3o para todos os nossos relacionamentos, de forma a testemunharmos da transforma\u00e7\u00e3o do Senhor sobre nosso temperamento e car\u00e1ter.\n\nEncorajamos voc\u00ea a manter alta sua expectativa diante de tudo o que o Senhor far\u00e1 nestes pr\u00f3ximos dias, afinal Ele ressuscitou e vivo est\u00e1!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxxFuzbj/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=b4PD4jrODeEAX_MdEx4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHQ6xTIE_4IQr_ha2Q3kiuNVKMyP2pksNFCA3kvRwfAA&oe=64631DE1&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=b4PD4jrODeEAX_MdEx4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHQ6xTIE_4IQr_ha2Q3kiuNVKMyP2pksNFCA3kvRwfAA&oe=64631DE1&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=ipQ7_92EdjsAX_hF5EL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSb36TgAaC53INbPPDz8BSuZ04Xr0IJ0Ho5_tB_Q6jHA&oe=64642B85&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=29dLj7ye5rEAX9Lzg3L&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8iM6QlQbLO7alLV0foZSt-GAxYg2zRwgzSA4s0Zm5pg&oe=6463AE72&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fpsa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=yMOYhptxReEAX9huWPd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBROXGu39il0EqIkRC1ltu9ctqv6kDffompxfTPZ6uDWQ&oe=6464037C&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-13T21:42:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3057846408179240160", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOkzg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOkzg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335562284_780164849764985_8776693398680327623_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=b4PD4jrODeEAX_MdEx4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBHQ6xTIE_4IQr_ha2Q3kiuNVKMyP2pksNFCA3kvRwfAA&oe=64631DE1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408170901763", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtouxED", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtouxED/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/336009793_220712123813246_8808067501689572377_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=ipQ7_92EdjsAX_hF5EL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCSb36TgAaC53INbPPDz8BSuZ04Xr0IJ0Ho5_tB_Q6jHA&oe=64642B85&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408179217402", "type": "Image", "shortCode": "CpvpxtpOfP6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvpxtpOfP6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335914273_1345447232689356_830045493648053704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=29dLj7ye5rEAX9Lzg3L&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfB8iM6QlQbLO7alLV0foZSt-GAxYg2zRwgzSA4s0Zm5pg&oe=6463AE72&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3057846408237975662", "type": "Image", "shortCode": "Cpvpxtsuohu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpvpxtsuohu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpsa1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334821102_592739569418836_7039649708176260282_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpsa1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=yMOYhptxReEAX9huWPd&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBROXGu39il0EqIkRC1ltu9ctqv6kDffompxfTPZ6uDWQ&oe=6464037C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3066541656065648564", "type": "Image", "shortCode": "CqOi2OSuye0", "caption": "40 DIAS COM JESUS #5\n\nVoc\u00ea sabia que foi projetado para viver a partir do c\u00e9u? Que existe um prop\u00f3sito divino e eterno para quem voc\u00ea \u00e9 e faz?\n\nPara viver nesta dimens\u00e3o, a mordomia nos ajuda a entender que a nossa vida n\u00e3o pertence a n\u00f3s, mas a Deus. Mordomia? Sim, o mordomo \u00e9 aquele que administra algo que n\u00e3o \u00e9 dele e o faz com zelo e apre\u00e7o. \n\nJesus nos ensinou que o nosso estilo de vida precisa revelar os valores do Reino dos c\u00e9us. Como disc\u00edpulos, revelamos que n\u00e3o somos donos do nosso nariz, mas mordomos dele e que tudo o que somos pertence a Deus. \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para saber mais sobre uma mordomia que restaura e impulsiona, para um viver pleno e cheio de significado. Te esperamos!", "hashtags": ["5"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqOi2OSuye0/", "commentsCount": 5, "firstComment": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "latestComments": [{"id": "17927071058583774", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-26T17:17:26.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18225354340204494", "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "leda_amigurumi", "timestamp": "2023-03-26T03:10:22.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17972164109326240", "text": "Vamoos!! \ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-25T22:00:22.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 1}, {"id": "17928585011654420", "text": "Yessssss \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 vamossss!", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-25T21:42:32.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18201019921245960", "text": "Vamosss Familia!!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-25T21:41:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcgb2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/337548176_479434020953185_948207127666344862_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fcgb2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=0B0ffB3J3PoAX-QK3LK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC5yRpiaGwHwQwvATs2Nd7S7fxCMWO0wozLFbzjlx7NZQ&oe=64639385&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 29, "timestamp": "2023-03-25T21:37:53.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3058428392815230378", "type": "Image", "shortCode": "CpxuGtEuH2q", "caption": "CORAGEM PARA AVAN\u00c7AR \n\n\u202d \u201cPois Deus n\u00e3o nos deu esp\u00edrito de covardia, mas de poder, de amor e de equil\u00edbrio.\u201d 2 Tim\u00f3teo\u202c \u202d1\u202c:\u202d7\u202c\n\nN\u00e3o permita que as lutas desfoquem a sua vis\u00e3o, a ponto de voc\u00ea ver apenas as impossibilidades \u00e0 sua frente.\n\nSeja renovada pela coragem que vem do c\u00e9u! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n______________\n\nNosso Feminina de amanh\u00e3 est\u00e1 muito especial e voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nTeremos a honra de receber a @gi_demizu e vai ser incr\u00edvel!\n\nVem FEMININA! \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": ["gi_demizu"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpxuGtEuH2q/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17984914027825271", "text": "Coragem, chegou a hora!!! Vamos juntas avan\u00e7ar \ud83d\ude4c\ud83d\udd25", "ownerUsername": "gi_demizu", "timestamp": "2023-03-14T17:09:52.000Z", "likesCount": 1}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lga3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335650167_173789971687202_1796269917476541900_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lga3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_ohc=Q5VMWTPNJQcAX9jcxnN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGIZb7IQhrGDHiSkRKHCzKCyATIMORThyyQrBPb7Gz1g&oe=646456FB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 19, "timestamp": "2023-03-14T16:58:17.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056339203164575202", "type": "Image", "shortCode": "CpqTE_luZXi", "caption": "CONHE\u00c7A OS PASTORES DA IC S\u00c3O BERNARDO\n\nO Pr. Thales e a Juliana nasceram no ABC e est\u00e3o casados h\u00e1 11 anos. Eles est\u00e3o na Rede de Igrejas desde 2018, quando foram adotados pela IC e plantaram a IC Santo Andr\u00e9.\n\nDesde 2018, a hist\u00f3ria da fam\u00edlia Bio vem sendo constru\u00edda na IC com uma profunda transforma\u00e7\u00e3o, ado\u00e7\u00e3o, envio e ordena\u00e7\u00e3o pastoral e lideran\u00e7a da igreja local e da Base 011.\n\nThales tem forma\u00e7\u00e3o em teologia e Juliana em marketing.\n\nNos \u00faltimos anos serviram na IC Santo Andr\u00e9 e, no final de 2022, foram enviados para o Ponto de Partida em S\u00e3o Bernardo, para liderar a planta\u00e7\u00e3o da Igreja naquela cidade.\n\nAl\u00e9m dos filhos espirituais, Thales e Juliana tem um lindo filho, Felipe, de 1 ano e meio.\n\nO sonho que est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o desse amado casal para a ICSBC: chamar os FILHOS de volta para a casa do Pai! \n\nOre por nossos pastores, seus filhos e o trabalho na cidade de SBC!\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTE_luZXi/", "commentsCount": 12, "firstComment": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17985676252908078", "text": "Amo tanto essa fam\u00edlia! Deus aben\u00e7oe esse novo tempo!\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "cassiaborotto", "timestamp": "2023-03-13T21:05:04.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17968841810480030", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "carolinenascto", "timestamp": "2023-03-13T16:37:28.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17884618883804133", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-12T12:41:17.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988815614852878", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "carolmad04", "timestamp": "2023-03-12T09:37:58.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17981406814866378", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "thaistorti", "timestamp": "2023-03-12T02:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17945143352600984", "text": "amo demais essa fam\u00edlia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-11T23:39:43.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17989791385857181", "text": "Eu amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T22:48:15.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17946008111439111", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-03-11T22:31:25.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17877729581827860", "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9", "ownerUsername": "biancasantosbio", "timestamp": "2023-03-11T20:45:40.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17982197707964687", "text": "Fam\u00edlia top! \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "saulo_a_moura", "timestamp": "2023-03-11T20:38:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334862229_917113576268895_3125226642545608832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Ix3-WlB10fAAX9XIe_H&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBEeKfY_D3yXsLsky9Vwt4TeHbBJGhBoNmkpUIH_WCqGg&oe=6464CDA3&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 64, "timestamp": "2023-03-11T19:47:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056928220776224927", "type": "Image", "shortCode": "CpsZAU_O9if", "caption": "40 DIAS COM JESUS #3\n\nO n\u00famero de evang\u00e9licos no Brasil tem crescido muito nos \u00faltimos anos. Mas, ser\u00e1 que ser evang\u00e9lico \u00e9 ser disc\u00edpulo de Cristo?\nDisc\u00edpulo n\u00e3o \u00e9 aquele que sabe algo sobre Jesus, mas algu\u00e9m que realmente vive essa verdade, um relacionamento onde uma pessoa transfere para outra vida e a leva para um processo de desenvolvimento e crescimento.\nA vida de Jesus Cristo mudou e continua mudando a maneira de viver os nossos dias e, um dia de cada vez, nossa miss\u00e3o \u00e9 experimentar a maravilhosa d\u00e1diva da vida e frutificar na terra para aben\u00e7oar as pessoas.\n\nMeu Pai \u00e9 glorificado pelo fato de voc\u00eas darem muito fruto; e assim ser\u00e3o meus disc\u00edpulos. Jo\u00e3o 15:8\n\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus, e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para, neste domingo, juntos aprendermos sobre o discipulado de Jesus.", "hashtags": ["3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsZAU_O9if/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fpnq2-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334557353_1266460730608868_5122702555338299084_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=instagram.fpnq2-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=lzGOk1SmD6cAX-LjA3_&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBM3Hk9VDX2Edg5CCnFskJgYn5xZ1cAxYtxZFPLi-Lipw&oe=6462FBD4&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 12, "timestamp": "2023-03-12T15:17:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3056340152192887314", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpqTSzcOGoS", "caption": "DA CIDADE PARA CIDADES E NA\u00c7\u00d5ES \n\nO maior legado da Igreja \u00e9 plantar Igrejas. E a Igreja da Cidade est\u00e1 100% comprometida com isso. \n\n\u00c9 o nosso ano de \u201cFazer Disc\u00edpulos\u201d e o post de hoje \u00e9 para celebrarmos juntos onde j\u00e1 chegamos como uma fam\u00edlia para pertencer. No Brasil e no mundo, seguimos avan\u00e7ando, espelhando e espalhando a mensagem de Jesus, alcan\u00e7ando vidas na certeza de que o melhor ainda est\u00e1 por vir!\n \nVamos juntos?\nEnvolva-se! \ud83d\ude00\n\n@ic.sjcampos\n@redeigrejas\n@pontodepartidaic", "hashtags": [], "mentions": ["ic.sjcampos", "redeigrejas", "pontodepartidaic"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSzcOGoS/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=bU10jvJlfH0AX993qhy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTOaIudiUin_EP3kLzor4uRVtMwtVy9H07N8FZUWI82A&oe=646414CE&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=bU10jvJlfH0AX993qhy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTOaIudiUin_EP3kLzor4uRVtMwtVy9H07N8FZUWI82A&oe=646414CE&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=JwTjLWM0c_IAX-ufBFN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDK57AxP6qOIFrUZd4PaM1bm4PKY27llerWd6gKMl5ipA&oe=64630848&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=muCAz2AN0-kAX8idp0t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD37HrxmjhVjAWXYGsjyn8tNxkDjOJGsPIKR5f8OkSHPg&oe=6464D026&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2dHvFevfkzAAX8y42ic&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2kh9Pq5VQW3X4yC8IqhLcJxQvFYcjpHaKsr_hDifjRA&oe=6464B8DF&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=TaXRU9aFkp4AX-FKkhh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMLnGv9ASkow9H7mim9OHLOZQToFCLqmOpN0m80BSSfQ&oe=64634CC5&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=q144PmDF4iAAX9ilDWz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhaSWPji7dLkVDp_gTo8HsVCJD2ZYcsbAjGo4BRParlQ&oe=64644D5D&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=s0Pvwnhrq78AX8eiAHL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCe4XzWHYyOApCGwZ6QnxXffmGJSQ5Nx2GH84YQc993Mw&oe=64636FA1&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4Sm4UyXFr_QAX8ZInbW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtIya205nqgeOzgRf46AT5Kd5XaItrdBK4bT8gQ2gCag&oe=6462F53E&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=-_ShFWwy2csAX_jMHKi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDV5BlvbTkSDmn4A1-63lmJ3mOmb19j4UOHuDKbB1pxeA&oe=64636D8C&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=EQIHFr7nJ90AX-UKhtu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWLc2ORuoTwDrCbQR73dIbMa26mEN-fHfsfiSXqRqIzQ&oe=6462F3A9&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 36, "timestamp": "2023-03-11T19:49:19.000Z", "childPosts": [{"id": "3056340145842880313", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthuv85", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthuv85/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334799635_739790160894183_4220201030326215553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=bU10jvJlfH0AX993qhy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDTOaIudiUin_EP3kLzor4uRVtMwtVy9H07N8FZUWI82A&oe=646414CE&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851301704", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO39I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO39I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334707077_604903118150069_7355803301701851050_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=JwTjLWM0c_IAX-ufBFN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDK57AxP6qOIFrUZd4PaM1bm4PKY27llerWd6gKMl5ipA&oe=64630848&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145842836263", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSthulMn", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSthulMn/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333087502_766640581294727_3000729736421509989_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=muCAz2AN0-kAX8idp0t&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD37HrxmjhVjAWXYGsjyn8tNxkDjOJGsPIKR5f8OkSHPg&oe=6464D026&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145851313669", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStiO64F", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStiO64F/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334451602_258972539795431_2665383527271073567_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=2dHvFevfkzAAX8y42ic&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2kh9Pq5VQW3X4yC8IqhLcJxQvFYcjpHaKsr_hDifjRA&oe=6464B8DF&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145783989600", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOGVg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOGVg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334304846_238909455230688_6271220739053135015_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=TaXRU9aFkp4AX-FKkhh&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDMLnGv9ASkow9H7mim9OHLOZQToFCLqmOpN0m80BSSfQ&oe=64634CC5&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145876373144", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStjug6Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStjug6Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332284083_157365920521145_2243353469735672462_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=q144PmDF4iAAX9ilDWz&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAhaSWPji7dLkVDp_gTo8HsVCJD2ZYcsbAjGo4BRParlQ&oe=64644D5D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784078146", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOb9C", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOb9C/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333711872_196061089786841_6991400723608550553_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=s0Pvwnhrq78AX8eiAHL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCe4XzWHYyOApCGwZ6QnxXffmGJSQ5Nx2GH84YQc993Mw&oe=64636FA1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784058404", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOXIk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOXIk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334785054_1319520382254896_6997972476881324362_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=4Sm4UyXFr_QAX8ZInbW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtIya205nqgeOzgRf46AT5Kd5XaItrdBK4bT8gQ2gCag&oe=6462F53E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145784004791", "type": "Image", "shortCode": "CpqTSteOKC3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTSteOKC3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335979394_1394480681331033_4323467083263600708_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=-_ShFWwy2csAX_jMHKi&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDV5BlvbTkSDmn4A1-63lmJ3mOmb19j4UOHuDKbB1pxeA&oe=64636D8C&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3056340145775819917", "type": "Image", "shortCode": "CpqTStdu7yN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpqTStdu7yN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334750789_1316221978928697_372590185811908428_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fyei4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=EQIHFr7nJ90AX-UKhtu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCWLc2ORuoTwDrCbQR73dIbMa26mEN-fHfsfiSXqRqIzQ&oe=6462F3A9&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3061405283889706475", "type": "Image", "shortCode": "Cp8S-K7v_Xr", "caption": "40 DIAS COM JESUS #4\n\nO minist\u00e9rio de Jesus Cristo foi marcado por ensinos, discursos e obras, e toda a sua palavra era vivida de maneira real e intensa.\n\nComo profeta, Jesus trouxe a realidade do Reino para a terra. Como a\u00e7\u00e3o apost\u00f3lica, ele se moveu para alcan\u00e7ar as pessoas nas mais diversas realidades, amando de forma intensa e intencional cada pessoa. Nas mais diversas realidades, Jesus mostrou que a sua miss\u00e3o era revelar o cora\u00e7\u00e3o do Pai e, de forma sobrenatural, trouxe cura e restaura\u00e7\u00e3o.\n\nSabia que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o longe que a m\u00e3o de Deus n\u00e3o possa te alcan\u00e7ar?\nSeguimos na jornada de 40 dias com Jesus, refletindo sobre nossa caminhada ao lado de Jesus. \nO que voc\u00ea acha que pode acontecer se voc\u00ea disser sim para Deus?\nVai ser muito bom ter voc\u00ea com a gente e juntos, aprendermos sobre o minist\u00e9rio de Jesus.", "hashtags": ["4"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cp8S-K7v_Xr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1350, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-atl3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336346354_1219568552015298_3506177891753228090_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080&_nc_ht=scontent-atl3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=1vVcfNo7F-cAX_BaMI9&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAuR_AxC6EjeiVrKXTDMpIYUyZqkGWmMxq1HBRDia9SyQ&oe=6464A758&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 15, "timestamp": "2023-03-18T19:32:50.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3095393678420325654", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr1DCaCO7UW", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCaCO7UW/", "commentsCount": 1, "firstComment": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "17954392460412630", "text": "Bora\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "davidenardi__", "timestamp": "2023-05-05T23:30:03.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=yRL4GMjP0XoAX_LzKuR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe3DFxemK_zEo3CEEdjnR9MhpD5B1RNFOS-NWEYt8APg&oe=64638855&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=yRL4GMjP0XoAX_LzKuR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe3DFxemK_zEo3CEEdjnR9MhpD5B1RNFOS-NWEYt8APg&oe=64638855&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=K2hVgebP5dQAX99U7fS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARYKEWCx4QbQgyY7kQ5ES-x-SSx3n_utDRa9Ipistg-w&oe=64605BA0&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ihI3AFFjwRAAX8o_QPV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDehEWrglP1n-noA-ErOL7pyHsHzGzK-sFwF7NU7wv4Cw&oe=6464696E&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=UgIXdodDq3MAX8cpvBu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFLxu49kFnBTxFZWEJuwxFbIWcPtp3bPk21lANFXQrSA&oe=6464DCBA&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 40, "timestamp": "2023-05-04T17:01:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3095393671013197389", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIu-ZN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIu-ZN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=yRL4GMjP0XoAX_LzKuR&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBe3DFxemK_zEo3CEEdjnR9MhpD5B1RNFOS-NWEYt8APg&oe=64638855&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_hUIBL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-piJ5vw_QY9G1HI7N8dJjkKNFo_I5xtkGDDOCb7_Ymw&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095392906110931249", "type": "Video", "shortCode": "Cr1C3KxAZEx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1C3KxAZEx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=K2hVgebP5dQAX99U7fS&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfARYKEWCx4QbQgyY7kQ5ES-x-SSx3n_utDRa9Ipistg-w&oe=64605BA0&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/345159150_916039412833824_2826581486257512542_n.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjcyMC5jYXJvdXNlbF9pdGVtLmJhc2VsaW5lIiwicWVfZ3JvdXBzIjoiW1wiaWdfd2ViX2RlbGl2ZXJ5X3Z0c19vdGZcIl0ifQ&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=6sc_fgIXCFIAX8jqYZ4&edm=AABBvjUBAAAA&vs=960492828609519_3908281257&_nc_vs=HBksFQAYJEdPNjFraFFnWHMwTElrRURBRjRnRThuaUNEb25ia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHTjBkbEJSZDM3UzNOY1lBQUFrazNJNG96U2hPYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwAVAAAm0JzJ%2FazRnEEVAigCQzMsF0A%2FgAAAAAAAGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXuBwA%3D&ccb=7-5&oh=00_AfDZ83W323j1QxGsyuHJ8al-PLlFOMFkbrq4qquyVKJW3g&oe=64606032&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 62, "videoPlayCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671054972660", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTLOVb0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTLOVb0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=ihI3AFFjwRAAX8o_QPV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDehEWrglP1n-noA-ErOL7pyHsHzGzK-sFwF7NU7wv4Cw&oe=6464696E&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3095393671013116084", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIuqi0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIuqi0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=UgIXdodDq3MAX8cpvBu&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBFLxu49kFnBTxFZWEJuwxFbIWcPtp3bPk21lANFXQrSA&oe=6464DCBA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fcaw5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_hUIBL&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA-piJ5vw_QY9G1HI7N8dJjkKNFo_I5xtkGDDOCb7_Ymw&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3066978424023832853", "type": "Sidecar", "shortCode": "CqQGKCJulkV", "caption": "DOMINGO EM FAM\u00cdLIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nEsteja conosco nesse domingo \u00e0s 18:00 na IC S\u00e3o Bernardo \ud83d\udccd Esperamos por voc\u00ea! \n\nEndere\u00e7o: Rua 23 de maio 80 - Bairro Anchieta \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejasaobernardodocampo #igrejaemsaobernardo #saobernardodocampo #saobernardo #igrejasbc", "hashtags": ["igrejasaobernardo", "igrejasaobernardodocampo", "igrejaemsaobernardo", "saobernardodocampo", "saobernardo", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqQGKCJulkV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0RZGXJHCWYkAX9fGC3Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdrvzE_QqXmsxybiaL4VmubVLH52tGr4wlJjZPxvIADg&oe=64632ACB&_nc_sid=83d603", "images": ["https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0RZGXJHCWYkAX9fGC3Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdrvzE_QqXmsxybiaL4VmubVLH52tGr4wlJjZPxvIADg&oe=64632ACB&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=PadIgLvaRxoAX9FhDuD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa-z26cKEcz1W42HsEhWsUnqGrQTzpsA-qdc9sPw5W2g&oe=6463690B&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=oyxS0HnmttUAX-d1xXm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVJGFMDizaUyd-13HAbZMpJaugMfrJB9cpgsBXwgYSbA&oe=6464BE82&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9TskMREvUlUAX-PN7GY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwDF_vAKQrQkis2Wnj8jQNL8Enb57azd60X6UKTV_qrQ&oe=64644A20&_nc_sid=83d603", "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=SvwLH1IXd60AX-GRZ_q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoslwDqY--KbodnRxENvd3cFzUKi7d5a-hiCuMAO3Q7g&oe=64643499&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 52, "timestamp": "2023-03-26T12:05:00.000Z", "childPosts": [{"id": "3066655288300412744", "type": "Image", "shortCode": "CqO8ryjuB9I", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8ryjuB9I/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/337913402_1683252805466151_520869768774854836_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=0RZGXJHCWYkAX9fGC3Z&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAdrvzE_QqXmsxybiaL4VmubVLH52tGr4wlJjZPxvIADg&oe=64632ACB&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308848868", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykONjk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykONjk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/337770628_1298926227643908_4349288686158657939_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=PadIgLvaRxoAX9FhDuD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBa-z26cKEcz1W42HsEhWsUnqGrQTzpsA-qdc9sPw5W2g&oe=6463690B&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288342527712", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rymOr7g", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rymOr7g/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/337483934_230327476169504_5585938711344258685_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=oyxS0HnmttUAX-d1xXm&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCVJGFMDizaUyd-13HAbZMpJaugMfrJB9cpgsBXwgYSbA&oe=6464BE82&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308851620", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOOOk", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOOOk/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338164135_891908248762293_1015157981499424804_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=9TskMREvUlUAX-PN7GY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCwDF_vAKQrQkis2Wnj8jQNL8Enb57azd60X6UKTV_qrQ&oe=64644A20&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3066655288308809432", "type": "Image", "shortCode": "CqO8rykOD7Y", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqO8rykOD7Y/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-lax3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/338135512_1672677373245901_4324370189972508463_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-lax3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=SvwLH1IXd60AX-GRZ_q&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCoslwDqY--KbodnRxENvd3cFzUKi7d5a-hiCuMAO3Q7g&oe=64643499&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "locationName": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil", "locationId": "214835558", "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3058582119585409365", "type": "Image", "shortCode": "CpyRDuSP-lV", "caption": "INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS\n\nNosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa est\u00e1 chegando e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora!\n\nVoc\u00ea pode garantir seus ingressos se inscrevendo no link da bio (Sympla) e no dia levar 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel!\n\nSer\u00e3o 2 sess\u00f5es no Teatro Lauro Gomes em SBC no dia 8 de abril, \u00e0s 16h e 19h!\n\nNos vemos l\u00e1! \ud83c\udf3f\n\n#igreja #jesus #pascoa2023 #santoandre #saobernardodocampo #esperan\u00e7a", "hashtags": ["igreja", "jesus", "pascoa2023", "santoandre", "saobernardodocampo", "esperan\u00e7a"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpyRDuSP-lV/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fsbz4-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335701853_903267830816026_7812104167602725303_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fsbz4-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=HsgWPOynTXAAX9uy19a&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBfsPsf6BlNAFZMmyZsZ81100KCoPUI-0C710XWvNVW_g&oe=6463C771&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 25, "timestamp": "2023-03-14T22:03:43.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3070145489719748870", "type": "Video", "shortCode": "CqbWQ57g2kG", "caption": "ESPERAN\u00c7A \n\nJesus nos ensina que para herdarmos o Reino dos C\u00e9us precisamos ter a mesma perspectiva de uma crian\u00e7a, enxerga-lo com simplicidade e honestidade.\n\nE voc\u00ea, como responderia essa pergunta? \u201cPor que Jesus \u00e9 a nossa esperan\u00e7a?\u201d \n\nVenha para nosso espet\u00e1culo de P\u00e1scoa e receba maior convic\u00e7\u00e3o de sua resposta! Acesse o link na Bio e garanta seu ingresso gratuitamente! \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#autodepascoa #teatrocrist\u00e3o #igrejadacidadesantoandre #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #pascoa2023 #pascoa \n#igrejasaocaetano #saocaetano #maua #igrejamaua", "hashtags": ["autodepascoa", "teatrocrist\u00e3o", "igrejadacidadesantoandre", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "pascoa2023", "pascoa", "igrejasaocaetano", "saocaetano", "maua", "igrejamaua"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqbWQ57g2kG/", "commentsCount": 31, "firstComment": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "latestComments": [{"id": "17851146680950074", "text": "Cara! Olha onde eu fui me enfiar e enfiar a minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d agora nunca mais quero sair\ud83e\udd79\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "ownerUsername": "otonidigital", "timestamp": "2023-04-01T23:41:50.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17992248973734190", "text": "ESSA GALERINHA \u00c9 DEMAIS\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:37.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18134850706289668", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "ownerUsername": "abnernascto", "timestamp": "2023-03-31T18:45:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17990647687746021", "text": "Forte demais", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:26:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18133674115290698", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-31T14:25:59.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925028604675484", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "joiceaaline", "timestamp": "2023-03-31T02:20:52.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17968806068472722", "text": "Amei \u2764\ufe0f...Estas crian\u00e7as s\u00e3o demais", "ownerUsername": "danielebalestero", "timestamp": "2023-03-31T01:45:38.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17928820157571425", "text": "Aaaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "priscilaroz", "timestamp": "2023-03-31T01:39:50.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1328, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338758001_886533775970286_2315269982414096195_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=instagram.fman1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=9S_lmFq8xnkAX_Yv2CU&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA3y4nCPEWPAPQWDQC-WHU2VPK8xoPll7PyFXx_T5y25Q&oe=64609646&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t66.30100-16/10000000_916942499520826_5315152813692347431_n.mp4?_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=tw7s5k7Xpy8AX8ni2XJ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBAlGcgwsY617dYwkTgSL31DJ93ljSmF1HBPHiYZDC4jg&oe=646059C9&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 124, "videoViewCount": 977, "videoPlayCount": 2860, "timestamp": "2023-03-30T21:00:18.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 47.555, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.fman1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX-cH3QW&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBSVR7RWHz0-pi3A4hXg95S_T4Ifd3KOQD7KxpgJN4rOg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3054291582992558423", "type": "Image", "shortCode": "CpjBgMsvKlX", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBgMsvKlX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334326290_3473326879570967_8795778349322412915_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fphx1-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=43uqFGZrYdwAX9kPTg4&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDfPwHbSoVn8ZlVoQPGZtnhzjn53PRAmcLhNPqRgJXrQQ&oe=64638C5D&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-08T23:59:11.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054292020953397722", "type": "Image", "shortCode": "CpjBmklPLna", "caption": "#umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBmklPLna/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332147594_1269958033602187_1131882023060223252_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=685dR3eVuwkAX-nE72w&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfACIa5a_NiYKBdHZEzMNNxssqxH--6NsW_nlAbGaRyRpw&oe=646347A1&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 14, "timestamp": "2023-03-09T00:00:03.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3055742289431165782", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpoLWwWrvtW", "caption": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo\n\nS\u00e3o Bernardo do Campo \u00e9 uma cidade rica em hist\u00f3ria e de grande representatividade no cen\u00e1rio nacional. Inicialmente conhecida como \u201ccapital dos m\u00f3veis\u201d pelo grande n\u00famero de ind\u00fastrias moveleiras que ajudaram a desenvolver a cidade no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, foi tamb\u00e9m, mais tarde, ber\u00e7o da ind\u00fastria automobil\u00edstica nacional. \n\nE nessa linda cidade, a planta\u00e7\u00e3o da Igreja da Cidade passou por algumas fases onde os primeiros grupos come\u00e7aram a partir da @ic.santoandre e tamb\u00e9m algumas celebra\u00e7\u00f5es aconteceram, passando por celebra\u00e7\u00f5es mensais e quinzenais. E ali vimos o amor pela cidade crescer no cora\u00e7\u00e3o dos l\u00edderes Pr @thalesbio e @jupagliuso, que intercederam para que a IC fosse estabelecida na cidade. \n\nHoje a IC S\u00e3o Bernardo \u00e9 uma realidade e come\u00e7amos as celebra\u00e7\u00f5es semanais, em um local pr\u00f3prio alugado na Rua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80 - Anchieta. \n\nVoc\u00ea \u00e9 convidado para conhecer e ser parte de nossa fam\u00edlia.\n\nMais do que um lugar para frequentar, uma fam\u00edlia para pertencer!\n\nBem-vindo \u00e0 Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo!", "hashtags": [], "mentions": ["ic.santoandre", "thalesbio", "jupagliuso,"], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWwWrvtW/", "commentsCount": 5, "firstComment": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18056072581388582", "text": "Deus aben\u00e7oe vcsssss \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "camilamiss", "timestamp": "2023-03-12T15:09:39.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17911066133710290", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "ownerUsername": "_carolinaklingel", "timestamp": "2023-03-11T04:12:00.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18003536965570703", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-11T01:08:56.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17916474200695646", "text": "Que alegria \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "leticiazanoni_", "timestamp": "2023-03-11T00:43:23.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17925860975661046", "text": "Vai ser incr\u00edvel!!! \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-11T00:32:48.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=H4vy9J6H-yQAX8IxfAC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKfaxZ5GzxiEnB0fYSK0N6-w13iPcZic8e0dbT74QApQ&oe=64632DA6&_nc_sid=83d603", "images": ["https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=H4vy9J6H-yQAX8IxfAC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKfaxZ5GzxiEnB0fYSK0N6-w13iPcZic8e0dbT74QApQ&oe=64632DA6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=EqErTD0sb2UAX_Gr_n6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyOOSrhO6RqryAB5f7-y1-Ng9BLDxbMdOvtZQaeOMEyQ&oe=6463F7B6&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=vvq4vr5rEtwAX-9w18m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8v02oeLo8Un7yo0kikBgVbF5MOe3meBwWGMtWSs7QJA&oe=64635069&_nc_sid=83d603", "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=FMhAwjiylq4AX8NYvqD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgEOKCkeu-5YS8HH5dJaUJEhrExQLrWkVWTxYHwDJotw&oe=6463CD98&_nc_sid=83d603"], "likesCount": 80, "timestamp": "2023-03-11T00:01:29.000Z", "childPosts": [{"id": "3055742282208379802", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpoLAOa", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpoLAOa/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/335508224_6131961536864735_2327538025575387847_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_ohc=H4vy9J6H-yQAX8IxfAC&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAKfaxZ5GzxiEnB0fYSK0N6-w13iPcZic8e0dbT74QApQ&oe=64632DA6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282166624692", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWplruG0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWplruG0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334551697_5977269012387329_1055279914017962295_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=EqErTD0sb2UAX_Gr_n6&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDyOOSrhO6RqryAB5f7-y1-Ng9BLDxbMdOvtZQaeOMEyQ&oe=6463F7B6&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282518769835", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWp6rDCr", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWp6rDCr/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333082029_939426867490706_3132191966836726762_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=vvq4vr5rEtwAX-9w18m&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA8v02oeLo8Un7yo0kikBgVbF5MOe3meBwWGMtWSs7QJA&oe=64635069&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}, {"id": "3055742282183354433", "type": "Image", "shortCode": "CpoLWpmrihB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpoLWpmrihB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/332438894_3495456847365329_3088000590093790866_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fesb7-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_ohc=FMhAwjiylq4AX8NYvqD&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCgEOKCkeu-5YS8HH5dJaUJEhrExQLrWkVWTxYHwDJotw&oe=6463CD98&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerId": null}], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3054290999967673232", "type": "Image", "shortCode": "CpjBXttvuuQ", "caption": "#Umafamiliaparapertencer", "hashtags": ["Umafamiliaparapertencer"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpjBXttvuuQ/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fgru5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/334280575_1429166147852593_4340434361529921056_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fgru5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=dO-CgXqG2EAAX_giKSB&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBJVUDLstI5bav4VKUtvYjGrEYdnO24qpAO4X0sK-kt4g&oe=646351DA&_nc_sid=83d603", "images": [], "alt": null, "likesCount": 10, "timestamp": "2023-03-08T23:58:01.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "isSponsored": false}, {"id": "3057682550073797829", "type": "Video", "shortCode": "CpvEhQ5DyzF", "caption": "OI S\u00c3O BERNARDO\n\nTivemos nossa primeira celebra\u00e7\u00e3o em novo espa\u00e7o e foi incr\u00edvel! \n\nTodos os domingos \u00e0s 18h temos um encontro marcado!\n\n\ud83d\udccdRua Vinte e Tr\u00eas de Maio, 80. Anchieta - SBC \ud83d\udca5\n\n#saobernardo #igreja #jesus #igrejadacidade", "hashtags": ["saobernardo", "igreja", "jesus", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpvEhQ5DyzF/", "commentsCount": 8, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "latestComments": [{"id": "17956177316440692", "text": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "ownerUsername": "rafaelhans8", "timestamp": "2023-03-13T19:09:35.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "18008442133592663", "text": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "stewartgabi", "timestamp": "2023-03-13T18:51:38.000Z", "likesCount": 0}, {"id": "17945620157604542", "text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!!!", "ownerUsername": "arlindocamilojr", "timestamp": "2023-03-13T18:05:46.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17863481045896474", "text": "\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rosanapagliuso", "timestamp": "2023-03-13T18:05:26.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17973390226999250", "text": "Forte demais \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "ownerUsername": "adriano_sjesus", "timestamp": "2023-03-13T17:23:09.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18250469845147396", "text": "Aaaaaaah amo \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "nathaliaspadua", "timestamp": "2023-03-13T17:16:20.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "18002182768720908", "text": "Yaaaaay \u2764\ufe0f", "ownerUsername": "julianapbio", "timestamp": "2023-03-13T16:55:27.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}, {"id": "17988127558890978", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83d\ude80\ud83c\udff9", "ownerUsername": "maluponso", "timestamp": "2023-03-13T16:34:39.000Z", "repliesCount": 0, "replies": [], "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.fccu1-2.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/333422972_610135711128082_3547378843948390832_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=instagram.fccu1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=DYwJ89PlRAUAX_zFCSM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCbUIvQj7_sNbeSEATbnZZC-Iw1r8ImsclIdP2nFPo4Ig&oe=6460778A&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.fccu1-2.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/336430994_945208486916546_6289973125969427571_n.mp4?_nc_ht=instagram.fccu1-2.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_ohc=D8GtmH0TNw8AX8EtUzM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDrVPK-6th68ugnkohWeA4MwWnwfDUi0ZWEfkjc-IaYDA&oe=64606810&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 65, "videoViewCount": 478, "videoPlayCount": 1701, "timestamp": "2023-03-13T16:23:26.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips", "videoDuration": 36.781, "isSponsored": false}, {"id": "3071614785280915553", "type": "Video", "shortCode": "CqgkV-Dgbhh", "caption": "Alegrei-me com os que me disseram: \u201cVamos \u00e0 casa do Senhor!\u201d\rSalmo 122:1\n\nNesse domingo dia 02/04 venha celebrar com sua fam\u00edlia Igreja da Cidade \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nCom celebra\u00e7\u00f5es exclusivas para crian\u00e7as  de 0 a 12 anos.\n\nTraga seu caderno da Campanha 40 dias no evangelho de Mateus e venha celebrar a Jesus com toda sua fam\u00edlia!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CqgkV-Dgbhh/", "commentsCount": 1, "firstComment": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "latestComments": [{"id": "18045074866425738", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "ownerUsername": "rodrigocarvalhoa79", "timestamp": "2023-04-01T21:50:18.000Z", "likesCount": 0}], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://instagram.faju3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/338722059_132625883076727_5971397825372207617_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_fr_p1080x1080&_nc_ht=instagram.faju3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=yqk2Mzfmj5cAX_6SPoK&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDDBCPLGJ2Fz_GYnBVcmQl5V3YUFQdhVlXXnHzDw1XmIQ&oe=6460B042&_nc_sid=83d603", "images": [], "videoUrl": "https://instagram.faju3-1.fna.fbcdn.net/v/t50.2886-16/10000000_741566131027585_2743845458647494294_n.mp4?_nc_ht=instagram.faju3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=lhtANqL9YaYAX_IDlEx&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCaeJvyTZINmE0eHvyqU9n9dYK47jXRdrmkiZ6N8n-SIg&oe=6460B3B3&_nc_sid=83d603", "alt": null, "likesCount": 43, "videoViewCount": 390, "videoPlayCount": 798, "timestamp": "2023-04-01T21:38:12.000Z", "childPosts": [], "ownerFullName": "Igreja da Cidade em Santo Andre\u0301", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "videoDuration": 92.253, "isSponsored": false, "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://instagram.faju3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=instagram.faju3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=hW8r2-fSsewAX_drAU8&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAxL-REHw2zMl39UyD5kgE0sfhF0pjSQrqF-_YkwWiiYg&oe=6463C46A&_nc_sid=83d603", "username": "ic.saobernardo"}]}]