[{"id": "58412182946", "username": "ic.saobernardo", "url": "https://www.instagram.com/ic.saobernardo", "fullName": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "biography": "Uma fam\u00edlia para pertencer\n@pontodepartidaic da @ic.sjcampos \nCelebra\u00e7\u00f5es aos Domingos \u00e0s 18h na Rua 23 de Maio, 80 - Bairro Anchieta", "externalUrl": null, "externalUrlShimmed": null, "followersCount": 279, "followsCount": 71, "hasChannel": false, "highlightReelCount": 0, "isBusinessAccount": true, "joinedRecently": false, "businessCategoryName": "Creators & Celebrities", "private": false, "verified": false, "profilePicUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "profilePicUrlHD": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCGPl0DT8UQSGbqlA9KIzTvGgT-ld5e94h1BJ6Q4PcqJg&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "facebookPage": null, "igtvVideoCount": 0, "relatedProfiles": [], "latestIgtvVideos": [], "postsCount": 47, "latestPosts": [{"id": "3056957485752151009", "type": "Sidecar", "shortCode": "CpsfqMHumvh", "caption": "CONHECENDO A FAM\u00cdLIA \n\nA fam\u00edlia est\u00e1 aumentando e queremos te receber muito bem! \n\nTodos s\u00e3o bem vindos e juntos vamos viver tudo que o c\u00e9u tem pra n\u00f3s! \n\nVem ser fam\u00edlia com a gente! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83d\ude80\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqMHumvh/", "commentsCount": 10, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=TDPA6mDIaWUAX_zNTbJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAmKzaBDc000bxJe1AvXTKwlDzJlXvdDV6JODdrZrUY9A&oe=645B97C8&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=TDPA6mDIaWUAX_zNTbJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAmKzaBDc000bxJe1AvXTKwlDzJlXvdDV6JODdrZrUY9A&oe=645B97C8&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0RdQ5Ra5-GQAX8zHPOE&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBgrcENl9IR59hl9gV8QjJMgV-My8-cjJdhndgz1inOzA&oe=645CA1B1&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX84P-IW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbOzsrLi9aaw-Px0gYGFuX4EbI0cY_Se18LunUBCQbMw&oe=6458F67E&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=hWVSliiaf24AX-Yj-hd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA-xCJVxeUoI6zDyurx7LQKqSZFUuWyvDx2dGk-iZloHw&oe=645C8E87&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX8fwlOp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_5GmUNGJiQOgKWZDXNMW7bpF2Ub5UZ_JAMYj0Qi8PLA&oe=645BF2F7&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=sVxfzWNQ-V4AX-BcTQ2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdRw9L_kjM1yOCFCzoCq_cJwcTh3A_JFUODVnV3FNEqA&oe=64586C28&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=IzUJ6bipVnMAX-_5xK-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-PFHLXmGPKZ44qy-lEClqI4Z3o2muUN_5arUUL6FuIw&oe=645873F0&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX9eev_Z&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbZMrZzgO1DLB3KSJLJKEH20hcLt-iLynKnblmJNRaZg&oe=6458F6ED&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 74, "timestamp": "2023-03-12T16:15:51.000Z", "childPosts": [{"id": "3056957479024336124", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF2uBz8", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF2uBz8/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/332340187_594370355636096_234026969915520766_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=TDPA6mDIaWUAX_zNTbJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAyNDMzNjEyNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAmKzaBDc000bxJe1AvXTKwlDzJlXvdDV6JODdrZrUY9A&oe=645B97C8&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479032922806", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF3OyK2", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF3OyK2/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/334735451_751725653142153_4130562468353144762_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=0RdQ5Ra5-GQAX8zHPOE&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTAzMjkyMjgwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBgrcENl9IR59hl9gV8QjJMgV-My8-cjJdhndgz1inOzA&oe=645CA1B1&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957219888964396", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmUhDCMs", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmUhDCMs/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335582516_3275882369389656_842529248199320252_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=mOqPlFSHyDwAX84P-IW&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDbOzsrLi9aaw-Px0gYGFuX4EbI0cY_Se18LunUBCQbMw&oe=6458F67E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336013121_165669139629958_2339689217852959528_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=oHFFBn06qSYAX85QDmh&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBvyzLaxOglsKaDtYbF-Bk_d0ceKp9IrXniVkfZDXGKQg&oe=6458F233&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 87, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479091559638", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF6udzW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF6udzW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335780894_1176034796437402_6234254798658596844_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=hWVSliiaf24AX-Yj-hd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTA5MTU1OTYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA-xCJVxeUoI6zDyurx7LQKqSZFUuWyvDx2dGk-iZloHw&oe=645C8E87&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957479116679450", "type": "Image", "shortCode": "CpsfqF8OSka", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfqF8OSka/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/331215380_1642706702847736_8889492266920704691_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=CwXRU9SW0bcAX8fwlOp&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA1Njk1NzQ3OTExNjY3OTQ1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_5GmUNGJiQOgKWZDXNMW7bpF2Ub5UZ_JAMYj0Qi8PLA&oe=645BF2F7&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203438896631", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFMjAX3", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFMjAX3/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335598881_534035808837575_7445704298605971219_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=sVxfzWNQ-V4AX-BcTQ2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDdRw9L_kjM1yOCFCzoCq_cJwcTh3A_JFUODVnV3FNEqA&oe=64586C28&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335940594_173036415530319_5245734416409206617_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=Hz7G8gGAFYYAX_2i_8U&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDBJ1NCsS0Fy5VIPkBIScUMk7FFNW8POzv8Zg4i8kAhGw&oe=6458CD57&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 55, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957203673999283", "type": "Video", "shortCode": "CpsfmFaj2ez", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CpsfmFaj2ez/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/335574118_1637452340050765_8288052703062634942_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=IzUJ6bipVnMAX-_5xK-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC-PFHLXmGPKZ44qy-lEClqI4Z3o2muUN_5arUUL6FuIw&oe=645873F0&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/336208745_164283433091708_2763610375065630418_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=nIGpo08QDfcAX8Bd9rP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAHNC_qLGySTSztB1UxEDFsLEBXYGwwKSLAZCjV2ehXjQ&oe=64589538&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 51, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3056957255800705314", "type": "Video", "shortCode": "Cpsfm19jdEi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cpsfm19jdEi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/333408996_2159591030906720_6920989237690877633_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=wQqVCESoxPYAX9eev_Z&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBbZMrZzgO1DLB3KSJLJKEH20hcLt-iLynKnblmJNRaZg&oe=6458F6ED&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/335677537_749743326590356_7062606169899926118_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=BJSKwNgYDIcAX9KMsY8&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBzHdTEuN_DRuEkX8TWBimVgwytE4Xg5alpT3i9X1KKJw&oe=6458956D&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 109, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3096702683315331685", "type": "Video", "shortCode": "Cr5sq72AmJl", "caption": "JESUS PREPAROU UM LUGAR PRA VOC\u00ca!\n\nEscolha sentar na mesa, escolha pertencer! \nJesus \u00e9 tudo o que voc\u00ea precisa! Foi por voc\u00ea que Ele se entregou \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado para juntos celebrarmos a Ceia do Senhor!\n\nDomingo na IC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10h e 18h e na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr5sq72AmJl/", "commentsCount": 5, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1917, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344808273_1485683861835837_8652463332518943264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=_QObPgM6hWMAX_HG8BS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAs3emLcgzRikk6OdiGX24Hx5dvaOYNlKERXLKoCjxXWw&oe=6458E0D9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_765876661599844_8919277969930528164_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=J5IA2ulVOHoAX8oERDN&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC2BXzgsF7iKtJ0A5wXPrrHOPbRUuL9CR3mmfjJdhoWXw&oe=6458DEB3&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 52, "videoViewCount": 273, "timestamp": "2023-05-06T12:23:13.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3096012542200345943", "type": "Video", "shortCode": "Cr3PwD2AXVX", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE \n\nTudo o que voc\u00ea faz na Terra tem um impacto eterno. Aprenda a priorizar o Reino de Deus! \n\nDomingo te esperamos: \nIC Santo Andr\u00e9 \u00e0s 10:00 e \u00e0s 18:00 \nIC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18:00\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejaabc #igrejadacidadesantoandre #igrejadacidadesaobernardo #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #igrejasbc #saobernardo #santoandre #igrejarudgeramos #igrejacrist\u00e3", "hashtags": ["igrejaabc", "igrejadacidadesantoandre", "igrejadacidadesaobernardo", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "igrejasbc", "saobernardo", "santoandre", "igrejarudgeramos", "igrejacrist\u00e3"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr3PwD2AXVX/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1915, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344618555_577937650823888_4457371608845227315_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=Udr59jsL8gIAX8XSpIK&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBtcLfkUl-KSrzLLFKB6GIalcQol1p4Q-V6a9IZwlwTdQ&oe=6458E295&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_955170852351694_6069348896657688207_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Oo8KG2diCtYAX91m-05&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfAgC9061hgboGt8ICiMuN3RJkSpe9sXAc7PB2r61-C8ig&oe=6458F721&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 48, "videoViewCount": 220, "timestamp": "2023-05-05T13:31:45.000Z", "childPosts": [], "locationName": "ABC Paulista", "locationId": "464233531", "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095393678420325654", "type": "Sidecar", "shortCode": "Cr1DCaCO7UW", "caption": "CONFER\u00caNCIA DE INTERCESS\u00c3O\n\nUm tempo de c\u00e9us abertos, clamando ao Senhor que nos d\u00ea as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e envie trabalhadores para essa grande colheita!\n\n\u201cPede-me, e eu te darei as na\u00e7\u00f5es por heran\u00e7a e os confins da terra por tua possess\u00e3o.\u201d Salmos 2:8\n\n\u201cE dizia-lhes: Na verdade, a seara \u00e9 grande, mas os trabalhadores s\u00e3o poucos; rogai, pois, ao Senhor da seara que mande trabalhadores para a sua seara.\u201d Lucas 10:2\n\nVamos nos juntar em fam\u00edlia para um tempo de adora\u00e7\u00e3o, ministra\u00e7\u00e3o da Palavra e muito quebrantamento!\n\nDe 26 a 27 de maio, no final de semana de Pentecostes! Vamos juntos, celebrar ao Esp\u00edrito Santo como igreja e preparar o terreno para o in\u00e9dio!\n\nEsperamos por voc\u00ea!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCaCO7UW/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX8zpKeD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD26Bl_KsE3b7SzF3_WW79r_ous8sRoC7kc-zcW-RHw_g&oe=645B9F55&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX8zpKeD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD26Bl_KsE3b7SzF3_WW79r_ous8sRoC7kc-zcW-RHw_g&oe=645B9F55&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FnTyxkXZcQUAX8qWBs2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgsGfY62lYV3Dz7H0hb-boWokPkWgC_KDopY3kkk3f3A&oe=645872A0&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX8_2TtV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTA1NDk3MjY2MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfADxiQI8ySH4o2XrqFjczzaxw65lLdYt0_QVc2uy8P25g&oe=645C806E&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX_pENu2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzExNjA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAVtbK_f1Z997rscIgtGRg8zNQ-EIK513r6aVMLXwgz9w&oe=645CF3BA&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 37, "timestamp": "2023-05-04T17:01:43.000Z", "childPosts": [{"id": "3095393671013197389", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIu-ZN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIu-ZN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344790776_967824827985041_5984709841527859704_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=jntlabyuWBgAX8zpKeD&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzE5NzM4OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD26Bl_KsE3b7SzF3_WW79r_ous8sRoC7kc-zcW-RHw_g&oe=645B9F55&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3095392906110931249", "type": "Video", "shortCode": "Cr1C3KxAZEx", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1C3KxAZEx/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 750, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344800517_1355460791684863_8242643246620667473_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=FnTyxkXZcQUAX8qWBs2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBgsGfY62lYV3Dz7H0hb-boWokPkWgC_KDopY3kkk3f3A&oe=645872A0&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/345141252_754558096139958_330612349828635275_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=qQk9qN6_xRsAX-eVsRG&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8ZV4UKOn4AiT8FSJbb46aamvEiluijwpzKyg0ea4A9w&oe=6458D768&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": null, "videoViewCount": 52, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3095393671054972660", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTLOVb0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTLOVb0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344867979_1219687148680529_6208752519440585564_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=CAy1u9gA-SMAX8_2TtV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTA1NDk3MjY2MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfADxiQI8ySH4o2XrqFjczzaxw65lLdYt0_QVc2uy8P25g&oe=645C806E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3095393671013116084", "type": "Image", "shortCode": "Cr1DCTIuqi0", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Cr1DCTIuqi0/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344592434_992373668592079_2608092655177939790_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=F9sq6JvHtWwAX_pENu2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5NTM5MzY3MTAxMzExNjA4NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAVtbK_f1Z997rscIgtGRg8zNQ-EIK513r6aVMLXwgz9w&oe=645CF3BA&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3092732347492584534", "type": "Sidecar", "shortCode": "Crrl68dp8xW", "caption": "AS LI\u00c7\u00d5ES DO BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio! O contr\u00e1rio do amor \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\n\u00c9 preciso ter muita coragem para ser bondoso!\n\nEnt\u00e3o, rompa com a indiferen\u00e7a em sua vida. Aprenda a ouvir. Estenda a m\u00e3o e fa\u00e7a algo, mesmo que simples para demonstrar o amor de Jesus!\n\nVamos viver na pr\u00e1tica o AMOR TRANSFORMADOR!", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl68dp8xW/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX8_UlIP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBbq6OxC8D36HLFqpVKsRhxCF8Zkr3l7Pwy9U4HmnAs8A&oe=645CE4E0&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX8_UlIP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBbq6OxC8D36HLFqpVKsRhxCF8Zkr3l7Pwy9U4HmnAs8A&oe=645CE4E0&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=onzmeL49EcQAX9n6_xx&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzMxMDM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAkqGWR9Z6aeGCE2aHWnfAjdqaGV9l2NusRuRWyMBCg8g&oe=645BD97C&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=XlZE9D5T64wAX8Mkx5D&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTExNzIzNDc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDBUh8NH0SxOlrUDT-5AIZFk9YNTmfjTDqOgZbGFSIoJQ&oe=645B57DA&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX8PQAy-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY4NTI0Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCiZIAHzGsbZBQHHwPT95uCdZ1R_onFUH52cByCAoSIhg&oe=645C2F8E&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX_8A3DY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDczODM3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAlNIes7873U5ZTbwHVyk3_iUAoLWgxoSdfl1qTjaTkaA&oe=645CFFB9&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GjJRstu4niQAX8X3D2Y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTcyNjkyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBjJebgfObiA6xJ6OpWPmNfOh9OYZ6k0BQqEtIbpP1Ihw&oe=645BD2B7&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=HqsdC9Wa-24AX-aY9jr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzI4ODAyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDtZwqgZd607B-50ApEaMskWUiF1fcWpuTkVQ4uQXu3bQ&oe=645C7489&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=j0Cq1fuTQHsAX9HAciJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDgwNjM2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCtkND2AcStIlVidPHxq5ActIEP1OcvgWr5vs4XEty-LA&oe=645B9AF5&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX8ofRaJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY0ODQwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD49DXaZCHHhwZ6_atNrD7oJLTj8Zn-sMypPviFv0DGdQ&oe=645BCBAC&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 70, "timestamp": "2023-05-01T00:54:07.000Z", "childPosts": [{"id": "3092732341033170774", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpPdW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpPdW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344381221_1308633899746606_309401752456807858_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=5_nVX59nJcMAX8_UlIP&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzE3MDc3NA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBbq6OxC8D36HLFqpVKsRhxCF8Zkr3l7Pwy9U4HmnAs8A&oe=645CE4E0&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341033310367", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpxif", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpxif/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343726421_768641038289467_8440850291349278856_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=onzmeL49EcQAX9n6_xx&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzMxMDM2Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAkqGWR9Z6aeGCE2aHWnfAjdqaGV9l2NusRuRWyMBCg8g&oe=645BD97C&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341117234750", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62hp64-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62hp64-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343870080_203602089116572_796344360148818583_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=XlZE9D5T64wAX8Mkx5D&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTExNzIzNDc1MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDBUh8NH0SxOlrUDT-5AIZFk9YNTmfjTDqOgZbGFSIoJQ&oe=645B57DA&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041685246", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJuL-", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJuL-/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344090158_3564682573744027_2430416258650746537_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=EhVZPmtzBpIAX8PQAy-&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY4NTI0Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCiZIAHzGsbZBQHHwPT95uCdZ1R_onFUH52cByCAoSIhg&oe=645C2F8E&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341024738378", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJExK", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJExK/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343780104_200787669410985_5081236775501487726_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=Nu1rZebKIJAAX_8A3DY&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDczODM3OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAlNIes7873U5ZTbwHVyk3_iUAoLWgxoSdfl1qTjaTkaA&oe=645CFFB9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041726927", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJ4XP", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJ4XP/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 720, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343932732_623947673087266_7337746685954201307_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=GjJRstu4niQAX8X3D2Y&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTcyNjkyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBjJebgfObiA6xJ6OpWPmNfOh9OYZ6k0BQqEtIbpP1Ihw&oe=645BD2B7&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341033288027", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cpsFb", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cpsFb/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343766101_3617496268484321_7961186919270932658_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=HqsdC9Wa-24AX-aY9jr&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAzMzI4ODAyNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDtZwqgZd607B-50ApEaMskWUiF1fcWpuTkVQ4uQXu3bQ&oe=645C7489&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341024806369", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62cJVXh", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62cJVXh/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344724132_760481188886421_272829167036891585_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=j0Cq1fuTQHsAX9HAciJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTAyNDgwNjM2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCtkND2AcStIlVidPHxq5ActIEP1OcvgWr5vs4XEty-LA&oe=645B9AF5&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3092732341041648406", "type": "Image", "shortCode": "Crrl62dJlMW", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/Crrl62dJlMW/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 719, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344444636_531946782241433_4498279891937226289_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=Sl_LNyAWLfEAX8ofRaJ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MjczMjM0MTA0MTY0ODQwNg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD49DXaZCHHhwZ6_atNrD7oJLTj8Zn-sMypPviFv0DGdQ&oe=645BCBAC&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3091893403829839848", "type": "Image", "shortCode": "CronKtSpqfo", "caption": "O BOM SAMARITANO\n\nO contr\u00e1rio do amor n\u00e3o \u00e9 o \u00f3dio, \u00e9 a indiferen\u00e7a!\n\nA segunda li\u00e7\u00e3o da nova s\u00e9rie de mensagens trar\u00e1 a par\u00e1bola do Bom Samaritano, uma hist\u00f3ria simples mas poderosa nas palavras de Jesus, que tem inspirado por s\u00e9culos a\u00e7\u00f5es de compaix\u00e3o e ajuda humanit\u00e1ria.\n\nVamos juntos aprender o que \u00e9 preciso para viver um amor transformador e ser impulsionados a amar, se importando, se movendo, se envolvendo e contagiando!\n\nTodos os que o ouviam ficavam maravilhados com o seu entendimento e com as suas respostas. Lucas 2:47", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CronKtSpqfo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/344222273_1287839358493974_8193651182518648891_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s1080x1080&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=il47DFz-qtQAX-71jtT&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MTg5MzQwMzgyOTgzOTg0OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB0ZqnvdLlMraENxpMqbjTEH9XbE2TER3vZt2ZxjVp8kQ&oe=645CD1F9&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": 8, "timestamp": "2023-04-29T21:07:17.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3091233671519470995", "type": "Video", "shortCode": "CrmRKVspQWT", "caption": "PAR\u00c1BOLAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado? \n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra! \n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS, este domingo na #2 mensagem: As li\u00e7\u00f5es do bom samaritano. \n\nEsperamos por voc\u00ea na IC S\u00e3o Bernardo \u00e0s 18h.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejasaobernardo #igrejadacidadesaobernardo #saobernardo #saobernardodocampo #sbc #igrejasbc", "hashtags": ["2", "igrejasaobernardo", "igrejadacidadesaobernardo", "saobernardo", "saobernardodocampo", "sbc", "igrejasbc"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrmRKVspQWT/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343569336_1215830679299163_567605736640385985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=eBXf0U7NkRYAX_poFEt&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfD53qkHROkKl9UTvkLbR1qFGnBqKSK9FN_Xu3ViCfpYEg&oe=6458E398&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_198569426300602_6883024551065661039_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=TWIyD2xFTV8AX_cVDrb&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfBM448q696WRZ2VBIi1JFzEOhZlJeDIm2k5C-Z5h4lA3w&oe=6458C789&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 45, "videoViewCount": 185, "timestamp": "2023-04-28T23:17:33.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}, {"id": "3090414866381394144", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrjW_J_P9Dg", "caption": "UMA FOR\u00c7A EM MOVIMENTO \n\nEssa \u00e9 a nossa igreja e este \u00e9 o movimento que temos vivido, dia ap\u00f3s dia pela gra\u00e7a e bondade de Deus! \n\nOntem foi noite de celebrar a transi\u00e7\u00e3o da lideran\u00e7a da nossa casa IC Santo Andr\u00e9 do @thalesbio e da @julianapbio para o @affonsoroz e a @priscilaroz \n\nTivemos a palavra do Pr. Fabiano, @fabianosribeiro que nos lembrou que Atos n\u00e3o deve ser visto como um padr\u00e3o, mas como uma refer\u00eancia! \ud83c\udff9\ud83d\udca5\n\nN\u00f3s como igreja, honramos e enviamos o Pr. Thales e Juliana para seu novo desafio em S\u00e3o Bernardo, enquanto celebramos e acolhemos a nossa nova lideran\u00e7a Affonso e Priscila. \n\nOs movimentos dos c\u00e9us s\u00e3o impulsionadores de destinos e honramos a vis\u00e3o da @ic.sjcampos pelo minist\u00e9rio de nossos l\u00edderes @carlitopaes e @leilaapaes \n\nVamos avan\u00e7ar e crescer, sendo uma fam\u00edlia para pertencer em muitos lugares! \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "hashtags": [], "mentions": ["thalesbio", "julianapbio", "affonsoroz", "priscilaroz", "fabianosribeiro", "ic.sjcampos", "carlitopaes", "leilaapaes"], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_J_P9Dg/", "commentsCount": 13, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX-THQ0g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBJBjiYQho_ib40TnJHpLCUR2WSGUBnSlRmXS78-pE9_w&oe=645B8693&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX-THQ0g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBJBjiYQho_ib40TnJHpLCUR2WSGUBnSlRmXS78-pE9_w&oe=645B8693&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XEoLLSilO_4AX-_YnIN&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUwMjY5MTUwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC8_DVZgvFusTC4LenvsG7wlSBxOi5wfE6L9X6ybiWSJA&oe=645B3EC2&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9chSx92Tgu0AX8O_KzO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUxOTI5MDM1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCn7zcToC2nFVqLySw8oArdmcXwk5yUt6BIi85EzyuA6A&oe=645B4753&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX_Ldyie&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyMDAxMjg3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD4iCk80qmCx10hBgI1FGVCXQqPFPQqOcOOIsh9cdCgSw&oe=645CD37B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX_EZ9bO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTc2MjY1MTY0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDYEQlUaZiBiCceYsQMqeDKm2ePueG_SCZtaCN3LslENA&oe=645C06A1&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 158, "timestamp": "2023-04-27T20:09:42.000Z", "childPosts": [{"id": "3090414859628376852", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsvPMU", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsvPMU/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343554620_959967195037791_9166482430679769106_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=kj3WUKlnIHYAX-THQ0g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyODM3Njg1Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBJBjiYQho_ib40TnJHpLCUR2WSGUBnSlRmXS78-pE9_w&oe=645B8693&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3090414859502691504", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DlPySw", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DlPySw/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343416383_919746516009945_6983369558457928545_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=XEoLLSilO_4AX-_YnIN&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUwMjY5MTUwNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfC8_DVZgvFusTC4LenvsG7wlSBxOi5wfE6L9X6ybiWSJA&oe=645B3EC2&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859519290351", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DmPGvv", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DmPGvv/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285582_4332764410280986_1946304717121993334_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=9chSx92Tgu0AX8O_KzO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTUxOTI5MDM1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCn7zcToC2nFVqLySw8oArdmcXwk5yUt6BIi85EzyuA6A&oe=645B4753&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859620012877", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_DsPVNN", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_DsPVNN/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343426300_268296828881415_5216912990231156469_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=2jSNujexu9QAX_Ldyie&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTYyMDAxMjg3Nw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD4iCk80qmCx10hBgI1FGVCXQqPFPQqOcOOIsh9cdCgSw&oe=645CD37B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3090414859762651642", "type": "Image", "shortCode": "CrjW_D0vdH6", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrjW_D0vdH6/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343301553_217344414363009_3732981095777700965_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_ohc=ZRVFOujkETMAX_EZ9bO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA5MDQxNDg1OTc2MjY1MTY0Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDYEQlUaZiBiCceYsQMqeDKm2ePueG_SCZtaCN3LslENA&oe=645C06A1&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477942141211435", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrgB9HSu1Mr", "caption": "PREPARE O SOLO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O! \n\nTudo na vida come\u00e7a com uma semente. \n\nA par\u00e1bola do Semeador nos ensina que Deus \u00e9 generoso. Ele estendeu sua gra\u00e7a a todos, mesmo \u00e0queles que Ele sabe que provavelmente a rejeitar\u00e3o. Deus os d\u00e1 de qualquer maneira, esperando que eles cultivem seus cora\u00e7\u00f5es e experimentem a vida que ele veio dar a eles. Deus trabalhar\u00e1 para semear sua Palavra em nossos cora\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m temos que fazer algum trabalho.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#igrejadacidade #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #jesus #sementes #leidasemeadura #mensagemdedeus", "hashtags": ["igrejadacidade", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "jesus", "sementes", "leidasemeadura", "mensagemdedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9HSu1Mr/", "commentsCount": 3, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zC63N72IYowAX8pf4TV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBfDryWfsQctyX0HK0ohnt1D1_jgkv2Pmc3Hb_PzkOyXA&oe=645CBAAD&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zC63N72IYowAX8pf4TV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBfDryWfsQctyX0HK0ohnt1D1_jgkv2Pmc3Hb_PzkOyXA&oe=645CBAAD&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=6V96LFWyE3gAX-W0rHF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg2ODIzMDg3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCJtX7307PlOwoa9QMhv3BIXGAXhEHO-OQyxoMHX_lThg&oe=645C73A6&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=yKgh1FqfgFYAX8w9992&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMzU2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfACzJ6YgQRhU40nSINZA7tlNaYowvmuzat2DFWM4JPBgA&oe=645B8B92&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_SjgrM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkzNTI4MDY5OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBSYykqIiVCk1PBSVMPKgD3kONYDHrv3W-nH-SmE_4irA&oe=645BC831&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WCOXEwZsDHcAX8r0CwR&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0MzExODg5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAM6PdYuWp492Zyl8bgQCA1_3IB5qAkp-yKKlwpiCDtrQ&oe=645B3B59&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX_luboj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkxMDExNTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB5mea4i7vJgO0UZw5h_2EmIIRM3dDx2Qr-Ddc7dxuicA&oe=645C538C&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C_zoVSPV_tAAX8t3maO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjE1NjU3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB4_V59w6iKrj_8K5CGMdaMYLcnlGkUpsRdQWkqwWtlrg&oe=645CB3C4&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=V5f-3lGpC88AX_qDYQq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMjYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBagXKK06GwDItWpdarOozcV6OP3GkS0MoWueu2g3Ro1A&oe=645B392B&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-LzjXnLUsxsAX-cyYt2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0Mjk0MDgzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAEcyypyvBIslalLxkxQmaGi57mURZFpHxEnrI_Gc2t4g&oe=645B2662&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 55, "timestamp": "2023-04-26T13:08:12.000Z", "childPosts": [{"id": "3089477934993903656", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AouBAo", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AouBAo/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343117106_1271901943711525_6009382930133191414_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=zC63N72IYowAX8pf4TV&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDk5MzkwMzY1Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBfDryWfsQctyX0HK0ohnt1D1_jgkv2Pmc3Hb_PzkOyXA&oe=645CBAAD&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089477934868230876", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AhOnLc", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AhOnLc/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342728144_491308173120968_9058361615313245878_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=6V96LFWyE3gAX-W0rHF&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg2ODIzMDg3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCJtX7307PlOwoa9QMhv3BIXGAXhEHO-OQyxoMHX_lThg&oe=645C73A6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826133569", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBhB", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBhB/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343295333_1889974371370227_5610105626070769972_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=yKgh1FqfgFYAX8w9992&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMzU2OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfACzJ6YgQRhU40nSINZA7tlNaYowvmuzat2DFWM4JPBgA&oe=645B8B92&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934935280699", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AlOYw7", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AlOYw7/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343326521_616704833840353_8178481441634632048_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=hUcLrIiT3vgAX_SjgrM&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkzNTI4MDY5OQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBSYykqIiVCk1PBSVMPKgD3kONYDHrv3W-nH-SmE_4irA&oe=645BC831&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934843118890", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9Afu0Uq", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9Afu0Uq/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343316376_1433812187156180_6355335941283368070_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=WCOXEwZsDHcAX8r0CwR&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0MzExODg5MA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAM6PdYuWp492Zyl8bgQCA1_3IB5qAkp-yKKlwpiCDtrQ&oe=645B3B59&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934910115863", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AjuZAX", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AjuZAX/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343022673_988820615824356_2419230482126162052_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=pBiptsBaezIAX_luboj&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDkxMDExNTg2Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB5mea4i7vJgO0UZw5h_2EmIIRM3dDx2Qr-Ddc7dxuicA&oe=645C538C&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826156576", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuHIg", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuHIg/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343401018_627709915435453_4328209039914530105_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_ohc=C_zoVSPV_tAAX8t3maO&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjE1NjU3Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB4_V59w6iKrj_8K5CGMdaMYLcnlGkUpsRdQWkqwWtlrg&oe=645CB3C4&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934826132638", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AeuBSe", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AeuBSe/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343604124_724847359602560_5418277805440312164_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=V5f-3lGpC88AX_qDYQq&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDgyNjEzMjYzOA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBagXKK06GwDItWpdarOozcV6OP3GkS0MoWueu2g3Ro1A&oe=645B392B&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}, {"id": "3089477934842940837", "type": "Image", "shortCode": "CrgB9AfuI2l", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrgB9AfuI2l/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343264555_1119851262291500_4997792787376021432_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=-LzjXnLUsxsAX-cyYt2&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4OTQ3NzkzNDg0Mjk0MDgzNw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAEcyypyvBIslalLxkxQmaGi57mURZFpHxEnrI_Gc2t4g&oe=645B2662&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143"}], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3089056463180701695", "type": "Video", "shortCode": "CreiHybAp__", "caption": "DEVOCIONAL - OBEDIENTES \u00c0 PALAVRA \n\nEnt\u00e3o Jesus lhes disse: \u201cDeem a C\u00e9sar o que \u00e9 de C\u00e9sar e a Deus o que \u00e9 de Deus\u201d E ficaram admirados com Ele. - Marcos 12:17 \n\nQue a sabedoria de Jesus seja sobre nossas vidas, finan\u00e7as e posicionamentos! \ud83c\udff9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#devocional #igrejaabc #igrejasantoandre #igrejasaobernardo #cristaos #biblia #estudobiblico #palavradedeus", "hashtags": ["devocional", "igrejaabc", "igrejasantoandre", "igrejasaobernardo", "cristaos", "biblia", "estudobiblico", "palavradedeus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CreiHybAp__/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1920, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/343285297_464501985855920_4378240667329026319_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=m_zAY9JQmMEAX-wEHiZ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCvYh2OtY73vmviUrAjL6w3NQZySQ-CeHUij-dg0HfhvA&oe=64590A23&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1433113837461683_260733628340200405_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=VQgg1juawi0AX9FMFx9&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfC8XlOHn1__p1cUbipVeYnN7U25WnIt_8KoHC5cOglE6w&oe=6458BF22&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 56, "videoViewCount": 277, "timestamp": "2023-04-25T23:13:23.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.santoandre", "ownerId": "5089036143", "productType": "clips", "taggedUsers": [{"full_name": "Igreja da Cidade em S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "58412182946", "is_verified": false, "profile_pic_url": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/332767663_166520006189679_7366523553756919748_n.jpg?stp=dst-jpg_s150x150&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_ohc=GlN0oXf508YAX8uqe4p&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfCnwqlWH80h_tKiPzJxjqvmi6JkrNkuSbEvNRR8A761Fw&oe=645BDB6A&_nc_sid=8fd12b", "username": "ic.saobernardo"}]}, {"id": "3086817606505006701", "type": "Sidecar", "shortCode": "CrWlEIqJwZt", "caption": "PARAB\u00d3LAS PARA HOJE!\n\nComo anda seu cora\u00e7\u00e3o? Se sente bem, ou sente que tem andado de tanque vazio? Diante de tudo aquilo que voc\u00ea tem recebido, como suas sementes tem frutificado?\n\nAs palavras de Jesus s\u00e3o t\u00e3o reais hoje quanto eram no dia em que foram proferidas, e Seu poder permanece transformando a realidade do nosso cora\u00e7\u00e3o e alinhando nossa vida de acordo com os princ\u00edpios eternos da Sua palavra!\n\n\u00c9 s\u00f3 nas palavras de Jesus que encontramos al\u00edvio, descanso, empoderamento e destino. Por isso, at\u00e9 o Pentecostes, estaremos juntos em uma jornada pelas LI\u00c7\u00d5ES DE JESUS PARA HOJE NAS PAR\u00c1BOLAS DE LUCAS!\n\nNeste domingo (23), iniciamos essa jornada de 6 semanas, na Colina e em toda a Rede de ICs! \n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado!\n\n#sjc #jesus #icfamiliaparapertencer #igrejadacidade", "hashtags": ["sjc", "jesus", "icfamiliaparapertencer", "igrejadacidade"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEIqJwZt/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX8w_-GA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDO9VXNnGqIc-FbUAOth3kIUA4Z6zmSA-wylNJqOJwhHw&oe=645B32DD&_nc_sid=8fd12b", "images": ["https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX8w_-GA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDO9VXNnGqIc-FbUAOth3kIUA4Z6zmSA-wylNJqOJwhHw&oe=645B32DD&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ebsgoYdxo8EAX9HcQ79&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3OTEyMDQ4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBVlgg3HUaI-mCwfKr_4fm-YdI3bm1vW2s4uKL996lLlA&oe=645B5273&_nc_sid=8fd12b", "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=OXHK04zjEegAX8rCdJl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDcwMjE1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB2-L3xtkibnDZ3fpxiYh0ZptTBd9U2c7WrHHjI6cNKUw&oe=645C52B6&_nc_sid=8fd12b"], "alt": null, "likesCount": 23, "timestamp": "2023-04-22T21:02:35.000Z", "childPosts": [{"id": "3086817602570791534", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_p6pu", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_p6pu/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/336050510_6277063185670679_3165292414794062338_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=jKcMakyHkJcAX8w_-GA&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDc5MTUzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDO9VXNnGqIc-FbUAOth3kIUA4Z6zmSA-wylNJqOJwhHw&oe=645B32DD&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086817602579120482", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEFAJsFi", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEFAJsFi/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342385326_621566403160890_3967244371643094717_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=ebsgoYdxo8EAX9HcQ79&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3OTEyMDQ4Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBVlgg3HUaI-mCwfKr_4fm-YdI3bm1vW2s4uKL996lLlA&oe=645B5273&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086817602570702158", "type": "Image", "shortCode": "CrWlEE_pk1O", "caption": "", "hashtags": [], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrWlEE_pk1O/", "commentsCount": 0, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1080, "dimensionsWidth": 1080, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342392829_1858052427903100_4434699115491319902_n.jpg?se=7&stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=OXHK04zjEegAX8rCdJl&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzA4NjgxNzYwMjU3MDcwMjE1OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfB2-L3xtkibnDZ3fpxiYh0ZptTBd9U2c7WrHHjI6cNKUw&oe=645C52B6&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "alt": null, "likesCount": null, "timestamp": null, "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946"}, {"id": "3086171518852824962", "type": "Video", "shortCode": "CrUSKUpJn-C", "caption": "NOVA S\u00c9RIE DE PREGA\u00c7\u00d5ES \nLi\u00e7\u00f5es de Jesus para hoje! \n\nVamos juntos aprender os segredos do Reino de Deus numa jornada at\u00e9 Pentecostes! \n\nCome\u00e7a neste domingo, \u00e0s 18h!\nVamos juntos! \n\n#jesus #f\u00e9 #par\u00e1bolasdejesus", "hashtags": ["jesus", "f\u00e9", "par\u00e1bolasdejesus"], "mentions": [], "url": "https://www.instagram.com/p/CrUSKUpJn-C/", "commentsCount": 1, "firstComment": "", "latestComments": [], "dimensionsHeight": 1333, "dimensionsWidth": 750, "displayUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/342222188_941984740580347_7379303087100829392_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=qD5vRU-hVi0AX8XqiYd&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfA_3wHmJ40YiuvDRrLduO1C_6TnoL4rSdNU9i7ghyuY2A&oe=64587A8A&_nc_sid=8fd12b", "images": [], "videoUrl": "https://scontent-iad3-1.cdninstagram.com/v/t66.30100-16/10000000_1292081728385108_2561873303988575514_n.mp4?_nc_ht=scontent-iad3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=CuYuY9-_klYAX-pEwWS&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfDNOO4skcyybfn7XXvmDikW01xZJ2aNfRZLcyHW8LIUqA&oe=64589784&_nc_sid=8fd12b", "alt": null, "likesCount": 57, "videoViewCount": 324, "timestamp": "2023-04-21T23:40:07.000Z", "childPosts": [], "ownerUsername": "ic.saobernardo", "ownerId": "58412182946", "productType": "clips"}]}]